{"category":{"name":"Deportes","description":"Tvolucion es el sitio de videos oficial de Grupo Televisa, en el podras disfrutar gratis, de los mejores videos y capitulos completos de tus telenovelas, series y program favoritos, ademas de pel\u00edculas clasicas y los videos mas relevantes de las noticias y los deportes. Tvolucion tambi\u00e9n te ofrece, sin costo alguno para Mexico, la mejor se\u00f1al de television en vivo via internet.","program":[{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2012\/05\/07\/368622\/eurocopa-2012-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/nottd\/nottd-resporvshol\/nottd-resporvshol.jpg","title":"Resumen Portugal vs Holanda Grupo B"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/nottd\/nottd-fra1ing1\/nottd-fra1ing1-2.jpg","title":"Gol Francia 1 - 1 Inglaterra Grupo D"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":""}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/05\/24\/12325561-261fed3b-b3c2-4659-b8fb-2a5857c1f5e1.jpg?co_id=278","title":"El color de la ida"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2011\/06\/08\/226307\/goles-y-resumenes-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19532698-e4b23dad-3646-4354-81a1-be5adb735484.jpg?co_id=525","title":"Toluca 1-0 Puebla"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19532636-f9f68d82-971f-405a-a66c-b43fd9155265.jpg?co_id=525","title":"Paridad en Torre\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19532714-37cbf3e5-6d5d-42a5-9793-3e55452500a0.jpg?co_id=525","title":"Toluca 1-1 Puebla"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19532775-1e8e48bb-1e2c-421e-8b3e-6c2a439c5510.jpg?co_id=525","title":"Partido Toluca vs Puebla 1T"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19532883-1c441585-34b2-43b7-8f0c-dd3ee0f30c5a.jpg?co_id=525","title":"Partido Toluca vs puebla 2T"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/d7b9131b2e0f3c95f8e8ae2b27248d81\/0f3c95f8e8.jpg","title":"Puebla sale vivo"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/7b0e3d48782ad00cd2181cbba8ae94ea\/2ad00cd218.jpg","title":"Con la mira en la LIguilla"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533267-16807aee-4c42-4f70-a394-ca205b94c6df.jpg?co_id=526","title":"Quer\u00e9taro 0-1 Le\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533279-87cc25e6-2268-4278-87dd-e583ff99d839.jpg?co_id=526","title":"Quer\u00e9taro 1-1 Le\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533287-69645ffb-c8fd-4769-9eba-bd3f0f94106a.jpg?co_id=526","title":"Quer\u00e9taro 1-2 Le\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533307-afdfee98-9204-4289-b297-b6f49c721a6b.jpg?co_id=526","title":"Cruz Azul 1-0 Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533330-559b0d27-21f4-48ee-887f-75f2898eb6e5.jpg?co_id=526","title":"Cruz Azul 3-0 Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533315-c7edf44f-c9a1-4535-9e21-ba4a3d128ed0.jpg?co_id=526","title":"Cruz Azul 2-0 Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533347-384ade67-cbcc-4e7f-b455-12a0043afee4.jpg?co_id=526","title":"Cruz Azul 4-0 Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533386-37cdbae2-75c7-49b4-9ddb-5673ea6caf46.jpg?co_id=526","title":"Santos 2-2 Morelia"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533376-965b3e77-0e10-4164-b28b-e2fadc66a13c.jpg?co_id=526","title":"Santos 2-1 Morelia"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533363-da487228-7455-4f43-9f85-67765ee784ad.jpg?co_id=526","title":"Santos 2-0 Morelia"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533355-fc3b44fa-90c6-4e90-b117-1467c8782a09.jpg?co_id=526","title":"Santos 1-0 Morelia"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533618-6cf719ef-9fbe-4660-9052-2a5feec899a9.jpg?co_id=525","title":"Guadalajara 1 - 1 Atlas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533405-b42809c8-6e67-4119-a126-a91216221f70.jpg?co_id=526","title":"Pachuca 1-0 Chiapas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19534318-bc996e23-aa2a-40ec-9732-c2bdc7e08667.jpg?co_id=526","title":"Ponchito falla un gol claro"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533816-7432df75-0a56-489a-895f-81276b732fc1.jpg?co_id=525","title":"Partido Guadalajara vs Atlas 1T"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/2b721bd8120342735a4e2821fcc385d0\/0342735a4e.jpg","title":"Cl\u00e1sico Tapat\u00edo rojinegro"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533415-de731635-f25d-489a-91e5-ac03ef1a04fb.jpg?co_id=526","title":"Pachuca 2-0 Chiapas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533423-62da4d26-6a25-46fe-a3b8-2df974e44271.jpg?co_id=526","title":"Leones Negros 1 - 0 Pumas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/06\/19534366-8d8dde67-10a1-49d1-9215-324feabc1097.jpg?co_id=526","title":"Partido Guadalajara vs Atlas 2T"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19525561-aa4b50dc-f6f3-4333-8a5d-9f85a16004cd.jpg?co_id=525","title":"Noche sin magia"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19528374-9e83b69b-2a77-44fe-a4d7-c9b3f9944923.jpg?co_id=526","title":"Veracruz 0-1 Tigres"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19528486-3c2792fc-3588-47b2-845e-a715534d0c44.jpg?co_id=526","title":"Buen lance de Melit\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19502853-bc250da5-ce33-43d6-b90e-7d4294cb6a22.jpg?co_id=526","title":"Palacios se recupera"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19502491-33127847-48ad-438f-a2d2-ab3066847bac.jpg?co_id=373","title":"Le\u00f3n, en jaque"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19502507-43224098-c90f-4fc0-8b71-920830861b22.jpg?co_id=373","title":"Le\u00f3n 0-1 Monterrey"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19502529-f464bf86-73af-4d36-9eb1-74c23212ccf2.jpg?co_id=373","title":"Le\u00f3n 1-1 Monterrey"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19502543-e6e56528-1e3c-4058-868c-d312b0fbbe4c.jpg?co_id=373","title":"Le\u00f3n 1-2 Monterrey"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19502555-24544125-5739-4d7a-9f05-36965896001e.jpg?co_id=373","title":"Le\u00f3n 1-3 Monterrey"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19507701-5a662513-5677-40b5-af2e-9e6c882f57c9.jpg?co_id=376","title":"Toluca 1-0 Chivas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19508005-f9e07316-185d-4c17-b674-def78df0f7de.jpg?co_id=376","title":"Toluca 1 - 1 Chivas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19508085-ed39ed86-4c23-4a80-a522-cfec79e94b9d.jpg?co_id=376","title":"Gol Toluca 2 - 1 Guadalajara"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19508123-6d75279e-a211-4ccd-9c93-3b99328e03ba.jpg?co_id=376","title":"Gol Toluca 3 - 1 Chivas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19507972-1eeca499-3609-4f9c-ae1f-752a9ba89efc.jpg?co_id=376","title":"Partido Toluca vs Guadalajara 1T J11 Ap-2014"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/3ab2c0026898c54ab938b35a551f7d34\/98c54ab938.jpg","title":"Diablos arrolladores"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19508439-58931fd2-8cee-403d-a211-9e2864e8561b.jpg?co_id=376","title":"Partido Toluca vs Guadalajara 2T J11 Ap-2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19493029-f055c8ef-c31c-4190-8223-de99c6cbdcff.jpg?co_id=526","title":"Gol Am\u00e9rica 1 - 0 Veracruz J11 Ap-2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19493217-84df9259-b9b4-4b1f-b36a-16eacd1ee70e.jpg?co_id=526","title":"Am\u00e9rica 2-0 Veracruz"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19493668-c14dccc9-b144-47c7-82c5-4c4385559576.jpg?co_id=526","title":"Melit\u00f3n evita el gol"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496198-7ed8e01c-86ab-4f20-b6f7-11e84159a89f.jpg?co_id=525","title":"Morelia 0-1 Pachuca"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496225-f9005217-b08f-4e89-800a-251cb8cf9bea.jpg?co_id=525","title":"Tijuana vs Cruz Azul"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496093-e513bc12-c08b-4931-8fda-d04e18d811df.jpg?co_id=525","title":"Puebla 1-0 Pumas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496119-4b20d941-6dea-4811-ba1f-a03f57421f1a.jpg?co_id=525","title":"Puebla 1-1 Pumas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496160-cf4fb91a-01b2-4fe0-88f7-2ae4c71a496b.jpg?co_id=525","title":"Puebla 1-2 Pumas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496074-3d3f8a15-9529-40c7-8ac6-5bec265e2b36.jpg?co_id=525","title":"Pumas, candil de la calle"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496181-8a3063ca-9ce5-4f5f-8d43-fc6658dd4f99.jpg?co_id=525","title":"Morelia se hunde"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/01\/19478576-e58162f7-b582-4382-ad09-2e1ec23fe3d2.jpg?co_id=526","title":"Gol Atlas 1 - 0 Quer\u00e9taro"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/bfe6a22814ce6d4cbfac9026bb59c331\/ce6d4cbfac.jpg","title":"Tigres 0 - 1 Santos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/01\/19479131-1a640bb0-8cac-4b19-a7f6-d0cebeaf37b6.jpg?co_id=526","title":"Dinho complace a espont\u00e1neo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/01\/19479729-ca2d7c12-1a61-4699-88a9-88c031f7a328.jpg?co_id=526","title":"Atlas 2-0 Quer\u00e9taro"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/01\/19479789-4afc8b41-dea5-4d83-9b9c-78267895d05a.jpg?co_id=526","title":"Atlas 2-0 Quer\u00e9taro"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/ed6f207de19b699dd22b2a696fe21658\/9b699dd22b.jpg","title":"'Rifle' Andrade perdona"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/59a2c34863b2faa75c05254400e31eac\/b2faa75c05.jpg","title":"Pumas 1-0 Chiapasfutbo-golpum1"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/9826228d49ae91a6b6b8c370d9f3c7f5\/ae91a6b6b8.jpg","title":"Pumas 2-0 Chiapas"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2010\/10\/23\/151267\/stage-mas-deporte-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/21\/19363946-ece723e4-95f6-44a5-8b6c-63cfb98673d1.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 21\/09\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/14\/19281422-c1d94cc8-0439-47f7-97e7-902d1885516c.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 14\/09\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19196479-417ae65e-a468-43de-bcfc-e0c5b9e49e9a.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 07\/09\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/31\/19118485-4ca80ee7-b50a-4fc7-9b21-d7d0779f2554.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s deporte 31\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/24\/19035649-216e1437-2d92-41b3-8b15-48364a4507fa.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 24\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/17\/18951971-64606589-f6d7-4aad-8332-65720217e405.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 17\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/10\/18867609-7df013c3-aec6-4f44-8190-60589ec4f2bb.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 10\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/03\/18785810-8d28f87c-bd86-41af-91ac-b2c648e776ff.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 03\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/27\/18706573-5a16b178-fc67-4d97-a8e9-b9259024b367.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 27\/07\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/20\/18624948-d28362cc-15be-4e33-87fc-ad89a7f0ace6.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 20\/07\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/06\/18463762-8f1de50d-3b06-45ec-aea6-1ebba0a96b1e.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 06\/07\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/06\/08\/18136919-b4fcfcd4-e4e0-441f-8d19-d771fb67c0d4.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 08\/06\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/06\/01\/18048134-b8384700-3a83-4dac-bcc3-9fdc7fa7ec8d.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 01\/06\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/25\/17961175-0e1dee8d-40aa-4fdb-be1b-010bd62295b1.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 25\/05\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/18\/17868893-b18fefd9-3c89-4869-8739-c0a22bbcae13.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 18\/05\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/18\/17868784-907039d6-1496-4c12-9a00-4644b0fc4789.jpg?co_id=278","title":"El Reto con RBK"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/18\/17868776-169a22d7-227d-41b1-bdca-6e04de99c9fe.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1rquez vence a Alvarado"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/11\/17776090-afc09b8a-7a60-43ac-961e-a5ae4c944b5e.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 11\/05\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/04\/17681576-96b78c7b-1c14-4eaa-be51-ae1da64f17fb.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 04\/05\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/20\/17499289-4ccfa89b-d7a8-44de-91d7-7fada1191ce6.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 20\/04\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/13\/17415697-56d58240-4750-412c-bbf8-9d2e4bc42fad.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 13\/04\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/06\/17328973-9e87c5ed-99bb-4102-aa85-e9e6bcc78733.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 06\/04\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/30\/17234669-dd4a95a4-02fb-4f17-8986-9b0d8b8f451a.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 30\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/23\/17148878-9805f935-02c9-431c-a6df-04e895df3ac1.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 23\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/23\/17148869-db338483-ccf4-4b39-ab23-3f5aeaf52b0c.jpg?co_id=278","title":"La Zorrita triunfa en Los Mochis"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/16\/17064748-0053cd06-4d50-42a1-88af-e686fe98c9e6.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 16\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/09\/16982644-1673bd8f-61dc-471b-9a1f-7bd38acbbc92.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 09\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/02\/16899157-b9119507-41f6-43b0-a65d-a6b8d61f9e95.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 02\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/23\/16809406-b6178382-0a26-4db5-acd7-d2cf9ec7e333.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 23\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/16\/16720919-2540dee3-fc96-49ac-8c04-bbfee0ae495f.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 16\/02\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/09\/16631875-c9bb0db5-d8d7-4241-9e49-7c17b63a637c.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 09\/02\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/02\/16543504-f2b44769-45b0-4433-ac19-e5fba160b8d1.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 02\/02\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/26\/16457204-41a9e612-15b5-4679-b912-acc37f335914.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 26\/01\/2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/19\/16367210-16503b13-a822-4d14-a1fb-1aeca650a87d.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 19\/01\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/19\/16366540-3d16401c-2eb6-4f1c-99ba-787b02787ae8.jpg?co_id=278","title":"Rusita, campeona mundial plata"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/19\/16366527-e604f9b0-f9ae-4748-b92b-07531277f976.jpg?co_id=278","title":"R\u00e1pido nocaut de Horacio Garc\u00eda"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/12\/16268615-f5cabcea-9521-4032-9157-95d54564b9dc.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 12\/01\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/05\/16171470-be4fb5f6-ef0c-45f2-9c45-dc6d1cf0343b.jpg?co_id=278","title":"Ceci nos presenta el Downhill"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/05\/16171477-97408fc2-a4b5-4a2a-8db3-43ab39b35d66.jpg?co_id=278","title":"Ganig\u00e1n L\u00f3pez, nuevo campe\u00f3n internacional"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/05\/16171483-5c9dc4e5-df8b-48c4-9e05-f883640b3568.jpg?co_id=278","title":"F\u00e1cil triunfo de Ram\u00f3n \u00c1lvarez"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/05\/16171491-a0600ef3-75ce-4899-9b60-abcb4a862e68.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 05\/01\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/22\/16050051-f66d85ea-923c-4bb6-961c-6faa778f4322.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 22\/12\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/15\/15969180-30a1e329-7603-48e3-b84e-832db9e53f16.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 15\/12\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/08\/15887404-2e575d71-f662-47dd-b36f-693922c075ea.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 08\/12\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/01\/15730489-3a6d4d0b-028c-4261-acbb-7afdb83f1bc4.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 01\/12\/2013"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/11\/24\/15558538-7305c85f-01c9-4e92-8d24-eef4315cf027.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 24\/11\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/11\/17\/15375345-158953d4-3405-49cc-83f3-d537b81972d8.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 17\/11\/2013"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/11\/10\/15196741-3d95a606-3c22-4b3f-b485-19db14c42ebd.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 10\/11\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/11\/03\/14997104-570ec107-7f96-43f1-a180-edfc16e2a8d5.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 03\/11\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/27\/14796971-3d1d3431-9754-4dd1-a985-6eb7aa709b2b.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 27\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/20\/14602050-92a58ae2-64b4-4ef3-af07-867197d0c1ca.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 20\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/13\/14471059-7af85074-ff83-4e43-a4c9-77fb91c7c1c8.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 13\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/06\/14293616-28533290-93ee-42d1-b358-9eaac20ad127.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 06\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/29\/14132957-bc802ef5-7217-4918-80c1-45acc7b13a07.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 29\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/22\/14022743-622b177c-171e-4787-b0ba-90c1659352b9.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 22\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/15\/13883053-6fd2154b-984d-4c12-8d55-bfdcb053bf60.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 15\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/08\/13690283-023c6aad-c2b4-45c4-8687-912c49836eca.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 08\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/01\/13566971-eb7beba7-a080-4aa6-bb52-8622215c824e.jpg?co_id=525","title":"M\u00e1s Deporte 01\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/08\/25\/13403808-b1e3ffd6-ce5d-4c8f-a15e-c4b2a3420b5f.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 25\/08\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/08\/18\/13298766-fb159728-4a0c-4a84-8a82-540764b790ce.jpg?co_id=278","title":"M\u00e1s Deporte 18\/08\/13"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2013\/04\/05\/500975\/conecta-td-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/193307aea4c1bd064442d6f4c3ad8924\/c1bd064442.jpg","title":"Conecta TD 24\/07\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/27296b4d8f93659c43d91b986ebd6b9f\/93659c43d9.jpg","title":"Conecta TD 17\/07\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/necta\/0e017309d96c1dce059b87fef9f23b92\/6c1dce059b.jpg","title":"Conecta TD 27\/06\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/13ec25a72c5dad452a99a37dc7e2aa30\/5dad452a99.jpg","title":"Conecta TD 26\/06\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/not\/necta\/9c7b5937768868364316a2e4fde9a48f\/8868364316.jpg","title":"Conecta TD 23\/06\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/not\/necta\/46308d67ede84ab0f42a5aa76492c8a7\/e84ab0f42a.jpg","title":"Conecta TD 16\/06\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/944f495289e7e6e672fa8d11fc96deaa\/e7e6e672fa.jpg","title":"Conecta TD 11\/06\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/a86d464939c01809a7b1023b91adc9b9\/c01809a7b1.jpg","title":"Conecta TD 07\/06\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/e5303fb35bd69546818b6d68e8f650fc\/d69546818b.jpg","title":"Conecta TD 04\/06\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/1b20a620d6a553581ad2a0c5c195195d\/3984097f6a.jpg","title":"Conecta TD 31\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/560951b6ec4ea1cb902a5f48afaab819\/4ea1cb902a.jpg","title":"Conecta TD 27\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/dd8c0a8f5a8e5414b9b1cfe64a5a4bef\/8e5414b9b1.jpg","title":"Conecta TD 24\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/b278878092c7ae3b752a304982bc76ac\/c7ae3b752a.jpg","title":"Conecta TD 20\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/d771809897a1c36574b3f7ac8604fcb7\/a1c36574b3.jpg","title":"Conecta TD 16\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/2d11cb922ecfff4a8b1227699ffc4b92\/cfff4a8b12.jpg","title":"Conecta TD 15\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/29876953da5d452d4a56cb12df0f0788\/5d452d4a56.jpg","title":"Conecta TD 14\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/5cdb02e9480d75b8f1dc2be283bdfdd6\/0d75b8f1dc.jpg","title":"Conecta TD 13\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/c0e0f6e0d2e6eeee8b4c7b35b77d43f3\/e6eeee8b4c.jpg","title":"Conecta TD 09\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/bc0b21e8280a068935dff1ff825c142f\/0a068935df.jpg","title":"Conecta TD 08\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/necta\/b104d054247cd19cfa9b85f00fbaeb5c\/7cd19cfa9b.jpg","title":"Conecta TD 07\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/7fa0c2c78bfed1e1659d00785f85aa9b\/fed1e1659d.jpg","title":"Conecta TD 06\/05\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/41bdc689dfd39f264c3959e655cbe709\/d39f264c39.jpg","title":"Conecta TD 30\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/83ccfb0b00e12c7b0081b15175c03fd3\/e12c7b0081.jpg","title":"Conecta TD 29\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/necta\/b95ddc5cc034103d1cb23803dfbd8909\/34103d1cb2.jpg","title":"Conecta TD 25\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/necta\/c8ead0155521946acfa974030409eec3\/99866e4786.jpg","title":"Conecta TD 24\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/d19106bdae5568d494dde22b9ccf8bf2\/5568d494dd.jpg","title":"Conecta TD 22\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/57a839b07811f0dacfab7cadf6ba1fb6\/11f0dacfab.jpg","title":"Conecta TD 23\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/89e2db2988d8d8ca1a5856410b27686a\/d8d8ca1a58.jpg","title":"Conecta TD 18\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/372eacabf37fb2c6f9fcd0d3a9ddd5a7\/7fb2c6f9fc.jpg","title":"Conecta TD 17\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/42731c1f2f8ce6004fd7385c281ba1d3\/8ce6004fd7.jpg","title":"Conecta TD 16\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/da53d10306468fc8352aed305153a049\/468fc8352a.jpg","title":"Conecta TD 15\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/necta\/657e26ce41e9c28adb62436d526fc5b8\/e9c28adb62.jpg","title":"Conecta TD 11\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/necta\/4b96fdad5acc4f629acfc9df762c8c0e\/cc4f629acf.jpg","title":"Conecta TD 10\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/04\/09\/11918574-34cddbde-3382-46db-b220-74c843bc21d7.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 09\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/04\/08\/11907380-0680641a-1824-4fe9-ab87-ea5475a4249b.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 08\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/c9c905bb4e9436ece4992e17d1667a5d\/9436ece499.jpg","title":"Conecta TD 04\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/04\/03\/11866498-37df4e0a-beb2-4a50-9953-c12caca2c7ea.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 03\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/04\/02\/11855912-ea5612ec-9182-4cc4-93db-d789344cecc1.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 02\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/04\/01\/11846729-5f1d0f61-149b-42e4-99c7-5e1049b7aff9.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 01\/04\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/27\/11808821-6ec3c58b-5b34-486b-aca3-4250759b20a6.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 27\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/26\/11798245-9b85726d-8daa-4fcd-bd0a-9bf0501aedb4.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 26\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/25\/11787647-b4e60351-c79a-4249-907f-d37f2c681f33.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 25\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/21\/11759670-541178c0-a805-40ac-8231-f00475cbda49.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 21\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/20\/11748191-61bc5395-0dc4-4b31-b498-39f5e79418c9.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 20\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/1b176b88f564cc3ebed323a34ce36c4e\/64cc3ebed3.jpg","title":"Conecta TD 19\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/18\/11728109-2a431170-1d8e-4a49-9b97-6cbc1f0e8d7e.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 18\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/14\/11698252-24fc9092-3b59-4a4b-b114-2f865df2ed95.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 14\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/13\/11687238-68fbd331-6aa4-4764-b9dd-bd5b182a0d8b.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 13\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/12\/11674526-3fd86802-fe21-4e5d-bd71-496d0b099bc0.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD  12\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/11\/11660883-feef795b-3c5a-4b12-b335-143eed110b0b.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 11\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/07\/11630286-afd93946-4130-40ba-a275-de16ed492a78.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 07\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/06\/11618695-2d5249a8-b689-4092-a8a2-91313ebb30b2.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 06\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/05\/11607379-95b1bbee-1a00-4110-8d84-ecaa62d26a13.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 05\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/03\/04\/11596578-e2c6d440-52da-4584-9536-ff4068656398.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 04\/03\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/02\/28\/11566927-814942b4-7f48-4382-ae9e-446f505396fa.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 28\/02\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/4c809d1a941bd83a00a35e16e6b84aac\/1bd83a00a3.jpg","title":"Conecta TD 27\/02\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/02\/26\/11545514-dabb4b3e-d825-48ec-bcf9-1eaa15e2c230.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 26\/02\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/02\/25\/11534107-c34ffab1-7d93-4f84-be11-dbef55bd16c4.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 25\/02\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/02\/21\/11504434-4c96af01-22fc-4327-b27f-b059b748b9a2.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 21\/02\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/02\/20\/11492716-aa1acf0e-1b13-494b-a444-17cad9905d38.jpg?co_id=526","title":"Conecta TD 20\/02\/13"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/04\/10\/636954\/stage-noticias-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tdnot\/df2668ca0e54a3086cd14c1ac35cc95a\/54a3086cd1.jpg","title":"La Redacci\u00f3n TD"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19628005-03926dfd-496a-4ad9-b4f0-53aafa84537b.jpg?co_id=525","title":"Gana McCumber"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19629614-8a654c44-641f-4af1-95d4-29b6185f6c11.jpg?co_id=526","title":"En Proceso de adaptaci\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19629977-df1ba9bf-0742-4aa4-94ab-a47c64706099.jpg?co_id=526","title":"La historia del Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19630377-76467767-66aa-4fd9-8b97-4cfd15e303f3.jpg?co_id=373","title":"J\u00edm\u00e9nez visita el nido"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19630808-df3adf44-7282-4f8a-8e22-da3ac6228dea.jpg?co_id=373","title":"Candidatos al PND"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19630839-f42ad1c4-32b5-4d79-8efb-677e01180ef8.jpg?co_id=373","title":"Carrera H2O"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19630883-626bcf22-bb48-466f-8953-17ba85167aee.jpg?co_id=373","title":"Trabajos en el Fray Nano"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19631914-a4ebb731-878c-4cb3-873b-f3130c1155ac.jpg?co_id=526","title":"A\u00fan duele la partida de Chucho"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/14\/19635480-c5be800e-60e1-46b6-9fd8-bb29d86c6ae1.jpg?co_id=526","title":"D\u00eda de la Raza futbolero"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/14\/19635401-6976011c-9a8a-4cc4-8ba9-39190181610d.jpg?co_id=526","title":"Un t\u00e9cnico responsable"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619452-f8050de8-4fa5-4c97-92c6-d4aa0452d7e0.jpg?co_id=526","title":"El Tri y Panam\u00e1 con todo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619496-f1d80a30-636b-46d1-8f24-4f9e03f8d0b9.jpg?co_id=376","title":"Mazatl\u00e1n Open 2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619601-cc199af7-735f-42e7-9d05-fb07698417fb.jpg?co_id=525","title":"Pierde Molina en Canc\u00fan"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619587-d47ea64d-dbe4-4c6c-a85d-0926585c2d3c.jpg?co_id=525","title":"Reality UFC Cap\u00edtulo 8"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619851-d8fd0a69-9198-43c5-8a2a-740202390e74.jpg?co_id=525","title":"El deporte con humor"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619871-cd3f6d10-15b7-4206-b4ce-edf12a4a0418.jpg?co_id=525","title":"Mariangela en Quer\u00e9taro"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619884-0e87ca37-94fd-4e30-9974-e4b838881fd3.jpg?co_id=525","title":"El Hincha y La Piojita"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19620832-b2f49dc8-db0a-414c-aa6d-4654896b9f90.jpg?co_id=376","title":"El ABC"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/13\/19621939-1a7e57b7-d4ec-422d-b0ac-5e9f07c2b6ab.jpg?co_id=525","title":"El Tri supera a Panam\u00e1"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19616077-646f0c00-bd11-4e86-a73c-06d865984cbe.jpg?co_id=376","title":"Gol Am\u00e9rica 1 - 0 Santos Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19616126-d03302be-21f0-4dbe-a620-dd6e21019260.jpg?co_id=376","title":"Aplausos para 'Chucho'"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19616140-d1082e5e-0968-4955-9744-45f6fe0e23a5.jpg?co_id=376","title":"Agradecida por el homenaje"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19616187-2e57d8b4-60f9-46cb-9787-1c47f013f2bb.jpg?co_id=376","title":"Am\u00e9rica 1 - 1 Santos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19616220-72cb5683-752c-43a0-90e4-14c3cc33bd7e.jpg?co_id=376","title":"Am\u00e9rica 2 - 1 Santos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19616271-0146af1e-59c1-4a31-8d13-17462c846dda.jpg?co_id=376","title":"El Mundial en M\u00e9xico cumple a\u00f1os"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19616314-ece8b68a-c704-4e6c-a086-5e2300d939ef.jpg?co_id=376","title":"Am\u00e9rica 3 - 1  Santos"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/07ab8727b226846ad4483ca61ea8b732\/26846ad448.jpg","title":"Homenaje goleador al Chucho"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19601189-dd1a013d-a31a-49cd-804e-b66027ec698c.jpg?co_id=526","title":"Pel\u00e1ez y su relaci\u00f3n con Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19605208-916e061a-d840-4501-b5c8-5cb41ad74c1f.jpg?co_id=526","title":"Tena, figura del Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19605145-db40ee7c-29a6-492d-9719-2c21027ed798.jpg?co_id=526","title":"Por un festejo redondo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19606327-3c1259a2-c98c-49d8-91c9-d14e7aed3865.jpg?co_id=526","title":"H\u00e9rculez defiende actividades extras"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19607532-88bb6e43-7114-4370-9f01-0d91281c93eb.jpg?co_id=373","title":"Simone Biles se corona en China"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19613432-a24d1222-595e-4df7-b2c9-b14db2dee84c.jpg?co_id=525","title":"Molina promete triunfo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19613728-c6565ddc-c8ce-4cee-ac3a-769348f4eaa2.jpg?co_id=525","title":"Carlos Molina en entrevista"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19613898-2dfe9c59-8989-4816-b18b-378d1a546c56.jpg?co_id=525","title":"\u00bfQui\u00e9n es Gennadi Golovkin?"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19614375-6d0176a3-3c21-4ea4-9330-e088e844ff97.jpg?co_id=525","title":"La rival de Diana Ballinas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19614356-8e499ed1-7397-481d-87cd-7230ce6681af.jpg?co_id=525","title":"La final del All Around Femenil"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19615749-13644e2a-d3cc-480b-95e1-9f43243dde66.jpg?co_id=373","title":"Actividad en el Mazatl\u00e1n Open"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19613846-a0461021-08c6-4cd1-b914-ca70bc12c776.jpg?co_id=525","title":"Breves del futbol"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/11\/19613327-30f561f5-9ac0-47a4-9c38-5ce4ae8bf1d2.jpg?co_id=525","title":"Inicia la fiesta en el Nido"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/09\/19589094-47c766fb-b7f3-496c-9e9e-56a4af48ce93.jpg?co_id=526","title":"En Chivas respaldan al 'Chepo'"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/09\/19589138-96d9d169-32ea-4249-a292-0a7c0e2f15cc.jpg?co_id=526","title":"Corona se mantiene tranquilo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/09\/19589045-c3c06b5f-71f2-4bb4-b72c-35dec790973e.jpg?co_id=526","title":"Osuna admite indisciplina"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/09\/19589801-f3db934c-deab-4428-b4e6-b6926329b917.jpg?co_id=373","title":"El Tri se mide a Honduras"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/09\/19589840-94ee31f6-8035-4ed1-81d9-e233d79f1efd.jpg?co_id=373","title":"Homenaje a Ben\u00edtez"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/09\/19590310-bf8ecc10-7d9a-493c-800b-97d6e7f23b4c.jpg?co_id=526","title":"Juego en bloque"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19593727-2517b28a-697c-4873-b84c-08bfa7b73cb2.jpg?co_id=526","title":"El deporte con humor"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19593767-744a90d6-6998-4b22-8b87-d01fa2d638ac.jpg?co_id=526","title":"Por las que mueres"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19593906-4dcf6035-4390-4dda-87da-05bb707ec0e6.jpg?co_id=526","title":"Mariangela en Chiapas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19593931-8d957501-6d51-493f-b19f-8df17a5d585e.jpg?co_id=526","title":"Vela, al margen del Tri"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19594464-b35bf71b-6bcd-42e6-b649-d5ac620fdbac.jpg?co_id=526","title":"La intimidad del Tri"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19595064-125d07b6-1883-4990-a978-4f49a99954a5.jpg?co_id=526","title":"Aficionado busca a Ochoa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19594423-be3f6c6b-d65e-4abe-85f1-e8228bc1ed79.jpg?co_id=526","title":"Partido M\u00e9xico vs Honduras 1T"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19573642-e49058a8-bc30-4ed6-9c87-a66504cfdd41.jpg?co_id=526","title":"Reto por delante para Chepo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19573706-78fe3633-b175-406b-97a3-bd8978b09753.jpg?co_id=526","title":"Mucho que mejorar en Puebla"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19573674-ceea5261-73e4-406a-bb6b-7364faa9c1a8.jpg?co_id=526","title":"Primer entrenamiento de Chepo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19574568-03250b88-6b9f-4131-8591-12da9f07ba85.jpg?co_id=526","title":"Responderle a Herrera"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19575163-5c046ef9-d64d-4027-9c33-675d23fb1061.jpg?co_id=373","title":"Respalda a Ochoa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19575752-63f0a7a6-d964-41c7-8d31-9722cae2aaef.jpg?co_id=373","title":"Carlos Molina defiende en Canc\u00fan"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2011\/11\/15\/303233\/noticiero-td-ipad-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/14\/19637729-f36d6388-9354-4e10-afa6-520672fdac75.jpg?co_id=525","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19597287-4dc54d60-7138-4572-8611-636dd3e2b153.jpg?co_id=525","title":"El color en Chiapas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19597314-1399b1a1-64c0-4659-abb7-240b7bb6f54e.jpg?co_id=525","title":"Aniversario del Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19597385-f994f0bd-9466-45c9-bf6e-ddc4afbd5efa.jpg?co_id=525","title":"Molina y Bundrage, frente a frente"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19566831-91f8b15d-8393-4ccb-bf6c-5fdf0ab0e9ec.jpg?co_id=525","title":"Recuerdos del Tri en Chiapas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/08\/19566689-27afbfe4-5e40-46d8-bdcd-797a7dea70f2.jpg?co_id=525","title":"T\u00e9cnicos de vuelta al Reba\u00f1o"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/07\/19551450-8c7aa837-cf3e-4aa9-ad94-eb0cd05db370.jpg?co_id=525","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/07\/19551531-bd9b4854-2418-432f-bf72-d1a145c089ab.jpg?co_id=525","title":"Centroamericanos en Veracruz"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19525800-ae537086-c4a1-4f44-8fa1-0816b3e611b0.jpg?co_id=525","title":"Semblanza Jhonny "},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19525859-2d8049b9-7017-4f70-aff5-120eaf4b4461.jpg?co_id=525","title":"Semblanza Jorge Arce"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19526145-71fecffe-684c-48a6-b7af-a591208fe5b2.jpg?co_id=525","title":"Temporada Grande 2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19526172-c7aa2721-7870-4b99-8b22-e161c56fbcb6.jpg?co_id=525","title":"Tienta en Pachuca"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19526107-707d9ae9-c32b-4c64-b87c-d12ddfb1177d.jpg?co_id=525","title":"Jhonny Gonz\u00e1lez en entrevista"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19526292-d2c82bc8-9891-4812-82a6-49cc8bfc87f4.jpg?co_id=525","title":"Breves del futbol"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19525413-48346efa-57c2-4187-8fd1-9520d87692b3.jpg?co_id=525","title":"Recuerdos cl\u00e1sicos tapat\u00edos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/04\/19525603-d7c92be5-7d45-4110-97af-675ab68be527.jpg?co_id=525","title":"Pesaje en Los Mochis"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496236-a9e5b031-9abf-46c6-a4c8-90ae7e86fcdc.jpg?co_id=525","title":"Premiar\u00e1n a Paola Pliego"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496244-1807917e-1ed3-41ea-bd85-b7677cdec7a3.jpg?co_id=525","title":"Instalaciones de los Centroamericanos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496264-f12395c0-d2a4-417d-b0a6-0e6f36aef58f.jpg?co_id=525","title":"Johnny y Jorge reparten consejos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/02\/19496276-54bf0629-ac4d-4847-9b73-dce96512fb16.jpg?co_id=525","title":"Guerra de mexicanos en Los Mochis"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19510408-aeb3276b-5bb2-4eeb-af5c-a7cb4dcaeac0.jpg?co_id=525","title":"Am\u00e9rica en la cima"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19510469-c301a6dd-b38a-497b-8b33-de100a2893a3.jpg?co_id=525","title":"Loe errores de Monarcas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19510493-721bdbcc-5777-4141-ac15-35b09c188464.jpg?co_id=525","title":"Jhonny y Travieso, frente a frente"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/03\/19510528-ebf8504e-372d-48d1-8435-dd80096583c8.jpg?co_id=525","title":"Travieso Arce y su familia"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/01\/19481226-36da0ff6-8e2b-41a0-9a60-bc47d62d430b.jpg?co_id=525","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/01\/19481238-2d7ed11e-ec66-4b49-8c69-53a30c8786e5.jpg?co_id=525","title":"Dato Salazar"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/01\/19481297-47c87558-f893-4a12-90d4-9b7cffe1dbee.jpg?co_id=525","title":"Choque de trenes"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/30\/19465504-71f84eb3-1df0-479c-a71d-7fdbe932111f.jpg?co_id=525","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/30\/19465551-09529254-750f-4d38-a136-b4e125299477.jpg?co_id=525","title":"Pobres entradas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/30\/19465694-90304b8c-ea76-4272-a092-03053062b186.jpg?co_id=525","title":"Cuentan las horas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/27\/19442281-32104ce8-1a1f-4373-966f-777618672b1d.jpg?co_id=525","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/27\/19443240-8c1fd772-1865-4da7-9727-d33a0ede7cd8.jpg?co_id=525","title":"Breves del futbol"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/27\/19443026-4f29f37d-d65a-47e5-a097-ad7bdbc04c2d.jpg?co_id=525","title":"Reality UFC Cap\u00edtulo 6"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/27\/19443322-1c184f26-2547-4b66-aabe-3827aa59d126.jpg?co_id=525","title":"Pesaje en Playa del Carmen"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/27\/19443370-1a53e2da-f94e-4dd8-a0d0-572e6c20ec96.jpg?co_id=525","title":"Entrevista con Travieso Arce"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/27\/19443336-0f20f1fd-41d2-405d-8111-75b99ff7ed74.jpg?co_id=525","title":"Semblanzas de Jhonny y Travieso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/27\/19442253-26f9dbcf-bf7c-4d99-ad0d-4f2135407c5b.jpg?co_id=525","title":"Campeonatos entre mexicanos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/26\/19426869-1f7858df-670d-4e19-a94d-d7d8be64b43f.jpg?co_id=525","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/26\/19426893-eed26ae0-9010-4517-9a19-42d3c4afbcb8.jpg?co_id=525","title":"Chicharito en la foto Real"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/26\/19426976-a7d556f6-928e-432a-888e-f7dbb63d408f.jpg?co_id=525","title":"Preocupaci\u00f3n por Jhonny"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/26\/19427061-7576aee1-3e9f-4a78-a714-89d0825a3309.jpg?co_id=525","title":"Convenci\u00f3n de Boxeo Femenil"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/26\/19427103-43e4c6d8-75b4-45ba-ab7a-6bc776f8d742.jpg?co_id=525","title":"Breves del futbol"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/26\/19427079-9c5e042e-d229-455a-92b5-8b4bba559f81.jpg?co_id=525","title":"Se aproximan los Centroamericanos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397535-b44b0e45-e1b2-402e-bd2a-cbff35c9662f.jpg?co_id=278","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397437-cfda2499-44c5-41ac-aa28-2af7a8083f73.jpg?co_id=525","title":"Los penales del Chato"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397465-b90a080e-6644-4f34-8bc0-d8b8cbe96869.jpg?co_id=525","title":"Ay\u00f3n firma con Real Madrid"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397580-a968670f-0f31-46fd-a74d-669711df2b1c.jpg?co_id=278","title":"Gonz\u00e1lez, listo para el Travieso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397599-ff8adb6a-7b4b-4f30-85dd-97d198c95c1f.jpg?co_id=278","title":"Zarate vs Pintor en el recuerdo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397641-c142431c-4372-4404-b5c0-b7a649352fdf.jpg?co_id=278","title":"NBA en M\u00e9xico"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397652-a52e44ef-3e85-45d6-8140-e03b3d9b8a72.jpg?co_id=278","title":"Lista la Temporada Grande"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397667-76bc2ce6-1c4b-441b-936b-06711f55239c.jpg?co_id=278","title":"Cano y Prieto a despejar dudas"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397685-5ba509d6-6d58-499c-9503-1bf2efae3df2.jpg?co_id=278","title":"La misi\u00f3n imposible de Abraham Levy"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/24\/19397742-75d4c7c5-1b5b-4267-8f4c-52d9ec096007.jpg?co_id=278","title":"Adrian Estrella en entrevista"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/25\/19412286-7465b58c-cbcb-4d29-85de-ca5d8ab65dfe.jpg?co_id=525","title":"Choque en Los Mochis"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/25\/19412270-47e8a918-7e0c-4305-bb87-47e693e81410.jpg?co_id=525","title":"Coach ex NBA para M\u00e9xico"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/25\/19412300-f546c26b-6e2b-4fed-966a-9f421270e0e4.jpg?co_id=525","title":"Batallas de boxeadores mexicanos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/25\/19412405-5ecce2d3-fbfe-4994-88dd-9982c7361f53.jpg?co_id=525","title":"Breves del futbol"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/25\/19412248-4f70dac5-e6aa-4fcb-acea-d0796df3441f.jpg?co_id=525","title":"Por si no lo viste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/25\/19412350-c6a4573f-f14e-48aa-924e-00115dc20c6b.jpg?co_id=525","title":"Convenci\u00f3n de Box Femenil"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/23\/19382467-ceb589d3-cba5-4b8e-a8f1-ba7a5d6c3f31.jpg?co_id=525","title":"Jim\u00e9nez y su exclusi\u00f3n"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2011\/11\/22\/306236\/la-jugada-stage-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/21\/18628554-853470e8-36e4-43ab-9fbe-5b102db4f964.jpg?co_id=525","title":"Bajo la lupa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/21\/18627951-ae133f7c-dd7b-45d2-90ec-646fae2e444f.jpg?co_id=525","title":"El color en Guadalajara"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/21\/18628673-bc9e8156-c21a-4758-aa84-440808307587.jpg?co_id=525","title":"La trayectoria de Marco Rodr\u00edguez"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/20\/16371292-d37fddd2-bbb7-479e-add2-04493951809e.jpg?co_id=278","title":"Colecci\u00f3n Privada: S\u00edmbolos Celestes"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/96b5c3da485fb7f2233ceb67a74dfe34\/5fb7f2233c.jpg","title":"El Color en Jalisco"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/53f02369be60d2417d0c7bf706a568b0\/60d2417d0c.jpg","title":"El Color Am\u00e9rica vs Le\u00f3n "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/2b46a1dd1165b222431316dd0e42e9c6\/65b2224313.jpg","title":"Bajo la lupa "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/1b8fe97af65b61c6227936ceff9ea59f\/5b61c62279.jpg","title":"Hospedaje para Brasil 2014"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/0eb7a1bacc1093e2e84d35f5d99faebf\/1093e2e84d.jpg","title":"El Lado B de RBK"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/9d95df2dd0618bce58bfa7856e7ea151\/618bce58bf.jpg","title":"Arturo Sald\u00edvar, triunfador en La M\u00e9xico\n\n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/20\/16371174-b1c3b0b1-9c08-4c48-a85c-8348524f28f2.jpg?co_id=278","title":"Promo M\u00e9xico vs Corea del Sur"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/20\/16371279-e7b8b6da-a03a-444f-9682-6914bdc84d72.jpg?co_id=278","title":"Dato Salazar"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/0eff591fbf4ea0e38d17f00a992d5a3a\/4ea0e38d17.jpg","title":"Conoce el estudio de La Jugada"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/21ca499067dc1efc712421d8f18e1f36\/ac316afdbc.jpg","title":"El color del Draft de voces"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/748b779def324266140276dc9c560b2f\/3242661402.jpg","title":"Grandes goles de Eusebio"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/e857f5b565a0b71bfe008116caf67940\/a0b71bfe00.jpg","title":"Bajo la lupa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/06\/16174129-4b597a1b-692f-4817-9254-beab67f1a8f3.jpg?co_id=278","title":"Datos imperdibles del 2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/06\/16174404-73edba0d-d8a2-4198-a6f4-11ff6517869d.jpg?co_id=278","title":"Adi\u00f3s a la Pantera Negra"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/06\/16174628-66303a8c-9f0f-4c6d-b20a-afa6e4242354.jpg?co_id=278","title":"Brasil recibe el 2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/06\/16174746-2df81730-5459-4b37-b1f1-378f20897958.jpg?co_id=278","title":"Jer\u00f3nimo triunfa en la Plaza M\u00e9xico"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/23\/16052261-0d5fb1b2-136b-4171-bfe2-5d4b263e8267.jpg?co_id=278","title":"Am\u00e9rica, campe\u00f3n del Apertura 2013"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/23\/16052268-e5c17cbd-8a36-4722-baec-9ea1ad7d8589.jpg?co_id=278","title":"Eduardo Gallo corta oreja"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/23\/16052502-0607b8f3-5354-4799-bebd-919301fc32c5.jpg?co_id=278","title":"Recuento de la Selecci\u00f3n Mexicana 1"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/21\/14613252-de57c349-6efe-4cdb-993f-a9d27bfb87f6.jpg?co_id=278","title":"La Jugada 20\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/0ca4ac9ffd370ada290898f2f4369920\/370ada2908.jpg","title":"Draft de voces, 2a SF"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/7c430e111b011c6d8ff869a60b10c2fb\/011c6d8ff8.jpg","title":"Bajo la lupa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/21\/14604824-907898ed-b1fd-4623-87e2-a3d7b65223e8.jpg?co_id=278","title":"Enemigo \u00edntimo: Nueva Zelanda"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/21\/14604851-b8530466-52c7-4784-9178-9069e9b5d71e.jpg?co_id=278","title":"Perfil de los nuevos seleccionados"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/257fbd4ec2918de1b96880e35bc81503\/918de1b968.jpg","title":"El color del Cl\u00e1sico Joven"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/21\/14604811-800e457e-cca7-47df-a7bb-da5c1c9e86ed.jpg?co_id=278","title":"Pl\u00e1tica con Miguel Herrera"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/21\/14605058-53531d67-5251-4ace-b63a-5cf05d81fb49.jpg?co_id=278","title":"Error de Memo Ochoa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/14\/14499279-924e7492-fd93-4992-b983-7fc9a20a7d49.jpg?co_id=278","title":"La Jugada 13\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/14\/14484910-06252494-033b-49a3-8ec5-4c742f301a12.jpg?co_id=278","title":"Draft de voces. Novena eliminatoria"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/14\/14483434-b21c40ba-78c9-4ee0-99fa-d79cc01aaf59.jpg?co_id=278","title":"Ra\u00fal Jim\u00e9nez y familia"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/14\/14483550-f165b233-a15c-40c6-b25b-2bdcf908e298.jpg?co_id=278","title":"Costa Rica se prepara ante el Tri"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/14\/14483612-e7d30322-7c35-4c0e-9d16-3ed777ed85f9.jpg?co_id=278","title":"Tierra de Cocodrilos"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/14\/14483911-d4de1a70-dad3-45d2-88fe-f013fd1c187f.jpg?co_id=278","title":"Bajo la lupa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/14\/14483871-c4acc1b0-334f-4948-bd1f-74d1f083889e.jpg?co_id=278","title":"Enemigo \u00edntimo: Nueva Zelanda"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14303379-715c85e1-e109-4e4b-88ab-2100bc5110bf.jpg?co_id=278","title":"Draft de voces, 8a eliminatoria"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14308571-51e67acb-7a47-404e-89d9-23e73b5edc69.jpg?co_id=278","title":"La jugada 06\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14302376-93cd126f-ac9b-438d-bdee-a26d07a7ba72.jpg?co_id=278","title":"Conoce a Daniel Corral"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14302491-1b251c84-e68e-41fa-ac12-b36ba57cf441.jpg?co_id=278","title":"El triunfo de Daniel Corral"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14302536-933714ac-8abb-45d3-882b-fab6fcaf2cf4.jpg?co_id=278","title":"El color del Cl\u00e1sico"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14302580-4c45d09b-69e3-4db2-a21a-c1f4cc1771c8.jpg?co_id=278","title":"Am\u00e9rica empata marca"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14302604-1904675c-c326-4fa9-8e11-acc4dc49f8a3.jpg?co_id=278","title":"El color del T\u00fa Diriges"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14302632-bfc9d546-e6d2-4123-98d7-4738476d9331.jpg?co_id=278","title":"Chivas en causa noble"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/07\/14302730-d2263454-c30a-4c55-aba3-fed4131d0dc8.jpg?co_id=278","title":"Bajo la lupa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/30\/14143082-ca009035-0447-4879-a3f0-2962a0028541.jpg?co_id=278","title":"La Jugada 29\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/30\/14136563-8e52c891-510b-4f2a-ad7f-a8a176ae8d33.jpg?co_id=278","title":"Color Cl\u00e1sico tapat\u00edo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/30\/14136529-77cca9b4-6ac7-4239-a475-d17ab3808f6a.jpg?co_id=278","title":"Color Veracruz-Am\u00e9rica"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/30\/14136596-7ebf69e7-bc78-49a0-b684-ef7d82daf27f.jpg?co_id=278","title":"Colecci\u00f3n Privada: chilenas del Toluca"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/30\/14136837-9e1eeb5e-4343-4689-976e-aa286d6781a4.jpg?co_id=278","title":"Draft de voces. S\u00e9ptima eliminatoria"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/23\/14030561-2caf1129-2587-4f6d-88b8-5208db89c10c.jpg?co_id=278","title":"La Jugada 22\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/6df046a20cc904c24d19b87bd1ab4410\/c904c24d19.jpg","title":"Draft de Voces 6ta eliminatoria"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/23\/14025784-461dcc6d-0227-466b-8904-2161539b1786.jpg?co_id=278","title":"La Liga ayuda a damnificados"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/23\/14025938-974bc505-83f9-4d42-b877-ed62f72193fe.jpg?co_id=278","title":"Goles de tijera"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/23\/14026050-a7023d0c-d115-4abe-bebd-afe4fb224a18.jpg?co_id=278","title":"Bajo la lupa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/16\/13919759-82ccc2bb-6f1c-4a6b-81f9-78e97004113b.jpg?co_id=278","title":"La Jugada 15\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/09\/13693885-f28b8cc8-42b5-41b7-8f1b-7685634adf7b.jpg?co_id=278","title":"La dinast\u00eda Mayweather"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/09\/13693876-f4837056-7496-47d7-b15a-23814f9b885a.jpg?co_id=278","title":"Visita a la concentraci\u00f3n del Canelo"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2011\/11\/22\/306240\/accion-stage-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/05\/19533434-4f66dde1-9790-4355-aa33-eef088738282.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 05\/10\/14"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/3a870ea840f69f208de47f3e6c5eef23\/f69f208de4.jpg","title":"Acci\u00f3n 28\/09\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/21\/19364420-2899aabe-9720-4f46-b01c-275ea7fe8c8c.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 21\/09\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/15\/19283722-e372c5fe-d7c7-4b5c-af1f-d8e70a2cf216.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 14\/09\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/31\/19118758-d31a1388-3088-4e79-85d4-52076494c38d.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 31\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/c57c3cd7e8b49334e80acd024d61c6bb\/b49334e80a.jpg","title":"Acci\u00f3n 17\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/10\/18869056-ddfe0c21-5bca-4eec-869a-2710aab3268d.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 10\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/10\/18869069-346e92ab-c806-4fd3-8011-9087389907b6.jpg?co_id=526","title":"Gol, error y figura"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/08\/03\/18786421-fcbfd70f-a9e4-480c-b700-ac7faa50eaf1.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 03\/08\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/27\/18707279-5c5e1e99-67a6-475b-a3d6-cee65911ed37.jpg?co_id=526","title":"Gol, error y figura"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/27\/18707230-0e9d2b77-e361-4899-b4a1-cfa622cdb78e.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 27\/07\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/07\/21\/18627693-024aed0c-455d-4ab3-895e-e9555c3145ff.jpg?co_id=525","title":"Gol, error y figura"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/18c427ed6d526008ad1febbd4b36d1e5\/526008ad1f.jpg","title":"Acci\u00f3n 08\/06\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/06\/01\/18048444-1e2de5b5-b2a2-41e8-9c30-17bb70a260a0.jpg?co_id=375","title":"Acci\u00f3n 01\/06\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/19\/17871725-aa9bf5e8-10bc-41f3-a2e9-2a2032a598fe.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 18\/05\/2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/11\/17776851-dca99fd4-f717-426c-b4c2-a6688fb9ebc4.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 11\/05\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/04\/17682227-f307488c-afbc-4fcb-8284-81130ece445d.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 04\/05\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/27\/17588245-45c307c5-b102-4852-aad6-b0fc461731ce.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 27\/04\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/20\/17499938-32036b40-97fb-4233-8232-b5eb832325be.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 20\/04\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/13\/17416215-7e0a8258-913f-4024-ad57-25f3b9c8a17e.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 13\/04\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/06\/17329583-3a37cdfa-6a36-437f-910c-2384c1b00aeb.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 06\/04\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/30\/17235141-388da3c8-65d5-45b0-85fa-bedfdf2522b7.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 30\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/23\/17149738-e023e8ed-17c9-4a33-a30c-1e9019cd54ce.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 23\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/23\/17149747-1cfd70e3-8b40-4021-aba2-5a770d94a297.jpg?co_id=526","title":"Error de Pablo Aguilar"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/23\/17149627-8542d4c7-5be1-4ed1-8d64-ee94929b765d.jpg?co_id=526","title":"Dato de la semana"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/23\/17149600-b697090d-70b6-43b1-a83c-7ce18de0f56e.jpg?co_id=526","title":"Reprobables acciones en el Jalisco"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/16\/17066014-4e90d61d-137c-46fa-85db-05490b2c6b41.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 16\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/09\/16983101-25a38a8a-e07e-487d-8de7-4f115c884981.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 09\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/02\/16899636-79268aee-99ee-4869-b93c-fc08284eb7c0.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 02\/03\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/23\/16810059-8ba248f2-13b7-4f30-b926-51b7ca3e8ec5.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 23\/02\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/16\/16721348-58551ad5-8128-4d83-b805-8ce0b01490cb.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 16\/02\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/09\/16632278-4873a84e-256f-4dd5-aafc-225f2bc5e3f3.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 09\/02\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/02\/02\/16544010-69600c5d-dc65-463f-93f3-51eb30152f1f.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 02\/02\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/26\/16457989-d67e86f9-1962-4e47-8636-ffbfd6925845.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 26\/01\/2014"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/19\/16367435-90e7eeb2-86fc-4597-b66a-c64bbeec1293.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 19\/01\/14"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/12\/16269080-2560600a-f4c1-42f0-ae75-1504e5dc0d4a.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 12\/01\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/05\/16172194-16276c02-7459-4257-9a68-fac7515aa110.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 05\/01\/2014"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/c49d5213989b5085bf114367fb138620\/9b5085bf11.jpg","title":"Acci\u00f3n 29\/12\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/4a1680219135ed06a85ce08e968664d2\/35ed06a85c.jpg","title":"Acci\u00f3n 15\/12\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/08\/15887798-0f3d2b25-b8a1-4182-801d-250167f47d3a.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 08\/12\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/12\/01\/15730836-cf4d8975-41c0-4b7d-8f5a-9619d7ec9ce6.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 01\/12\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/11\/24\/15558959-5602b2e8-e816-4ddf-89ca-54f3df5dfc82.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 24\/11\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/11\/17\/15379946-9cdec961-0458-490c-bcb2-2daa444e9327.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 17\/11\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/tdnot\/1c4da5c11afa053409376463724caddf\/fa05340937.jpg","title":"Acci\u00f3n 11\/11\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/11\/03\/15002807-0a47f00a-7087-41fd-951a-218486c0db7e.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 03\/11\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/27\/14803441-60c2cc79-3d20-4a1b-aa3c-ce52bee48bfc.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 27\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/20\/14602660-827ed683-a827-4cc3-8310-7f16277837ab.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 20\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/13\/14477073-628a1fc7-d818-4c30-9109-1c6de269f6b5.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 13\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/06\/14299044-d728035c-ddc4-426c-ac78-57a48000a293.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 06\/10\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/29\/14133561-a2cd58a2-0ea4-42f9-8e3e-5d2519bcff83.jpg?co_id=374","title":"Acci\u00f3n 29\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/22\/14023347-bd08c39d-8baa-4c4a-a229-e2bee2175b7c.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 22\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/08\/13690717-ea6a9863-b992-4aef-a259-2946a658fa85.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 08\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/09\/01\/13567442-f1931a0d-6e6d-4f2c-87cb-0b521b58ccea.jpg?co_id=374","title":"Acci\u00f3n 01\/09\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/08\/25\/13404279-429d23fe-f9ff-4d13-b82d-5cc09a54441e.jpg?co_id=374","title":"Acci\u00f3n 25\/08\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/08\/18\/13299181-7939bde2-abbb-4184-8009-7820948c4941.jpg?co_id=374","title":"Acci\u00f3n 18\/08\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/08\/11\/13213542-6059835d-ca7e-489f-bc9f-b224c8dda0ed.jpg?co_id=374","title":"Acci\u00f3n 11\/08\/13"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/acion\/44a979a1da1fa2c5bd5650ae2672b34f\/1fa2c5bd56.jpg","title":"Acci\u00f3n 04\/08\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/07\/28\/12977388-3e4a8667-a4d9-48ae-8d6f-4e2d0bc069f2.jpg?co_id=374","title":"Acci\u00f3n 28\/07\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/07\/21\/12862997-cca30872-4df1-4902-ade7-e2d3ae5f0fc5.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 21\/07\/13"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/07\/14\/12790485-0d875cb1-d0d2-4836-836e-9e836a18938b.jpg?co_id=526","title":"Acci\u00f3n 14\/07\/13"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2010\/09\/01\/140281\/stage-partidos-amistosos-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19619957-ae174133-a99c-45fe-b86c-9c4b8d3c51a7.jpg?co_id=525","title":"Partido M\u00e9xico vs Panam\u00e1 1T"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19620258-4ce9bfc4-ae7c-4ca0-bba9-2e83aa9d19e5.jpg?co_id=525","title":"Gol del Cubo Torres"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/12\/19620297-7c9af0c3-0849-466d-84d6-0951d647cbd7.jpg?co_id=525","title":"Partido M\u00e9xico vs Panam\u00e1 2T"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19594289-ae4c9cbd-f7aa-4401-950c-aa6df40eb451.jpg?co_id=526","title":"Se salva Honduras"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19594188-216c81cc-5540-4ca6-892c-de2e33e347a4.jpg?co_id=526","title":"M\u00e9xico 1-0 Honduras"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19594349-e584d4be-13cf-4ade-9ed6-acea9eb06506.jpg?co_id=526","title":"M\u00e9xico 2-0 Honduras"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19594619-2dbcf625-e46b-49c0-81d7-367cbe4065d9.jpg?co_id=526","title":"Falla Peralta"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19595140-3d118fba-e251-4154-a00e-10812df19d7d.jpg?co_id=526","title":"Partido M\u00e9xico vs Honduras 2T"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/10\/10\/19597184-4658cab5-2f69-45bb-9039-447667feb89c.jpg?co_id=525","title":"M\u00e9xico cumple con triunfo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/10\/19229031-0309ff21-13c9-41d9-933f-5fc6f760b6ae.jpg?co_id=525","title":"Resumen M\u00e9xico vs Bolivia Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/10\/19228962-b1ec3a57-0aa0-452e-ba12-37d9fb06ed5a.jpg?co_id=526","title":"Partido M\u00e9xico vs Bolivia 2T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/10\/19228644-652ec400-add5-4a9a-866d-cc8d675efd85.jpg?co_id=526","title":"Guardado le pega al poste"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/10\/19228777-70a85e27-4bae-49d3-bbf0-68ac1684dc49.jpg?co_id=526","title":"El coraz\u00f3n de la afici\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/10\/19226932-42ca2fc5-29b3-46a6-b207-f56414b72a21.jpg?co_id=526","title":"Partido M\u00e9xico vs Bolivia 1T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/futbo\/4040294319b2a32347116630ff0be475\/b2a3234711.jpg","title":"M\u00e9xico 1 - 0 Bolivia Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/10\/19228596-40b117d0-ef02-4005-ba7a-0dcf04de1375.jpg?co_id=526","title":"El Cubo prueba suerte"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/10\/19228514-9aee2b04-e9af-4d54-b82e-045f42cbf790.jpg?co_id=526","title":"Fan\u00e1ticos se meten al partido"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19193472-e6aa9ced-1185-4ded-ba11-69eddba8bedf.jpg?co_id=375","title":"Ochoa tapa a Vidal"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19194028-9f88825d-7900-4e0a-8861-bf38ae480c8e.jpg?co_id=375","title":"Ochoa tapa a Millar"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19194085-d1e8904b-ca8d-4e2b-b67f-1376b0dd976a.jpg?co_id=375","title":"Jugada de fantas\u00eda de HH"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19193723-42fe7d5a-b5a9-48e7-a73e-24bdf4a321c9.jpg?co_id=375","title":"Partido M\u00e9xico vs Chile 1T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19194298-53f95c41-2a87-45d3-a33b-a85191f71893.jpg?co_id=375","title":"Chuletita Orozco perdona"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19195121-8a118c5f-f812-4dfd-802d-e75224030798.jpg?co_id=375","title":"Guardado contento con el empate"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19195541-004543ab-7409-46f1-a9ee-f764a708a133.jpg?co_id=526","title":"Resumen M\u00e9xico vs Chile Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19195112-ea2c2d72-3bd3-4e08-b278-e7b841d41b59.jpg?co_id=375","title":"Partido M\u00e9xico vs Chile 2T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/09\/07\/19195561-a7b3ccf3-0509-4501-b2b3-69e027fee925.jpg?co_id=526","title":"Satisfecho con el equipo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17292354-e6b4297d-4a66-44f7-b95f-69c74d9efe11.jpg?co_id=525","title":"Resumen Estados Unidos vs M\u00e9xico Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17292264-a7ac9f3e-f73e-4e76-922c-edaf71e5cafd.jpg?co_id=375","title":"DiPartido Estados Unidos vs M\u00e9xico 2T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17299034-9263d4ed-6ad8-4540-87c9-fe6e4ad1ac84.jpg?co_id=375","title":"Gol anulado a Johnson"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17290938-af5d5277-587f-4bb4-9da2-96ff7ff07d59.jpg?co_id=375","title":"Gol Estados Unidos  1 - 0 M\u00e9xico Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17291310-50a2d57d-9874-47e9-8ebd-7710170ec927.jpg?co_id=375","title":"Gol Estados Unidos 2 - 0 M\u00e9xico Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17291539-23c783ee-73d3-4d59-ab05-51269a3ff976.jpg?co_id=375","title":"Moy Mu\u00f1oz tapa un remate de Omar Gonz\u00e1lez"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17291730-20d5f717-4ed3-4b92-8d3c-6bce6906dbb0.jpg?co_id=375","title":"Gol Estados Unidos 2 - 1 M\u00e9xico Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17291923-f96f4064-a0eb-4655-8959-03e3b3d55a41.jpg?co_id=375","title":"Rimando evita el empate a M\u00e1rquez"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17292070-9df4a782-6551-4660-87dc-40b7c6c0ec98.jpg?co_id=375","title":"Gol Estados Unidos 2 - 2 M\u00e9xico Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17292289-f58b1810-bd50-42c6-8f18-3e9cb203461f.jpg?co_id=375","title":"Rimando ataja disparo de Ponce"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17292321-689e0134-e688-4d53-b4e4-6028508c5032.jpg?co_id=375","title":"Gol anulado a Johnson"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/04\/03\/17291971-9f7e791c-162d-40e9-8f25-7bff27b2c973.jpg?co_id=375","title":"Partido Estados Unidos vs M\u00e9xico 1T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16950903-ec4725a8-8fb3-4052-adbb-1d54addc9d3a.jpg?co_id=375","title":"Lesi\u00f3n Chicharito"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16950856-18e60652-c938-4bf1-8268-5207a4e99d82.jpg?co_id=375","title":"La G\u00fcerovisi\u00f3n en TelevisaDeportes.com"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16950920-09a7b0fc-e3bd-4b1b-807c-e1e7fb72c973.jpg?co_id=375","title":"Acercamiento de la G\u00fcerovisi\u00f3n"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16942106-698898db-9241-4598-beb3-c7a9a27c7b38.jpg?co_id=375","title":"Buen achique de Ochoa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16942145-fa5644d2-a5ef-4f13-98b4-998bcb88c2f3.jpg?co_id=375","title":"Ochoa salva al Tri de nuevo"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16942183-4d8fa1cb-2679-4bb5-8e68-922f8e3e7166.jpg?co_id=375","title":"Atajada de Enyeama a M\u00e1rquez"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16942761-c75ef02d-1c1b-4e68-a16b-a9a385bbcec5.jpg?co_id=375","title":"De nuevo aparece Ochoa"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16942528-a0368366-3fe8-4e31-bfc0-cf66e414b705.jpg?co_id=375","title":"Partido M\u00e9xico vs Nigeria 1T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16943400-1afbbb09-eb03-4161-96e5-dab6f7fa3565.jpg?co_id=375","title":"Partido M\u00e9xico vs Nigeria 2T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/03\/06\/16945301-d78e8e0a-ad56-450e-89a6-02d1e6af741d.jpg?co_id=278","title":"Resumen M\u00e9xico vs Nigeria Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/30\/16503333-dee69206-34c8-4741-8dda-b4028ec606e3.jpg?co_id=375","title":"Gol M\u00e9xico 1 - 0 Corea del Sur Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/30\/16503493-3f0b768c-98be-49a1-aca8-366fab67554b.jpg?co_id=375","title":"Gol M\u00e9xico 2 - 0 Corea del Sur Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/30\/16504311-b6ccd4b9-a156-46b4-a3bd-181c9760f0b0.jpg?co_id=375","title":"Gol M\u00e9xico 3 - 0 Corea del Sur Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/30\/16504341-91f06eca-7858-43ef-94f5-d80f3bcc2df5.jpg?co_id=375","title":"Gol M\u00e9xico 4 - 0 Corea del Sur Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/30\/16503512-a257290e-8bbe-4eac-9948-45d866917477.jpg?co_id=375","title":"Partido M\u00e9xico vs Corea del Sur 1T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/01\/30\/16506444-518eb2d5-3bc3-4c9b-9e8f-d70cff925138.jpg?co_id=525","title":"Resumen M\u00e9xico vs Corea del Sur Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/31\/14885619-34326bdb-1ebc-4639-958f-cc5d7c0793cd.jpg?co_id=278","title":"Resumen M\u00e9xico vs Finlandia Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/31\/14884701-fa1233af-c13a-4ab1-9c98-84ea8847e1e7.jpg?co_id=375","title":"Partido M\u00e9xico vs Finlandia 2T Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/31\/14884382-d10e6c52-6e70-4f49-9086-3bb64638aec9.jpg?co_id=375","title":"Gol M\u00e9xico 4 - 2 Finlandia Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/31\/14884327-31f62765-d52c-48f3-a18d-84cdbc214ce4.jpg?co_id=375","title":"Gol M\u00e9xico 3 - 2 Finlandia Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2013\/10\/31\/14884284-511e857e-263d-408e-9de7-48f22116e3e2.jpg?co_id=375","title":"Gol M\u00e9xico 3 - 1 Finlandia Amistoso"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/dep\/futbo\/38fba5da7081d6d3114706903676de6a\/81d6d31147.jpg","title":"Gol M\u00e9xico 2 - 1 Finlandia Amistoso"}]},{"imagesstageipad":[{"795x310":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/04\/10\/636956\/stage-tdn-795x310.jpg"}],"videos":[{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/29dd5c687b8c4689117fe81b933d21ec\/8c4689117f.jpg","title":"Guillermo Zavala nos da el previo de la Jornada 1 del Apertura 2014"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tdnop\/9c07aa1a77d37105842c3b43aeb71faa\/d37105842c.jpg","title":"El Mundial est\u00e1 en TDN, sigue la justa con 40 partidos y 10 exclusivos. "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/b28750d201f269c5ac019b38fa3c642d\/f269c5ac01.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n analiza la vuelta de los cuartos de final del Clausura 2014, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/42f3e45942b2ef660937b714dfbfb2e2\/b2ef660937.jpg","title":"Hugo Salcedo hace un an\u00e1lisis de las semifinales de la Champions League, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/978c5439872c95209e724313d8749439\/2c95209e72.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la Jornada 15 del Clausura 2014, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/3b63258f47bd178a7d13b3f13be4b2c2\/bd178a7d13.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la jornada 12 del Clausura 2014, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/e6578aa0de9e6ecfd7ae8ee16819e398\/9e6ecfd7ae.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da el previo de la Jornada 11 del Clausura 2014, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/abb1fa1c54209a47d0bd5a5965618184\/209a47d0bd.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la jornada 10, a trav\u00e9s de TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tdnop\/17ebaee11e27e63169718e12a83b4ae9\/27e6316971.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la jornada 9 del Clausura 2014, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/0740421a6baa32004af65cc16d4006fa\/aa32004af6.jpg","title":"Hugo Salcedo analiza los partidos de esta semana de la Champions League, en TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/92aa9c0e2ae879c75ac4871c039f6350\/e879c75ac4.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez hace un an\u00e1lisis previo de la Jornada 7 del Clausura 2014, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/a094337da3322ca2d9436ab7b54a68b0\/322ca2d943.jpg","title":"Hugo Salcedo hace un an\u00e1lisis previo del partido de vuelta de las semifinales de la Copa del Rey, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/7df66a3522d4081ba20f9f3299321b34\/d4081ba20f.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n hace un an\u00e1lisis previo de la Jornada 6 del Clausura 2014, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/70e698c1737d962d153b97bde40a6c6a\/7d962d153b.jpg","title":"Douglas Sloane hace un an\u00e1lisis previo del Super Bowl XLVIII, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/2c3ec95d1583429fb4f9b847fbd78fd8\/83429fb4f9.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n analiza la Jornada 5 Clausura 2014, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/61cc169709636caa4a43aac72e6405ce\/636caa4a43.jpg","title":"Falta poco para el Mundial,TDN te lo trae ent\u00e9rate de las curiosidades. "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/10dcbd9d4a8756c8b6f473a70632c2a3\/8756c8b6f4.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da el previo de la Jornada 4 del Clausura 2014, por TDN "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/38deb3e86a44b6d48423e50c25e3d902\/44b6d48423.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la Jornada 2 del Clausura 2014 por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/ea4119b9c0dacdb0784c9f74bd7e5608\/dacdb0784c.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da la resaca de la Jornada 1 del Clausura 2014, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/acd176b1ca4a40ac12bb8ee4a365e7e1\/4a40ac12bb.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la Jornada 1 del Clausura 2014, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/6716140c1f73e013933cb6a6422aff10\/73e013933c.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez analiza al campe\u00f3n, Le\u00f3n y lo sucedido en la final, por TDN "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/edcd03ad95b16b550cd9a5dbede1094b\/b16b550cd9.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n analiza la final Am\u00e9rica vs Le\u00f3n del Apertura 2013, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/957d586ef5d55cf4364f27b1f0089015\/d55cf4364f.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el an\u00e1lisis de las semifinales del Apertura 2013, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/f9cba643ed29c0548575af750e1881cb\/29c0548575.jpg","title":"Hugo Salcedo analiza lo que puede ser el Sorteo rumbo a Brasil 2014, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/39e7678838b214b2347097666dc03056\/b214b23470.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da el previo de los partido de vuelta de los cuartos de final, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/df90b218ec39e4a96881274c33151563\/39e4a96881.jpg","title":"Hugo Salcedo hace un an\u00e1lisis de la jornada 5 de la Champions League, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/326c73c839b97eb87b9efd9a3acb5db7\/b97eb87b9e.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n analiza los partidos de ida de los cuartos de final del Apertura 2013, por #TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/cf17d44ea4fce7ac7173d40ab3c07491\/fce7ac7173.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n analiza la Liguilla de la Liga Bancomer Mx, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/2739aad0cd5299213b629ef33f68a407\/5299213b62.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n hace un an\u00e1lisis de la \u00faltima fecha del Apertura 2013, por TDN "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/14a94743ac0ac6f7c7cc520de322f0b0\/0ac6f7c7cc.jpg","title":"Hugo Salcedo hace un an\u00e1lisis de la cuarta jornada de la Champions League, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/41b5bb73e087e4caf0c7a542fdbcb3b4\/87e4caf0c7.jpg","title":"Jorge Garc\u00eda nos da el previo de la Jornada 16 de la Liga Bancomer Mx, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/e32a0841dd946ba6ba63d1b826acdcde\/946ba6ba63.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da la resaca de la jornada 15, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/42ad72eef90452cb2c43ba351797103a\/0452cb2c43.jpg","title":"Hugo Salcedo hace un an\u00e1lisis de la tercera jornada de la Champions, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/767ac6c54578c6db47740ba5b3b0a7e8\/78c6db4774.jpg","title":"La previa de la jornada 14 es analizada por Jorge S\u00e1nchez, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/5e5bbfcac5cd765ddae820ce28142ade\/cd765ddae8.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da la resaca de la jornada 13, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/ad4d21c415a85279416f895aeeb49fb7\/a85279416f.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos a la previa de la Jornada 13, a trav\u00e9s de TDN "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/c3c315b90551035be3f46f4190b6b17f\/51035be3f4.jpg","title":"Hugo Salcedo analiza la situaci\u00f3n actual del Real Madrid y Barcelona, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/1b75fef3d7d593a70c225b0de9a55287\/d593a70c22.jpg","title":"Hugo Salcedo analiza la segunda jornada de la Champions League, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/f8c359988154ff450370acbaab6c59d7\/54ff450370.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la Jornada 12, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/3310e466ff48fe5614136c441632880d\/48fe561413.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez analiza lo m\u00e1s importante de lo acontecido en la jornada 11, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/f8a4ad9427229b065197febcbf597685\/229b065197.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la jornada 11, por TDN "},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/94bdf638cd2303b09f4faddd0d1582c8\/2303b09f4f.jpg","title":"Hugo Salcedo nos da un an\u00e1lisis previo al arranque de la Champions League, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/643221b7734c6fa3c7b10b4df5b2e4fd\/4c6fa3c7b1.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la Jornada 10 del Apertura 2013, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/263023fcab4842b9721cf27eeb3078af\/4842b9721c.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da el previo de la jornada 9, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/1b6f3ef279cb730e2cac2881ca2a366e\/cb730e2cac.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la jornada 8 del Apertura 2013, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/c30113fbd69214de67011bb08302b254\/9214de6701.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da el previo de la Jornada 7, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/f1d9f5729b08c4bf2c4e49a75dad52d2\/08c4bf2c4e.jpg","title":"Joaqu\u00edn Beltr\u00e1n nos da el previo de la Jornada 6 del Apertura 2013 por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/df090a10d62b96284ef18723f212723f\/2b96284ef1.jpg","title":"Hugo Salcedo analiza el arranque de la Liga BBVA, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/8dc69cea7b8104c7138f6a93e8f85c58\/8104c7138f.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez no da la Resaca de la Jornada 5, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/1c2d3c1ff872d6439cf786e4ff0b518a\/72d6439cf7.jpg","title":"La resaca de la jornada 4 es analiza por Jorge S\u00e1nchez, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/6dc353df9635bfa8ce6be385841f91d9\/7223c4b52a.jpg","title":"La previa de la Jornada 4 es analizada por Jorge S\u00e1nchez, en TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/223c5df0de5f82d0e606b9d601babfd0\/5f82d0e606.jpg","title":"\u00bfPero c\u00f3mo Chucho? La editorial realizada por Francisco Javier Gonz\u00e1lez, en TDN"},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/279547e9dc18571b8912d7cb978824b6\/18571b8912.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez nos da el previo de la Jornada 1, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/109b277d7f8978da91bb9cb02301e61f\/8978da91bb.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez analiza lo acontecido con la selecci\u00f3n mexicana en la Copa Oro, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/849d2fa0af989d767f5640b79f9c047f\/989d767f56.jpg","title":"Daniel Schvartzman analiza lo acontecido en el torneo de Wimbledon, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/3568c84d5670b0a4d148505eb9c1eae2\/70b0a4d148.jpg","title":"Samuel Reyes nos cuenta lo acontecido en Gran Premio de Silverstone, por TDN"},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/74091787001_2474948495001_Screen-shot-2013-06-12-at-15-36-19.jpg?pubId=74091787001","title":"La mejor cobertura de la Copa Confederaciones est\u00e1 en TDN, TDN tu selecci\u00f3n."},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/74091787001_2434843499001_Screen-shot-2013-06-04-at-20-39-30.jpg?pubId=74091787001","title":"Jorge Arturo S\u00e1nchez nos da un an\u00e1lisis de las finales de la NBA, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/tdnop\/30e63352a7e01ca598a5b47934608a46\/e01ca598a5.jpg","title":"Jorge S\u00e1nchez analiza lo acontecido en la final del Clausura 2013, por TDN."},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/tdnop\/20a82809cc0f7a05ec9c2212d4664b15\/0f7a05ec9c.jpg","title":"La Final del Clausura 2013 est\u00e1 lista y Jorge S\u00e1nchez la analiza, por TDN."}]}]}}