functiondata({"program":[{"id":"13040118","nameprog":"Mi coraz\u00f3n es tuyo","description":"Mi coraz\u00f3n es tuyo es la historia de Ana Leal, una mujer alegre, optimista, so\u00f1adora y trabajadora. Est\u00e1 feliz pues finalmente le entregaron las escrituras de su casa, una propiedad peque\u00f1a que, con su mejor amiga Jennifer, ha logrado obtener con arduo trabajo y mucho esfuerzo. Sin embargo, algo terrible est\u00e1 por suceder? Un desastre golpea su casa y Ana pierde todo lo que tiene","guid":"5c74e45f-fe11-11e3-85d8-511472fda029","videos":[{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1048\/74091787001_3992118595001_Captura-de-pantalla-2015-01-15-a-las-8-25-05-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en MI coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Isabela usar\u00e1 el secreto de Ana para destruirla","chapter":"1","date":"2015-01-16","publidate":"2015-01-15 21:42:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8a021e3ef03e88015e1a52532e1a5243\/3e88015e1a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8a021e3ef03e88015e1a52532e1a5243\/3e88015e1a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8a021e3ef03e88015e1a52532e1a5243\/3e88015e1a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8a021e3ef03e88015e1a52532e1a5243\/3e88015e1a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/8a021e3ef03e88015e1a52532e1a5243\/3e88015e1a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8a021e3ef03e88015e1a52532e1a5243\/3e88015e1a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20692934-98e13193-2a31-41c2-bcdd-18c35e200e01.jpg?co_id=525","title":"\u00a1Doroteo est\u00e1 dispuesto a vengarse de Ana!","description":"\u00a1El secreto de Ana ya lleg\u00f3 a su fin!","chapter":"1","date":"2015-01-16","publidate":"2015-01-15 21:43:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20692938-95c81ca2-7055-41ce-ad01-674ab4685003.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20692937-eff35939-111d-4cfa-9c7e-383e8bbb42aa.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20692938-95c81ca2-7055-41ce-ad01-674ab4685003.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20692937-eff35939-111d-4cfa-9c7e-383e8bbb42aa.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20692936-64a1a66a-867d-4e37-a3f2-c559cce74929.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/micet\/5b43f31fc2783a47350806102705efeb\/micet-c144.jpg","title":"\u00a1Ana, impresionante en el tubo! ","description":"En el Cap\u00edtulo 144 de Mi coraz\u00f3n es tuyo: Isabela quiere saber de qu\u00e9 habla Doroteo pero \u00e9l solo dice que es acerca de Ana Leal. Isabela le dice que no est\u00e1 muy segura de querer ir. Doroteo cuelga y piensa que tiene que explotar a alguien m\u00e1s?","chapter":"144","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 21:33:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/53\/20\/5320872d-a1a9-4f18-9a6b-e1cca0f5c091\/micet-c144.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/53\/20\/5320872d-a1a9-4f18-9a6b-e1cca0f5c091\/micet-c144.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/53\/20\/5320872d-a1a9-4f18-9a6b-e1cca0f5c091\/micet-c144.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/micet\/delivery\/\/53\/20\/5320872d-a1a9-4f18-9a6b-e1cca0f5c091\/micet-c144.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/53\/20\/5320872d-a1a9-4f18-9a6b-e1cca0f5c091\/micet-c144.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/53\/20\/5320872d-a1a9-4f18-9a6b-e1cca0f5c091\/micet-c144.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2128\/74091787001_3990165942001_Captura-de-pantalla-2015-01-14-a-las-10-14-24-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"\u00a1Isabela estar\u00e1 por descubrir el secreto de Ana!","chapter":"1","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-14 22:40:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ff2b99d5c4df70d58c1e51cbdb793f09\/df70d58c1e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ff2b99d5c4df70d58c1e51cbdb793f09\/df70d58c1e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ff2b99d5c4df70d58c1e51cbdb793f09\/df70d58c1e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ff2b99d5c4df70d58c1e51cbdb793f09\/df70d58c1e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ff2b99d5c4df70d58c1e51cbdb793f09\/df70d58c1e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ff2b99d5c4df70d58c1e51cbdb793f09\/df70d58c1e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1377\/74091787001_3987911332001_Screen-shot-2015-01-13-at-8-12-14-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"\u00a1Ana enfrentar\u00e1 a Doroteo!","chapter":"1","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-13 22:17:11","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/b3b2f3f3d152ab47d37e759b83df2399\/52ab47d37e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/b3b2f3f3d152ab47d37e759b83df2399\/52ab47d37e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/b3b2f3f3d152ab47d37e759b83df2399\/52ab47d37e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/b3b2f3f3d152ab47d37e759b83df2399\/52ab47d37e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/b3b2f3f3d152ab47d37e759b83df2399\/52ab47d37e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/b3b2f3f3d152ab47d37e759b83df2399\/52ab47d37e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/micet\/480dce7a04574072e4cdbd938f9caa58\/micet-c143ok.jpg","title":"\u00a1Ana firma un nuevo contrato! ","description":"En el Cap\u00edtulo 143 de Mi coraz\u00f3n es tuyo: Yolanda le dice a Ana que se confes\u00f3 y que est\u00e1 arrepentida del da\u00f1o que le hizo. Yolanda le dice a Ana que est\u00e1 arrepentida de todo y que ya no quiere ser c\u00f3mplice de las maldades de Isabela.","chapter":"143","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 21:58:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/87\/c9\/87c9ef67-dc94-47b9-8201-1db8e1354c65\/micet-c143ok.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/87\/c9\/87c9ef67-dc94-47b9-8201-1db8e1354c65\/micet-c143ok.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/87\/c9\/87c9ef67-dc94-47b9-8201-1db8e1354c65\/micet-c143ok.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/micet\/delivery\/\/87\/c9\/87c9ef67-dc94-47b9-8201-1db8e1354c65\/micet-c143ok.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/87\/c9\/87c9ef67-dc94-47b9-8201-1db8e1354c65\/micet-c143ok.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/87\/c9\/87c9ef67-dc94-47b9-8201-1db8e1354c65\/micet-c143ok.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/micet\/e3a5416c06674edd03ca8e5f728b77c1\/micet-c142.jpg","title":"\u00a1Isabela hace una sensual entrega a domicilio! ","description":"En el Cap\u00edtulo 142 de Mi coraz\u00f3n es tuyo: Yolanda le dice a Ana que se confes\u00f3 y que est\u00e1 arrepentida del da\u00f1o que le hizo. Yolanda le dice a Ana que est\u00e1 arrepentida de todo y que ya no quiere ser c\u00f3mplice de las maldades de Isabela.","chapter":"142","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 21:28:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/ae\/b2\/aeb2ebb0-2ce8-43c5-b859-fa77c8dcf06a\/micet-c142.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/ae\/b2\/aeb2ebb0-2ce8-43c5-b859-fa77c8dcf06a\/micet-c142.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/ae\/b2\/aeb2ebb0-2ce8-43c5-b859-fa77c8dcf06a\/micet-c142.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/micet\/delivery\/\/ae\/b2\/aeb2ebb0-2ce8-43c5-b859-fa77c8dcf06a\/micet-c142.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/ae\/b2\/aeb2ebb0-2ce8-43c5-b859-fa77c8dcf06a\/micet-c142.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/ae\/b2\/aeb2ebb0-2ce8-43c5-b859-fa77c8dcf06a\/micet-c142.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/462\/74091787001_3985547342001_Screen-shot-2015-01-12-at-8-20-19-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Jennifer se llevar\u00e1 una gran sorpresa en Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-12 21:30:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a69e502596d7e4569d2ecd4a3f84531a\/d7e4569d2e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a69e502596d7e4569d2ecd4a3f84531a\/d7e4569d2e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a69e502596d7e4569d2ecd4a3f84531a\/d7e4569d2e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a69e502596d7e4569d2ecd4a3f84531a\/d7e4569d2e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/a69e502596d7e4569d2ecd4a3f84531a\/d7e4569d2e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a69e502596d7e4569d2ecd4a3f84531a\/d7e4569d2e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/micet\/5308597e12c20408376d33876407e9fa\/micet-c141.jpg","title":"\u00a1Yolanda debe de pedir perd\u00f3n! ","description":"En el Cap\u00edtulo 141 de Mi coraz\u00f3n es tuyo: Doroteo est\u00e1 con Corcuera mientras que Johnny, Ana y Jennifer siguen escuchando todo. Corcuera dice que el Chicago no deber\u00eda de operar. Doroteo dice que para eso le da el dinero. Ana, Jennifer y Johnny se dan cuenta de que ya tienen lo que necesitan.","chapter":"141","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 21:28:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/d0\/d0\/d0d002b1-912a-48d6-8ff5-7cd1c66b5e00\/micet-c141.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/d0\/d0\/d0d002b1-912a-48d6-8ff5-7cd1c66b5e00\/micet-c141.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/d0\/d0\/d0d002b1-912a-48d6-8ff5-7cd1c66b5e00\/micet-c141.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/micet\/delivery\/\/d0\/d0\/d0d002b1-912a-48d6-8ff5-7cd1c66b5e00\/micet-c141.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/micet\/delivery\/\/d0\/d0\/d0d002b1-912a-48d6-8ff5-7cd1c66b5e00\/micet-c141.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/micet\/delivery\/\/d0\/d0\/d0d002b1-912a-48d6-8ff5-7cd1c66b5e00\/micet-c141.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/379\/74091787001_3980915355001_Captura-de-pantalla-2015-01-09-a-las-8-30-47-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Ana recibir\u00e1 una tentadora invitaci\u00f3n. ","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-09 21:35:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ee700a4f31b0ef6b772fd8352a0be36c\/b0ef6b772f-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ee700a4f31b0ef6b772fd8352a0be36c\/b0ef6b772f-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ee700a4f31b0ef6b772fd8352a0be36c\/b0ef6b772f-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ee700a4f31b0ef6b772fd8352a0be36c\/b0ef6b772f-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ee700a4f31b0ef6b772fd8352a0be36c\/b0ef6b772f-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ee700a4f31b0ef6b772fd8352a0be36c\/b0ef6b772f-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/414f912846177fd12e42a829a443acf2\/177fd12e42.jpg","title":"Escena: Fernando le pide a Ana que sean novios \u00a1Imperdible!","description":"Fernando no aguant\u00f3 las ganas de pedirle a Ana que fuera su novia y \u00a1ella acept\u00f3! Revive esta hermosa escena s\u00f3lo AQU\u00cd.","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-09 11:29:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/414f912846177fd12e42a829a443acf2\/177fd12e42-970.mp4","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/414f912846177fd12e42a829a443acf2\/177fd12e42-235.mp4","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/414f912846177fd12e42a829a443acf2\/177fd12e42-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/414f912846177fd12e42a829a443acf2\/177fd12e42-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/414f912846177fd12e42a829a443acf2\/177fd12e42-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/414f912846177fd12e42a829a443acf2\/177fd12e42-600.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2533\/74091787001_3978769407001_Captura-de-pantalla-2015-01-08-a-las-8-32-10-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Isabela no permitir\u00e1 que Ana y Fernando sean felices. ","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-08 22:01:19","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/a210c9505c277023fdf2714a1c7997d5\/277023fdf2-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/a210c9505c277023fdf2714a1c7997d5\/277023fdf2-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/a210c9505c277023fdf2714a1c7997d5\/277023fdf2-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/a210c9505c277023fdf2714a1c7997d5\/277023fdf2-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/a210c9505c277023fdf2714a1c7997d5\/277023fdf2-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/a210c9505c277023fdf2714a1c7997d5\/277023fdf2-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1956\/74091787001_3976607311001_Captura-de-pantalla-2015-01-07-a-las-7-59-53-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Fernando le pedir\u00e1 a Ana que se convierta en su novia. ","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-07 22:09:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/61823200d246cdfff180be1e36abcd7f\/46cdfff180-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/61823200d246cdfff180be1e36abcd7f\/46cdfff180-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/61823200d246cdfff180be1e36abcd7f\/46cdfff180-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/61823200d246cdfff180be1e36abcd7f\/46cdfff180-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/61823200d246cdfff180be1e36abcd7f\/46cdfff180-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/61823200d246cdfff180be1e36abcd7f\/46cdfff180-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/d0551d47f8ae8a94975206ddd60f70d7\/ae8a949752.jpg","title":"VIDEOBLOG: \u00a1Ximena luchar\u00e1 por Nando en Mi coraz\u00f3n es tuyo!","description":"En Mi coraz\u00f3n es tuyo, Ximena luchar\u00e1 por recuperar el amor de Nando \u00a1No te lo pierdas en este videoblog!","chapter":"1","date":"2015-01-07","publidate":"2015-01-08 18:55:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/d0551d47f8ae8a94975206ddd60f70d7\/ae8a949752-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/d0551d47f8ae8a94975206ddd60f70d7\/ae8a949752-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/d0551d47f8ae8a94975206ddd60f70d7\/ae8a949752-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/d0551d47f8ae8a94975206ddd60f70d7\/ae8a949752-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/d0551d47f8ae8a94975206ddd60f70d7\/ae8a949752-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/d0551d47f8ae8a94975206ddd60f70d7\/ae8a949752-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20595126-af5be076-fb84-4239-ab1d-0d08dc80f546.jpg?co_id=278","title":"Escena: Fernando est\u00e1 por descubrir el secreto de Ana","description":"Fernando entra a la habitaci\u00f3n de Ana mientras ella se ba\u00f1aba y recoge una bolsa con la ropa de Ana pensado que eran juguetes. \u00a1Su secreto est\u00e1 a punto de ser descubierto!","chapter":"1","date":"2015-01-07","publidate":"2015-01-07 12:15:07","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20595127-5c7d32da-d6c7-4d73-b55f-25a2ce1892c4.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20595129-ffbc620d-afd6-4c90-88b9-74ef7d0118e6.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20595127-5c7d32da-d6c7-4d73-b55f-25a2ce1892c4.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20595129-ffbc620d-afd6-4c90-88b9-74ef7d0118e6.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20595128-933a8b87-684b-4807-a30c-6b1d794c66b9.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2932\/74091787001_3974748769001_Screen-shot-2015-01-06-at-8-46-59-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Fernando est\u00e1 por descubrir el secreto de Ana. ","chapter":"1","date":"2015-01-07","publidate":"2015-01-06 22:31:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/89fccdcaa6e492241733de0f9597b949\/e492241733-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/89fccdcaa6e492241733de0f9597b949\/e492241733-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/89fccdcaa6e492241733de0f9597b949\/e492241733-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/89fccdcaa6e492241733de0f9597b949\/e492241733-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/89fccdcaa6e492241733de0f9597b949\/e492241733-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/89fccdcaa6e492241733de0f9597b949\/e492241733-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20584187-1db04985-d994-458f-98dd-d236a845490b.jpg?co_id=525","title":"Mi coraz\u00f3n es tuyo: \u00a1Nando y una gran confusi\u00f3n! ","description":"Revive la triste escena en donde Nando le dice a Edith que se encuentra en una gran confusi\u00f3n \u00a1No te lo pierdas! ","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 17:22:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20584191-2ae094fa-b6c2-4c39-b225-1dcf53da5495.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20584190-a484a145-a6f6-4d4f-80f5-1d86076ac511.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20584191-2ae094fa-b6c2-4c39-b225-1dcf53da5495.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20584190-a484a145-a6f6-4d4f-80f5-1d86076ac511.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20584189-96a2d113-31e1-43d8-a16a-ff7cec49ed18.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/187\/74091787001_3972741492001_Screen-shot-2015-01-05-at-7-40-26-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Los Reyes Magos llegar\u00e1n a la mansi\u00f3n Lascurain. ","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-05 22:18:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/a0f4db4fcd8c5ed76b02cfb60191a884\/8c5ed76b02-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/a0f4db4fcd8c5ed76b02cfb60191a884\/8c5ed76b02-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/a0f4db4fcd8c5ed76b02cfb60191a884\/8c5ed76b02-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/a0f4db4fcd8c5ed76b02cfb60191a884\/8c5ed76b02-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/a0f4db4fcd8c5ed76b02cfb60191a884\/8c5ed76b02-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/a0f4db4fcd8c5ed76b02cfb60191a884\/8c5ed76b02-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/51\/74091787001_3969492477001_Screen-shot-2015-01-02-at-8-02-33-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Ana le dir\u00e1 adi\u00f3s a Chicago y a las mentiras. ","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-02 21:28:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ed3c7169e4581bcd9f7339ca3e29db03\/581bcd9f73-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ed3c7169e4581bcd9f7339ca3e29db03\/581bcd9f73-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ed3c7169e4581bcd9f7339ca3e29db03\/581bcd9f73-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ed3c7169e4581bcd9f7339ca3e29db03\/581bcd9f73-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/ed3c7169e4581bcd9f7339ca3e29db03\/581bcd9f73-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ed3c7169e4581bcd9f7339ca3e29db03\/581bcd9f73-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/08a297aabdfd97e6fc5214881ff5eab9\/fd97e6fc52.jpg","title":"Exclusiva: \u00a1Detr\u00e1s de c\u00e1maras de Fanny y su a\u00f1o nuevo!","description":"Fanny tuvo un terrible a\u00f1o nuevo y aqu\u00ed te presentamos el detr\u00e1s de c\u00e1maras de este impactante momento.","chapter":"1","date":"2015-01-02","publidate":"2015-01-02 21:30:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/08a297aabdfd97e6fc5214881ff5eab9\/fd97e6fc52-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/08a297aabdfd97e6fc5214881ff5eab9\/fd97e6fc52-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/08a297aabdfd97e6fc5214881ff5eab9\/fd97e6fc52-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/08a297aabdfd97e6fc5214881ff5eab9\/fd97e6fc52-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/08a297aabdfd97e6fc5214881ff5eab9\/fd97e6fc52-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/08a297aabdfd97e6fc5214881ff5eab9\/fd97e6fc52-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/4ab0062b9c78f372adb722744ef5397f\/78f372adb7.jpg","title":"Video: \u00a1Un a\u00f1o nuevo en Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"No te pierdas el detr\u00e1s de c\u00e1maras del a\u00f1o nuevo de Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2015-01-01","publidate":"2015-01-02 21:29:20","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/4ab0062b9c78f372adb722744ef5397f\/78f372adb7-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/4ab0062b9c78f372adb722744ef5397f\/78f372adb7-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/4ab0062b9c78f372adb722744ef5397f\/78f372adb7-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/4ab0062b9c78f372adb722744ef5397f\/78f372adb7-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/4ab0062b9c78f372adb722744ef5397f\/78f372adb7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/4ab0062b9c78f372adb722744ef5397f\/78f372adb7-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20527349-2843bb71-ed8f-4ae0-b850-dad5ddb7ba72.jpg?co_id=278","title":"Escena: \u00a1Nando y Edith tienen su primera vez!","description":"Nando y Edith por fin se entregaron a la pasi\u00f3n y aunque ella ten\u00eda miedo de entregarse el amor se sobrepuso ante todas las cosas.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-31 12:32:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20527350-c7e1db64-95fc-4f33-ad04-82923e3c0058.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20527352-de53c46d-ab31-4e09-922c-d838246530f3.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20527350-c7e1db64-95fc-4f33-ad04-82923e3c0058.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20527352-de53c46d-ab31-4e09-922c-d838246530f3.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20527351-185fe27c-968d-4b2c-9c80-86f91566c6bf.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1127\/74091787001_3961958804001_Screen-shot-2014-12-26-at-9-42-31-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Esta semana en Mi coraz\u00f3n es tuyo","description":"La familia Lascurain comparte contigo sus mejores deseos para este 2015.","chapter":"1","date":"2014-12-29","publidate":"2014-12-26 21:50:08","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ac02f7c6bd48d5bca1d5d0f7915bf702\/48d5bca1d5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ac02f7c6bd48d5bca1d5d0f7915bf702\/48d5bca1d5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ac02f7c6bd48d5bca1d5d0f7915bf702\/48d5bca1d5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ac02f7c6bd48d5bca1d5d0f7915bf702\/48d5bca1d5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ac02f7c6bd48d5bca1d5d0f7915bf702\/48d5bca1d5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ac02f7c6bd48d5bca1d5d0f7915bf702\/48d5bca1d5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/894ae3b00d6476b6dfd3f4d86e39f44d\/6476b6dfd3.jpg","title":"Videoblog: \u00a1Los duendes de Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"Guille, Alex y Luz se convirtieron en duendes en MI coraz\u00f3n es tuyo \u00a1Ent\u00e9rate de los detalles! ","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 21:15:03","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/894ae3b00d6476b6dfd3f4d86e39f44d\/6476b6dfd3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/894ae3b00d6476b6dfd3f4d86e39f44d\/6476b6dfd3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/894ae3b00d6476b6dfd3f4d86e39f44d\/6476b6dfd3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/894ae3b00d6476b6dfd3f4d86e39f44d\/6476b6dfd3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/894ae3b00d6476b6dfd3f4d86e39f44d\/6476b6dfd3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/894ae3b00d6476b6dfd3f4d86e39f44d\/6476b6dfd3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/2cab683b821da7a92194de69533c1a12\/1da7a92194.jpg","title":"Detr\u00e1s de c\u00e1maras: \u00a1Santa Claus en Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"No te pierdas los detalles de este gran momento de Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 21:15:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/2cab683b821da7a92194de69533c1a12\/1da7a92194-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/2cab683b821da7a92194de69533c1a12\/1da7a92194-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/2cab683b821da7a92194de69533c1a12\/1da7a92194-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/2cab683b821da7a92194de69533c1a12\/1da7a92194-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/2cab683b821da7a92194de69533c1a12\/1da7a92194-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/2cab683b821da7a92194de69533c1a12\/1da7a92194-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/3a76edb03051782dbec349af934a1b87\/51782dbec3.jpg","title":"Video: \u00a1Pandora llega a la mansi\u00f3n Lascurain, en Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"No te pierdas el detr\u00e1s de c\u00e1maras del momento en el que Pandora llega a la mansi\u00f3n Lascurain en Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2014-12-23","publidate":"2014-12-23 21:26:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/3a76edb03051782dbec349af934a1b87\/51782dbec3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/3a76edb03051782dbec349af934a1b87\/51782dbec3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/3a76edb03051782dbec349af934a1b87\/51782dbec3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/3a76edb03051782dbec349af934a1b87\/51782dbec3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/micet\/3a76edb03051782dbec349af934a1b87\/51782dbec3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/3a76edb03051782dbec349af934a1b87\/51782dbec3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/7b90f6c715f7123179155aae8d78a48d\/f712317915.jpg","title":"\u00a1Marta Gonz\u00e1lez se une a Mi coraz\u00f3n es tuyo!","description":"La actriz y conductora Marta Gonz\u00e1lez est\u00e1 lista para unirse al elenco de Mi coraz\u00f3n es tuyo.","chapter":"1","date":"2014-12-23","publidate":"2014-12-23 18:47:59","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/7b90f6c715f7123179155aae8d78a48d\/f712317915-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/7b90f6c715f7123179155aae8d78a48d\/f712317915-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/7b90f6c715f7123179155aae8d78a48d\/f712317915-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/7b90f6c715f7123179155aae8d78a48d\/f712317915-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/micet\/7b90f6c715f7123179155aae8d78a48d\/f712317915-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/7b90f6c715f7123179155aae8d78a48d\/f712317915-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20445661-ec4d5c0d-bb53-4105-904b-f1e350ee15b3.jpg?co_id=278","title":"Escena: \u00a1Ana le declara su amor a Fernando!","description":"Ana por fin le declar\u00f3 su total amor a Fernando \u00a1Esta escena estuvo s\u00faper rom\u00e1ntica!","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-22 11:20:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20445662-98502e25-ef0a-4506-b365-61ee461073f3.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20445664-4cdb4f2c-e69e-435d-ba71-6513cee5dbd7.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20445662-98502e25-ef0a-4506-b365-61ee461073f3.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20445664-4cdb4f2c-e69e-435d-ba71-6513cee5dbd7.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20445663-81c7b39d-32d3-46a7-ada2-db29942d55a2.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2190\/74091787001_3949505881001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-22-25-04.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"A Sebasti\u00e1n le espera un gran reto. ","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-18 22:32:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/dbba8cf7c771115c02f6b63de2395147\/71115c02f6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/dbba8cf7c771115c02f6b63de2395147\/71115c02f6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/dbba8cf7c771115c02f6b63de2395147\/71115c02f6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/dbba8cf7c771115c02f6b63de2395147\/71115c02f6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/dbba8cf7c771115c02f6b63de2395147\/71115c02f6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/dbba8cf7c771115c02f6b63de2395147\/71115c02f6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/afee2cfc12658a2ddae47de117863cfc\/658a2ddae4.jpg","title":"Detr\u00e1s de c\u00e1maras: \u00a1Sebasti\u00e1n y Sara\u00ed en la gran competencia de Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"Sigue el detr\u00e1s de c\u00e1maras de la competencia de baile con Sebasti\u00e1n y Sara\u00ed en Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-19 21:33:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/afee2cfc12658a2ddae47de117863cfc\/658a2ddae4-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/afee2cfc12658a2ddae47de117863cfc\/658a2ddae4-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/afee2cfc12658a2ddae47de117863cfc\/658a2ddae4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/afee2cfc12658a2ddae47de117863cfc\/658a2ddae4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/afee2cfc12658a2ddae47de117863cfc\/658a2ddae4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/afee2cfc12658a2ddae47de117863cfc\/658a2ddae4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3865\/74091787001_3953525902001_Captura-de-pantalla-2014-12-19-a-las-20-23-02.jpg?pubId=74091787001","title":"Esta semana en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"La familia Lascurain recibir\u00e1 una maravillosa visita. ","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-19 21:41:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/3c6c78b4ef8b1de10a73f87b5a3b76d7\/8b1de10a73-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/3c6c78b4ef8b1de10a73f87b5a3b76d7\/8b1de10a73-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/3c6c78b4ef8b1de10a73f87b5a3b76d7\/8b1de10a73-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/3c6c78b4ef8b1de10a73f87b5a3b76d7\/8b1de10a73-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/3c6c78b4ef8b1de10a73f87b5a3b76d7\/8b1de10a73-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/3c6c78b4ef8b1de10a73f87b5a3b76d7\/8b1de10a73-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1254\/74091787001_3949505826001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-22-25-04.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Fernando intentar\u00e1 besar a Ana. ","chapter":"1","date":"2014-12-18","publidate":"2014-12-17 23:22:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/78b2b0484ef079f9b74337c73f2ff122\/f079f9b743-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/78b2b0484ef079f9b74337c73f2ff122\/f079f9b743-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/78b2b0484ef079f9b74337c73f2ff122\/f079f9b743-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/78b2b0484ef079f9b74337c73f2ff122\/f079f9b743-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/78b2b0484ef079f9b74337c73f2ff122\/f079f9b743-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/78b2b0484ef079f9b74337c73f2ff122\/f079f9b743-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2979\/74091787001_3946679555001_Screen-shot-2014-12-16-at-8-34-39-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"El momento del parto llegar\u00e1. ","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-16 22:27:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3983526b0047c88baa3e7f855807ffcc\/47c88baa3e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3983526b0047c88baa3e7f855807ffcc\/47c88baa3e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3983526b0047c88baa3e7f855807ffcc\/47c88baa3e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3983526b0047c88baa3e7f855807ffcc\/47c88baa3e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/3983526b0047c88baa3e7f855807ffcc\/47c88baa3e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3983526b0047c88baa3e7f855807ffcc\/47c88baa3e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/366dee93a7efd2454b1eacf629c36a50\/efd2454b1e.jpg","title":"Detr\u00e1s de c\u00e1maras: \u00a1As\u00ed se realiz\u00f3 la gran pelea de Johnny en Mi coraz\u00f3n es tuyo!","description":"Lleg\u00f3 el d\u00eda de la gran pelea de Johnny y es as\u00ed como se realiz\u00f3 esta gran escena \u00a1No te pierdas este detr\u00e1s de c\u00e1maras!","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 21:52:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/366dee93a7efd2454b1eacf629c36a50\/efd2454b1e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/366dee93a7efd2454b1eacf629c36a50\/efd2454b1e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/366dee93a7efd2454b1eacf629c36a50\/efd2454b1e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/366dee93a7efd2454b1eacf629c36a50\/efd2454b1e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/366dee93a7efd2454b1eacf629c36a50\/efd2454b1e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/366dee93a7efd2454b1eacf629c36a50\/efd2454b1e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/717\/74091787001_3944117073001_Screen-shot-2014-12-15-at-9-11-55-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Sebasti\u00e1n ser\u00e1 victima de la maldad de Isabela. ","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-15 21:38:03","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2a4582012e6709e5b78560a81303aba5\/6709e5b785-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2a4582012e6709e5b78560a81303aba5\/6709e5b785-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2a4582012e6709e5b78560a81303aba5\/6709e5b785-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2a4582012e6709e5b78560a81303aba5\/6709e5b785-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/2a4582012e6709e5b78560a81303aba5\/6709e5b785-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2a4582012e6709e5b78560a81303aba5\/6709e5b785-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/e997988215aebadf1b9632481447b9c5\/aebadf1b96.jpg","title":"Videoblog: \u00a1Doroteo no dejar\u00e1 ir a Ana en Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"Doroteo no permitir\u00e1 que nadie le arrebate a Ana en Mi coraz\u00f3n es tuyo. \u00a1Ent\u00e9rate en este exclusivo videoblog! ","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 21:53:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/e997988215aebadf1b9632481447b9c5\/aebadf1b96-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/e997988215aebadf1b9632481447b9c5\/aebadf1b96-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/e997988215aebadf1b9632481447b9c5\/aebadf1b96-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/e997988215aebadf1b9632481447b9c5\/aebadf1b96-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/e997988215aebadf1b9632481447b9c5\/aebadf1b96-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/e997988215aebadf1b9632481447b9c5\/aebadf1b96-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3004\/74091787001_3939504410001_Screen-shot-2014-12-12-at-4-59-31-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"\u00a1A Jennifer le destrozaran el coraz\u00f3n! ","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 22:05:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a0eae367f219f8f641ef35c204e79c2c\/19f8f641ef-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a0eae367f219f8f641ef35c204e79c2c\/19f8f641ef-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a0eae367f219f8f641ef35c204e79c2c\/19f8f641ef-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a0eae367f219f8f641ef35c204e79c2c\/19f8f641ef-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/a0eae367f219f8f641ef35c204e79c2c\/19f8f641ef-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a0eae367f219f8f641ef35c204e79c2c\/19f8f641ef-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/b8e372d3fd8d79636ac80d7d87ca833b\/8d79636ac8.jpg","title":"REVIVE: \u00a1Gran serenata de Pablo, en Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"Revive el rom\u00e1ntico momento que pasaron Pablo y Alicia con la serenata en Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 11:53:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/b8e372d3fd8d79636ac80d7d87ca833b\/8d79636ac8-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/b8e372d3fd8d79636ac80d7d87ca833b\/8d79636ac8-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/b8e372d3fd8d79636ac80d7d87ca833b\/8d79636ac8-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/b8e372d3fd8d79636ac80d7d87ca833b\/8d79636ac8-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/b8e372d3fd8d79636ac80d7d87ca833b\/8d79636ac8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/b8e372d3fd8d79636ac80d7d87ca833b\/8d79636ac8-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3261\/74091787001_3937858062001_Captura-de-pantalla-2014-12-11-a-las-21-33-49.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Fernando sospechar\u00e1 el secreto de Ana. ","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-11 22:27:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/32b0dc7401540e38e84972b36dc8fda1\/540e38e849-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/32b0dc7401540e38e84972b36dc8fda1\/540e38e849-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/32b0dc7401540e38e84972b36dc8fda1\/540e38e849-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/32b0dc7401540e38e84972b36dc8fda1\/540e38e849-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/32b0dc7401540e38e84972b36dc8fda1\/540e38e849-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/32b0dc7401540e38e84972b36dc8fda1\/540e38e849-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/213\/74091787001_3935594993001_Captura-de-pantalla-2014-12-10-a-las-9-32-02-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Alicia recibir\u00e1 una gran serenata. ","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-10 22:39:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/56826f50240e3c5aff24135cc12464b7\/0e3c5aff24-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/56826f50240e3c5aff24135cc12464b7\/0e3c5aff24-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/56826f50240e3c5aff24135cc12464b7\/0e3c5aff24-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/56826f50240e3c5aff24135cc12464b7\/0e3c5aff24-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/56826f50240e3c5aff24135cc12464b7\/0e3c5aff24-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/56826f50240e3c5aff24135cc12464b7\/0e3c5aff24-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/122\/74091787001_3933203859001_Screen-shot-2014-12-09-at-6-53-53-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Los peque\u00f1os Lascurain podr\u00edan descubrir a Ana. ","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-09 22:08:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/fbb31c25b0802dcad94cd8c7de2d65f9\/3e87f50429-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/fbb31c25b0802dcad94cd8c7de2d65f9\/3e87f50429-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/fbb31c25b0802dcad94cd8c7de2d65f9\/3e87f50429-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/fbb31c25b0802dcad94cd8c7de2d65f9\/3e87f50429-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/fbb31c25b0802dcad94cd8c7de2d65f9\/3e87f50429-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/fbb31c25b0802dcad94cd8c7de2d65f9\/3e87f50429-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/667\/74091787001_3935058811001_Screen-shot-2014-12-10-at-3-02-04-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"\u00a1Disfruta el cap\u00edtulo navide\u00f1o de Mi coraz\u00f3n es tuyo s\u00f3lo AQU\u00cd!","description":"Este 17 de diciembre disfruta del capitulo especial que Mi coraz\u00f3n es tuyo tiene para ti, entra al sitio de la telenovela y velo desde cualquier dispositivo m\u00f3vil.","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-10 17:16:52","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/5f5fdf99d4c6c0c116961d7cb03d9864\/c6c0c11696-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/5f5fdf99d4c6c0c116961d7cb03d9864\/c6c0c11696-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/5f5fdf99d4c6c0c116961d7cb03d9864\/c6c0c11696-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/5f5fdf99d4c6c0c116961d7cb03d9864\/c6c0c11696-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/5f5fdf99d4c6c0c116961d7cb03d9864\/c6c0c11696-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/5f5fdf99d4c6c0c116961d7cb03d9864\/c6c0c11696-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299349-d28989da-4306-4b6a-ad5e-618df7596a4d.jpg?co_id=525","title":"Mi coraz\u00f3n es tuyo: \u00a1Isabela quiere lejos a Yolanda!","description":"Ahora en Mi coraz\u00f3n es tuyo, Isabela quiere a Yolanda lejos de ella \u00a1Revive este impactante momento! ","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 18:20:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299353-c98de5ae-d2c8-4979-a68c-f251493e4f23.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299352-edc1e521-a5e0-4e63-973d-49dbd985396d.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299353-c98de5ae-d2c8-4979-a68c-f251493e4f23.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299352-edc1e521-a5e0-4e63-973d-49dbd985396d.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299351-fc0bda36-df4e-4108-b293-21f9542e3344.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299379-4878c902-4fc0-41b1-96c8-66422a6a3c11.jpg?co_id=525","title":"Escena: El mejor baile de Ana en Mi Coraz\u00f3n.","description":"Soledad va a ver a Ana bailar en El Chicago. \u00a1Revive esta escena!","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 15:05:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299383-ac6ed202-feb5-4067-afd7-bc2f87c51d1f.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299382-d17c4380-5836-4456-adbb-8ae9e1170fec.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299383-ac6ed202-feb5-4067-afd7-bc2f87c51d1f.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299382-d17c4380-5836-4456-adbb-8ae9e1170fec.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299381-f1df9fcb-747e-4d9e-8c61-e594f5727d9f.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2234\/74091787001_3931079991001_Screen-shot-2014-12-08-at-8-32-18-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"La verdad de Ana est\u00e1 por descubrirse. ","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-08 21:12:15","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3ea89d2265c1209501e0b047166a9ea5\/c1209501e0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3ea89d2265c1209501e0b047166a9ea5\/c1209501e0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3ea89d2265c1209501e0b047166a9ea5\/c1209501e0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3ea89d2265c1209501e0b047166a9ea5\/c1209501e0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/3ea89d2265c1209501e0b047166a9ea5\/c1209501e0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3ea89d2265c1209501e0b047166a9ea5\/c1209501e0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/545\/74091787001_3926953978001_Captura-de-pantalla-2014-12-05-a-las-20-41-23.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Fernando sospechar\u00e1 que Ana le oculta algo. ","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-05 21:40:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/f91a2aac54c2262817190e1e91bc6684\/c226281719-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/f91a2aac54c2262817190e1e91bc6684\/c226281719-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/f91a2aac54c2262817190e1e91bc6684\/c226281719-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/f91a2aac54c2262817190e1e91bc6684\/c226281719-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/f91a2aac54c2262817190e1e91bc6684\/c226281719-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/f91a2aac54c2262817190e1e91bc6684\/c226281719-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285721-bc4f8193-9560-433d-b546-f75267767b37.jpg?co_id=278","title":"Escena: \u00a1Fernando le prepar\u00f3 una gran sorpresa a Ana!","description":"Ana est\u00e1 m\u00e1s enamorada que nunca de Fernando por la gran sorpresa que le dio en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-09 12:23:26","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285722-988a0d7b-8094-4134-ab7c-6df20ea0a63b.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285724-d7845c3a-4a72-41da-955b-759975ce30f0.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285722-988a0d7b-8094-4134-ab7c-6df20ea0a63b.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285724-d7845c3a-4a72-41da-955b-759975ce30f0.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285723-9f3fbbea-a2ae-4c73-89ab-c0802b234663.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20261294-c91b567a-d38b-4e72-97c2-cf12457db837.jpg?co_id=278","title":"Escena: \u00a1Ana conoce a Daniela Romo! ","description":"\u00c1ngel tiene una cena con Soledad, Ana y la gran invitada especial , Daniela Romo, quien descubre que \u00c1ngel est\u00e1 enamorado de Ana. ","chapter":"1","date":"2014-12-05","publidate":"2014-12-05 17:10:05","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20261295-a515ee54-57dd-4c6d-80d4-4f596e5b7877.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20261297-51cb27a3-b121-4057-b715-19b9b53af23d.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20261295-a515ee54-57dd-4c6d-80d4-4f596e5b7877.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20261297-51cb27a3-b121-4057-b715-19b9b53af23d.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20261296-a31182b3-0744-429a-a90b-f3f352c55399.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2896\/74091787001_3924827768001_Captura-de-pantalla-2014-12-04-a-las-20-52-47.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Ana le dir\u00e1 a Soledad su gran secreto. ","chapter":"1","date":"2014-12-05","publidate":"2014-12-04 22:48:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/60af33a76dd7b3d25eb9e17ef7650e7a\/d7b3d25eb9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/60af33a76dd7b3d25eb9e17ef7650e7a\/d7b3d25eb9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/60af33a76dd7b3d25eb9e17ef7650e7a\/d7b3d25eb9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/60af33a76dd7b3d25eb9e17ef7650e7a\/d7b3d25eb9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/60af33a76dd7b3d25eb9e17ef7650e7a\/d7b3d25eb9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/60af33a76dd7b3d25eb9e17ef7650e7a\/d7b3d25eb9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1800\/74091787001_3922685673001_Captura-de-pantalla-2014-12-03-a-las-8-55-07-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Una gran revelaci\u00f3n traer\u00e1 una desgracia. ","chapter":"1","date":"2014-12-04","publidate":"2014-12-03 22:40:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e2ac4496d3ef61bebe85bc74036c3417\/ef61bebe85-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e2ac4496d3ef61bebe85bc74036c3417\/ef61bebe85-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e2ac4496d3ef61bebe85bc74036c3417\/ef61bebe85-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e2ac4496d3ef61bebe85bc74036c3417\/ef61bebe85-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/e2ac4496d3ef61bebe85bc74036c3417\/ef61bebe85-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e2ac4496d3ef61bebe85bc74036c3417\/ef61bebe85-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/68b82e42a5c533b9c2b145ca56b47499\/c533b9c2b1.jpg","title":"Mi coraz\u00f3n es tuyo: \u00a1Enrique se entera de la verdad! ","description":"No te pierdas el detr\u00e1s de c\u00e1maras del intenso momento que vivieron Isabela y Enrique. ","chapter":"1","date":"2014-12-04","publidate":"2014-12-04 20:41:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/68b82e42a5c533b9c2b145ca56b47499\/c533b9c2b1-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/68b82e42a5c533b9c2b145ca56b47499\/c533b9c2b1-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/68b82e42a5c533b9c2b145ca56b47499\/c533b9c2b1-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/68b82e42a5c533b9c2b145ca56b47499\/c533b9c2b1-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/68b82e42a5c533b9c2b145ca56b47499\/c533b9c2b1-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/68b82e42a5c533b9c2b145ca56b47499\/c533b9c2b1-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/89af0be97fb47fbe888c85777a9cec9e\/b47fbe888c.jpg","title":"EXCLUSIVA: \u00a1Daniela Romo en Mi coraz\u00f3n es tuyo! ","description":"No te pierdas el detr\u00e1s de c\u00e1maras del exclusivo momento que pas\u00f3 Daniela Romo en Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-03 21:20:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/89af0be97fb47fbe888c85777a9cec9e\/b47fbe888c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/89af0be97fb47fbe888c85777a9cec9e\/b47fbe888c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/89af0be97fb47fbe888c85777a9cec9e\/b47fbe888c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/89af0be97fb47fbe888c85777a9cec9e\/b47fbe888c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/89af0be97fb47fbe888c85777a9cec9e\/b47fbe888c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/89af0be97fb47fbe888c85777a9cec9e\/b47fbe888c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233543-c74d3fc4-ebb6-4795-8e5d-8d7c653f3741.jpg?co_id=278","title":"Edith confiesa que abusaron de ella.","description":"Edith le confiesa a Nando que abusaron de ella cuando tenia 15 a\u00f1os.","chapter":"1","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-03 20:56:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233544-5cd14697-1b5e-484b-adc4-93e296c5805c.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233546-a16d1ac7-5d4f-4432-8afa-a79ce8233c24.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233544-5cd14697-1b5e-484b-adc4-93e296c5805c.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233546-a16d1ac7-5d4f-4432-8afa-a79ce8233c24.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233545-974e7db0-2e04-4446-b54d-420dd9dbb8ec.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233493-5fb19668-1066-4620-8c38-708ab0933b1e.jpg?co_id=278","title":"Escena: Soledad le confiesa a Ana que mat\u00f3 a un Hombre ","description":"Soledad le confiesa a Ana que estuvo en la c\u00e1rcel por matar a un hombre que quiso robarla de peque\u00f1a.","chapter":"1","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-03 16:51:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233494-f43826b3-7050-4020-8c7a-e87e017c2faa.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233496-057fc6c9-bd68-4d1b-9d54-17af41918855.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233494-f43826b3-7050-4020-8c7a-e87e017c2faa.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233496-057fc6c9-bd68-4d1b-9d54-17af41918855.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/03\/20233495-371c1966-e432-42e6-97cd-c2361876a425.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1551\/74091787001_3920577508001_Screen-shot-2014-12-02-at-9-17-45-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Soledad apoyar\u00e1 a Fernando. ","chapter":"1","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-02 23:29:33","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6bfb0cd73cffa7f91beebb3350e94044\/ffa7f91bee-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6bfb0cd73cffa7f91beebb3350e94044\/ffa7f91bee-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6bfb0cd73cffa7f91beebb3350e94044\/ffa7f91bee-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6bfb0cd73cffa7f91beebb3350e94044\/ffa7f91bee-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/6bfb0cd73cffa7f91beebb3350e94044\/ffa7f91bee-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6bfb0cd73cffa7f91beebb3350e94044\/ffa7f91bee-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/911\/74091787001_3918620264001_Screen-shot-2014-12-01-at-7-43-21-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Ana le agradecer\u00e1 a Fernando por la sorpresa. ","chapter":"1","date":"2014-12-02","publidate":"2014-12-01 21:47:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/960a4e7b2c579de99b7e052a9cdd1864\/579de99b7e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/960a4e7b2c579de99b7e052a9cdd1864\/579de99b7e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/960a4e7b2c579de99b7e052a9cdd1864\/579de99b7e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/960a4e7b2c579de99b7e052a9cdd1864\/579de99b7e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/960a4e7b2c579de99b7e052a9cdd1864\/579de99b7e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/960a4e7b2c579de99b7e052a9cdd1864\/579de99b7e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/02\/20218469-959cd4f9-dd3c-4a25-8445-0b4c4217c310.jpg?co_id=278","title":"Escena: \u00a1Ana y Soledad se reencontraron!","description":"Revive el reencuentro de Ana y Soledad \u00a1S\u00f3lo AQU\u00cd!","chapter":"1","date":"2014-12-02","publidate":"2014-12-02 11:56:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/02\/20218470-c0a4e968-f36f-4bba-a141-1f16cb0f24ac.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/02\/20218472-06ad9f74-f76d-45af-975f-22dc4dcd3dd2.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/02\/20218470-c0a4e968-f36f-4bba-a141-1f16cb0f24ac.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/02\/20218472-06ad9f74-f76d-45af-975f-22dc4dcd3dd2.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/02\/20218471-f9f951f3-d6cd-4e72-92c8-2f4b9fbcd5c6.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/c76e1ed58ad9b9d64d9106532f77d2b3\/d9b9d64d91.jpg","title":"Mi coraz\u00f3n es tuyo: \u00a1Le\u00f3n en una boda de sue\u00f1os! ","description":"Le\u00f3n so\u00f1\u00f3 una gran boda con Fanny, en Mi coraz\u00f3n es tuyo. ","chapter":"1","date":"2014-12-01","publidate":"2014-12-01 21:30:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/c76e1ed58ad9b9d64d9106532f77d2b3\/d9b9d64d91-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/c76e1ed58ad9b9d64d9106532f77d2b3\/d9b9d64d91-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/c76e1ed58ad9b9d64d9106532f77d2b3\/d9b9d64d91-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/c76e1ed58ad9b9d64d9106532f77d2b3\/d9b9d64d91-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/micet\/c76e1ed58ad9b9d64d9106532f77d2b3\/d9b9d64d91-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/micet\/c76e1ed58ad9b9d64d9106532f77d2b3\/d9b9d64d91-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201411\/3910\/74091787001_3913541249001_Captura-de-pantalla-2014-11-27-a-las-21-38-09.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Mi coraz\u00f3n es tuyo ","description":"Por fin llegar\u00e1 el d\u00eda que Ana tanto ha esperado  ","chapter":"1","date":"2014-11-29","publidate":"2014-11-29 09:54:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7a3e75f127f70299c4c00e9aa6e8be04\/f70299c4c0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7a3e75f127f70299c4c00e9aa6e8be04\/f70299c4c0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7a3e75f127f70299c4c00e9aa6e8be04\/f70299c4c0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7a3e75f127f70299c4c00e9aa6e8be04\/f70299c4c0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/7a3e75f127f70299c4c00e9aa6e8be04\/f70299c4c0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7a3e75f127f70299c4c00e9aa6e8be04\/f70299c4c0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/40a663b1ff566dbc5807aa8127b4cb24\/566dbc5807.jpg","title":"Mi coraz\u00f3n es tuyo: \u00a1Fernando descubri\u00f3 la verdad! ","description":"No te pierdas el detr\u00e1s de c\u00e1maras del momento en el que Fernando descubri\u00f3 a Soledad en Mi coraz\u00f3n es tuyo.  ","chapter":"1","date":"2014-11-28","publidate":"2014-12-01 09:46:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/40a663b1ff566dbc5807aa8127b4cb24\/566dbc5807-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/40a663b1ff566dbc5807aa8127b4cb24\/566dbc5807-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/40a663b1ff566dbc5807aa8127b4cb24\/566dbc5807-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/40a663b1ff566dbc5807aa8127b4cb24\/566dbc5807-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/micet\/40a663b1ff566dbc5807aa8127b4cb24\/566dbc5807-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/micet\/40a663b1ff566dbc5807aa8127b4cb24\/566dbc5807-480.mp4"}]}]},{"id":"13040302","nameprog":"La Rosa de Guadalupe","description":"Historias de amor, desamor, esperanza, lucha e intriga, donde se abordar\u00e1n temas como la prostituci\u00f3n, violencia intrafamiliar, drogadicci\u00f3n, entre muchos m\u00e1s","guid":"4a48f8f2-9b03-102e-a30c-0019b9d5c8df","videos":[{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3179\/74091787001_3935385965001_sonarcontigo.jpg?pubId=74091787001","title":"So\u00f1ar contigo","description":"En el cap\u00edtulo 672 de la Rosa de Guadalupe: \n\nSim\u00f3n es un ni\u00f1o que vive con su abuela Evita, a la que le dicen de cari\u00f1o ?Chachita? y que junto con Don Cosme le ense\u00f1an a robar, apod\u00e1ndolo ?dedos finos?. ","chapter":"672","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-17 19:21:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/9e\/6b\/9e6be322-112b-4958-a997-bc5c7d8b61f2\/rosag-c672.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/9e\/6b\/9e6be322-112b-4958-a997-bc5c7d8b61f2\/rosag-c672.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/9e\/6b\/9e6be322-112b-4958-a997-bc5c7d8b61f2\/rosag-c672.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/9e\/6b\/9e6be322-112b-4958-a997-bc5c7d8b61f2\/rosag-c672.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/9e\/6b\/9e6be322-112b-4958-a997-bc5c7d8b61f2\/rosag-c672.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/9e\/6b\/9e6be322-112b-4958-a997-bc5c7d8b61f2\/rosag-c672.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/12\/03\/726007\/la-rosa-de-guadalupe-un-encuentro-de-amor-120x90.jpg","title":"Un encuentro de amor","description":"En el cap\u00edtulo 671 de la Rosa de Guadalupe: Pilar sufre de bipolaridad, y Mar\u00eda, su abuela, es la \u00fanica que la entiende y cuida, mientras, sus padres, hartos de ella, la mandan lejos.","chapter":"671","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-17 19:20:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/81\/cb\/81cbbb08-518c-43db-89a1-aacaf0b1a57d\/rosag-unencuentrodeamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/81\/cb\/81cbbb08-518c-43db-89a1-aacaf0b1a57d\/rosag-unencuentrodeamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/81\/cb\/81cbbb08-518c-43db-89a1-aacaf0b1a57d\/rosag-unencuentrodeamor.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/81\/cb\/81cbbb08-518c-43db-89a1-aacaf0b1a57d\/rosag-unencuentrodeamor.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/81\/cb\/81cbbb08-518c-43db-89a1-aacaf0b1a57d\/rosag-unencuentrodeamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/81\/cb\/81cbbb08-518c-43db-89a1-aacaf0b1a57d\/rosag-unencuentrodeamor.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/12\/01\/725287\/la-rosa-de-guadalupe-bola-120x90.jpg","title":"\u00c9bola","description":"En el cap\u00edtulo 670 de la Rosa de Guadalupe: Marion buscar\u00e1 en su nueva familia, cari\u00f1o, ya que su madre, v\u00edctima del \u00c9bola, fallece, y el padre de la ni\u00f1a, est\u00e1 desaparecido.","chapter":"670","date":"2014-12-01","publidate":"2014-12-01 18:16:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/74\/75\/7475f521-ae8e-4232-85f6-064cb0f7d8e3\/rosag-ebola.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/74\/75\/7475f521-ae8e-4232-85f6-064cb0f7d8e3\/rosag-ebola.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/74\/75\/7475f521-ae8e-4232-85f6-064cb0f7d8e3\/rosag-ebola.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/74\/75\/7475f521-ae8e-4232-85f6-064cb0f7d8e3\/rosag-ebola.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/74\/75\/7475f521-ae8e-4232-85f6-064cb0f7d8e3\/rosag-ebola.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/74\/75\/7475f521-ae8e-4232-85f6-064cb0f7d8e3\/rosag-ebola.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/28\/724360\/la-rosa-de-guadalupe-cuidar-un-hijo-120x90.jpg","title":"Cuidar un hijo","description":"En el cap\u00edtulo 669 de la Rosa de Guadalupe: Una celebraci\u00f3n se puede convertir en la peor de las masacres, cuando los amigos de Roc\u00edo, sufren un asalto, y ser\u00e1 ella quien los anime a denunciar.","chapter":"669","date":"2014-11-28","publidate":"2014-11-28 18:30:18","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/06\/27\/0627ed16-4980-4f7c-9f99-870a4ac76bfe\/rosag-cuidarunhijo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/06\/27\/0627ed16-4980-4f7c-9f99-870a4ac76bfe\/rosag-cuidarunhijo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/06\/27\/0627ed16-4980-4f7c-9f99-870a4ac76bfe\/rosag-cuidarunhijo.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/06\/27\/0627ed16-4980-4f7c-9f99-870a4ac76bfe\/rosag-cuidarunhijo.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/06\/27\/0627ed16-4980-4f7c-9f99-870a4ac76bfe\/rosag-cuidarunhijo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/06\/27\/0627ed16-4980-4f7c-9f99-870a4ac76bfe\/rosag-cuidarunhijo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/24\/722603\/la-rosa-de-guadalupe-el-mas-profundo-amor-120x90.jpg","title":"El m\u00e1s profundo amor","description":"En el cap\u00edtulo 668 de la Rosa de Guadalupe: En un arranque de celos, Gustavo mata accidentalmente a Flor. Al cumplir con su condena, quiere ir en busca de su hija, pero Mayra, mam\u00e1 de flor, lo evitar\u00e1.","chapter":"668","date":"2014-11-24","publidate":"2014-11-24 18:13:20","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/54\/e1\/54e1ba1a-8d05-493b-9aaa-8b9dbf9562dd\/rosag-elmasprofundoamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/54\/e1\/54e1ba1a-8d05-493b-9aaa-8b9dbf9562dd\/rosag-elmasprofundoamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/54\/e1\/54e1ba1a-8d05-493b-9aaa-8b9dbf9562dd\/rosag-elmasprofundoamor.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/54\/e1\/54e1ba1a-8d05-493b-9aaa-8b9dbf9562dd\/rosag-elmasprofundoamor.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/54\/e1\/54e1ba1a-8d05-493b-9aaa-8b9dbf9562dd\/rosag-elmasprofundoamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/54\/e1\/54e1ba1a-8d05-493b-9aaa-8b9dbf9562dd\/rosag-elmasprofundoamor.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/21\/721883\/la-rosa-de-guadalupe-una-aventura-de-una-noche-120x90.jpg","title":"Una aventura de una noche","description":"En el cap\u00edtulo 667 de la Rosa de Guadalupe: Iv\u00e1n conoce a Fernanda en un antro, y esa noche hacen el amor. Ella es muy bella y sensual; \u00e9l es un abogado de 23 a\u00f1os, exitoso, pero ella... tiene 16 a\u00f1os y est\u00e1 en la preparatoria.","chapter":"667","date":"2014-11-21","publidate":"2014-11-24 17:48:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/0f\/ff\/0fffbfb9-f826-401d-8019-11694b8bde69\/rosag-unaaventuradeunanoche.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/0f\/ff\/0fffbfb9-f826-401d-8019-11694b8bde69\/rosag-unaaventuradeunanoche.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/0f\/ff\/0fffbfb9-f826-401d-8019-11694b8bde69\/rosag-unaaventuradeunanoche.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/0f\/ff\/0fffbfb9-f826-401d-8019-11694b8bde69\/rosag-unaaventuradeunanoche.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/0f\/ff\/0fffbfb9-f826-401d-8019-11694b8bde69\/rosag-unaaventuradeunanoche.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/0f\/ff\/0fffbfb9-f826-401d-8019-11694b8bde69\/rosag-unaaventuradeunanoche.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/19\/721043\/la-rosa-de-guadalupe-las-7-alertas-del-bullying-120x90.jpg","title":"Las 7 alertas del bullying","description":"En el cap\u00edtulo 666 de la Rosa de Guadalupe: Checo vive con Sonia, su mam\u00e1, y con Margarita, su abuela. A pesar de que Sonia trabaja y no est\u00e1 mucho tiempo con Checo, empieza a notar ciertas alertas que dan indicio de que su hijo est\u00e1 sufriendo bullying en la escuela.","chapter":"666","date":"2014-11-19","publidate":"2014-11-19 18:24:46","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/45\/9a\/459aebf4-5570-4544-8c31-33c2128e8397\/rosag-lassietealertasdelbullying.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/45\/9a\/459aebf4-5570-4544-8c31-33c2128e8397\/rosag-lassietealertasdelbullying.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/45\/9a\/459aebf4-5570-4544-8c31-33c2128e8397\/rosag-lassietealertasdelbullying.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/45\/9a\/459aebf4-5570-4544-8c31-33c2128e8397\/rosag-lassietealertasdelbullying.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/45\/9a\/459aebf4-5570-4544-8c31-33c2128e8397\/rosag-lassietealertasdelbullying.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/45\/9a\/459aebf4-5570-4544-8c31-33c2128e8397\/rosag-lassietealertasdelbullying.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/b83ab8a0e6635c005cd4bdb7ee489eb5\/635c005cd4.jpg","title":"La sombra de un error","description":"En el cap\u00edtulo 534 de la Rosa de Guadalupe: Dos estudiantes cometen un error garrafal, que provoca consecuencias fatales.","chapter":"534","date":"2014-11-17","publidate":"2014-11-17 19:14:42","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/rosag\/b83ab8a0e6635c005cd4bdb7ee489eb5\/635c005cd4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/rosag\/b83ab8a0e6635c005cd4bdb7ee489eb5\/635c005cd4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/b83ab8a0e6635c005cd4bdb7ee489eb5\/635c005cd4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/b83ab8a0e6635c005cd4bdb7ee489eb5\/635c005cd4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/rosag\/b83ab8a0e6635c005cd4bdb7ee489eb5\/635c005cd4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/b83ab8a0e6635c005cd4bdb7ee489eb5\/635c005cd4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/12\/718823\/la-rosa-de-guadalupe-tu-y-yo-hasta-el-infinito-120x90.jpg","title":"T\u00fa y yo hasta el infinito","description":"En el cap\u00edtulo 665 de la Rosa de Guadalupe: Una noche, Sonia sale con su novio, dejando sola a Carolina, quien mete a Agust\u00edn a su casa; \u00e9l la enga\u00f1a para que otras personas, se la lleven.","chapter":"665","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 18:19:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/87\/74\/877430db-8241-4118-af54-86318f5cad19\/rosag-tuyyohastaelinfinito.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/87\/74\/877430db-8241-4118-af54-86318f5cad19\/rosag-tuyyohastaelinfinito.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/87\/74\/877430db-8241-4118-af54-86318f5cad19\/rosag-tuyyohastaelinfinito.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/87\/74\/877430db-8241-4118-af54-86318f5cad19\/rosag-tuyyohastaelinfinito.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/87\/74\/877430db-8241-4118-af54-86318f5cad19\/rosag-tuyyohastaelinfinito.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/87\/74\/877430db-8241-4118-af54-86318f5cad19\/rosag-tuyyohastaelinfinito.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/10\/717935\/la-rosa-de-guadalupe-amigas-por-siempre-120x90.jpg","title":"Amigas por siempre","description":"En el cap\u00edtulo 664 de la Rosa de Guadalupe: Camila est\u00e1 muy enamorada de Abelardo, quien a su vez, nota que no es del agrado de Yuridia. Abelardo confronta a Yuridia, y le roba un beso, mismo que ve Camila, y termina su amistad, pues entiende que le ha dicho todo eso para quedarse con \u00e9l.","chapter":"664","date":"2014-11-10","publidate":"2014-11-10 18:18:08","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/91\/fe\/91fe0fa5-b624-4ef3-990b-ad5421c2fc6e\/rosag-amigasporsiempre.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/91\/fe\/91fe0fa5-b624-4ef3-990b-ad5421c2fc6e\/rosag-amigasporsiempre.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/91\/fe\/91fe0fa5-b624-4ef3-990b-ad5421c2fc6e\/rosag-amigasporsiempre.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/91\/fe\/91fe0fa5-b624-4ef3-990b-ad5421c2fc6e\/rosag-amigasporsiempre.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/91\/fe\/91fe0fa5-b624-4ef3-990b-ad5421c2fc6e\/rosag-amigasporsiempre.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/91\/fe\/91fe0fa5-b624-4ef3-990b-ad5421c2fc6e\/rosag-amigasporsiempre.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/07\/717127\/la-rosa-de-guadalupe-caramelos-120x90.jpg","title":"Caramelos","description":"En el cap\u00edtulo 663 de la Rosa de Guadalupe: Hilda, de seis a\u00f1os, le comparte unos dulces a sus amiguitos, sin imaginar que, lo que est\u00e1 ofreci\u00e9ndoles, es droga.","chapter":"633","date":"2014-11-07","publidate":"2014-11-07 18:16:52","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/48\/d0\/48d0753c-3949-4bb0-a407-8feab45bfaea\/rosag-caramelos.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/48\/d0\/48d0753c-3949-4bb0-a407-8feab45bfaea\/rosag-caramelos.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/48\/d0\/48d0753c-3949-4bb0-a407-8feab45bfaea\/rosag-caramelos.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/48\/d0\/48d0753c-3949-4bb0-a407-8feab45bfaea\/rosag-caramelos.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/48\/d0\/48d0753c-3949-4bb0-a407-8feab45bfaea\/rosag-caramelos.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/48\/d0\/48d0753c-3949-4bb0-a407-8feab45bfaea\/rosag-caramelos.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/11\/05\/716286\/la-rosa-de-guadalupe-adolescentes-al-desnudo-120x90.jpg","title":"Adolescentes al desnudo","description":"En el cap\u00edtulo 662 de la Rosa de Guadalupe: Esthela, la directora de la secundaria, en un principio, no cre\u00eda en las cosas que pod\u00edan pasarle a Cynthia, pero ella, tambi\u00e9n empez\u00f3 a ser difamada en el sitio de Internet, diciendo que le era infiel a su marido.","chapter":"622","date":"2014-11-05","publidate":"2014-11-05 18:54:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/82\/b3\/82b37a19-6e1a-4f92-9509-5dd99ddafc49\/rosag-adolescentesaldesnudo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/82\/b3\/82b37a19-6e1a-4f92-9509-5dd99ddafc49\/rosag-adolescentesaldesnudo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/82\/b3\/82b37a19-6e1a-4f92-9509-5dd99ddafc49\/rosag-adolescentesaldesnudo.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/82\/b3\/82b37a19-6e1a-4f92-9509-5dd99ddafc49\/rosag-adolescentesaldesnudo.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/82\/b3\/82b37a19-6e1a-4f92-9509-5dd99ddafc49\/rosag-adolescentesaldesnudo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/82\/b3\/82b37a19-6e1a-4f92-9509-5dd99ddafc49\/rosag-adolescentesaldesnudo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/29\/713842\/la-rosa-de-guadalupe-el-inquilino-120x90.jpg","title":"El inquilino","description":"En el cap\u00edtulo 661 de la Rosa de Guadalupe: Mois\u00e9s, un joven de 23 a\u00f1os, desde el primer momento, empieza a tener qu\u00edmica con Paloma, que tiene 15 a\u00f1os, y la empieza a seducir, hasta que llega el punto en el que hacen el amor.","chapter":"661","date":"2014-10-29","publidate":"2014-10-29 18:50:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6f\/cd\/6fcd3e79-ce52-4a8f-8efa-411345e052a3\/rosag-elinquilino.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6f\/cd\/6fcd3e79-ce52-4a8f-8efa-411345e052a3\/rosag-elinquilino.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/6f\/cd\/6fcd3e79-ce52-4a8f-8efa-411345e052a3\/rosag-elinquilino.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/6f\/cd\/6fcd3e79-ce52-4a8f-8efa-411345e052a3\/rosag-elinquilino.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6f\/cd\/6fcd3e79-ce52-4a8f-8efa-411345e052a3\/rosag-elinquilino.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/6f\/cd\/6fcd3e79-ce52-4a8f-8efa-411345e052a3\/rosag-elinquilino.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/27\/713021\/la-rosa-de-guadalupe-por-tu-beso-120x90.jpg","title":"Por tu beso","description":"En el cap\u00edtulo 660 de la Rosa de Guadalupe: Roberto se conmueve ante la historia de Nilo y decide ayudarlo para que tenga un futuro mejor, pero Amalia, su esposa, desde el primer momento, rechaz\u00f3 al ni\u00f1o.","chapter":"660","date":"2014-10-27","publidate":"2014-10-27 18:54:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/f3\/a6\/f3a63508-775e-48e6-a37b-ba9228efe5f8\/rosag-portubeso.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/f3\/a6\/f3a63508-775e-48e6-a37b-ba9228efe5f8\/rosag-portubeso.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/f3\/a6\/f3a63508-775e-48e6-a37b-ba9228efe5f8\/rosag-portubeso.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/f3\/a6\/f3a63508-775e-48e6-a37b-ba9228efe5f8\/rosag-portubeso.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/f3\/a6\/f3a63508-775e-48e6-a37b-ba9228efe5f8\/rosag-portubeso.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/f3\/a6\/f3a63508-775e-48e6-a37b-ba9228efe5f8\/rosag-portubeso.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/24\/712256\/la-rosa-de-guadalupe-un-dulce-veneno-120x90.jpg","title":"Un dulce veneno","description":"En el cap\u00edtulo 659 de la Rosa de Guadalupe: X\u00f3chitl empieza a sentirse sola y busca a Julio, su pap\u00e1, quien vive con Emma, una mujer que aparentemente, quiere a X\u00f3chitl, pero que en realidad, la detesta.","chapter":"659","date":"2014-10-24","publidate":"2014-10-24 18:45:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8e\/1f\/8e1f7222-6d9f-452c-bf76-cdc9b2dd2081\/rosag-undulceveneno.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8e\/1f\/8e1f7222-6d9f-452c-bf76-cdc9b2dd2081\/rosag-undulceveneno.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/8e\/1f\/8e1f7222-6d9f-452c-bf76-cdc9b2dd2081\/rosag-undulceveneno.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/8e\/1f\/8e1f7222-6d9f-452c-bf76-cdc9b2dd2081\/rosag-undulceveneno.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8e\/1f\/8e1f7222-6d9f-452c-bf76-cdc9b2dd2081\/rosag-undulceveneno.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/8e\/1f\/8e1f7222-6d9f-452c-bf76-cdc9b2dd2081\/rosag-undulceveneno.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/22\/711412\/la-rosa-de-guadalupe-miss-likes-120x90.jpg","title":"Miss likes (se\u00f1orita 'me gusta')","description":"En el cap\u00edtulo 658 de la Rosa de Guadalupe: En la secundaria, la maestra les pide a los chicos que propongan a una reina de generaci\u00f3n, y tanto Paulina como Maru, son las candidatas, pero deciden que la que tenga m\u00e1s likes en las fotos, durante una semana, ser\u00e1 la reina de la generaci\u00f3n.","chapter":"658","date":"2014-10-22","publidate":"2014-10-22 19:06:19","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/53\/6e\/536ee8b0-140b-4a73-9041-922b7f00a869\/rosag-misslikes.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/53\/6e\/536ee8b0-140b-4a73-9041-922b7f00a869\/rosag-misslikes.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/53\/6e\/536ee8b0-140b-4a73-9041-922b7f00a869\/rosag-misslikes.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/53\/6e\/536ee8b0-140b-4a73-9041-922b7f00a869\/rosag-misslikes.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/53\/6e\/536ee8b0-140b-4a73-9041-922b7f00a869\/rosag-misslikes.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/53\/6e\/536ee8b0-140b-4a73-9041-922b7f00a869\/rosag-misslikes.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/20\/710496\/la-rosa-de-guadalupe-un-recado-en-el-espejo-120x90.jpg","title":"Un recado en el espejo","description":"En el cap\u00edtulo 657 de la Rosa de Guadalupe: Iris re\u00fane pruebas de que Celia y Genaro, tienen una relaci\u00f3n, y se las lleva en un sobre a Victoria, esposa de Genaro, para que ella los separe, pero Victoria decide suicidarse.","chapter":"657","date":"2014-10-20","publidate":"2014-10-20 19:15:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/08\/89\/0889f111-b980-4300-815d-0b877d553f52\/rosag-unrecadoenelespejo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/08\/89\/0889f111-b980-4300-815d-0b877d553f52\/rosag-unrecadoenelespejo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/08\/89\/0889f111-b980-4300-815d-0b877d553f52\/rosag-unrecadoenelespejo.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/08\/89\/0889f111-b980-4300-815d-0b877d553f52\/rosag-unrecadoenelespejo.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/08\/89\/0889f111-b980-4300-815d-0b877d553f52\/rosag-unrecadoenelespejo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/08\/89\/0889f111-b980-4300-815d-0b877d553f52\/rosag-unrecadoenelespejo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/17\/709635\/la-rosa-de-guadalupe-con-m-de-miedo-120x90.jpg","title":"Con 'm' de miedo","description":"En el cap\u00edtulo 656 de la Rosa de Guadalupe: Elena, madre de Ivonne, nunca le pone cuidado a su hija, y hasta despu\u00e9s, se entera que est\u00e1 en el hospital.","chapter":"656","date":"2014-10-17","publidate":"2014-10-17 19:44:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8b\/39\/8b39e62c-0130-4720-97fa-53d5bb8fcb0c\/rosag-conmdemiedo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8b\/39\/8b39e62c-0130-4720-97fa-53d5bb8fcb0c\/rosag-conmdemiedo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/8b\/39\/8b39e62c-0130-4720-97fa-53d5bb8fcb0c\/rosag-conmdemiedo.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/8b\/39\/8b39e62c-0130-4720-97fa-53d5bb8fcb0c\/rosag-conmdemiedo.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8b\/39\/8b39e62c-0130-4720-97fa-53d5bb8fcb0c\/rosag-conmdemiedo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/8b\/39\/8b39e62c-0130-4720-97fa-53d5bb8fcb0c\/rosag-conmdemiedo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/15\/708761\/la-rosa-de-guadalupe-no-120x90.jpg","title":"No","description":"En el cap\u00edtulo 655 de la Rosa de Guadalupe: Francisco va a la casa donde Elena vive, pero ella recuerda que Francisco, tambi\u00e9n es de Campeche, lugar de origen de Elena, y que fue el chavo que la viol\u00f3, cuando ella iba en secundaria.","chapter":"655","date":"2014-10-15","publidate":"2014-10-15 18:51:53","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/ca\/bd\/cabdd899-917a-4252-a9bb-bd2077544650\/rosag-no.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/ca\/bd\/cabdd899-917a-4252-a9bb-bd2077544650\/rosag-no.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/ca\/bd\/cabdd899-917a-4252-a9bb-bd2077544650\/rosag-no.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/ca\/bd\/cabdd899-917a-4252-a9bb-bd2077544650\/rosag-no.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/ca\/bd\/cabdd899-917a-4252-a9bb-bd2077544650\/rosag-no.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/ca\/bd\/cabdd899-917a-4252-a9bb-bd2077544650\/rosag-no.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/13\/707891\/la-rosa-de-guadalupe-nueva-luz-120x90.jpg","title":"Nueva luz","description":"En el cap\u00edtulo 654 de la Rosa de Guadalupe: La investigaci\u00f3n llevar\u00e1 a Araceli, a descubrir el terrible secreto que guardaba su hija y que, en realidad, no la conoc\u00eda.","chapter":"654","date":"2014-10-13","publidate":"2014-10-13 19:19:11","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e2\/93\/e29304b5-8ccd-4af8-9f8f-9b372c486db0\/rosag-nuevaluz.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e2\/93\/e29304b5-8ccd-4af8-9f8f-9b372c486db0\/rosag-nuevaluz.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e2\/93\/e29304b5-8ccd-4af8-9f8f-9b372c486db0\/rosag-nuevaluz.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e2\/93\/e29304b5-8ccd-4af8-9f8f-9b372c486db0\/rosag-nuevaluz.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e2\/93\/e29304b5-8ccd-4af8-9f8f-9b372c486db0\/rosag-nuevaluz.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/e2\/93\/e29304b5-8ccd-4af8-9f8f-9b372c486db0\/rosag-nuevaluz.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/10\/707185\/la-rosa-de-guadalupe-heroe-120x90.jpg","title":"H\u00e9roe","description":"En el cap\u00edtulo 653 de la Rosa de Guadalupe: Lola se va a vivir con H\u00e9ctor, pero su inmadurez y los pocos estudios que ambos tienen, provoca que tengan problemas econ\u00f3micos, y que el amor que dicen tenerse, se desmorone poco a poco.","chapter":"653","date":"2014-10-10","publidate":"2014-10-10 18:49:59","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/60\/f4\/60f48c69-6a03-497f-814f-c09c0cbf58f7\/rosag-heroe.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/60\/f4\/60f48c69-6a03-497f-814f-c09c0cbf58f7\/rosag-heroe.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/60\/f4\/60f48c69-6a03-497f-814f-c09c0cbf58f7\/rosag-heroe.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/60\/f4\/60f48c69-6a03-497f-814f-c09c0cbf58f7\/rosag-heroe.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/60\/f4\/60f48c69-6a03-497f-814f-c09c0cbf58f7\/rosag-heroe.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/60\/f4\/60f48c69-6a03-497f-814f-c09c0cbf58f7\/rosag-heroe.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/06\/705512\/la-rosa-de-guadalupe-ladrona-de-corazones-120x90.jpg","title":"Ladrona de corazones","description":"En el cap\u00edtulo 652 de la Rosa de Guadalupe: Renato se sentir\u00e1 cautivado por Dinorah, sin imaginar que estar\u00e1 muy cerca de quien mat\u00f3 a su novia.","chapter":"652","date":"2014-10-06","publidate":"2014-10-06 19:10:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/2b\/3b\/2b3b6557-178b-44ff-b103-8dffd09db8e1\/rosag-ladronadecorazones.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/2b\/3b\/2b3b6557-178b-44ff-b103-8dffd09db8e1\/rosag-ladronadecorazones.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/2b\/3b\/2b3b6557-178b-44ff-b103-8dffd09db8e1\/rosag-ladronadecorazones.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/2b\/3b\/2b3b6557-178b-44ff-b103-8dffd09db8e1\/rosag-ladronadecorazones.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/2b\/3b\/2b3b6557-178b-44ff-b103-8dffd09db8e1\/rosag-ladronadecorazones.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/2b\/3b\/2b3b6557-178b-44ff-b103-8dffd09db8e1\/rosag-ladronadecorazones.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/03\/704709\/la-rosa-de-guadalupe-la-burbuja-120x90.jpg","title":"La burbuja","description":"En el cap\u00edtulo 651 de la Rosa de Guadalupe: David y Jimena, padres de Michel y Fernanda, viven en una burbuja, en la que su hija, Michel, es perfecta, y Fernanda, la rebelde.","chapter":"651","date":"2014-10-03","publidate":"2014-10-03 18:49:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/3f\/b1\/3fb18569-9f35-4e6f-899f-15ad2eccfd2d\/rosag-laburbuja.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/3f\/b1\/3fb18569-9f35-4e6f-899f-15ad2eccfd2d\/rosag-laburbuja.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/3f\/b1\/3fb18569-9f35-4e6f-899f-15ad2eccfd2d\/rosag-laburbuja.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/3f\/b1\/3fb18569-9f35-4e6f-899f-15ad2eccfd2d\/rosag-laburbuja.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/3f\/b1\/3fb18569-9f35-4e6f-899f-15ad2eccfd2d\/rosag-laburbuja.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/3f\/b1\/3fb18569-9f35-4e6f-899f-15ad2eccfd2d\/rosag-laburbuja.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/10\/01\/703736\/la-rosa-de-guadalupe-bano-de-estrellas-120x90.jpg","title":"Ba\u00f1o de estrellas","description":"En el cap\u00edtulo 650 de la Rosa de Guadalupe: Anita investiga sobre la enfermedad, ELA (Esclerosis Lateral Amiotr\u00f3fica),  pero a la vez, Matilde, su mam\u00e1, est\u00e1 sufriendo diversos s\u00edntomas que indican que padece la enfermedad de ELA.","chapter":"650","date":"2014-10-01","publidate":"2014-10-01 18:46:01","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cb\/00\/cb00409b-7096-47bc-b353-955aaaa3f215\/rosag-banodeestrellas.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cb\/00\/cb00409b-7096-47bc-b353-955aaaa3f215\/rosag-banodeestrellas.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/cb\/00\/cb00409b-7096-47bc-b353-955aaaa3f215\/rosag-banodeestrellas.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/cb\/00\/cb00409b-7096-47bc-b353-955aaaa3f215\/rosag-banodeestrellas.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cb\/00\/cb00409b-7096-47bc-b353-955aaaa3f215\/rosag-banodeestrellas.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/cb\/00\/cb00409b-7096-47bc-b353-955aaaa3f215\/rosag-banodeestrellas.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/24\/701329\/la-rosa-de-guadalupe-un-viento-en-la-ventana-120x90.jpg","title":"Un viento en la ventana","description":"En el cap\u00edtulo 649 de la Rosa de Guadalupe: Brizia, una noche, desaparece de casa de los abuelos; se inicia todo un operativo para encontrarla, pero no aparece por ning\u00fan lado.","chapter":"649","date":"2014-09-24","publidate":"2014-09-24 19:12:52","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/9f\/59\/9f590b7a-3060-418f-8a74-1f7660e4dbdd\/rosag-unvientoenlaventana.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/9f\/59\/9f590b7a-3060-418f-8a74-1f7660e4dbdd\/rosag-unvientoenlaventana.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/9f\/59\/9f590b7a-3060-418f-8a74-1f7660e4dbdd\/rosag-unvientoenlaventana.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/9f\/59\/9f590b7a-3060-418f-8a74-1f7660e4dbdd\/rosag-unvientoenlaventana.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/9f\/59\/9f590b7a-3060-418f-8a74-1f7660e4dbdd\/rosag-unvientoenlaventana.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/9f\/59\/9f590b7a-3060-418f-8a74-1f7660e4dbdd\/rosag-unvientoenlaventana.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/22\/700377\/la-rosa-de-guadalupe-a-las-puertas-de-tu-amor-120x90.jpg","title":"A las puertas de tu amor","description":"En el cap\u00edtulo 648 de la Rosa de Guadalupe: Jazm\u00edn empieza a frecuentar los antros, invitada por su amiga Luisa, quien adem\u00e1s, la induce a que beba.","chapter":"648","date":"2014-09-22","publidate":"2014-09-22 18:49:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/53\/34\/53342494-11fa-4f0c-b6fc-d6d75e106f03\/rosag-alaspuertasdetuamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/53\/34\/53342494-11fa-4f0c-b6fc-d6d75e106f03\/rosag-alaspuertasdetuamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/53\/34\/53342494-11fa-4f0c-b6fc-d6d75e106f03\/rosag-alaspuertasdetuamor.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/53\/34\/53342494-11fa-4f0c-b6fc-d6d75e106f03\/rosag-alaspuertasdetuamor.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/53\/34\/53342494-11fa-4f0c-b6fc-d6d75e106f03\/rosag-alaspuertasdetuamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/53\/34\/53342494-11fa-4f0c-b6fc-d6d75e106f03\/rosag-alaspuertasdetuamor.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/19\/699485\/la-rosa-de-guadalupe-momento-de-union-120x90.jpg","title":"Momento de uni\u00f3n","description":"En el cap\u00edtulo 647 de la Rosa de Guadalupe: Lydia soporta todos los desplantes de su hermana, por su mam\u00e1, pero la gota que derramar\u00e1 el vaso, es cuando Gina, sobrepase los l\u00edmites del parentesco y la lealtad.","chapter":"647","date":"2014-09-19","publidate":"2014-09-19 19:44:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/21\/ca\/21caf422-a634-40af-9c41-515e3b156bb9\/rosag-momentodeunion.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/21\/ca\/21caf422-a634-40af-9c41-515e3b156bb9\/rosag-momentodeunion.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/21\/ca\/21caf422-a634-40af-9c41-515e3b156bb9\/rosag-momentodeunion.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/21\/ca\/21caf422-a634-40af-9c41-515e3b156bb9\/rosag-momentodeunion.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/21\/ca\/21caf422-a634-40af-9c41-515e3b156bb9\/rosag-momentodeunion.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":""}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/17\/698563\/la-rosa-de-guadalupe-la-fuerza-de-la-verdad-120x90.jpg","title":"La fuerza de la verdad","description":"En el cap\u00edtulo 646 de la Rosa de Guadalupe: Eugenia quiere probar que Germ\u00e1n, es el asesino de su hija y que ella estaba embarazada. F\u00e1tima, compa\u00f1era de la universidad de Germ\u00e1n, puede ser la clave que revele la verdad.","chapter":"646","date":"2014-09-17","publidate":"2014-09-17 19:10:31","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cd\/9e\/cd9eabac-ec64-463b-8293-d1f4f584cc87\/rosag-lafuerzadelaverdad.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cd\/9e\/cd9eabac-ec64-463b-8293-d1f4f584cc87\/rosag-lafuerzadelaverdad.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/cd\/9e\/cd9eabac-ec64-463b-8293-d1f4f584cc87\/rosag-lafuerzadelaverdad.mp4_600k.mp4","mp4-150":"","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cd\/9e\/cd9eabac-ec64-463b-8293-d1f4f584cc87\/rosag-lafuerzadelaverdad.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/cd\/9e\/cd9eabac-ec64-463b-8293-d1f4f584cc87\/rosag-lafuerzadelaverdad.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/10\/696101\/la-rosa-de-guadalupe-el-amor-de-tu-vida-120x90.jpg","title":"El amor de tu vida","description":"En el cap\u00edtulo 645 de la Rosa de Guadalupe: En una fiesta, Cielo conoce a un chico llamado, Amado, quien desde el primer momento, se enamora de ella, y no cesar\u00e1 en su intento por conquistarla. Cielo cree que \u00e9l, no sabe que ella tiene sida, pero Amado, siempre lo ha sabido, y a\u00fan as\u00ed, le ama.","chapter":"645","date":"2014-09-10","publidate":"2014-09-10 19:48:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/2d\/6f\/2d6f9d1f-62c5-4bf0-b045-3481995ae5fc\/rosag-elamordetuvida.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/2d\/6f\/2d6f9d1f-62c5-4bf0-b045-3481995ae5fc\/rosag-elamordetuvida.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/2d\/6f\/2d6f9d1f-62c5-4bf0-b045-3481995ae5fc\/rosag-elamordetuvida.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/2d\/6f\/2d6f9d1f-62c5-4bf0-b045-3481995ae5fc\/rosag-elamordetuvida.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/2d\/6f\/2d6f9d1f-62c5-4bf0-b045-3481995ae5fc\/rosag-elamordetuvida.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/2d\/6f\/2d6f9d1f-62c5-4bf0-b045-3481995ae5fc\/rosag-elamordetuvida.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/08\/695085\/la-rosa-de-guadalupe-malas-companias-120x90.jpg","title":"Malas compa\u00f1\u00edas","description":"En el cap\u00edtulo 644 de la Rosa de Guadalupe: Mal\u00fa empieza a influenciar a Delia, en cosas como fumar, beber e incluso, llevarla a fiestas donde hay chicas y chicos que sobrepasan los 20 a\u00f1os; as\u00ed es como conoce a Anuar, un chavo de veinticinco a\u00f1os, que empieza a seducirla.","chapter":"644","date":"2014-09-08","publidate":"2014-09-08 19:21:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/d0\/d5\/d0d5c13e-d40c-4e0b-9f3c-d88e5395fba4\/rosag-malascompanias.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/d0\/d5\/d0d5c13e-d40c-4e0b-9f3c-d88e5395fba4\/rosag-malascompanias.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/d0\/d5\/d0d5c13e-d40c-4e0b-9f3c-d88e5395fba4\/rosag-malascompanias.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/d0\/d5\/d0d5c13e-d40c-4e0b-9f3c-d88e5395fba4\/rosag-malascompanias.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/d0\/d5\/d0d5c13e-d40c-4e0b-9f3c-d88e5395fba4\/rosag-malascompanias.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/d0\/d5\/d0d5c13e-d40c-4e0b-9f3c-d88e5395fba4\/rosag-malascompanias.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/05\/694158\/la-rosa-de-guadalupe-rincon-de-amor-120x90.jpg","title":"Rinc\u00f3n de amor","description":"En el cap\u00edtulo 643 de la Rosa de Guadalupe: Mario es un testigo protegido, pero otros narcos, lo andan buscando, por una informaci\u00f3n que \u00e9l tiene; por eso, est\u00e1 escondiendo a su esposa, Elena y a sus tres hijos: Elo\u00edsa, Ren\u00e9 y Mariel. A cada uno, le da una medalla de la Virgen de Guadalupe. Una noche, sicarios irrumpen en la casa y matan a toda la familia, excepto a la peque\u00f1a, Mariel, quien la escondi\u00f3, Elena, en la casa de atr\u00e1s.","chapter":"643","date":"2014-09-05","publidate":"2014-09-05 18:44:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e4\/b4\/e4b4bfe7-3d77-42d5-9eef-c821615b6846\/rosag-rincondeamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e4\/b4\/e4b4bfe7-3d77-42d5-9eef-c821615b6846\/rosag-rincondeamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e4\/b4\/e4b4bfe7-3d77-42d5-9eef-c821615b6846\/rosag-rincondeamor.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e4\/b4\/e4b4bfe7-3d77-42d5-9eef-c821615b6846\/rosag-rincondeamor.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e4\/b4\/e4b4bfe7-3d77-42d5-9eef-c821615b6846\/rosag-rincondeamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/e4\/b4\/e4b4bfe7-3d77-42d5-9eef-c821615b6846\/rosag-rincondeamor.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/03\/693274\/la-rosa-de-guadalupe-el-sexo-esta-de-moda-120x90.jpg","title":"El sexo est\u00e1 de moda","description":"En el cap\u00edtulo 642 de la Rosa de Guadalupe: Denisse llega a la ciudad de M\u00e9xico, un a\u00f1o despu\u00e9s de, aquella fiesta sexual a la que asisti\u00f3. En su nueva prepa, conoce a Enrique, quien se enamora desde la primera vez que la ve, pero \u00e9l es novio de Jesica, quien a su vez, no est\u00e1 dispuesta a perder a su novio, por la nueva.","chapter":"642","date":"2014-09-03","publidate":"2014-09-03 19:40:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/61\/11\/6111ae8b-69a7-44b6-94d5-0fb99a2f66ea\/rosag-elsexoestademoda.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/61\/11\/6111ae8b-69a7-44b6-94d5-0fb99a2f66ea\/rosag-elsexoestademoda.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/61\/11\/6111ae8b-69a7-44b6-94d5-0fb99a2f66ea\/rosag-elsexoestademoda.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/61\/11\/6111ae8b-69a7-44b6-94d5-0fb99a2f66ea\/rosag-elsexoestademoda.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/61\/11\/6111ae8b-69a7-44b6-94d5-0fb99a2f66ea\/rosag-elsexoestademoda.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/61\/11\/6111ae8b-69a7-44b6-94d5-0fb99a2f66ea\/rosag-elsexoestademoda.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/09\/01\/692350\/la-rosa-de-guadalupe-la-fuerza-del-pasado-120x90.jpg","title":"La fuerza del pasado","description":"En el cap\u00edtulo 641 de la Rosa de Guadalupe: Karen se va enterando de cosas, que le indican que, su madre tuvo una hija en el pasado y est\u00e1 dispuesta a averiguar.","chapter":"641","date":"2014-09-01","publidate":"2014-09-01 20:31:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fe\/4a\/fe4a54c6-88fa-4cff-862a-678aeea720b7\/rosag-lafuerzadelpasado.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fe\/4a\/fe4a54c6-88fa-4cff-862a-678aeea720b7\/rosag-lafuerzadelpasado.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/fe\/4a\/fe4a54c6-88fa-4cff-862a-678aeea720b7\/rosag-lafuerzadelpasado.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/fe\/4a\/fe4a54c6-88fa-4cff-862a-678aeea720b7\/rosag-lafuerzadelpasado.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fe\/4a\/fe4a54c6-88fa-4cff-862a-678aeea720b7\/rosag-lafuerzadelpasado.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/fe\/4a\/fe4a54c6-88fa-4cff-862a-678aeea720b7\/rosag-lafuerzadelpasado.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/29\/691375\/las-zapatillas-de-cristal-no-existen-120x90.jpg","title":"Las zapatillas de cristal no existen","description":"En el cap\u00edtulo 640 de la Rosa de Guadalupe: Sarita cree que ya es la novia de Crist\u00f3bal, pero \u00e9l la saca de su ensue\u00f1o, cuando le dice que \u00e9l tiene una novia formal.","chapter":"640","date":"2014-08-29","publidate":"2014-08-29 18:52:26","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8d\/28\/8d282d8d-9d20-4300-976f-ff6afea07cf0\/rosag-laszapatillasdecristal.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8d\/28\/8d282d8d-9d20-4300-976f-ff6afea07cf0\/rosag-laszapatillasdecristal.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/8d\/28\/8d282d8d-9d20-4300-976f-ff6afea07cf0\/rosag-laszapatillasdecristal.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/8d\/28\/8d282d8d-9d20-4300-976f-ff6afea07cf0\/rosag-laszapatillasdecristal.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/8d\/28\/8d282d8d-9d20-4300-976f-ff6afea07cf0\/rosag-laszapatillasdecristal.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/8d\/28\/8d282d8d-9d20-4300-976f-ff6afea07cf0\/rosag-laszapatillasdecristal.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/27\/690449\/la-rosa-de-guadalupe-amor-enfermo-120x90.jpg","title":"Amor enfermo","description":"En el cap\u00edtulo 639 de la Rosa de Guadalupe: Luc\u00eda llegar\u00e1 al l\u00edmite con sus chantajes sentimentales, y Pepe, s\u00f3lo desear\u00e1 que ella desaparezca de su vida.","chapter":"639","date":"2014-08-27","publidate":"2014-08-27 18:48:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cc\/5f\/cc5f8f91-dcd7-478a-bfa4-13e313065990\/rosag-amorenfermo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cc\/5f\/cc5f8f91-dcd7-478a-bfa4-13e313065990\/rosag-amorenfermo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/cc\/5f\/cc5f8f91-dcd7-478a-bfa4-13e313065990\/rosag-amorenfermo.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/cc\/5f\/cc5f8f91-dcd7-478a-bfa4-13e313065990\/rosag-amorenfermo.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/cc\/5f\/cc5f8f91-dcd7-478a-bfa4-13e313065990\/rosag-amorenfermo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/cc\/5f\/cc5f8f91-dcd7-478a-bfa4-13e313065990\/rosag-amorenfermo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/25\/689250\/la-rosa-de-guadalupe-peligroso-amor-120x90.jpg","title":"Peligroso amor","description":"En el cap\u00edtulo 638 de la Rosa de Guadalupe: Gonzalo sale de fiesta con sus amigos, pero tiene un accidente automovil\u00edstico, en el que muere. Ofelia y Luis Carlos est\u00e1n devastados, pero Hiram, amigo de Gonzalo, les revela que, quiz\u00e1s, exista un hijo de Gonzalo, porque \u00e9ste, vendi\u00f3 su esperma a un banco.","chapter":"638","date":"2014-08-25","publidate":"2014-08-25 19:11:10","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/bb\/c7\/bbc7b32d-7885-4b85-a480-3883bacb795b\/rosag-peligrosoamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/bb\/c7\/bbc7b32d-7885-4b85-a480-3883bacb795b\/rosag-peligrosoamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/bb\/c7\/bbc7b32d-7885-4b85-a480-3883bacb795b\/rosag-peligrosoamor.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/bb\/c7\/bbc7b32d-7885-4b85-a480-3883bacb795b\/rosag-peligrosoamor.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/bb\/c7\/bbc7b32d-7885-4b85-a480-3883bacb795b\/rosag-peligrosoamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/bb\/c7\/bbc7b32d-7885-4b85-a480-3883bacb795b\/rosag-peligrosoamor.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/22\/688428\/la-rosa-de-guadalupe-en-medio-de-la-lluvia-120x90.jpg","title":"En medio de la lluvia","description":"En el cap\u00edtulo 637 de la Rosa de Guadalupe: Esteban se enamora de Yolita, quien es secretaria en la misma empresa, e idean la manera de no ser descubiertos.","chapter":"637","date":"2014-08-22","publidate":"2014-08-22 18:45:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fb\/4c\/fb4c228e-62d2-44b7-a4c2-0530b09cb5c8\/rosag-enmediodelalluvia.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fb\/4c\/fb4c228e-62d2-44b7-a4c2-0530b09cb5c8\/rosag-enmediodelalluvia.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/fb\/4c\/fb4c228e-62d2-44b7-a4c2-0530b09cb5c8\/rosag-enmediodelalluvia.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/fb\/4c\/fb4c228e-62d2-44b7-a4c2-0530b09cb5c8\/rosag-enmediodelalluvia.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fb\/4c\/fb4c228e-62d2-44b7-a4c2-0530b09cb5c8\/rosag-enmediodelalluvia.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/fb\/4c\/fb4c228e-62d2-44b7-a4c2-0530b09cb5c8\/rosag-enmediodelalluvia.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/18\/686631\/la-rosa-de-guadalupe-la-decision-de-elena-120x90.jpg","title":"La decisi\u00f3n de Elena","description":"En el cap\u00edtulo 636 de la Rosa de Guadalupe: Elena, siendo agente especial de antinarc\u00f3ticos, tendr\u00e1 que tomar una fuerte decisi\u00f3n: Meter a la c\u00e1rcel a su hija o dejarla libre.","chapter":"636","date":"2014-08-18","publidate":"2014-08-18 18:59:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/18\/19\/18195222-4c73-44ef-91aa-69723346959a\/rosag-ladecisiondeelena.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/18\/19\/18195222-4c73-44ef-91aa-69723346959a\/rosag-ladecisiondeelena.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/18\/19\/18195222-4c73-44ef-91aa-69723346959a\/rosag-ladecisiondeelena.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/18\/19\/18195222-4c73-44ef-91aa-69723346959a\/rosag-ladecisiondeelena.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/18\/19\/18195222-4c73-44ef-91aa-69723346959a\/rosag-ladecisiondeelena.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/18\/19\/18195222-4c73-44ef-91aa-69723346959a\/rosag-ladecisiondeelena.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201408\/11\/74091787001_3729214955001_Screen-Shot-2014-08-13-at-6-46-02-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"La fuerza de un te amo","description":"En el cap\u00edtulo 635 de la Rosa de Guadalupe: Ricardo hace los preparativos necesarios para que Geli entre a estudiar a la universidad de su hijo, haci\u00e9ndola pasar como sobrina de su chofer, pero Alan no est\u00e1 de acuerdo en que estudien juntos, pues no son del mismo nivel.","chapter":"635","date":"2014-08-13","publidate":"2014-08-13 18:58:53","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/7f\/93\/7f93557f-09e9-4d62-9313-acdcd800637d\/rosag-lafuerzadeunteamo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/7f\/93\/7f93557f-09e9-4d62-9313-acdcd800637d\/rosag-lafuerzadeunteamo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/7f\/93\/7f93557f-09e9-4d62-9313-acdcd800637d\/rosag-lafuerzadeunteamo.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/7f\/93\/7f93557f-09e9-4d62-9313-acdcd800637d\/rosag-lafuerzadeunteamo.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/7f\/93\/7f93557f-09e9-4d62-9313-acdcd800637d\/rosag-lafuerzadeunteamo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/7f\/93\/7f93557f-09e9-4d62-9313-acdcd800637d\/rosag-lafuerzadeunteamo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/88605ca7a0d696a49727b7c9fe403a42\/d696a49727.jpg","title":"Un \u00e1ngel","description":"En el cap\u00edtulo 634 de la Rosa de Guadalupe: Un grupo de perros callejeros empieza a ser molesto para algunos vecinos del barrio. Milton, pap\u00e1 de Norma, es uno de esos vecinos que los corre y los trata mal, sin imaginar que esos perritos, salvar\u00e1n de una violaci\u00f3n a su hija, Norma, en esa lucha.","chapter":"634","date":"2014-08-11","publidate":"2014-08-11 23:19:16","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/rosag\/88605ca7a0d696a49727b7c9fe403a42\/d696a49727-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/rosag\/88605ca7a0d696a49727b7c9fe403a42\/d696a49727-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/88605ca7a0d696a49727b7c9fe403a42\/d696a49727-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/88605ca7a0d696a49727b7c9fe403a42\/d696a49727-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/rosag\/88605ca7a0d696a49727b7c9fe403a42\/d696a49727-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/rosag\/88605ca7a0d696a49727b7c9fe403a42\/d696a49727-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/08\/682843\/los-misteriosos-caminos-al-amor-120x90.jpg","title":"Los misteriosos caminos al amor","description":"En el cap\u00edtulo 633 de la Rosa de Guadalupe: Iv\u00e1n ama sinceramente a Julieta, quien acepta casarse con \u00e9l, pero con la condici\u00f3n de que nunca se entregar\u00e1 a \u00e9l. Iv\u00e1n est\u00e1 de acuerdo, porque est\u00e1 decidido a conquistarla.","chapter":"633","date":"2014-08-08","publidate":"2014-08-08 18:53:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/15\/9e\/159e59d6-02c6-49d9-a670-9369290988d1\/rosag-losmisteriososcaminosalamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/15\/9e\/159e59d6-02c6-49d9-a670-9369290988d1\/rosag-losmisteriososcaminosalamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/15\/9e\/159e59d6-02c6-49d9-a670-9369290988d1\/rosag-losmisteriososcaminosalamor.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/15\/9e\/159e59d6-02c6-49d9-a670-9369290988d1\/rosag-losmisteriososcaminosalamor.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/15\/9e\/159e59d6-02c6-49d9-a670-9369290988d1\/rosag-losmisteriososcaminosalamor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/15\/9e\/159e59d6-02c6-49d9-a670-9369290988d1\/rosag-losmisteriososcaminosalamor.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/06\/681918\/la-rosa-de-guadalupe-el-amor-es-felicidad-120x90.jpg","title":"El amor es felicidad","description":"En el cap\u00edtulo 632 de la Rosa de Guadalupe: Cipriana, amiga de Leonor, se entera de las intenciones de Luis, y se lo dice a Leonor, quien chantajea a Luis con que si la corta, ella se matar\u00e1.","chapter":"632","date":"2014-08-06","publidate":"2014-08-06 19:01:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/61\/32\/61329872-198e-4587-a1b4-753a2a27817a\/rosag-elamoresfelicidad.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/61\/32\/61329872-198e-4587-a1b4-753a2a27817a\/rosag-elamoresfelicidad.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/61\/32\/61329872-198e-4587-a1b4-753a2a27817a\/rosag-elamoresfelicidad.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/61\/32\/61329872-198e-4587-a1b4-753a2a27817a\/rosag-elamoresfelicidad.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/61\/32\/61329872-198e-4587-a1b4-753a2a27817a\/rosag-elamoresfelicidad.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/61\/32\/61329872-198e-4587-a1b4-753a2a27817a\/rosag-elamoresfelicidad.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/08\/01\/680193\/la-rosa-de-guadalupe-el-crimen-perfecto-120x90.jpg","title":"El crimen perfecto","description":"En el cap\u00edtulo 631 de la Rosa de Guadalupe: Lisbeth llega a la agencia de Nora, quien se entera que es hija de Yadira, pidi\u00e9ndole a Horacio, que la enamore, pero \u00e9l poco a poco, se enamora de ella.","chapter":"631","date":"2014-08-01","publidate":"2014-08-01 18:53:52","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/91\/6e\/916e3b4e-bf59-419a-8497-1698fa9d73d5\/rosag-elcrimenperfecto.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/91\/6e\/916e3b4e-bf59-419a-8497-1698fa9d73d5\/rosag-elcrimenperfecto.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/91\/6e\/916e3b4e-bf59-419a-8497-1698fa9d73d5\/rosag-elcrimenperfecto.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/91\/6e\/916e3b4e-bf59-419a-8497-1698fa9d73d5\/rosag-elcrimenperfecto.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/91\/6e\/916e3b4e-bf59-419a-8497-1698fa9d73d5\/rosag-elcrimenperfecto.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/91\/6e\/916e3b4e-bf59-419a-8497-1698fa9d73d5\/rosag-elcrimenperfecto.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/28\/678372\/la-rosa-de-guadalupe-el-vuelo-de-la-paloma-120x90.jpg","title":"El vuelo de la paloma","description":"En el cap\u00edtulo 630 de la Rosa de Guadalupe: Octavio conoce el amor, gracias a Paloma, y no acepta casarse con Elena; \u00e9se ser\u00e1 un esc\u00e1ndalo familiar y Elena no querr\u00e1 dejar ir su prometedor futuro.","chapter":"630","date":"2014-07-28","publidate":"2014-07-28 19:33:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/40\/b0\/40b05025-4d10-462a-b251-cf71a697f112\/rosag-elvuelodelapaloma.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/40\/b0\/40b05025-4d10-462a-b251-cf71a697f112\/rosag-elvuelodelapaloma.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/40\/b0\/40b05025-4d10-462a-b251-cf71a697f112\/rosag-elvuelodelapaloma.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/40\/b0\/40b05025-4d10-462a-b251-cf71a697f112\/rosag-elvuelodelapaloma.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/40\/b0\/40b05025-4d10-462a-b251-cf71a697f112\/rosag-elvuelodelapaloma.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/40\/b0\/40b05025-4d10-462a-b251-cf71a697f112\/rosag-elvuelodelapaloma.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/25\/677532\/la-rosa-de-guadalupe-con-todo-el-corazon-120x90.jpg","title":"Con todo el coraz\u00f3n","description":"En el cap\u00edtulo 629 de la Rosa de Guadalupe: Marisela decide vivir su vida y se va, dejando a su hijo con Mario, quien desde ese momento, dar\u00e1 todo por el ni\u00f1o y luchar\u00e1 para que no le falte nada.","chapter":"629","date":"2014-07-25","publidate":"2014-07-25 20:11:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e3\/3b\/e33b2f44-ad3d-4da7-8c13-f7ba4716b873\/rosag-contodoelcorazon.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e3\/3b\/e33b2f44-ad3d-4da7-8c13-f7ba4716b873\/rosag-contodoelcorazon.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e3\/3b\/e33b2f44-ad3d-4da7-8c13-f7ba4716b873\/rosag-contodoelcorazon.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e3\/3b\/e33b2f44-ad3d-4da7-8c13-f7ba4716b873\/rosag-contodoelcorazon.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e3\/3b\/e33b2f44-ad3d-4da7-8c13-f7ba4716b873\/rosag-contodoelcorazon.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/e3\/3b\/e33b2f44-ad3d-4da7-8c13-f7ba4716b873\/rosag-contodoelcorazon.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/23\/676582\/la-rosa-de-guadalupe-la-cadena-del-dolor-120x90.jpg","title":"La cadena del dolor","description":"En el cap\u00edtulo 628 de la Rosa de Guadalupe: Esperanza es una mujer que luchar\u00e1 por exterminar la violencia en las escuelas, al contar la historia de Ram\u00f3n, Deysi e Ismael: Tres chicos que sufrieron bullying, y que dos de ellos, perdieron la vida.","chapter":"628","date":"2014-07-23","publidate":"2014-07-23 18:50:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/d1\/2c\/d12c0fae-22d8-466b-956d-71900e71c07a\/rosag-lacadenadeldolor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/d1\/2c\/d12c0fae-22d8-466b-956d-71900e71c07a\/rosag-lacadenadeldolor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/d1\/2c\/d12c0fae-22d8-466b-956d-71900e71c07a\/rosag-lacadenadeldolor.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/d1\/2c\/d12c0fae-22d8-466b-956d-71900e71c07a\/rosag-lacadenadeldolor.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/d1\/2c\/d12c0fae-22d8-466b-956d-71900e71c07a\/rosag-lacadenadeldolor.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/d1\/2c\/d12c0fae-22d8-466b-956d-71900e71c07a\/rosag-lacadenadeldolor.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/16\/673789\/mi-nombre-es-rafita-y-soy-un-nino-golpeado-120x90.jpg","title":"Mi nombre es Rafita y soy un ni\u00f1o golpeado","description":"En el cap\u00edtulo 627 de la Rosa de Guadalupe: Nora dej\u00f3 que Sa\u00fal golpeara a su hijo, para que \u00e9l no la dejara, pero el abuso traer\u00e1 graves consecuencias a Rafita.","chapter":"627","date":"2014-07-16","publidate":"2014-07-16 18:54:15","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fd\/ed\/fdedaffd-a0e9-4d0a-b410-24328e5fb48b\/rosag-minombreesrafita.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fd\/ed\/fdedaffd-a0e9-4d0a-b410-24328e5fb48b\/rosag-minombreesrafita.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/fd\/ed\/fdedaffd-a0e9-4d0a-b410-24328e5fb48b\/rosag-minombreesrafita.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/fd\/ed\/fdedaffd-a0e9-4d0a-b410-24328e5fb48b\/rosag-minombreesrafita.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/fd\/ed\/fdedaffd-a0e9-4d0a-b410-24328e5fb48b\/rosag-minombreesrafita.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/fd\/ed\/fdedaffd-a0e9-4d0a-b410-24328e5fb48b\/rosag-minombreesrafita.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/14\/672924\/la-rosa-de-guadalupe-el-silencio-de-una-mujer-120x90.jpg","title":"El silencio de una mujer","description":"En el cap\u00edtulo 626 de la Rosa de Guadalupe: Lorna, la madre de Manuel, acusa a Ana de haber sido la culpable de que su hijo se matara, por lo que utilizar\u00e1 a Octavio, su otro hijo, para que conquiste a Ana y cobre venganza.","chapter":"626","date":"2014-07-14","publidate":"2014-07-14 19:37:33","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e6\/cf\/e6cf66c3-a5cf-48cb-a52e-1370a043b237\/rosag-elsilenciodeunamujer.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e6\/cf\/e6cf66c3-a5cf-48cb-a52e-1370a043b237\/rosag-elsilenciodeunamujer.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e6\/cf\/e6cf66c3-a5cf-48cb-a52e-1370a043b237\/rosag-elsilenciodeunamujer.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e6\/cf\/e6cf66c3-a5cf-48cb-a52e-1370a043b237\/rosag-elsilenciodeunamujer.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e6\/cf\/e6cf66c3-a5cf-48cb-a52e-1370a043b237\/rosag-elsilenciodeunamujer.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/e6\/cf\/e6cf66c3-a5cf-48cb-a52e-1370a043b237\/rosag-elsilenciodeunamujer.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/11\/671843\/la-rosa-de-guadalupe-suspiramos-por-la-misma-luna-120x90.jpg","title":"Suspiramos por la misma luna","description":"En el cap\u00edtulo 625 de la Rosa de Guadalupe: Alondra es empleada dom\u00e9stica, en casa de Jimena, quien es una chica muy engre\u00edda, que la trata mal.","chapter":"625","date":"2014-07-11","publidate":"2014-07-11 19:02:16","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/f7\/30\/f7302ef7-b9f1-44b3-b6ea-9d356925e673\/rosag-suspiramosporlamismaluna.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/f7\/30\/f7302ef7-b9f1-44b3-b6ea-9d356925e673\/rosag-suspiramosporlamismaluna.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/f7\/30\/f7302ef7-b9f1-44b3-b6ea-9d356925e673\/rosag-suspiramosporlamismaluna.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/f7\/30\/f7302ef7-b9f1-44b3-b6ea-9d356925e673\/rosag-suspiramosporlamismaluna.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/f7\/30\/f7302ef7-b9f1-44b3-b6ea-9d356925e673\/rosag-suspiramosporlamismaluna.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/f7\/30\/f7302ef7-b9f1-44b3-b6ea-9d356925e673\/rosag-suspiramosporlamismaluna.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/07\/669790\/la-rosa-de-guadalupe-papa-a-los-dieciseis-120x90.jpg","title":"Pap\u00e1 a los diecis\u00e9is","description":"En el cap\u00edtulo 624 de la Rosa de Guadalupe: Eugenio tiene diecis\u00e9is a\u00f1os y su vida se convertir\u00e1 en una pesadilla, a partir de que se entera que su novia, Clarisa, est\u00e1 embarazada.","chapter":"624","date":"2014-07-07","publidate":"2014-07-07 19:03:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/18\/8b\/188b4621-9b0d-46e3-b353-f29a2bbd6b0d\/rosag-papaalosdieciseis.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/18\/8b\/188b4621-9b0d-46e3-b353-f29a2bbd6b0d\/rosag-papaalosdieciseis.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/18\/8b\/188b4621-9b0d-46e3-b353-f29a2bbd6b0d\/rosag-papaalosdieciseis.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/18\/8b\/188b4621-9b0d-46e3-b353-f29a2bbd6b0d\/rosag-papaalosdieciseis.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/18\/8b\/188b4621-9b0d-46e3-b353-f29a2bbd6b0d\/rosag-papaalosdieciseis.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/18\/8b\/188b4621-9b0d-46e3-b353-f29a2bbd6b0d\/rosag-papaalosdieciseis.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/07\/02\/667771\/la-rosa-de-guadalupe-la-mujer-equis-120x90.jpg","title":"La mujer equis","description":"En el cap\u00edtulo 623 de la Rosa de Guadalupe: A Susy le gusta que Bruno le pegue; la primera vez que \u00e9l lo hizo, la encendi\u00f3 de placer, pero los golpes dejaron de ser placenteros, y empez\u00f3 a molerla a golpes.","chapter":"623","date":"2014-07-02","publidate":"2014-07-02 19:35:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/4c\/6b\/4c6bc35d-3918-4c9d-a0f6-1edb0b7c6826\/rosag-lamujerequisok.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/4c\/6b\/4c6bc35d-3918-4c9d-a0f6-1edb0b7c6826\/rosag-lamujerequisok.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/4c\/6b\/4c6bc35d-3918-4c9d-a0f6-1edb0b7c6826\/rosag-lamujerequisok.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/4c\/6b\/4c6bc35d-3918-4c9d-a0f6-1edb0b7c6826\/rosag-lamujerequisok.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/4c\/6b\/4c6bc35d-3918-4c9d-a0f6-1edb0b7c6826\/rosag-lamujerequisok.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/4c\/6b\/4c6bc35d-3918-4c9d-a0f6-1edb0b7c6826\/rosag-lamujerequisok.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/30\/666717\/la-rosa-de-guadalupe-siempre-hay-un-camino-120x90.jpg","title":"Siempre hay un camino","description":"En el cap\u00edtulo 622 de la Rosa de Guadalupe: Karina revelar\u00e1 algo monstruoso y terrible que sufr\u00eda a manos de su hermano, y que terminaron sufriendo tambi\u00e9n sus amigas.","chapter":"622","date":"2014-06-30","publidate":"2014-06-30 21:17:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/02\/6f\/026f9d14-d87c-4563-bdb3-e133340d506a\/rosag-siemprehayuncamino.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/02\/6f\/026f9d14-d87c-4563-bdb3-e133340d506a\/rosag-siemprehayuncamino.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/02\/6f\/026f9d14-d87c-4563-bdb3-e133340d506a\/rosag-siemprehayuncamino.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/02\/6f\/026f9d14-d87c-4563-bdb3-e133340d506a\/rosag-siemprehayuncamino.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/02\/6f\/026f9d14-d87c-4563-bdb3-e133340d506a\/rosag-siemprehayuncamino.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/02\/6f\/026f9d14-d87c-4563-bdb3-e133340d506a\/rosag-siemprehayuncamino.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/28\/665770\/la-rosa-de-guadalupe-el-beso-del-principe-sapo-120x90.jpg","title":"El beso del pr\u00edncipe sapo","description":"En el cap\u00edtulo 621 de La Rosa de Guadalupe: Maggie est\u00e1 enamorada de Aldo, quien es el chavo m\u00e1s guapo de toda la escuela, pero tambi\u00e9n es vanidoso, presumido y narcisista, pero ella lo ve como el pr\u00edncipe azul anhelado por todas y espera que se le declare.","chapter":"621","date":"2014-06-27","publidate":"2014-07-01 12:37:17","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6a\/03\/6a033ff5-043e-4d53-a6e4-ae5172a72ea2\/rosag-elbesodelprincipesapo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6a\/03\/6a033ff5-043e-4d53-a6e4-ae5172a72ea2\/rosag-elbesodelprincipesapo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/6a\/03\/6a033ff5-043e-4d53-a6e4-ae5172a72ea2\/rosag-elbesodelprincipesapo.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/6a\/03\/6a033ff5-043e-4d53-a6e4-ae5172a72ea2\/rosag-elbesodelprincipesapo.mp4_150k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6a\/03\/6a033ff5-043e-4d53-a6e4-ae5172a72ea2\/rosag-elbesodelprincipesapo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/6a\/03\/6a033ff5-043e-4d53-a6e4-ae5172a72ea2\/rosag-elbesodelprincipesapo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/25\/664527\/la-rosa-de-guadalupe-el-amor-nunca-tiene-la-culpa-120x90.jpg","title":"El amor nunca tiene la culpa","description":"En el cap\u00edtulo 620 de la Rosa de Guadalupe: Diana y Guillermina tienen fricciones, y empieza a crecer una rivalidad entre ellas, pero eso no detendr\u00e1 a Diana, quien habr\u00e1 deseado no conocer la verdad de su origen y el motivo por el que su madre y su abuelo la despreciaron.","chapter":"620","date":"2014-06-25","publidate":"2014-06-25 18:50:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/b5\/dd\/b5dd05ae-877f-4ae4-9e9b-08751ceffe86\/rosag-elamornuncatienelaculpa.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/b5\/dd\/b5dd05ae-877f-4ae4-9e9b-08751ceffe86\/rosag-elamornuncatienelaculpa.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/b5\/dd\/b5dd05ae-877f-4ae4-9e9b-08751ceffe86\/rosag-elamornuncatienelaculpa.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/b5\/dd\/b5dd05ae-877f-4ae4-9e9b-08751ceffe86\/rosag-elamornuncatienelaculpa.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/b5\/dd\/b5dd05ae-877f-4ae4-9e9b-08751ceffe86\/rosag-elamornuncatienelaculpa.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/b5\/dd\/b5dd05ae-877f-4ae4-9e9b-08751ceffe86\/rosag-elamornuncatienelaculpa.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/20\/662327\/la-rosa-de-guadalupe-otra-manera-de-ser-un-angel-120x90.jpg","title":"Otra manera de ser un \u00e1ngel","description":"En el cap\u00edtulo 619 de la Rosa de Guadalupe: Flora es una joven que tiene muy claro su sue\u00f1o de ser doctora, s\u00f3lo que fue rechazada en la universidad de San Luis Potos\u00ed y le duele tener que perder el a\u00f1o.","chapter":"619","date":"2014-06-20","publidate":"2014-06-20 19:07:05","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e4\/d2\/e4d257c3-4f56-48ce-824d-c8a53d48fe24\/rosag-otramaneradeserunangel.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e4\/d2\/e4d257c3-4f56-48ce-824d-c8a53d48fe24\/rosag-otramaneradeserunangel.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e4\/d2\/e4d257c3-4f56-48ce-824d-c8a53d48fe24\/rosag-otramaneradeserunangel.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/e4\/d2\/e4d257c3-4f56-48ce-824d-c8a53d48fe24\/rosag-otramaneradeserunangel.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/e4\/d2\/e4d257c3-4f56-48ce-824d-c8a53d48fe24\/rosag-otramaneradeserunangel.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/e4\/d2\/e4d257c3-4f56-48ce-824d-c8a53d48fe24\/rosag-otramaneradeserunangel.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/18\/661238\/la-rosa-de-guadalupe-hacia-el-arcoiris-120x90.jpg","title":"Hacia el arco\u00edris","description":"En el cap\u00edtulo 618 de la Rosa de Guadalupe: Las horas de agon\u00eda de Micaela ser\u00e1n interminables, pues teme lo peor, y s\u00f3lo un milagro podr\u00e1 devolverle a su hija.","chapter":"618","date":"2014-06-18","publidate":"2014-06-18 19:02:12","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/46\/22\/46229946-570e-44fc-89d1-185c53469b1e\/rosag-haciaelarcoiris.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/46\/22\/46229946-570e-44fc-89d1-185c53469b1e\/rosag-haciaelarcoiris.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/46\/22\/46229946-570e-44fc-89d1-185c53469b1e\/rosag-haciaelarcoiris.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/46\/22\/46229946-570e-44fc-89d1-185c53469b1e\/rosag-haciaelarcoiris.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/46\/22\/46229946-570e-44fc-89d1-185c53469b1e\/rosag-haciaelarcoiris.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/46\/22\/46229946-570e-44fc-89d1-185c53469b1e\/rosag-haciaelarcoiris.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/13\/659088\/la-rosa-de-guadalupe-antibullying-otro-cielo-120x90.jpg","title":"Antibullying: Otro cielo","description":"En el cap\u00edtulo 343 de la Rosa de Guadalupe: En la escuela donde estudia Alondra, como en muchas del pa\u00eds, existe el bullying entre sus compa\u00f1eros, y aunque nadie hace nada por detenerlo, a ella le gustar\u00eda que todo fuera normal.","chapter":"343","date":"2014-06-13","publidate":"2014-06-13 18:59:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/01\/9f\/019fad13-89ea-491e-a05a-8efc7deec10b\/rosag-antibullyingotrocielo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/01\/9f\/019fad13-89ea-491e-a05a-8efc7deec10b\/rosag-antibullyingotrocielo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/01\/9f\/019fad13-89ea-491e-a05a-8efc7deec10b\/rosag-antibullyingotrocielo.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/01\/9f\/019fad13-89ea-491e-a05a-8efc7deec10b\/rosag-antibullyingotrocielo.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/01\/9f\/019fad13-89ea-491e-a05a-8efc7deec10b\/rosag-antibullyingotrocielo.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/01\/9f\/019fad13-89ea-491e-a05a-8efc7deec10b\/rosag-antibullyingotrocielo.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/11\/657971\/la-rosa-de-guadalupe-me-alquilo-para-ser-novio-120x90.jpg","title":"Me alquilo para ser novio","description":"En el cap\u00edtulo 617 de la Rosa de Guadalupe: Christian es un chico muy guapo, que en su deseo de estudiar una carrera, trabaja en una cafeter\u00eda, pero para sacar m\u00e1s dinero, \u00e9l se alquila para ser novio; de esa manera, les cobra a diferentes chicas 500 pesos por salir con ellas a alg\u00fan evento, y 100 pesos por cada beso que les d\u00e9.","chapter":"617","date":"2014-06-11","publidate":"2014-06-11 18:48:12","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6d\/23\/6d237ee2-8217-4acb-8ea0-eb46a83da779\/rosag-mealquiloparasernovio.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6d\/23\/6d237ee2-8217-4acb-8ea0-eb46a83da779\/rosag-mealquiloparasernovio.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/6d\/23\/6d237ee2-8217-4acb-8ea0-eb46a83da779\/rosag-mealquiloparasernovio.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/6d\/23\/6d237ee2-8217-4acb-8ea0-eb46a83da779\/rosag-mealquiloparasernovio.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/6d\/23\/6d237ee2-8217-4acb-8ea0-eb46a83da779\/rosag-mealquiloparasernovio.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/6d\/23\/6d237ee2-8217-4acb-8ea0-eb46a83da779\/rosag-mealquiloparasernovio.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/09\/657050\/la-rosa-de-guadalupe-un-cuento-para-sonar-120x90.jpg","title":"Un cuento para so\u00f1ar","description":"En el cap\u00edtulo 616 de la Rosa de Guadalupe: Juana es una mujer extraordinaria, que no s\u00f3lo es conserje en una escuela de ricos, sino que cada 30 de abril, se viste de la payasita Garabato, para hacer re\u00edr a los ni\u00f1os.","chapter":"616","date":"2014-06-09","publidate":"2014-06-09 18:56:46","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/10\/20\/10203fdb-857c-48ca-b938-459682278927\/rosag-uncuentoparasonar.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/10\/20\/10203fdb-857c-48ca-b938-459682278927\/rosag-uncuentoparasonar.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/10\/20\/10203fdb-857c-48ca-b938-459682278927\/rosag-uncuentoparasonar.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/10\/20\/10203fdb-857c-48ca-b938-459682278927\/rosag-uncuentoparasonar.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/10\/20\/10203fdb-857c-48ca-b938-459682278927\/rosag-uncuentoparasonar.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/10\/20\/10203fdb-857c-48ca-b938-459682278927\/rosag-uncuentoparasonar.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2014\/06\/06\/656211\/la-rosa-de-guadalupe-amor-como-un-sueno-ii-120x90.jpg","title":"Amor, como un sue\u00f1o II","description":"En el cap\u00edtulo 615 de la Rosa de Guadalupe: Paola y Paulina son las hijas que Alicia ha criado. Una de ellas es la hija de Rosa, quien quiere ganarse la confianza de Alicia, con la esperanza de que en alg\u00fan momento le revele cu\u00e1l de las dos jovencitas es su hija.","chapter":"615","date":"2014-06-06","publidate":"2014-06-06 18:48:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/da\/e6\/dae678d6-aff3-42fb-9e20-b34e13bd4080\/rosag-amorcomounsuenodos.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/da\/e6\/dae678d6-aff3-42fb-9e20-b34e13bd4080\/rosag-amorcomounsuenodos.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/da\/e6\/dae678d6-aff3-42fb-9e20-b34e13bd4080\/rosag-amorcomounsuenodos.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/rosag\/delivery\/\/da\/e6\/dae678d6-aff3-42fb-9e20-b34e13bd4080\/rosag-amorcomounsuenodos.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/rosag\/delivery\/\/da\/e6\/dae678d6-aff3-42fb-9e20-b34e13bd4080\/rosag-amorcomounsuenodos.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/rosag\/delivery\/\/da\/e6\/dae678d6-aff3-42fb-9e20-b34e13bd4080\/rosag-amorcomounsuenodos.mp4_480k.mp4"}]}]},{"id":"13040333","nameprog":"Como dice el dicho","description":"Como dice el dicho, donde un refr\u00e1n da inicio a toda una historia que tambi\u00e9n podr\u00eda ser tuya","guid":"ca2026b6-803e-102e-a30c-0019b9d5c8df","videos":[{"thumb":"http:\/\/i2.esmas.com\/2015\/01\/15\/737862\/como-dice-el-dicho-el-que-no-conoce-a-dios-120x90.jpg","title":"El que no conoce a Dios...","description":"En el cap\u00edtulo 277 de Como dice el dicho: Philip, pastor de un templo, es un ped\u00f3filo que logra enga\u00f1ar a Yareli, con la promesa de conocer a los integrantes de su grupo musical favorito.","chapter":"277","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 18:09:50","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/dicho\/delivery\/\/fa\/f8\/faf8f951-0f85-43b3-9080-543e325885d1\/dicho-elquenoconoceadios.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/dicho\/delivery\/\/fa\/f8\/faf8f951-0f85-43b3-9080-543e325885d1\/dicho-elquenoconoceadios.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/dicho\/delivery\/\/fa\/f8\/faf8f951-0f85-43b3-9080-543e325885d1\/dicho-elquenoconoceadios.mp4_970k.mp4","mp4-150":"http:\/\/punipod.tvolucion.com\/dicho\/delivery\/\/fa\/f8\/faf8f951-0f85-43b3-9080-543e325885d1\/dicho-elquenoconoceadios.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/i\/dicho\/delivery\/\/fa\/f8\/faf8f951-0f85-43b3-9080-543e325885d1\/dicho-elquenoconoceadios.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/punihds.tvolucion.com\/z\/dicho\/delivery\/\/fa\/f8\/faf8f951-0f85-43b3-9080-543e325885d1\/dicho-elquenoconoceadios.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/28\/17999004-3def089f-7457-4330-9641-284ecf81a3da.jpg?co_id=278","title":"Escena: Chicharito le pide un milagro a la Virgen","description":"Anhuar Escalante interpreta a Chicharito en Quien hace un cesto, hace ciento y le pide un milagro a la Virgen de Guadalupe","chapter":"1","date":"2015-01-11","publidate":"2015-01-11 13:46:59","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/28\/17999005-411902b1-7337-4a42-bc9f-f5359eeefbe7.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/28\/17999007-f2ca202e-319d-42e9-ab12-912cc7fab31a.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/28\/17999005-411902b1-7337-4a42-bc9f-f5359eeefbe7.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/28\/17999007-f2ca202e-319d-42e9-ab12-912cc7fab31a.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/05\/28\/17999006-57692a7e-f93c-4862-a7fc-9a9c222c41d6.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/8679000335e7202e501bba1dfcd7430b\/e7202e501b.jpg","title":"Miguel Mart\u00ednez te invita a su dicho","description":"Miguel Mart\u00ednez te invita a ver el dicho El casado casa quiere y te recomienda invertir en tu felicidad para que no te pase como a su personaje","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-30 15:36:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/8679000335e7202e501bba1dfcd7430b\/e7202e501b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/8679000335e7202e501bba1dfcd7430b\/e7202e501b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/8679000335e7202e501bba1dfcd7430b\/e7202e501b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/8679000335e7202e501bba1dfcd7430b\/e7202e501b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/8679000335e7202e501bba1dfcd7430b\/e7202e501b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/8679000335e7202e501bba1dfcd7430b\/e7202e501b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/57ad7b9cf62f5ee9b46e0b7ceda94bc1\/2f5ee9b46e.jpg","title":"Lilibeth te da un consejo","description":"Lilibeth te aconseja luchar por tu amor y un lugar propio, al respecto del cap\u00edtulo que protagoniza: El casado casa quiere","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-30 15:41:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/57ad7b9cf62f5ee9b46e0b7ceda94bc1\/2f5ee9b46e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/57ad7b9cf62f5ee9b46e0b7ceda94bc1\/2f5ee9b46e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/57ad7b9cf62f5ee9b46e0b7ceda94bc1\/2f5ee9b46e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/57ad7b9cf62f5ee9b46e0b7ceda94bc1\/2f5ee9b46e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/57ad7b9cf62f5ee9b46e0b7ceda94bc1\/2f5ee9b46e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/57ad7b9cf62f5ee9b46e0b7ceda94bc1\/2f5ee9b46e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6aadcdf6507003d8a1ee7ddc814ed65c\/7003d8a1ee.jpg","title":"Entrevista con Benito Castro","description":"Benito Castro intepreta a un abuelo c\u00f3mplice del rescate de un perrito en Perro que ladra no muerde","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 18:31:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6aadcdf6507003d8a1ee7ddc814ed65c\/7003d8a1ee-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6aadcdf6507003d8a1ee7ddc814ed65c\/7003d8a1ee-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6aadcdf6507003d8a1ee7ddc814ed65c\/7003d8a1ee-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6aadcdf6507003d8a1ee7ddc814ed65c\/7003d8a1ee-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/6aadcdf6507003d8a1ee7ddc814ed65c\/7003d8a1ee-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6aadcdf6507003d8a1ee7ddc814ed65c\/7003d8a1ee-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c50f732540cb851e7c3b4fdee89f565d\/cb851e7c3b.jpg","title":"Entrevista con Axel Araiza","description":"Axel Araiza habla sobre el dicho que interpreta de: Perro que ladra no muerde","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-08 20:36:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c50f732540cb851e7c3b4fdee89f565d\/cb851e7c3b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c50f732540cb851e7c3b4fdee89f565d\/cb851e7c3b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c50f732540cb851e7c3b4fdee89f565d\/cb851e7c3b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c50f732540cb851e7c3b4fdee89f565d\/cb851e7c3b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/c50f732540cb851e7c3b4fdee89f565d\/cb851e7c3b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c50f732540cb851e7c3b4fdee89f565d\/cb851e7c3b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/672e084b8f81ebc34097f1ebe4240743\/81ebc34097-2.jpg","title":"\u00a1Manuel Monge se convierte en payaso!","description":"Manuel Monge se viste de payaso para invitarte a ver el dicho A la muerte ni buscarla, ni temerla, s\u00f3lo hay que esperarla","chapter":"1","date":"2014-11-27","publidate":"2014-11-27 14:07:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/672e084b8f81ebc34097f1ebe4240743\/81ebc34097-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/672e084b8f81ebc34097f1ebe4240743\/81ebc34097-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/672e084b8f81ebc34097f1ebe4240743\/81ebc34097-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/672e084b8f81ebc34097f1ebe4240743\/81ebc34097-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/672e084b8f81ebc34097f1ebe4240743\/81ebc34097-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/672e084b8f81ebc34097f1ebe4240743\/81ebc34097-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/c85ea72ce0219385164792ad0feb61e9\/2193851647.jpg","title":"Michael Ronda entrevista a los payasos del dicho","description":"Michael Ronda aprovecha para entrevistar a los payasos del dicho A la muerte ni temerla, ni buscarla, s\u00f3lo hay que esperarla","chapter":"1","date":"2014-11-27","publidate":"2014-11-27 17:42:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/c85ea72ce0219385164792ad0feb61e9\/2193851647-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/c85ea72ce0219385164792ad0feb61e9\/2193851647-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/c85ea72ce0219385164792ad0feb61e9\/2193851647-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/c85ea72ce0219385164792ad0feb61e9\/2193851647-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/c85ea72ce0219385164792ad0feb61e9\/2193851647-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/c85ea72ce0219385164792ad0feb61e9\/2193851647-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/promo\/73c127444acd30e00b94ae440335ccac\/cd30e00b94-2.jpg","title":"Este jueves en Como dice el dicho","description":"En el dicho A la muerte ni temerla ni buscarla, s\u00f3lo hay que esperarla, hay quienes desaf\u00edan a la muerte y quien s\u00f3lo busca una esperanza de vida","chapter":"1","date":"2014-11-27","publidate":"2014-11-27 10:55:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/promo\/73c127444acd30e00b94ae440335ccac\/cd30e00b94-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/promo\/73c127444acd30e00b94ae440335ccac\/cd30e00b94-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/promo\/73c127444acd30e00b94ae440335ccac\/cd30e00b94-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/promo\/73c127444acd30e00b94ae440335ccac\/cd30e00b94-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/promo\/73c127444acd30e00b94ae440335ccac\/cd30e00b94-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/promo\/73c127444acd30e00b94ae440335ccac\/cd30e00b94-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/652d1031615ad4f2504cb36a1c93cb45\/5ad4f2504c-2.jpg","title":"\u00a1Nuria Gil te invita a su dicho!","description":"Nuria Gil interpreta un gran personaje en Como dice el dicho, te invita a verla dentro del cap\u00edtulo A la muerte ni temerla, s\u00f3lo hay que esperarla","chapter":"1","date":"2014-11-26","publidate":"2014-11-26 18:27:42","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/652d1031615ad4f2504cb36a1c93cb45\/5ad4f2504c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/652d1031615ad4f2504cb36a1c93cb45\/5ad4f2504c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/652d1031615ad4f2504cb36a1c93cb45\/5ad4f2504c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/652d1031615ad4f2504cb36a1c93cb45\/5ad4f2504c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/652d1031615ad4f2504cb36a1c93cb45\/5ad4f2504c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/652d1031615ad4f2504cb36a1c93cb45\/5ad4f2504c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c8edbd11b9b93f1e1cdeb3818594b42c\/b93f1e1cde.jpg","title":"Zaide Silvia Guti\u00e9rrez no le teme a la muerte","description":"Zaide Silvia Guti\u00e9rrez no quiere que te pierdas el dicho A la muerte, ni buscarla, ni temerla, s\u00f3lo hay que esperarla","chapter":"1","date":"2014-11-26","publidate":"2014-11-26 18:22:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c8edbd11b9b93f1e1cdeb3818594b42c\/b93f1e1cde-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c8edbd11b9b93f1e1cdeb3818594b42c\/b93f1e1cde-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c8edbd11b9b93f1e1cdeb3818594b42c\/b93f1e1cde-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c8edbd11b9b93f1e1cdeb3818594b42c\/b93f1e1cde-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/c8edbd11b9b93f1e1cdeb3818594b42c\/b93f1e1cde-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/c8edbd11b9b93f1e1cdeb3818594b42c\/b93f1e1cde-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/promo\/8a3e8be552bee51c22413c7efbb0bc90\/bee51c2241-2.jpg","title":"Este martes en Como dice el dicho","description":"Como dice el dicho trae para ti Ave vieja no entra en jaula: Su amor es se\u00f1alado por su familia y har\u00e1n todo para destruirlo sin importar las consecuencias","chapter":"1","date":"2014-11-25","publidate":"2014-11-25 14:40:17","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/promo\/8a3e8be552bee51c22413c7efbb0bc90\/bee51c2241-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/promo\/8a3e8be552bee51c22413c7efbb0bc90\/bee51c2241-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/promo\/8a3e8be552bee51c22413c7efbb0bc90\/bee51c2241-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/promo\/8a3e8be552bee51c22413c7efbb0bc90\/bee51c2241-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/promo\/8a3e8be552bee51c22413c7efbb0bc90\/bee51c2241-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/promo\/8a3e8be552bee51c22413c7efbb0bc90\/bee51c2241-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/949010919b11192326f487b4640aa0f9\/11192326f4.jpg","title":"Entrevista con Mara Escalante","description":"Mara Escalante debuta como villana en Como dice el dicho con Ave vieja no entra en jaula","chapter":"1","date":"2014-11-25","publidate":"2014-11-25 17:55:39","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/949010919b11192326f487b4640aa0f9\/11192326f4-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/949010919b11192326f487b4640aa0f9\/11192326f4-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/949010919b11192326f487b4640aa0f9\/11192326f4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/949010919b11192326f487b4640aa0f9\/11192326f4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/949010919b11192326f487b4640aa0f9\/11192326f4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/949010919b11192326f487b4640aa0f9\/11192326f4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0410df54b10a8bb90e2cb6304760599c\/0a8bb90e2c.jpg","title":"Entrevista con Marisol Santacruz","description":"Marisol Santacruz participa en el dicho Ave vieja no entra en jaula, un cap\u00edtulo lleno de misterio","chapter":"1","date":"2014-11-24","publidate":"2014-11-24 19:11:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0410df54b10a8bb90e2cb6304760599c\/0a8bb90e2c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0410df54b10a8bb90e2cb6304760599c\/0a8bb90e2c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0410df54b10a8bb90e2cb6304760599c\/0a8bb90e2c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0410df54b10a8bb90e2cb6304760599c\/0a8bb90e2c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/0410df54b10a8bb90e2cb6304760599c\/0a8bb90e2c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0410df54b10a8bb90e2cb6304760599c\/0a8bb90e2c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eac24bb7983476231e271e7c5e369727\/3476231e27.jpg","title":"Entrevista con Paty \u00c1lvarez","description":"Paty \u00c1lvarez te habla sobre su personaje en Como dice el dicho: Ave vieja no entra en jaula","chapter":"1","date":"2014-11-23","publidate":"2014-11-23 21:29:51","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eac24bb7983476231e271e7c5e369727\/3476231e27-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eac24bb7983476231e271e7c5e369727\/3476231e27-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eac24bb7983476231e271e7c5e369727\/3476231e27-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eac24bb7983476231e271e7c5e369727\/3476231e27-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/eac24bb7983476231e271e7c5e369727\/3476231e27-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eac24bb7983476231e271e7c5e369727\/3476231e27-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/67e20f9a02fb9ef7cedebc635f69f7da\/fb9ef7cede.jpg","title":"Michael Ronda entrevista a Gabriela Zamora","description":"Michael Ronda entrevista a la protagonista de Al que le pique que se rasque, Gabriela Zamora","chapter":"1","date":"2014-11-20","publidate":"2014-11-20 17:37:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/67e20f9a02fb9ef7cedebc635f69f7da\/fb9ef7cede-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/67e20f9a02fb9ef7cedebc635f69f7da\/fb9ef7cede-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/67e20f9a02fb9ef7cedebc635f69f7da\/fb9ef7cede-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/67e20f9a02fb9ef7cedebc635f69f7da\/fb9ef7cede-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/67e20f9a02fb9ef7cedebc635f69f7da\/fb9ef7cede-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/67e20f9a02fb9ef7cedebc635f69f7da\/fb9ef7cede-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/798816831470d9d20bb3d132d67047c7\/70d9d20bb3.jpg","title":"Michael Ronda entrevista a Michel J\u00e1uregui","description":"Michael Ronda realiza una divertida entrevista a Michel J\u00e1uregui para el dicho Al que le pique que se rasque","chapter":"1","date":"2014-11-20","publidate":"2014-11-20 16:47:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/798816831470d9d20bb3d132d67047c7\/70d9d20bb3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/798816831470d9d20bb3d132d67047c7\/70d9d20bb3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/798816831470d9d20bb3d132d67047c7\/70d9d20bb3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/798816831470d9d20bb3d132d67047c7\/70d9d20bb3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/798816831470d9d20bb3d132d67047c7\/70d9d20bb3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/798816831470d9d20bb3d132d67047c7\/70d9d20bb3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4f0ef8613714f87a1d944b2f3112580e\/14f87a1d94-2.jpg","title":"Michael J\u00e1uregui en el dicho de hoy","description":"Michel J\u00e1uregui te invita a no perderte el dicho Al que le pique que se rasque","chapter":"1","date":"2014-11-20","publidate":"2014-11-20 14:02:01","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4f0ef8613714f87a1d944b2f3112580e\/14f87a1d94-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4f0ef8613714f87a1d944b2f3112580e\/14f87a1d94-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4f0ef8613714f87a1d944b2f3112580e\/14f87a1d94-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4f0ef8613714f87a1d944b2f3112580e\/14f87a1d94-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/4f0ef8613714f87a1d944b2f3112580e\/14f87a1d94-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4f0ef8613714f87a1d944b2f3112580e\/14f87a1d94-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d629cdb547a7c162f86d386eb8ccc740\/a7c162f86d.jpg","title":"Michael Ronda entrevista a Palmeira Cruz","description":"Michael Ronda en su personaje de Poncho entrevista a Palmeira Cruz, quien realiza el cap\u00edtulo Al que le pique que se rasque","chapter":"1","date":"2014-11-19","publidate":"2014-11-19 19:41:39","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d629cdb547a7c162f86d386eb8ccc740\/a7c162f86d-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d629cdb547a7c162f86d386eb8ccc740\/a7c162f86d-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d629cdb547a7c162f86d386eb8ccc740\/a7c162f86d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d629cdb547a7c162f86d386eb8ccc740\/a7c162f86d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/d629cdb547a7c162f86d386eb8ccc740\/a7c162f86d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d629cdb547a7c162f86d386eb8ccc740\/a7c162f86d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba9f393f3c15618ae4a1dafdc2a7a96\/c15618ae4a.jpg","title":"Entrevista con Alejandra Robles Gil","description":"Alejandra Robles Gil interpreta a una mit\u00f3mana en Como dice el dicho","chapter":"1","date":"2014-11-18","publidate":"2014-11-18 19:12:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba9f393f3c15618ae4a1dafdc2a7a96\/c15618ae4a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba9f393f3c15618ae4a1dafdc2a7a96\/c15618ae4a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba9f393f3c15618ae4a1dafdc2a7a96\/c15618ae4a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba9f393f3c15618ae4a1dafdc2a7a96\/c15618ae4a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/aba9f393f3c15618ae4a1dafdc2a7a96\/c15618ae4a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba9f393f3c15618ae4a1dafdc2a7a96\/c15618ae4a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/2587c38207f28286d0ff18f7946a271b\/f28286d0ff.jpg","title":"Entrevista con Hern\u00e1n Canto","description":"Hern\u00e1n Canto participa en el cap\u00edtulo de Como dice el dicho, interpretando un personaje muy distinto al que realiz\u00f3 en Quiero amarte","chapter":"1","date":"2014-11-18","publidate":"2014-11-18 18:32:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/2587c38207f28286d0ff18f7946a271b\/f28286d0ff-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/2587c38207f28286d0ff18f7946a271b\/f28286d0ff-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/2587c38207f28286d0ff18f7946a271b\/f28286d0ff-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/2587c38207f28286d0ff18f7946a271b\/f28286d0ff-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/2587c38207f28286d0ff18f7946a271b\/f28286d0ff-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/2587c38207f28286d0ff18f7946a271b\/f28286d0ff-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/d6b3ac988a823392d884e101c3714d64\/823392d884.jpg","title":"Entrevista con Marilyn Uribe","description":"Marilyn Uribe interpreta en Como dice el dicho el cap\u00edtulo: En boca del mentiroso lo cierto se hace dudoso","chapter":"1","date":"2014-11-14","publidate":"2014-11-14 04:44:49","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/d6b3ac988a823392d884e101c3714d64\/823392d884-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/d6b3ac988a823392d884e101c3714d64\/823392d884-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/d6b3ac988a823392d884e101c3714d64\/823392d884-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/d6b3ac988a823392d884e101c3714d64\/823392d884-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/d6b3ac988a823392d884e101c3714d64\/823392d884-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/d6b3ac988a823392d884e101c3714d64\/823392d884-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/facbe7704f56e1b262906898ccc4abe7\/56e1b26290.jpg","title":"Entrevista con Isadora Gonz\u00e1lez","description":"Isadora Gonz\u00e1lez explica lo que es para ella el dicho: En boca de mentiroso, lo cierto se hace dudoso","chapter":"1","date":"2014-11-14","publidate":"2014-11-14 04:26:51","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/facbe7704f56e1b262906898ccc4abe7\/56e1b26290-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/facbe7704f56e1b262906898ccc4abe7\/56e1b26290-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/facbe7704f56e1b262906898ccc4abe7\/56e1b26290-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/facbe7704f56e1b262906898ccc4abe7\/56e1b26290-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/facbe7704f56e1b262906898ccc4abe7\/56e1b26290-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/facbe7704f56e1b262906898ccc4abe7\/56e1b26290-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/b422c87dce30a549a5a3994f421ca693\/30a549a5a3.jpg","title":"Sury Sadai te explica el dicho A cordero extra\u00f1o...","description":"Sury Sadai participa en el dicho A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o y te explica su significado","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 13:43:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/b422c87dce30a549a5a3994f421ca693\/30a549a5a3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/b422c87dce30a549a5a3994f421ca693\/30a549a5a3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/b422c87dce30a549a5a3994f421ca693\/30a549a5a3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/b422c87dce30a549a5a3994f421ca693\/30a549a5a3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/b422c87dce30a549a5a3994f421ca693\/30a549a5a3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/b422c87dce30a549a5a3994f421ca693\/30a549a5a3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/3415bf4f0487396a6d9514b70b96a74e\/87396a6d95.jpg","title":"Jos\u00e9 Pablo Rivera habla sobre su personaje en El Dicho","description":"Jos\u00e9 Pablo Rivera habla sobre su personaje como Luis en el dicho A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 14:00:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/3415bf4f0487396a6d9514b70b96a74e\/87396a6d95-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/3415bf4f0487396a6d9514b70b96a74e\/87396a6d95-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/3415bf4f0487396a6d9514b70b96a74e\/87396a6d95-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/3415bf4f0487396a6d9514b70b96a74e\/87396a6d95-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/3415bf4f0487396a6d9514b70b96a74e\/87396a6d95-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/3415bf4f0487396a6d9514b70b96a74e\/87396a6d95-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba03fc8c1e2f2045f6aa9700abbf0ad\/e2f2045f6a.jpg","title":"Sury Sadai interpreta a Daniela en El Dicho","description":"Sury Sadai protagoniza como Daniela el dicho A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 17:52:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba03fc8c1e2f2045f6aa9700abbf0ad\/e2f2045f6a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba03fc8c1e2f2045f6aa9700abbf0ad\/e2f2045f6a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba03fc8c1e2f2045f6aa9700abbf0ad\/e2f2045f6a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba03fc8c1e2f2045f6aa9700abbf0ad\/e2f2045f6a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/aba03fc8c1e2f2045f6aa9700abbf0ad\/e2f2045f6a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aba03fc8c1e2f2045f6aa9700abbf0ad\/e2f2045f6a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08bfa1aef6152c6414c194a9a53c709d\/152c6414c1.jpg","title":"Jos\u00e9 Pablo Rivera protagoniza dicho","description":"El actor Jos\u00e9 Pablo Rivera nos cuenta lo que significa para \u00e9l el dicho que protagoniza A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 21:24:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08bfa1aef6152c6414c194a9a53c709d\/152c6414c1-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08bfa1aef6152c6414c194a9a53c709d\/152c6414c1-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08bfa1aef6152c6414c194a9a53c709d\/152c6414c1-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08bfa1aef6152c6414c194a9a53c709d\/152c6414c1-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/08bfa1aef6152c6414c194a9a53c709d\/152c6414c1-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08bfa1aef6152c6414c194a9a53c709d\/152c6414c1-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/800a3bac4fccb9bcfba469f8c7e394cf\/ccb9bcfba4-2.jpg","title":"Tips para cuidar a tu mascota de Sury Sadai","description":"Sury Sadai te da tres tips para cuidar a tu mascota, a ra\u00edz del dicho A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 20:57:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/800a3bac4fccb9bcfba469f8c7e394cf\/ccb9bcfba4-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/800a3bac4fccb9bcfba469f8c7e394cf\/ccb9bcfba4-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/800a3bac4fccb9bcfba469f8c7e394cf\/ccb9bcfba4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/800a3bac4fccb9bcfba469f8c7e394cf\/ccb9bcfba4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/800a3bac4fccb9bcfba469f8c7e394cf\/ccb9bcfba4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/800a3bac4fccb9bcfba469f8c7e394cf\/ccb9bcfba4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/1ff82868e27a89430888dd95f341d225\/7a89430888.jpg","title":"El personaje de Mariely en Como dice el dicho","description":"Mariely interpreta a Ema, la mejor amiga de la protagonista del cap\u00edtulo A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o de Como dice el dicho","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 17:24:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/1ff82868e27a89430888dd95f341d225\/7a89430888-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/1ff82868e27a89430888dd95f341d225\/7a89430888-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/1ff82868e27a89430888dd95f341d225\/7a89430888-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/1ff82868e27a89430888dd95f341d225\/7a89430888-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/1ff82868e27a89430888dd95f341d225\/7a89430888-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/1ff82868e27a89430888dd95f341d225\/7a89430888-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eddafade6ddeeaee883e840ed6e9bd09\/deeaee883e.jpg","title":"Consejo de Jos\u00e9 Pablo Rivera","description":"Jos\u00e9 Pablo Rivera te aconseja sobre tu mascota, a ra\u00edz del cap\u00edtulo A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o de Como dice el dicho","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 20:17:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eddafade6ddeeaee883e840ed6e9bd09\/deeaee883e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eddafade6ddeeaee883e840ed6e9bd09\/deeaee883e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eddafade6ddeeaee883e840ed6e9bd09\/deeaee883e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eddafade6ddeeaee883e840ed6e9bd09\/deeaee883e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/eddafade6ddeeaee883e840ed6e9bd09\/deeaee883e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eddafade6ddeeaee883e840ed6e9bd09\/deeaee883e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/e8bdd0b9f6b18e3761bbcb6e5ba45f42\/b18e3761bb-2.jpg","title":"Consejo de Mariely y Coquito en Como dice el dicho","description":"Mariely y Coquito, quienes participan en A cordero extra\u00f1o no agasajes en tu reba\u00f1o, comparten un consejo contigo","chapter":"1","date":"2014-11-12","publidate":"2014-11-12 21:08:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/e8bdd0b9f6b18e3761bbcb6e5ba45f42\/b18e3761bb-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/e8bdd0b9f6b18e3761bbcb6e5ba45f42\/b18e3761bb-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/e8bdd0b9f6b18e3761bbcb6e5ba45f42\/b18e3761bb-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/e8bdd0b9f6b18e3761bbcb6e5ba45f42\/b18e3761bb-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/e8bdd0b9f6b18e3761bbcb6e5ba45f42\/b18e3761bb-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/e8bdd0b9f6b18e3761bbcb6e5ba45f42\/b18e3761bb-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0e8e6cbd7ad5b5f875f290e42eedc60b\/d5b5f875f2.jpg","title":"Entrevista con Amairani","description":"Amairani comparte cu\u00e1l fue su sue\u00f1o y su ambici\u00f3n, pero tambi\u00e9n por qu\u00e9 ha desconfiado, ya que Cuando la limosna es grande hasta el santo desconf\u00eda","chapter":"1","date":"2014-11-11","publidate":"2014-11-11 10:59:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0e8e6cbd7ad5b5f875f290e42eedc60b\/d5b5f875f2-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0e8e6cbd7ad5b5f875f290e42eedc60b\/d5b5f875f2-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0e8e6cbd7ad5b5f875f290e42eedc60b\/d5b5f875f2-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0e8e6cbd7ad5b5f875f290e42eedc60b\/d5b5f875f2-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/0e8e6cbd7ad5b5f875f290e42eedc60b\/d5b5f875f2-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/0e8e6cbd7ad5b5f875f290e42eedc60b\/d5b5f875f2-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eb3e4c0eb07e5d5512b980fa1e305a62\/7e5d5512b9.jpg","title":"Entrevista con Luisa Mar\u00eda Rubino","description":"Luisa Mar\u00eda Rubino habla del cap\u00edtulo que protagoniza en Como dice el dicho: Cuando la limosna es grande, hasta el santo desconf\u00eda","chapter":"1","date":"2014-11-11","publidate":"2014-11-11 18:08:59","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eb3e4c0eb07e5d5512b980fa1e305a62\/7e5d5512b9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eb3e4c0eb07e5d5512b980fa1e305a62\/7e5d5512b9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eb3e4c0eb07e5d5512b980fa1e305a62\/7e5d5512b9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eb3e4c0eb07e5d5512b980fa1e305a62\/7e5d5512b9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/eb3e4c0eb07e5d5512b980fa1e305a62\/7e5d5512b9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/eb3e4c0eb07e5d5512b980fa1e305a62\/7e5d5512b9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4867520ac4e22822cda7a5463ba5f655\/e22822cda7.jpg","title":"Entrevista con Lorena del Castillo","description":"Lorena del Castillo aconseja tener cuidado para que no te pase lo que en el cap\u00edtulo Cuando la limosna es grande, hasta el m\u00e1s santo desconf\u00eda","chapter":"1","date":"2014-11-07","publidate":"2014-11-07 21:57:16","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4867520ac4e22822cda7a5463ba5f655\/e22822cda7-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4867520ac4e22822cda7a5463ba5f655\/e22822cda7-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4867520ac4e22822cda7a5463ba5f655\/e22822cda7-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4867520ac4e22822cda7a5463ba5f655\/e22822cda7-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/4867520ac4e22822cda7a5463ba5f655\/e22822cda7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4867520ac4e22822cda7a5463ba5f655\/e22822cda7-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/249c3e4fddb8e4bb75f43609529d6f68\/b8e4bb75f4.jpg","title":"Entrevista con Marcos Montero","description":"Marcos Montero te habla sobre el reto que representa interpretar a un tratante de blancas en Cuando la limosna es grande, hasta el santo desconf\u00eda","chapter":"1","date":"2014-11-07","publidate":"2014-11-07 21:42:59","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/249c3e4fddb8e4bb75f43609529d6f68\/b8e4bb75f4-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/249c3e4fddb8e4bb75f43609529d6f68\/b8e4bb75f4-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/249c3e4fddb8e4bb75f43609529d6f68\/b8e4bb75f4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/249c3e4fddb8e4bb75f43609529d6f68\/b8e4bb75f4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/249c3e4fddb8e4bb75f43609529d6f68\/b8e4bb75f4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/249c3e4fddb8e4bb75f43609529d6f68\/b8e4bb75f4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aec822c5cb9746a4013c557bb1c633f3\/9746a4013c.jpg","title":"Entrevista con Nicol\u00e1s Caballero","description":"Nicol\u00e1s Caballero sufre los desastres de un padre borracho en Como dice el dicho: Bueno es beber, pero no hasta caer","chapter":"1","date":"2014-11-06","publidate":"2014-11-06 11:43:42","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aec822c5cb9746a4013c557bb1c633f3\/9746a4013c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aec822c5cb9746a4013c557bb1c633f3\/9746a4013c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aec822c5cb9746a4013c557bb1c633f3\/9746a4013c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aec822c5cb9746a4013c557bb1c633f3\/9746a4013c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/aec822c5cb9746a4013c557bb1c633f3\/9746a4013c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/aec822c5cb9746a4013c557bb1c633f3\/9746a4013c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/04ab80fb882f65400893f5a05981aff9\/2f65400893.jpg","title":"Entrevista con Martha Gonz\u00e1lez","description":"Martha Gonz\u00e1lez habla sobre los que toman hasta caer, en relaci\u00f3n al dicho que interpreta","chapter":"1","date":"2014-11-06","publidate":"2014-11-06 15:00:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/04ab80fb882f65400893f5a05981aff9\/2f65400893-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/04ab80fb882f65400893f5a05981aff9\/2f65400893-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/04ab80fb882f65400893f5a05981aff9\/2f65400893-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/04ab80fb882f65400893f5a05981aff9\/2f65400893-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/04ab80fb882f65400893f5a05981aff9\/2f65400893-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/04ab80fb882f65400893f5a05981aff9\/2f65400893-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/f588566db02a74fee16a393fb58d81fc\/8057fe244c.jpg","title":"Entrevista con Emilio Caballero","description":"Emilio Caballero confiesa que nunca se ha puesto borracho, a prop\u00f3sito del cap\u00edtulo Bueno es beber pero no hasta caer","chapter":"1","date":"2014-11-06","publidate":"2014-11-06 13:38:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/f588566db02a74fee16a393fb58d81fc\/8057fe244c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/f588566db02a74fee16a393fb58d81fc\/8057fe244c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/f588566db02a74fee16a393fb58d81fc\/8057fe244c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/f588566db02a74fee16a393fb58d81fc\/8057fe244c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/f588566db02a74fee16a393fb58d81fc\/8057fe244c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/f588566db02a74fee16a393fb58d81fc\/8057fe244c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/35a77140ec9d59d10dd9579dd668f22c\/9d59d10dd9.jpg","title":"Entrevista con Pablo Valent\u00edn","description":"Pablo Valent\u00edn protagoniza en Como dice el dicho el cap\u00edtulo Bueno es beber, pero no hasta caer","chapter":"1","date":"2014-11-06","publidate":"2014-11-06 15:24:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/35a77140ec9d59d10dd9579dd668f22c\/9d59d10dd9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/35a77140ec9d59d10dd9579dd668f22c\/9d59d10dd9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/35a77140ec9d59d10dd9579dd668f22c\/9d59d10dd9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/35a77140ec9d59d10dd9579dd668f22c\/9d59d10dd9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/35a77140ec9d59d10dd9579dd668f22c\/9d59d10dd9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/35a77140ec9d59d10dd9579dd668f22c\/9d59d10dd9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1329ed955c3b5e7e2c32b27e601ab42b\/3b5e7e2c32.jpg","title":"Ana Paula Paz parodia a la reportera del Dicho","description":"Ana Paula Paz parodia de broma a la reportera y colaboradora de Como dice el dicho Mariana Mart\u00edn del Campo","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 20:35:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1329ed955c3b5e7e2c32b27e601ab42b\/3b5e7e2c32-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1329ed955c3b5e7e2c32b27e601ab42b\/3b5e7e2c32-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1329ed955c3b5e7e2c32b27e601ab42b\/3b5e7e2c32-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1329ed955c3b5e7e2c32b27e601ab42b\/3b5e7e2c32-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/1329ed955c3b5e7e2c32b27e601ab42b\/3b5e7e2c32-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1329ed955c3b5e7e2c32b27e601ab42b\/3b5e7e2c32-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1e79ca1921ce3d586b9549ad27c2ecc1\/ce3d586b95.jpg","title":"Entrevista con Judith Gradilla","description":"Judith Gradilla interpretar\u00e1 a una madre que se desquita con su hija en el cap\u00edtulo No vale la pena llorar sobre la leche derramada en El Dicho","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 13:07:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1e79ca1921ce3d586b9549ad27c2ecc1\/ce3d586b95-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1e79ca1921ce3d586b9549ad27c2ecc1\/ce3d586b95-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1e79ca1921ce3d586b9549ad27c2ecc1\/ce3d586b95-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1e79ca1921ce3d586b9549ad27c2ecc1\/ce3d586b95-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/1e79ca1921ce3d586b9549ad27c2ecc1\/ce3d586b95-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/1e79ca1921ce3d586b9549ad27c2ecc1\/ce3d586b95-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08e06bd9340a523791de223ac9d9857d\/0a523791de.jpg","title":"Entrevista con Ana Paula Paz","description":"Ana Paula Paz habla sobre el bullying, tem\u00e1tica que tratan en el cap\u00edtulo de Como dice el dicho No vale la pena llorar sobre la leche derramada","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 17:44:20","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08e06bd9340a523791de223ac9d9857d\/0a523791de-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08e06bd9340a523791de223ac9d9857d\/0a523791de-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08e06bd9340a523791de223ac9d9857d\/0a523791de-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08e06bd9340a523791de223ac9d9857d\/0a523791de-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/08e06bd9340a523791de223ac9d9857d\/0a523791de-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/08e06bd9340a523791de223ac9d9857d\/0a523791de-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/0e6e7a561e7301eaec817a9a46f33715\/7301eaec81.jpg","title":"Entrevista con Diego Vel\u00e1zquez","description":"Diego Vel\u00e1zquez habla sobre el bullying y las selfies en el cap\u00edtulo No vale la pena llorar sobre la leche derramada","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 20:15:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/0e6e7a561e7301eaec817a9a46f33715\/7301eaec81-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/0e6e7a561e7301eaec817a9a46f33715\/7301eaec81-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/0e6e7a561e7301eaec817a9a46f33715\/7301eaec81-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/0e6e7a561e7301eaec817a9a46f33715\/7301eaec81-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/0e6e7a561e7301eaec817a9a46f33715\/7301eaec81-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/0e6e7a561e7301eaec817a9a46f33715\/7301eaec81-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9b9d765a1bdc1b463000d551a3e4154d\/dc1b463000.jpg","title":"Entrevista con Karoll Sevilla","description":"Karoll Sevilla sufre el terrible bullying en No vale la pena llorar por la leche derramada","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 19:13:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9b9d765a1bdc1b463000d551a3e4154d\/dc1b463000-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9b9d765a1bdc1b463000d551a3e4154d\/dc1b463000-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9b9d765a1bdc1b463000d551a3e4154d\/dc1b463000-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9b9d765a1bdc1b463000d551a3e4154d\/dc1b463000-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/9b9d765a1bdc1b463000d551a3e4154d\/dc1b463000-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9b9d765a1bdc1b463000d551a3e4154d\/dc1b463000-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/8f205391b074e9a751d7467c8d47747a\/74e9a751d7.jpg","title":"Entrevista con Carla Zuckermann","description":"Carla Zuckermann habla sobre las selfies y el bullying en No vale la pena llorar sobre la leche derramada","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 19:43:46","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/8f205391b074e9a751d7467c8d47747a\/74e9a751d7-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/8f205391b074e9a751d7467c8d47747a\/74e9a751d7-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/8f205391b074e9a751d7467c8d47747a\/74e9a751d7-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/8f205391b074e9a751d7467c8d47747a\/74e9a751d7-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/8f205391b074e9a751d7467c8d47747a\/74e9a751d7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/8f205391b074e9a751d7467c8d47747a\/74e9a751d7-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d135127eec5d252da8922f9297e4e8e0\/5d252da892.jpg","title":"Entrevista con Brayan Bozzo","description":"El peque\u00f1o Brayan Bozzo explica qu\u00e9 significa para \u00e9l el dicho No vale la pena llorar por la leche derramada","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 13:25:26","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d135127eec5d252da8922f9297e4e8e0\/5d252da892-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d135127eec5d252da8922f9297e4e8e0\/5d252da892-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d135127eec5d252da8922f9297e4e8e0\/5d252da892-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d135127eec5d252da8922f9297e4e8e0\/5d252da892-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/d135127eec5d252da8922f9297e4e8e0\/5d252da892-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/d135127eec5d252da8922f9297e4e8e0\/5d252da892-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9bfab41aead948669f9481fa1c82314c\/d948669f94.jpg","title":"Entrevista con Mariana Morones","description":"Mariana Morones es una madre preocupada por su hija adolescente en No vale la pena llorar por la leche derramada de Como dice el dicho","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 14:05:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9bfab41aead948669f9481fa1c82314c\/d948669f94-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9bfab41aead948669f9481fa1c82314c\/d948669f94-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9bfab41aead948669f9481fa1c82314c\/d948669f94-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9bfab41aead948669f9481fa1c82314c\/d948669f94-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/9bfab41aead948669f9481fa1c82314c\/d948669f94-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/9bfab41aead948669f9481fa1c82314c\/d948669f94-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/50f1366eca1f0202cc137c55b64cf793\/1f0202cc13.jpg","title":"Entrevista con To\u00f1o Infante","description":"To\u00f1o Infante participa en el cap\u00edtulo de Como dice el dicho No vale la pena llorar sobre la leche derramada y nos cuenta lo que significa para \u00e9l","chapter":"1","date":"2014-11-04","publidate":"2014-11-04 09:56:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/50f1366eca1f0202cc137c55b64cf793\/1f0202cc13-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/50f1366eca1f0202cc137c55b64cf793\/1f0202cc13-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/50f1366eca1f0202cc137c55b64cf793\/1f0202cc13-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/50f1366eca1f0202cc137c55b64cf793\/1f0202cc13-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/50f1366eca1f0202cc137c55b64cf793\/1f0202cc13-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/50f1366eca1f0202cc137c55b64cf793\/1f0202cc13-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a78ef3d95231f9e5ac795fb8b427328a\/31f9e5ac79.jpg","title":"Entrevista con Juli\u00e1n Huergo","description":"Juli\u00e1n Huergo habla sobre su personaje en La avaricia y la ambici\u00f3n congelan el coraz\u00f3n","chapter":"1","date":"2014-10-30","publidate":"2014-10-30 18:21:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a78ef3d95231f9e5ac795fb8b427328a\/31f9e5ac79-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a78ef3d95231f9e5ac795fb8b427328a\/31f9e5ac79-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a78ef3d95231f9e5ac795fb8b427328a\/31f9e5ac79-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a78ef3d95231f9e5ac795fb8b427328a\/31f9e5ac79-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/a78ef3d95231f9e5ac795fb8b427328a\/31f9e5ac79-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a78ef3d95231f9e5ac795fb8b427328a\/31f9e5ac79-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/ae422400eaa76e772847f7ca00a05eb9\/a76e772847.jpg","title":"Entrevista con Mauricio Abularach","description":"Mauricio Abularach recomienda no fijarse en las cosas materiales como en el dicho La avaricia y la ambici\u00f3n congelan el coraz\u00f3n","chapter":"1","date":"2014-10-30","publidate":"2014-10-30 17:37:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/ae422400eaa76e772847f7ca00a05eb9\/a76e772847-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/ae422400eaa76e772847f7ca00a05eb9\/a76e772847-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/ae422400eaa76e772847f7ca00a05eb9\/a76e772847-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/ae422400eaa76e772847f7ca00a05eb9\/a76e772847-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/ae422400eaa76e772847f7ca00a05eb9\/a76e772847-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/ae422400eaa76e772847f7ca00a05eb9\/a76e772847-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/2ea0fdc3ae386c48ec0a23f03182442a\/386c48ec0a.jpg","title":"Julissa por primera vez en El Dicho","description":"Julissa act\u00faa en el cap\u00edtulo La codicia y la ambici\u00f3n congelan el coraz\u00f3n, y nos comparte su experiencia en Como dice el dicho","chapter":"1","date":"2014-10-30","publidate":"2014-10-30 16:30:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/2ea0fdc3ae386c48ec0a23f03182442a\/386c48ec0a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/2ea0fdc3ae386c48ec0a23f03182442a\/386c48ec0a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/2ea0fdc3ae386c48ec0a23f03182442a\/386c48ec0a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/2ea0fdc3ae386c48ec0a23f03182442a\/386c48ec0a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/2ea0fdc3ae386c48ec0a23f03182442a\/386c48ec0a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/2ea0fdc3ae386c48ec0a23f03182442a\/386c48ec0a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/605b2bcfbe550bcb35f9f7cd6caa608a\/550bcb35f9.jpg","title":"Entrevista con Carlos C\u00e1mara Jr.","description":"Carlos C\u00e1mara Jr. comparte a la mujer con su hijo en La avaricia y la ambici\u00f3n congelan el coraz\u00f3n","chapter":"1","date":"2014-10-30","publidate":"2014-10-30 17:19:11","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/605b2bcfbe550bcb35f9f7cd6caa608a\/550bcb35f9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/605b2bcfbe550bcb35f9f7cd6caa608a\/550bcb35f9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/605b2bcfbe550bcb35f9f7cd6caa608a\/550bcb35f9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/605b2bcfbe550bcb35f9f7cd6caa608a\/550bcb35f9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/605b2bcfbe550bcb35f9f7cd6caa608a\/550bcb35f9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/605b2bcfbe550bcb35f9f7cd6caa608a\/550bcb35f9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/7e2a2c2718c6e3f0ff8e36ab4faaa6ac\/c6e3f0ff8e.jpg","title":"Entrevista con Perla","description":"Perla Encinas protagoniza el dicho La avaricia y la ambici\u00f3n congelan el coraz\u00f3n","chapter":"1","date":"2014-10-30","publidate":"2014-10-30 18:49:15","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/7e2a2c2718c6e3f0ff8e36ab4faaa6ac\/c6e3f0ff8e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/7e2a2c2718c6e3f0ff8e36ab4faaa6ac\/c6e3f0ff8e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/7e2a2c2718c6e3f0ff8e36ab4faaa6ac\/c6e3f0ff8e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/7e2a2c2718c6e3f0ff8e36ab4faaa6ac\/c6e3f0ff8e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/7e2a2c2718c6e3f0ff8e36ab4faaa6ac\/c6e3f0ff8e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/7e2a2c2718c6e3f0ff8e36ab4faaa6ac\/c6e3f0ff8e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/c48463241ff342dcd3f6523e9de14b85\/f342dcd3f6.jpg","title":"Kristel Casteele interpreta No hay peor ciego que el que no quiere ver","description":"Kristel Casteele te comparte lo que significa para ella el dicho No hay peor ciego que el que no quiere ver","chapter":"1","date":"2014-10-28","publidate":"2014-10-28 15:01:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/c48463241ff342dcd3f6523e9de14b85\/f342dcd3f6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/c48463241ff342dcd3f6523e9de14b85\/f342dcd3f6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/c48463241ff342dcd3f6523e9de14b85\/f342dcd3f6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/c48463241ff342dcd3f6523e9de14b85\/f342dcd3f6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/c48463241ff342dcd3f6523e9de14b85\/f342dcd3f6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/c48463241ff342dcd3f6523e9de14b85\/f342dcd3f6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/7721d65b7081ae48b2b2b0475d908b7d\/81ae48b2b2.jpg","title":"Entrevista con Andr\u00e9s Izquierdo","description":"Andr\u00e9s Izquierdo habla sobre su participaci\u00f3n en el cap\u00edtulo No hay peor ciego que el que no quiere ver de Como dice el dicho","chapter":"1","date":"2014-10-28","publidate":"2014-10-28 14:32:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/7721d65b7081ae48b2b2b0475d908b7d\/81ae48b2b2-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/7721d65b7081ae48b2b2b0475d908b7d\/81ae48b2b2-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/7721d65b7081ae48b2b2b0475d908b7d\/81ae48b2b2-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/7721d65b7081ae48b2b2b0475d908b7d\/81ae48b2b2-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/7721d65b7081ae48b2b2b0475d908b7d\/81ae48b2b2-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/7721d65b7081ae48b2b2b0475d908b7d\/81ae48b2b2-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a5b97413d2c0f4807796d8e69725f6dc\/c0f4807796.jpg","title":"Personaje de Melina Dionisiu en No hay peor ciego que el que no quiere ver","description":"Melina Dionisiu interpreta a Rebeca en el dicho No hay peor ciego que el que no quiere ver, quien es enga\u00f1ada por su marido y su sobrina","chapter":"1","date":"2014-10-28","publidate":"2014-10-28 14:03:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a5b97413d2c0f4807796d8e69725f6dc\/c0f4807796-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a5b97413d2c0f4807796d8e69725f6dc\/c0f4807796-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a5b97413d2c0f4807796d8e69725f6dc\/c0f4807796-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a5b97413d2c0f4807796d8e69725f6dc\/c0f4807796-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/a5b97413d2c0f4807796d8e69725f6dc\/c0f4807796-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a5b97413d2c0f4807796d8e69725f6dc\/c0f4807796-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6c4c6c90b0239c1674fab08c4280608c\/239c1674fa.jpg","title":"Entrevista con Giovan en El Dicho","description":"Giovan Ramos interpreta a Gerardo en el dicho No hay peor ciego que el que no quiere ver, quien es seducido por su sobrina","chapter":"1","date":"2014-10-28","publidate":"2014-10-28 13:47:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6c4c6c90b0239c1674fab08c4280608c\/239c1674fa-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6c4c6c90b0239c1674fab08c4280608c\/239c1674fa-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6c4c6c90b0239c1674fab08c4280608c\/239c1674fa-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6c4c6c90b0239c1674fab08c4280608c\/239c1674fa-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/dicho\/6c4c6c90b0239c1674fab08c4280608c\/239c1674fa-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/dicho\/6c4c6c90b0239c1674fab08c4280608c\/239c1674fa-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/89fd0b378ab333b87611c88f521b3aa7\/b333b87611.jpg","title":"Personaje de Fernanda Rohd en No hay peor ciego que el que no quiere ver","description":"Fernanda Rohd te explica c\u00f3mo es su personaje, Livia, en No hay peor ciego que el que no quiere ver","chapter":"1","date":"2014-10-28","publidate":"2014-10-28 14:43:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/89fd0b378ab333b87611c88f521b3aa7\/b333b87611-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/89fd0b378ab333b87611c88f521b3aa7\/b333b87611-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/89fd0b378ab333b87611c88f521b3aa7\/b333b87611-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/89fd0b378ab333b87611c88f521b3aa7\/b333b87611-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/89fd0b378ab333b87611c88f521b3aa7\/b333b87611-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/89fd0b378ab333b87611c88f521b3aa7\/b333b87611-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4b95517b41ff3e79a906463d80d4f095\/ff3e79a906.jpg","title":"Fernanda Rohd en No hay peor ciego que el que no quiere ver","description":"Para Fernanda Rohd el dicho No hay peor ciego que el que no quiere ver, tiene que ver con una obsesi\u00f3n","chapter":"1","date":"2014-10-28","publidate":"2014-10-28 12:53:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4b95517b41ff3e79a906463d80d4f095\/ff3e79a906-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4b95517b41ff3e79a906463d80d4f095\/ff3e79a906-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4b95517b41ff3e79a906463d80d4f095\/ff3e79a906-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4b95517b41ff3e79a906463d80d4f095\/ff3e79a906-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/dicho\/4b95517b41ff3e79a906463d80d4f095\/ff3e79a906-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/dicho\/4b95517b41ff3e79a906463d80d4f095\/ff3e79a906-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a96ed3ad9897e519840e0d641e81c642\/97e519840e-2.jpg","title":"Fernanda Rohd explica el dicho No hay peor ciego...","description":"Fernanda Rohd nos habla de lo que significa para ella el dicho No hay peor ciego que el que no quiere ver","chapter":"1","date":"2014-10-27","publidate":"2014-10-28 12:54:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a96ed3ad9897e519840e0d641e81c642\/97e519840e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a96ed3ad9897e519840e0d641e81c642\/97e519840e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a96ed3ad9897e519840e0d641e81c642\/97e519840e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a96ed3ad9897e519840e0d641e81c642\/97e519840e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/dicho\/a96ed3ad9897e519840e0d641e81c642\/97e519840e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/dicho\/a96ed3ad9897e519840e0d641e81c642\/97e519840e-480.mp4"}]}]},{"id":"13040335","nameprog":"La reina del sur","description":"Para salvar su vida Teresa huye de M\u00e9xico para refugiarse en Espa\u00f1a, pa\u00eds en donde se sumergir\u00e1 en el mundo del narcotr\u00e1fico y se convertir\u00e1 en la reina del sur","guid":"e5a52fd2-b0f2-102e-a30c-0019b9d5c8df","videos":[{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201409\/1950\/74091787001_3778476582001_Captura-de-pantalla-2014-09-10-a-las-5-00-02-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Esta semana en la reina del sur","description":"El reinado comienza a caer? Esta semana en La reina del sur \u00a1No te pierdas esta impactante historia!","chapter":"1","date":"2014-09-17","publidate":"2014-09-11 17:06:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/tlmun\/f0c084c925dc824f586bac04e71b9368\/dc824f586b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/tlmun\/f0c084c925dc824f586bac04e71b9368\/dc824f586b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/tlmun\/f0c084c925dc824f586bac04e71b9368\/dc824f586b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/tlmun\/f0c084c925dc824f586bac04e71b9368\/dc824f586b-150.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/tlmun\/f0c084c925dc824f586bac04e71b9368\/dc824f586b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208182-f0891434-ca90-4739-8d52-233cb25a1ded.jpg","title":"Balacera","description":"En el cap\u00edtulo 65 de La Reina del Sur, El Ratas comienza la cacer\u00eda, comienza una balacera en la casa de seguridad de Teresa Mendoza.","chapter":"65","date":"2011-07-01","publidate":"2014-11-29 21:22:33","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/resurc06520141129-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/resurc06520141129-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/02\/4178329-c33f1967-a0d8-4e3a-89c9-eee882f6ed1f.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208183-e1a604e7-0eef-4b30-8e86-551a025bf086.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/resurc06520141129-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208181-5bc2ca13-24f4-4ae4-a50c-042b2babac0f.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208186-a003de6a-a104-43af-9a4f-362a271655fe.jpg","title":"Fin de trato","description":"En el cap\u00edtulo 64 de La Reina del Sur, Teresa amenaza a Willy con romper el trato si no la dejan salir ","chapter":"64","date":"2011-06-30","publidate":"2014-11-28 10:43:11","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/cap64-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/cap64-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/01\/4165508-04b8b9e6-6ad4-4f04-aebe-5215f997c8a7.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208187-822c9607-59a9-4569-83a1-9f0e26b74303.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/cap64-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208185-8726f59b-f04a-42f8-a8cc-d497e1ff27db.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208191-dd5727b0-838a-4695-93ac-b08f92afe4d4.jpg","title":"Regreso a M\u00e9xico","description":"En el cap\u00edtulo 63 de La reina del sur, despu\u00e9s de diez a\u00f1os, Teresa vuelve a pisar territorio mexicano","chapter":"63","date":"2011-06-29","publidate":"2014-11-27 10:34:08","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/cap63-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/cap63-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/06\/30\/4150416-98566b6d-f8e9-475a-9c71-a3f3a88a77ab.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208190-9624c838-756e-49a3-a82b-d47a734527bf.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/resur\/cap63-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2011\/07\/06\/4208189-c5469200-b6f9-4793-a8f4-0a327ca65de9.mp4"}]}]},{"id":"13040346","nameprog":"Reina de corazones","description":"La historia transcurre en Las Vegas la ciudad del pecado, en donde vive Reina \u00d3rtiz, una joven costurera que trabaja d\u00eda y noche para mantener a su madrastra y a su hermana, las cuales solo la utilizan para sus bienes y caprichos. Reina desde que falleci\u00f3 su padre, ha querido tener una vida distinta con lujos y millones de dinero.","guid":"5b1e6f9c-f1b4-11e3-85d8-511472fda029","videos":[{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/497794409497a79e57d875479f5a17c9\/97a79e57d8.jpg","title":"\u00a1El gran final de Reina de Corazones!","description":"En el cap\u00edtulo 140 de Reina de corazones:\n\nEn compa\u00f1\u00eda de amigos y familia, Javier y Reina se casan.","chapter":"140","date":"2014-11-08","publidate":"2014-11-10 16:24:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/497794409497a79e57d875479f5a17c9\/97a79e57d8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/497794409497a79e57d875479f5a17c9\/97a79e57d8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/497794409497a79e57d875479f5a17c9\/97a79e57d8-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/497794409497a79e57d875479f5a17c9\/97a79e57d8-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/497794409497a79e57d875479f5a17c9\/97a79e57d8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/497794409497a79e57d875479f5a17c9\/97a79e57d8-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/befee2a36aacc13777c4ce9a60efe34a\/acc13777c4.jpg","title":"Reina sobrevive al ataque de Juanjo","description":"En el cap\u00edtulo 139 de Reina de corazones: Nadie esperaba que Juanjo tomara como reh\u00e9n a Reina, pues resulta que \u00e9l es el c\u00f3mplice de Estefan\u00eda y le dice que vengar\u00e1 la muerte de su madre, ya que por sus venas corre la sangre de un asesino.","chapter":"139","date":"2014-11-06","publidate":"2014-11-10 16:23:40","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/befee2a36aacc13777c4ce9a60efe34a\/acc13777c4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/befee2a36aacc13777c4ce9a60efe34a\/acc13777c4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/befee2a36aacc13777c4ce9a60efe34a\/acc13777c4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/befee2a36aacc13777c4ce9a60efe34a\/acc13777c4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/befee2a36aacc13777c4ce9a60efe34a\/acc13777c4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/befee2a36aacc13777c4ce9a60efe34a\/acc13777c4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/20d78848eb2f01af1742f2f03985c031\/2f01af1742.jpg","title":"Bol\u00edvar recupera la memoria y rescata a Reina","description":"En el cap\u00edtulo 138 de Reina de corazones: Despu\u00e9s de que recupera a su beb\u00e9, V\u00edctor de Rosas le dice a la Cobra que habr\u00e1 un antes y despu\u00e9s luego de la llegada de Ner\u00f3n, acto seguido le pide que se siente y hace que entren unos hombres con flores y un enorme de peluche, para pedirle matrimonio.","chapter":"138","date":"2014-11-05","publidate":"2014-11-06 10:59:18","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/20d78848eb2f01af1742f2f03985c031\/2f01af1742-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/20d78848eb2f01af1742f2f03985c031\/2f01af1742-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/20d78848eb2f01af1742f2f03985c031\/2f01af1742-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/20d78848eb2f01af1742f2f03985c031\/2f01af1742-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/reina\/20d78848eb2f01af1742f2f03985c031\/2f01af1742-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/reina\/20d78848eb2f01af1742f2f03985c031\/2f01af1742-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201409\/2950\/74091787001_3778476573001_Captura-de-pantalla-2014-09-10-a-las-4-57-24-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Esta semana en Reina de corazones","description":"\u00a1En esta historia todo se tiene que pagar!","chapter":"1","date":"2014-09-11","publidate":"2014-09-11 17:51:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tlmun\/9fa4d3f522cb3dca7fa336d21862a51e\/cb3dca7fa3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tlmun\/9fa4d3f522cb3dca7fa336d21862a51e\/cb3dca7fa3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tlmun\/9fa4d3f522cb3dca7fa336d21862a51e\/cb3dca7fa3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tlmun\/9fa4d3f522cb3dca7fa336d21862a51e\/cb3dca7fa3-150.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/tlmun\/9fa4d3f522cb3dca7fa336d21862a51e\/cb3dca7fa3-480.mp4"}]}]},{"id":"13040349","nameprog":"En otra piel","description":"En otra piel descubriremos c\u00f3mo Gerardo Fonsi\u00a0se dedica a conquistar el coraz\u00f3n de las mujeres teniendo como \u00fanico objetivo la fortuna de estas v\u00edctimas. Sin embargo, M\u00f3nica Serrano por causas del destino muere asesinada por su sobrina\u00a0Elena Serrano, pero reencarna en otro cuerpo para proteger a su gran tesoro: sus hijas. Adriana Aguilar\u00a0es una mujer enamorada de\u00a0Diego Ochoa, pero\u00a0Carlos Ricalde\u00a0atent\u00f3 contra su vida, en ese momento el alma de\u00a0M\u00f3nica,\u00a0entra al cuerpo de\u00a0Adriana,\u00a0por lo que ahora M\u00f3nica\u00a0tendr\u00e1 que adaptarse a un nuevo cuerpo y de esta manera ver\u00e1 por el bien de sus hijas","guid":"e3dc6e93-24ca-11e4-a6dc-b5c1aa0f4a49","videos":[{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/1dba36fcd641ee2b5659210effd8a300\/41ee2b5659.jpg","title":"M\u00f3nica empieza a vivir en otra piel \u00a1Semana de estreno!","description":"En el cap\u00edtulo 3 de En otra piel: Los hombres de Carlos persiguen a Diego y disparan contra su auto hiriendo gravemente a Jacinto. Diego logra hacer una maniobra y la camioneta donde va Pachuco se vuelca, dej\u00e1ndolos atr\u00e1s.","chapter":"3","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-15 11:43:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/1dba36fcd641ee2b5659210effd8a300\/41ee2b5659-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/1dba36fcd641ee2b5659210effd8a300\/41ee2b5659-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/1dba36fcd641ee2b5659210effd8a300\/41ee2b5659-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/1dba36fcd641ee2b5659210effd8a300\/41ee2b5659-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/1dba36fcd641ee2b5659210effd8a300\/41ee2b5659-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/1dba36fcd641ee2b5659210effd8a300\/41ee2b5659-600.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/297e7402b607e36899b7ed0aee6742e9\/07e36899b7.jpg","title":"Adriana est\u00e1 en peligro \u00a1Semana de estreno!","description":"En el cap\u00edtulo 2 de En otra piel: Todos se preocupan por la ca\u00edda de M\u00f3nica en pleno recital y llaman a un doctor. Mientras tanto  Elena y Gerardo est\u00e1n juntos en su alcoba.","chapter":"2","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-14 10:56:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/297e7402b607e36899b7ed0aee6742e9\/07e36899b7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/297e7402b607e36899b7ed0aee6742e9\/07e36899b7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/297e7402b607e36899b7ed0aee6742e9\/07e36899b7-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/297e7402b607e36899b7ed0aee6742e9\/07e36899b7-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/297e7402b607e36899b7ed0aee6742e9\/07e36899b7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/297e7402b607e36899b7ed0aee6742e9\/07e36899b7-600.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/8ac480b92ed14b27ec2224b79425b6a7\/d14b27ec22.jpg","title":"Las une el mismo dolor \u00a1Cap\u00edtulo de estreno!","description":"En el cap\u00edtulo 1 de En otra piel: M\u00f3nica es una talentosa pianista que se encuentra en la ciudad de M\u00e9xico dando un recital.  Su esposo Gerardo, y su sobrina Elena la acompa\u00f1an.","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-13 10:17:19","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/8ac480b92ed14b27ec2224b79425b6a7\/d14b27ec22-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/8ac480b92ed14b27ec2224b79425b6a7\/d14b27ec22-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/8ac480b92ed14b27ec2224b79425b6a7\/d14b27ec22-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/8ac480b92ed14b27ec2224b79425b6a7\/d14b27ec22-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/8ac480b92ed14b27ec2224b79425b6a7\/d14b27ec22-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/8ac480b92ed14b27ec2224b79425b6a7\/d14b27ec22-600.mp4"}]}]},{"id":"13040350","nameprog":"Yo no creo en los hombres","description":"Mar\u00eda Dolores es una muchacha pobre, de nobles sentimientos  que tiene un gran talento para confeccionar vestidos de alta costura. Cuando su padre es asesinado, conoce a Gustavo Bustamante, un abogado atractivo y muy honesto, que se ofrece a ayudarla. Aunque hay atracci\u00f3n entre ellos, ambos tienen compromisos sentimentales. \u00c9l est\u00e1 a punto de casarse y Mar\u00eda Dolores es novia de Arturo, un junior sin escr\u00fapulos, que la enga\u00f1a con una boda falsa y la abandona a su suerte embarazada, haci\u00e9ndola pasar por autora de un asesinato que \u00e9l cometi\u00f3","guid":"1bc14161-2e3a-11e4-a6dc-b5c1aa0f4a49","videos":[{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/48\/74091787001_3992118598001_Captura-de-pantalla-2015-01-15-a-las-9-36-23-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Yo no creo en los hombres","description":"Mar\u00eda Dolores y Daniel se enfrentar\u00e1n a golpes.","chapter":"1","date":"2015-01-16","publidate":"2015-01-15 21:48:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ecf9738fe8d71b484f04f55b8ac56ded\/d71b484f04-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ecf9738fe8d71b484f04f55b8ac56ded\/d71b484f04-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ecf9738fe8d71b484f04f55b8ac56ded\/d71b484f04-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ecf9738fe8d71b484f04f55b8ac56ded\/d71b484f04-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ecf9738fe8d71b484f04f55b8ac56ded\/d71b484f04-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ecf9738fe8d71b484f04f55b8ac56ded\/d71b484f04-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/yonoc\/51c313d2f3fda73eb0e243891bd8ecf9\/yonoc-c099.jpg","title":"\u00a1Claudio se entera que Isela est\u00e1 embarazada!","description":"En el cap\u00edtulo 99 de Yo no creo en los hombres: Josefa se enfurece con Isela y se le va a los golpes dej\u00e1ndola inconsciente.","chapter":"99","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 19:21:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/96\/92\/9692386a-eecf-4ae1-ad02-ce0bd1a7cae8\/yonoc-c099.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/96\/92\/9692386a-eecf-4ae1-ad02-ce0bd1a7cae8\/yonoc-c099.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/96\/92\/9692386a-eecf-4ae1-ad02-ce0bd1a7cae8\/yonoc-c099.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/yonoc\/delivery\/\/96\/92\/9692386a-eecf-4ae1-ad02-ce0bd1a7cae8\/yonoc-c099.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/96\/92\/9692386a-eecf-4ae1-ad02-ce0bd1a7cae8\/yonoc-c099.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/96\/92\/9692386a-eecf-4ae1-ad02-ce0bd1a7cae8\/yonoc-c099.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/01f92eb3f8cfa68bf73fdac5cd87b384\/cfa68bf73f.jpg","title":"Este jueves en Yo no creo en los hombres","description":"Josefa est\u00e1 por matar a Isela.","chapter":"1","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-14 22:34:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/01f92eb3f8cfa68bf73fdac5cd87b384\/cfa68bf73f-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/01f92eb3f8cfa68bf73fdac5cd87b384\/cfa68bf73f-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/01f92eb3f8cfa68bf73fdac5cd87b384\/cfa68bf73f-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/01f92eb3f8cfa68bf73fdac5cd87b384\/cfa68bf73f-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/01f92eb3f8cfa68bf73fdac5cd87b384\/cfa68bf73f-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/01f92eb3f8cfa68bf73fdac5cd87b384\/cfa68bf73f-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1377\/74091787001_3987911324001_Screen-shot-2015-01-13-at-8-06-37-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Yo no creo en los hombres ","description":"Isela le revelar\u00e1 la verdad a Claudio. ","chapter":"1","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-13 22:04:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c0c605f58bf5928a9db9a4a9446e5bc8\/f5928a9db9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c0c605f58bf5928a9db9a4a9446e5bc8\/f5928a9db9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c0c605f58bf5928a9db9a4a9446e5bc8\/f5928a9db9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c0c605f58bf5928a9db9a4a9446e5bc8\/f5928a9db9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/c0c605f58bf5928a9db9a4a9446e5bc8\/f5928a9db9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c0c605f58bf5928a9db9a4a9446e5bc8\/f5928a9db9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/739290e48029b9c86dc51ac62f6d9c9c\/29b9c86dc5.jpg","title":"Exclusiva: Detr\u00e1s de c\u00e1maras del  velorio de Juli\u00e1n","description":"\u00a1Honoria llena de tristeza, corri\u00f3 a todos los invitados del velorio de Juli\u00e1n en Yo no creo en los hombres!","chapter":"1","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 18:36:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/739290e48029b9c86dc51ac62f6d9c9c\/29b9c86dc5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/739290e48029b9c86dc51ac62f6d9c9c\/29b9c86dc5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/739290e48029b9c86dc51ac62f6d9c9c\/29b9c86dc5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/739290e48029b9c86dc51ac62f6d9c9c\/29b9c86dc5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/yonoc\/739290e48029b9c86dc51ac62f6d9c9c\/29b9c86dc5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/739290e48029b9c86dc51ac62f6d9c9c\/29b9c86dc5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/yonoc\/2d801f28c4558fe3ebce972f6eef65b7\/yonoc-c098.jpg","title":"\u00a1Isela confiesa estar enamorada de Claudio!","description":"En el cap\u00edtulo 98 de Yo no creo en los hombres: Honoria no soporta que Juli\u00e1n est\u00e9 muerto y corre a todos llam\u00e1ndolos hip\u00f3critas.","chapter":"98","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 19:13:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/23\/f8\/23f81b33-0b13-46eb-9e45-1795a5cc3d57\/yonoc-c098.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/23\/f8\/23f81b33-0b13-46eb-9e45-1795a5cc3d57\/yonoc-c098.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/23\/f8\/23f81b33-0b13-46eb-9e45-1795a5cc3d57\/yonoc-c098.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/yonoc\/delivery\/\/23\/f8\/23f81b33-0b13-46eb-9e45-1795a5cc3d57\/yonoc-c098.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/23\/f8\/23f81b33-0b13-46eb-9e45-1795a5cc3d57\/yonoc-c098.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/23\/f8\/23f81b33-0b13-46eb-9e45-1795a5cc3d57\/yonoc-c098.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/yonoc\/416b5e8dfce26d43b41c91317bd7f687\/yonoc-c097.jpg","title":"\u00a1Intentan abusar de Mar\u00eda Dolores en el reclusorio!","description":"En el cap\u00edtulo 97 de Yo no creo en los hombres: Josefa le confiesa a Orlando que puso una demanda en su contra por privaci\u00f3n de libertad.","chapter":"97","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 19:15:26","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/9d\/c5\/9dc50cf3-1fdb-47f8-b257-de455eac9c14\/yonoc-c097.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/9d\/c5\/9dc50cf3-1fdb-47f8-b257-de455eac9c14\/yonoc-c097.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/9d\/c5\/9dc50cf3-1fdb-47f8-b257-de455eac9c14\/yonoc-c097.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/yonoc\/delivery\/\/9d\/c5\/9dc50cf3-1fdb-47f8-b257-de455eac9c14\/yonoc-c097.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/9d\/c5\/9dc50cf3-1fdb-47f8-b257-de455eac9c14\/yonoc-c097.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/9d\/c5\/9dc50cf3-1fdb-47f8-b257-de455eac9c14\/yonoc-c097.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/174\/74091787001_3985600898001_Screen-shot-2015-01-12-at-8-21-52-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Yo no creo en los hombres ","description":"\u00a1Mar\u00eda Dolores ser\u00e1 trasladada al reclusorio! ","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-12 21:14:19","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/63f6d339f0a9a5a284ce19acd7585ad1\/a9a5a284ce-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/63f6d339f0a9a5a284ce19acd7585ad1\/a9a5a284ce-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/63f6d339f0a9a5a284ce19acd7585ad1\/a9a5a284ce-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/63f6d339f0a9a5a284ce19acd7585ad1\/a9a5a284ce-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/63f6d339f0a9a5a284ce19acd7585ad1\/a9a5a284ce-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/63f6d339f0a9a5a284ce19acd7585ad1\/a9a5a284ce-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/yonoc\/73f673f732813e5ecb2770e0655beab8\/813e5ecb27.jpg","title":"\u00a1Honoria se vengar\u00e1 de Mar\u00eda Dolores en Yo no creo...!","description":"Honoria, habla para El Confesionario y revela sus sentimientos.","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 18:36:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/yonoc\/73f673f732813e5ecb2770e0655beab8\/813e5ecb27-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/yonoc\/73f673f732813e5ecb2770e0655beab8\/813e5ecb27-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/yonoc\/73f673f732813e5ecb2770e0655beab8\/813e5ecb27-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/yonoc\/73f673f732813e5ecb2770e0655beab8\/813e5ecb27-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/yonoc\/73f673f732813e5ecb2770e0655beab8\/813e5ecb27-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/yonoc\/73f673f732813e5ecb2770e0655beab8\/813e5ecb27-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9bf29a3bbce219c220e573e4938f4195\/e219c220e5.jpg","title":"\u00a1Daniel habla de Mar\u00eda Dolores en El Confesionario de Yo no creo en los hombres!","description":"Daniel se quiere quedar con el hijo de Mar\u00eda Dolores.","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 18:11:51","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9bf29a3bbce219c220e573e4938f4195\/e219c220e5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9bf29a3bbce219c220e573e4938f4195\/e219c220e5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9bf29a3bbce219c220e573e4938f4195\/e219c220e5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9bf29a3bbce219c220e573e4938f4195\/e219c220e5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/yonoc\/9bf29a3bbce219c220e573e4938f4195\/e219c220e5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9bf29a3bbce219c220e573e4938f4195\/e219c220e5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/e1977bd445f430aedaed6c3fb6ae9c31\/f430aedaed.jpg","title":"Backstage: \u00a1Mar\u00eda Dolores mata a Juli\u00e1n en Yo no creo en los hombres!","description":"Mar\u00eda Dolores mata por error a Juli\u00e1n al tratar de defenderse de Daniel en Yo no creo en los hombres.","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 21:08:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/e1977bd445f430aedaed6c3fb6ae9c31\/f430aedaed-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/e1977bd445f430aedaed6c3fb6ae9c31\/f430aedaed-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/e1977bd445f430aedaed6c3fb6ae9c31\/f430aedaed-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/e1977bd445f430aedaed6c3fb6ae9c31\/f430aedaed-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/yonoc\/e1977bd445f430aedaed6c3fb6ae9c31\/f430aedaed-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/e1977bd445f430aedaed6c3fb6ae9c31\/f430aedaed-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/yonoc\/5e6566114522f6074ca2ff4cac4828a8\/yonoc-c096.jpg","title":"\u00a1Muere Juli\u00e1n!","description":"En el cap\u00edtulo 96 de Yo no creo en los hombres: Daniel enloquece tratando de conseguir que Mar\u00eda Dolores lo perdone y se case con \u00e9l.","chapter":"96","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 19:11:53","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/d9\/a5\/d9a50fd0-13c4-4a6e-9beb-a81358d814f4\/yonoc-c096.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/d9\/a5\/d9a50fd0-13c4-4a6e-9beb-a81358d814f4\/yonoc-c096.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/d9\/a5\/d9a50fd0-13c4-4a6e-9beb-a81358d814f4\/yonoc-c096.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/yonoc\/delivery\/\/d9\/a5\/d9a50fd0-13c4-4a6e-9beb-a81358d814f4\/yonoc-c096.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/d9\/a5\/d9a50fd0-13c4-4a6e-9beb-a81358d814f4\/yonoc-c096.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/d9\/a5\/d9a50fd0-13c4-4a6e-9beb-a81358d814f4\/yonoc-c096.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3605\/74091787001_3980945341001_Captura-de-pantalla-2015-01-09-a-las-8-46-42-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Yo no creo en los hombres ","description":"La muerte acechar\u00e1 a Yo no creo en los hombres. ","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-09 21:46:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/73c3f978ea5c4e4be2b1012d8005e882\/5c4e4be2b1-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/73c3f978ea5c4e4be2b1012d8005e882\/5c4e4be2b1-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/73c3f978ea5c4e4be2b1012d8005e882\/5c4e4be2b1-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/73c3f978ea5c4e4be2b1012d8005e882\/5c4e4be2b1-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/73c3f978ea5c4e4be2b1012d8005e882\/5c4e4be2b1-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/73c3f978ea5c4e4be2b1012d8005e882\/5c4e4be2b1-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1203\/74091787001_3978742262001_Captura-de-pantalla-2015-01-08-a-las-8-35-35-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Yo no creo en los hombres","description":"El d\u00eda de la boda de Mar\u00eda Dolores y Max lleg\u00f3.","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-08 22:12:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/67639824c5c2085020a2566ad804d774\/c2085020a2-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/67639824c5c2085020a2566ad804d774\/c2085020a2-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/67639824c5c2085020a2566ad804d774\/c2085020a2-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/67639824c5c2085020a2566ad804d774\/c2085020a2-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/67639824c5c2085020a2566ad804d774\/c2085020a2-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/67639824c5c2085020a2566ad804d774\/c2085020a2-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/3538a3444b7383aa4788dac96062425b\/7383aa4788.jpg","title":"\u00a1Alma se entera que su esposo le fue infiel en Yo no creo en los hombres!","description":"Ari fue el encargado de decirle la verdad a Alma.","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-09 13:56:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/3538a3444b7383aa4788dac96062425b\/7383aa4788-970.mp4","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/3538a3444b7383aa4788dac96062425b\/7383aa4788-235.mp4","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/3538a3444b7383aa4788dac96062425b\/7383aa4788-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/3538a3444b7383aa4788dac96062425b\/7383aa4788-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/3538a3444b7383aa4788dac96062425b\/7383aa4788-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/3538a3444b7383aa4788dac96062425b\/7383aa4788-600.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610709-b57e5ea6-ca35-4cd6-b4da-2a65beb9ea3a.jpg?co_id=525","title":"Maleny llena de rabia acus\u00f3 a Daniel de asesinato","description":"\u00a1No te pierdas la impactante escena que Maleny arm\u00f3 en el MP!","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-08 19:20:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610713-cd5a61ca-5060-4a2a-a02d-a940078b4d89.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610712-0d11ac47-c979-4641-9b00-0e2f2c2451fd.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610713-cd5a61ca-5060-4a2a-a02d-a940078b4d89.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610712-0d11ac47-c979-4641-9b00-0e2f2c2451fd.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610711-d8bb2194-693c-415d-8739-679d529a76be.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/cbba801641b1cf612c437f34bd5cef53\/b1cf612c43.jpg","title":"Yo no creo en los hombres: \u00a1Gerry habla de Ivana en el confesionario! ","description":"En el confesionario de Yo no creo en los hombres, Gerry habla de Ivana \u00a1No te lo pierdas! ","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-08 19:13:50","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/cbba801641b1cf612c437f34bd5cef53\/b1cf612c43-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/cbba801641b1cf612c437f34bd5cef53\/b1cf612c43-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/cbba801641b1cf612c437f34bd5cef53\/b1cf612c43-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/cbba801641b1cf612c437f34bd5cef53\/b1cf612c43-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/yonoc\/cbba801641b1cf612c437f34bd5cef53\/b1cf612c43-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/cbba801641b1cf612c437f34bd5cef53\/b1cf612c43-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/f8b32f8d374d7f59f8f6b3c3715c6cf1\/4d7f59f8f6.jpg","title":"Confesionario: \u00a1Clara habla de Leo en Yo no creo en los hombres! ","description":"En el confesionario de Yo no creo en los hombres, Clara habla de lo que le ocult\u00f3 a Leo \u00a1No te lo pierdas! ","chapter":"1","date":"2015-01-07","publidate":"2015-01-07 21:21:24","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/f8b32f8d374d7f59f8f6b3c3715c6cf1\/4d7f59f8f6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/f8b32f8d374d7f59f8f6b3c3715c6cf1\/4d7f59f8f6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/f8b32f8d374d7f59f8f6b3c3715c6cf1\/4d7f59f8f6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/f8b32f8d374d7f59f8f6b3c3715c6cf1\/4d7f59f8f6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/yonoc\/f8b32f8d374d7f59f8f6b3c3715c6cf1\/4d7f59f8f6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/f8b32f8d374d7f59f8f6b3c3715c6cf1\/4d7f59f8f6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567464-1c8d86f6-fc1d-4e11-ad04-b639493edfcc.jpg?co_id=525","title":"\u00a1Mar\u00eda Dolores se llena de miedo al ver a Daniel en Yo no  creo en los hombres!","description":"La felicidad de Mar\u00eda Dolores se ver\u00e1 opacada al ver a Daniel.","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-05 16:26:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567468-ade1ab80-a7b5-48d7-ac12-858bc8b78958.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567467-091131c6-e513-4df2-8417-7057c86120df.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567468-ade1ab80-a7b5-48d7-ac12-858bc8b78958.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567467-091131c6-e513-4df2-8417-7057c86120df.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567466-7c7135c6-b879-4385-afe1-fff428b573cb.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3051\/74091787001_3969492478001_Screen-shot-2015-01-02-at-8-05-12-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Esta semana en Yo no creo en los hombres ","description":"Lo m\u00e1s sorprendente est\u00e1 por llegar a Yo no creo en los hombres. ","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-02 21:13:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/505e227218c04fc9fa71dc5b936366d2\/c04fc9fa71-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/505e227218c04fc9fa71dc5b936366d2\/c04fc9fa71-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/505e227218c04fc9fa71dc5b936366d2\/c04fc9fa71-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/505e227218c04fc9fa71dc5b936366d2\/c04fc9fa71-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/505e227218c04fc9fa71dc5b936366d2\/c04fc9fa71-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/505e227218c04fc9fa71dc5b936366d2\/c04fc9fa71-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547199-c2d42ea5-23e0-4613-ade3-03bc7c3190dd.jpg?co_id=525","title":"Mar\u00eda Dolores le pide matrimonio a Max","description":"Mar\u00eda Dolores y Max vivieron un momento emocionante.","chapter":"1","date":"2015-01-02","publidate":"2015-01-02 13:57:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547203-2beaf67d-bd32-4689-b1e9-d61753866e2a.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547202-f39187ed-c306-432a-974b-4619b86ab50b.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547203-2beaf67d-bd32-4689-b1e9-d61753866e2a.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547202-f39187ed-c306-432a-974b-4619b86ab50b.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547201-54934111-a348-4ba0-86aa-73ac3dab76bc.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1790\/74091787001_3967449159001_Screen-shot-2014-12-31-at-8-12-28-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Yo no creo en los hombres","description":"Madre e hija se volver\u00e1n rivales y una noticia fatal est\u00e1 a punto de cambiar el rumbo de la historia.","chapter":"1","date":"2015-01-02","publidate":"2015-01-01 19:51:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2fc666e7e133e949235930d8f66ee198\/33e9492359-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2fc666e7e133e949235930d8f66ee198\/33e9492359-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2fc666e7e133e949235930d8f66ee198\/33e9492359-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2fc666e7e133e949235930d8f66ee198\/33e9492359-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/2fc666e7e133e949235930d8f66ee198\/33e9492359-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2fc666e7e133e949235930d8f66ee198\/33e9492359-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1506\/74091787001_3966236707001_Screen-shot-2014-12-30-at-5-39-31-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Yo no creo en los hombres","description":"Isela quiere meter a Josefa a la c\u00e1rcel.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-30 21:59:15","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/63b50e97059e40ceb681bca55fa3c3b8\/9e40ceb681-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/63b50e97059e40ceb681bca55fa3c3b8\/9e40ceb681-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/63b50e97059e40ceb681bca55fa3c3b8\/9e40ceb681-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/63b50e97059e40ceb681bca55fa3c3b8\/9e40ceb681-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/63b50e97059e40ceb681bca55fa3c3b8\/9e40ceb681-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/63b50e97059e40ceb681bca55fa3c3b8\/9e40ceb681-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/6a95a345bcdd830471b62344aa0a4902\/dd830471b6.jpg","title":"El confesionario de Alma","description":"Alma se despide de su familia en el confesionario de Yo no creo en los hombres.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-31 13:29:24","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/6a95a345bcdd830471b62344aa0a4902\/dd830471b6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/6a95a345bcdd830471b62344aa0a4902\/dd830471b6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/6a95a345bcdd830471b62344aa0a4902\/dd830471b6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/6a95a345bcdd830471b62344aa0a4902\/dd830471b6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/yonoc\/6a95a345bcdd830471b62344aa0a4902\/dd830471b6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/6a95a345bcdd830471b62344aa0a4902\/dd830471b6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1482\/74091787001_3967228986001_Screen-shot-2014-12-31-at-2-50-24-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Yo no creo en los hombres","description":"Max sorprender\u00e1 a Mar\u00eda Dolores con una rom\u00e1ntica experiencia que los har\u00e1 disfrutar m\u00e1s su amor antes de su gran boda.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-31 18:34:08","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/55e6a8a5f1a939b179d5f7ef859773f9\/a939b179d5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/55e6a8a5f1a939b179d5f7ef859773f9\/a939b179d5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/55e6a8a5f1a939b179d5f7ef859773f9\/a939b179d5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/55e6a8a5f1a939b179d5f7ef859773f9\/a939b179d5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/55e6a8a5f1a939b179d5f7ef859773f9\/a939b179d5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/55e6a8a5f1a939b179d5f7ef859773f9\/a939b179d5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514351-fc116566-02a8-463b-83d1-ae489aafa933.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Claudio no cae en la mentira de Josefa!","description":"Josefa har\u00e1 todo lo que este en sus manos para usar a Claudio a su beneficio. ","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-30 13:23:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514352-a0b661b0-29ff-443f-8851-8125fc5809d7.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514354-391b2473-4ba7-4e4e-92ce-47bd9f723bb0.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514352-a0b661b0-29ff-443f-8851-8125fc5809d7.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514354-391b2473-4ba7-4e4e-92ce-47bd9f723bb0.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514353-ee4f9d7e-434e-43b4-8923-d0c9de7c640f.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3610\/74091787001_3964910524001_Screen-shot-2014-12-29-at-7-38-59-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Yo no creo en los hombres ","description":"Isela enfrentar\u00e1 a Josefa. ","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-29 20:16:08","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ca9c845ddbdfc509a6eaa9b60b61f7d6\/dfc509a6ea-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ca9c845ddbdfc509a6eaa9b60b61f7d6\/dfc509a6ea-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ca9c845ddbdfc509a6eaa9b60b61f7d6\/dfc509a6ea-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ca9c845ddbdfc509a6eaa9b60b61f7d6\/dfc509a6ea-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ca9c845ddbdfc509a6eaa9b60b61f7d6\/dfc509a6ea-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ca9c845ddbdfc509a6eaa9b60b61f7d6\/dfc509a6ea-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1434\/74091787001_3964470376001_Screen-shot-2014-12-29-at-12-58-08-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Punto de Venta de Yo no creo en los hombres 29 de diciembre","description":"Punto de Venta de Yo no creo en los hombres 29 de diciembre","chapter":"1","date":"2014-12-29","publidate":"2014-12-29 13:50:46","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1bd95a080448b501bebdc123dad93ea7\/48b501bebd-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1bd95a080448b501bebdc123dad93ea7\/48b501bebd-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1bd95a080448b501bebdc123dad93ea7\/48b501bebd-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1bd95a080448b501bebdc123dad93ea7\/48b501bebd-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/1bd95a080448b501bebdc123dad93ea7\/48b501bebd-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1bd95a080448b501bebdc123dad93ea7\/48b501bebd-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492477-fad76d84-a4aa-4c07-b7e1-c05d5668ec00.jpg?co_id=278","title":"\u00a1Isela se entera que Josefa no es su mam\u00e1 en Yo no creo en los hombres!","description":"Mar\u00eda Dolores le dijo la verdad a Isela sobre Josefa. ","chapter":"1","date":"2014-12-27","publidate":"2014-12-27 16:20:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492478-6647f6d0-34a1-4056-afb7-820bfc499cb8.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492482-d7e368ea-58e4-4893-acf2-6b58ba75b8d3.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492478-6647f6d0-34a1-4056-afb7-820bfc499cb8.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492482-d7e368ea-58e4-4893-acf2-6b58ba75b8d3.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492481-66992902-804c-47d2-80d2-cb99931ef9cd.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485727-f8dfbd3e-cb9b-4f42-bfd7-09241db970a8.jpg?co_id=278","title":"\u00a1Isela se despide de Claudio en Yo no creo en los hombres!","description":"Isela ya no puede m\u00e1s y decide irse de la casa de la familia Bustamante.","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-26 15:13:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485728-8f686d14-5d74-428d-98f2-319554e35feb.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485730-be876cc7-0704-4a6b-a32e-d2ffc280b3e6.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485728-8f686d14-5d74-428d-98f2-319554e35feb.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485730-be876cc7-0704-4a6b-a32e-d2ffc280b3e6.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485729-399bdaea-df66-4aea-8309-5dd1b8809374.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/984\/74091787001_3959273726001_yo-no-26.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Yo no creo en los hombres ","description":"Ivana recibir\u00e1 una gran propuesta. ","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-25 19:36:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/15d0a4919353dea8a0a23f8735e693ea\/53dea8a0a2-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/15d0a4919353dea8a0a23f8735e693ea\/53dea8a0a2-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/15d0a4919353dea8a0a23f8735e693ea\/53dea8a0a2-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/15d0a4919353dea8a0a23f8735e693ea\/53dea8a0a2-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/15d0a4919353dea8a0a23f8735e693ea\/53dea8a0a2-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/15d0a4919353dea8a0a23f8735e693ea\/53dea8a0a2-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/664\/74091787001_3959289778001_yo-no--25.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Yo no creo en los hombres ","description":"Daniel ya no soportar\u00e1 estar en la c\u00e1rcel ","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 11:16:31","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/faaa9a317288bf4ed713aa9b7eeaf959\/88bf4ed713-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/faaa9a317288bf4ed713aa9b7eeaf959\/88bf4ed713-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/faaa9a317288bf4ed713aa9b7eeaf959\/88bf4ed713-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/faaa9a317288bf4ed713aa9b7eeaf959\/88bf4ed713-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/faaa9a317288bf4ed713aa9b7eeaf959\/88bf4ed713-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/faaa9a317288bf4ed713aa9b7eeaf959\/88bf4ed713-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/08fca34b920ed39fbd8b6ea3a5dac7dc\/0ed39fbd8b.jpg","title":"Este mi\u00e9rcoles en Yo no creo en los hombres ","description":"Claudio le dir\u00e1 la verdad a Alma. ","chapter":"1","date":"2014-12-24","publidate":"2014-12-23 23:32:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/08fca34b920ed39fbd8b6ea3a5dac7dc\/0ed39fbd8b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/08fca34b920ed39fbd8b6ea3a5dac7dc\/0ed39fbd8b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/08fca34b920ed39fbd8b6ea3a5dac7dc\/0ed39fbd8b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/08fca34b920ed39fbd8b6ea3a5dac7dc\/0ed39fbd8b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/08fca34b920ed39fbd8b6ea3a5dac7dc\/0ed39fbd8b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/08fca34b920ed39fbd8b6ea3a5dac7dc\/0ed39fbd8b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20459313-ee60847f-62ce-485b-9d22-ac2e1d484529.jpg?co_id=525","title":"Maria Dolores se disculpa con Alma ","description":"Maria Dolores espera a Alma y Max cuando salen del consultorio para disculparse con Alma porque ella ya sabia que sufre c\u00e1ncer y porque se lo hab\u00eda contado a Max.","chapter":"1","date":"2014-12-23","publidate":"2014-12-23 13:45:24","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20459317-3546474d-4db2-441a-8126-76a38e657062.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20459316-86799a86-69d1-47b9-945f-91799909edc0.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20459317-3546474d-4db2-441a-8126-76a38e657062.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20459316-86799a86-69d1-47b9-945f-91799909edc0.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20459315-ee1ffd0a-4435-4d78-b6ca-0e0dc242dd35.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3648\/74091787001_3957489571001_Screen-shot-2014-12-22-at-6-20-13-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Yo no creo en los hombres","description":"Max quiere casarse con Mar\u00eda Dolores antes de tener a su hijo.","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-22 22:42:46","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/f13389677770e49e1b41cd3a5c0ba492\/70e49e1b41-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/f13389677770e49e1b41cd3a5c0ba492\/70e49e1b41-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/f13389677770e49e1b41cd3a5c0ba492\/70e49e1b41-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/f13389677770e49e1b41cd3a5c0ba492\/70e49e1b41-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/f13389677770e49e1b41cd3a5c0ba492\/70e49e1b41-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/f13389677770e49e1b41cd3a5c0ba492\/70e49e1b41-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446955-c4cbe2d9-0e4e-45f1-9863-9aa371fbaf18.jpg?co_id=278","title":"Terrible: \u00a1Max se entera de la terrible enfermedad de su mam\u00e1 en Yo no creo en los hombres!","description":"Mar\u00eda Dolores no dejar\u00e1 solo a Max, tras la enfermedad de su mam\u00e1. ","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-22 15:08:17","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446956-016f2e7d-ea04-4493-9195-c0075544e337.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446958-d5919819-4545-4160-a3ba-e5e979d6b8f1.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446956-016f2e7d-ea04-4493-9195-c0075544e337.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446958-d5919819-4545-4160-a3ba-e5e979d6b8f1.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446957-c38f430b-409f-4d95-a02d-f534e31ff320.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3865\/74091787001_3953525890001_Captura-de-pantalla-2014-12-19-a-las-20-13-16.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Yo no creo en los hombres ","description":"Mar\u00eda Dolores cachetear\u00e1 a Josefa. ","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-19 21:51:07","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/1a2401422769152876f5f9fde59292f7\/69152876f5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/1a2401422769152876f5f9fde59292f7\/69152876f5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/1a2401422769152876f5f9fde59292f7\/69152876f5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/1a2401422769152876f5f9fde59292f7\/69152876f5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/1a2401422769152876f5f9fde59292f7\/69152876f5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/1a2401422769152876f5f9fde59292f7\/69152876f5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/19\/20422877-629a287e-e6e4-4eec-a495-26ebc1e0f302.jpg?co_id=278","title":"Escena Claudio golpea a Ari","description":"Claudio sabe que Ari amenaz\u00f3 a Isela y fue a golpearlo hasta el club donde trabaja.","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-19 12:50:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/19\/20422878-2aca8244-687d-47e1-9724-15a7bb0c7324.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/19\/20422880-aca3a674-2317-431d-ad1b-ba4a512cffa2.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/19\/20422878-2aca8244-687d-47e1-9724-15a7bb0c7324.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/19\/20422880-aca3a674-2317-431d-ad1b-ba4a512cffa2.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/19\/20422879-de72a4e3-543a-49b1-89ca-9786d81b5034.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/014c7300bdcd6443aa710708bd4aad77\/cd6443aa71.jpg","title":"Confesionario: \u00a1Isela habla de Alma en Yo no creo en los hombres! ","description":"En el confesionario de Yo no creo en los hombres, Isela habla sobre Alma. ","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-18 19:01:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/014c7300bdcd6443aa710708bd4aad77\/cd6443aa71-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/014c7300bdcd6443aa710708bd4aad77\/cd6443aa71-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/014c7300bdcd6443aa710708bd4aad77\/cd6443aa71-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/014c7300bdcd6443aa710708bd4aad77\/cd6443aa71-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/yonoc\/014c7300bdcd6443aa710708bd4aad77\/cd6443aa71-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/yonoc\/014c7300bdcd6443aa710708bd4aad77\/cd6443aa71-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/254\/74091787001_3949505835001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-22-30-02.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Yo no creo en los hombres ","description":"Le dir\u00e1n a Max una terrible noticia. ","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-18 22:12:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/cabeeaf484d0d4c396ff83eda2d1113a\/d0d4c396ff-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/cabeeaf484d0d4c396ff83eda2d1113a\/d0d4c396ff-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/cabeeaf484d0d4c396ff83eda2d1113a\/d0d4c396ff-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/cabeeaf484d0d4c396ff83eda2d1113a\/d0d4c396ff-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/cabeeaf484d0d4c396ff83eda2d1113a\/d0d4c396ff-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/cabeeaf484d0d4c396ff83eda2d1113a\/d0d4c396ff-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20410597-cbd8fdbb-6b4c-44ee-ab8c-a8c1d264c2fa.jpg?co_id=278","title":"Max le pide matrimonio a Maria Dolores","description":"Max le vuelve a pedir matrimonio a Maria Dolore en una comida con toda la familia reunida.","chapter":"1","date":"2014-12-18","publidate":"2014-12-18 13:38:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20410598-d2c61bf4-161e-4582-9bf6-a000521fb8a0.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20410600-8147584a-a372-4206-9b39-54c14ee6fbf0.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20410598-d2c61bf4-161e-4582-9bf6-a000521fb8a0.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20410600-8147584a-a372-4206-9b39-54c14ee6fbf0.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20410599-a8d190a5-a4eb-42aa-8b28-6331c618d1e3.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1094\/74091787001_3949501902001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-22-28-45.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Yo no creo en los hombres","description":"Isela le informa a Mar\u00eda Dolores que Alma tiene c\u00e1ncer.","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-17 23:22:18","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/88276862d01641766fafbe432f17734b\/1641766faf-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/88276862d01641766fafbe432f17734b\/1641766faf-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/88276862d01641766fafbe432f17734b\/1641766faf-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/88276862d01641766fafbe432f17734b\/1641766faf-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/88276862d01641766fafbe432f17734b\/1641766faf-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/88276862d01641766fafbe432f17734b\/1641766faf-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396643-37c30260-fdaa-417a-bd51-5b031203ae29.jpg?co_id=278","title":"Escena Ari le reclama a Doris","description":"Ari va a la casa de Doris para reclamarle el porque esta saliendo con Orlando.","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-17 14:01:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396644-0292bb90-5f03-4182-a4bb-68395a199c67.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396646-4419e7ed-430b-41ba-8cbe-f34f24e40869.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396644-0292bb90-5f03-4182-a4bb-68395a199c67.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396646-4419e7ed-430b-41ba-8cbe-f34f24e40869.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396645-150f7ede-8037-4daf-aa77-dc75afe544c8.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/229\/74091787001_3946647866001_Screen-shot-2014-12-16-at-8-32-59-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Yo no creo en los hombres","description":"Isela se entera que Josefa no es su mam\u00e1.","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 22:33:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/736963e01a3bf95733346fe746b598da\/3bf9573334-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/736963e01a3bf95733346fe746b598da\/3bf9573334-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/736963e01a3bf95733346fe746b598da\/3bf9573334-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/736963e01a3bf95733346fe746b598da\/3bf9573334-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/736963e01a3bf95733346fe746b598da\/3bf9573334-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/736963e01a3bf95733346fe746b598da\/3bf9573334-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380007-ae3ab41b-1f05-4d45-bcca-828427d96165.jpg?co_id=278","title":"Maria Dolores sabe que hay algo entre Claudio e Isela.","description":"Maria Dolores visita a Claudio para decirle que sabe que hay algo entre Isela y \u00e9l.","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 19:48:19","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380008-a49cb24d-7ed8-4e9a-bf11-fa32aee6fecd.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380010-f755aee5-52c8-495f-af86-7b4fd6ec76ed.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380008-a49cb24d-7ed8-4e9a-bf11-fa32aee6fecd.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380010-f755aee5-52c8-495f-af86-7b4fd6ec76ed.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380009-32606bcc-a790-4f16-930c-cbb0705e9681.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1051\/74091787001_3944069438001_Screen-shot-2014-12-15-at-9-15-03-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Yo no creo en los hombres ","description":"Claudio amenazar\u00e1 a \u00darsula. ","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-15 21:58:05","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9b019ce688ef3d19137cd1ded5015148\/ef3d19137c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9b019ce688ef3d19137cd1ded5015148\/ef3d19137c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9b019ce688ef3d19137cd1ded5015148\/ef3d19137c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9b019ce688ef3d19137cd1ded5015148\/ef3d19137c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/9b019ce688ef3d19137cd1ded5015148\/ef3d19137c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9b019ce688ef3d19137cd1ded5015148\/ef3d19137c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365714-32b152cd-0ffc-4a56-ab89-40ab56ae3e6a.jpg?co_id=278","title":"Orlando y Doris se dieron su primer beso de amor","description":"\u00a1No te puedes perder el rom\u00e1ntico beso de amor que ","chapter":"1","date":"2014-12-15","publidate":"2014-12-15 17:25:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365715-27287c49-c24c-4606-890d-6c8b10455e05.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365717-90f4e348-2130-498b-aac4-c90e743ad497.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365715-27287c49-c24c-4606-890d-6c8b10455e05.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365717-90f4e348-2130-498b-aac4-c90e743ad497.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365716-d40cea27-19ad-4a12-9fda-b4840195b3a3.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/12\/20341510-b24891dd-3797-4980-b95b-862a2b6a2483.jpg?co_id=525","title":"Daniel toma como reh\u00e9n a Mar\u00eda Dolores","description":"Daniel escapa de la polic\u00eda, se dirige a casa de Mar\u00eda Dolores y la toma como reh\u00e9n.","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 12:45:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/12\/20341514-cc7ec54e-7202-4e7d-aca5-5d86ab48e2f4.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/12\/20341513-63bf6c6d-b548-455b-9c6a-3ecccf5f1729.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/12\/20341514-cc7ec54e-7202-4e7d-aca5-5d86ab48e2f4.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/12\/20341513-63bf6c6d-b548-455b-9c6a-3ecccf5f1729.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/12\/20341512-33642018-95a0-4556-b1cd-c87285520c7d.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/yonoc\/4e9b1a716855a740e2253f92e1442027\/yonoc-b_11122014_drama_yonocreoenloshombres_chat_flaviomedina_daniel.jpg","title":"Revive el chat con Daniel Santib\u00e1\u00f1ez","description":"Disfruta e primer videochat de Yo no creo en los hombres con Daniel Santib\u00e1\u00f1ez.","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 10:29:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/37\/1a\/371a521c-1305-4c94-b09a-41f0a9fe28e7\/yonoc-b_11122014_drama_yonocreoenloshombres_chat_flaviomedina_daniel.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/37\/1a\/371a521c-1305-4c94-b09a-41f0a9fe28e7\/yonoc-b_11122014_drama_yonocreoenloshombres_chat_flaviomedina_daniel.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/37\/1a\/371a521c-1305-4c94-b09a-41f0a9fe28e7\/yonoc-b_11122014_drama_yonocreoenloshombres_chat_flaviomedina_daniel.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/yonoc\/delivery\/\/37\/1a\/371a521c-1305-4c94-b09a-41f0a9fe28e7\/yonoc-b_11122014_drama_yonocreoenloshombres_chat_flaviomedina_daniel.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/yonoc\/delivery\/\/37\/1a\/371a521c-1305-4c94-b09a-41f0a9fe28e7\/yonoc-b_11122014_drama_yonocreoenloshombres_chat_flaviomedina_daniel.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/yonoc\/delivery\/\/37\/1a\/371a521c-1305-4c94-b09a-41f0a9fe28e7\/yonoc-b_11122014_drama_yonocreoenloshombres_chat_flaviomedina_daniel.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1980\/74091787001_3939460655001_Screen-shot-2014-12-12-at-4-56-07-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Yo no creo en los hombres","description":"\u00a1\u00darsula le confesar\u00e1 a Maleny que Arango mat\u00f3 a su pap\u00e1! ","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 21:31:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2905b71d99a1fb4339926604bb655b12\/a1fb433992-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2905b71d99a1fb4339926604bb655b12\/a1fb433992-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2905b71d99a1fb4339926604bb655b12\/a1fb433992-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2905b71d99a1fb4339926604bb655b12\/a1fb433992-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/2905b71d99a1fb4339926604bb655b12\/a1fb433992-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2905b71d99a1fb4339926604bb655b12\/a1fb433992-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/5b15ebda791f0b1cfe6d317910cf7aa4\/1f0b1cfe6d.jpg","title":"Exclusiva: Doris con todo en el confesionario","description":"\u00a1Doris nos dej\u00f3 claro en el confesionario de quien est\u00e1 enamorada!","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 18:28:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/5b15ebda791f0b1cfe6d317910cf7aa4\/1f0b1cfe6d-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/5b15ebda791f0b1cfe6d317910cf7aa4\/1f0b1cfe6d-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/5b15ebda791f0b1cfe6d317910cf7aa4\/1f0b1cfe6d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/5b15ebda791f0b1cfe6d317910cf7aa4\/1f0b1cfe6d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/yonoc\/5b15ebda791f0b1cfe6d317910cf7aa4\/1f0b1cfe6d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/5b15ebda791f0b1cfe6d317910cf7aa4\/1f0b1cfe6d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2789\/74091787001_3937889347001_Captura-de-pantalla-2014-12-11-a-las-21-30-40.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Yo no creo en los hombres","description":"Daniel podr\u00eda cometer una locura por amor.","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-11 22:56:10","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3ab4b9e6077ee157568e6ce9b76b709b\/7ee157568e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3ab4b9e6077ee157568e6ce9b76b709b\/7ee157568e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3ab4b9e6077ee157568e6ce9b76b709b\/7ee157568e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3ab4b9e6077ee157568e6ce9b76b709b\/7ee157568e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/3ab4b9e6077ee157568e6ce9b76b709b\/7ee157568e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/3ab4b9e6077ee157568e6ce9b76b709b\/7ee157568e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328590-d548fea9-5fa1-46d7-8932-d03af911285d.jpg?co_id=525","title":"Isela confiesa a Josefa que su hija Martha cometi\u00f3 un crimen","description":"\u00a1No te puedes perder la reacci\u00f3n de Josefa ante esta confesi\u00f3n!","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-11 17:47:05","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328594-94d1a3e7-c38a-4999-843a-8f11576510da.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328593-84807d54-2561-4f2c-a007-42356f523dec.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328594-94d1a3e7-c38a-4999-843a-8f11576510da.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328593-84807d54-2561-4f2c-a007-42356f523dec.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328592-d6e46d4f-0721-463f-af37-a4ac6786e0d9.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/301\/74091787001_3935505992001_Captura-de-pantalla-2014-12-10-a-las-9-31-05-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Yo no creo en los hombres ","description":"Mar\u00eda Dolores denunciar\u00e1 a Daniel. ","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-10 22:59:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9c4bb9604be10dfbb39041945f4e5eab\/e10dfbb390-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9c4bb9604be10dfbb39041945f4e5eab\/e10dfbb390-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9c4bb9604be10dfbb39041945f4e5eab\/e10dfbb390-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9c4bb9604be10dfbb39041945f4e5eab\/e10dfbb390-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/9c4bb9604be10dfbb39041945f4e5eab\/e10dfbb390-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/9c4bb9604be10dfbb39041945f4e5eab\/e10dfbb390-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314040-cfe6046d-fae1-4c0b-9af2-b064636342ee.jpg?co_id=525","title":"Revive: \u00a1Chelito aconseja a Mar\u00eda Dolores para que regrese a su casa!","description":"Las palabras de Chelito hacen que Maria Dolores regrese a su casa.","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-10 14:15:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314044-3fb56d36-8bd1-4a2e-8b10-102bf182bf49.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314043-b4dfc1b5-a48a-481f-97ec-f48153e2434b.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314044-3fb56d36-8bd1-4a2e-8b10-102bf182bf49.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314043-b4dfc1b5-a48a-481f-97ec-f48153e2434b.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314042-e36a708d-0e5e-47ed-b194-f2a1755f6e5b.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3946\/74091787001_3933189725001_Screen-shot-2014-12-09-at-6-50-17-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Yo no creo en los hombres","description":"Max est\u00e1 dispuesto a ayudar a Mar\u00eda Dolores para meter a la c\u00e1rcel a Daniel.","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-09 22:36:01","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c777d406c831d769a3b363f68c71db84\/31d769a3b3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c777d406c831d769a3b363f68c71db84\/31d769a3b3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c777d406c831d769a3b363f68c71db84\/31d769a3b3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c777d406c831d769a3b363f68c71db84\/31d769a3b3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/c777d406c831d769a3b363f68c71db84\/31d769a3b3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c777d406c831d769a3b363f68c71db84\/31d769a3b3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2918\/74091787001_3931073735001_Screen-shot-2014-12-08-at-8-27-57-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Yo no creo en los hombres ","description":"La vida de Max estar\u00e1 en peligro. ","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-08 21:04:27","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f28234ebbe4697b97093cf248a72b2d0\/4697b97093-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f28234ebbe4697b97093cf248a72b2d0\/4697b97093-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f28234ebbe4697b97093cf248a72b2d0\/4697b97093-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f28234ebbe4697b97093cf248a72b2d0\/4697b97093-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/f28234ebbe4697b97093cf248a72b2d0\/4697b97093-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f28234ebbe4697b97093cf248a72b2d0\/4697b97093-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298487-4ca98ce6-f2b2-4409-aea4-edff22fdea59.jpg?co_id=525","title":"Revive \u00a1Max trata de impedir que Mar\u00eda Dolores se vaya!","description":"Max no puede dejar que Mar\u00eda Dolores se vaya, por lo que  llega a la terminal para detenerla. ","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 12:40:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298491-ae9ee533-2acd-4980-a4ea-a62385d20434.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298490-289c9bff-82f7-4f1c-97f2-fa1288ee588c.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298491-ae9ee533-2acd-4980-a4ea-a62385d20434.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298490-289c9bff-82f7-4f1c-97f2-fa1288ee588c.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298489-6f21b9f7-baa9-4b38-b6e9-1832b5e9ac92.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9d0b5fd6f6887d8a63ac2b1a4949c45a\/887d8a63ac.jpg","title":"El confesionario de Corina en Yo no creo en los hombres","description":"Corina decide ayudar a Mar\u00eda Dolores a escaparse de la ciudad, descubre todo lo que dijo en el confesionario de Yo no creo en los hombres.","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-08 18:51:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9d0b5fd6f6887d8a63ac2b1a4949c45a\/887d8a63ac-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9d0b5fd6f6887d8a63ac2b1a4949c45a\/887d8a63ac-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9d0b5fd6f6887d8a63ac2b1a4949c45a\/887d8a63ac-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9d0b5fd6f6887d8a63ac2b1a4949c45a\/887d8a63ac-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/yonoc\/9d0b5fd6f6887d8a63ac2b1a4949c45a\/887d8a63ac-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/yonoc\/9d0b5fd6f6887d8a63ac2b1a4949c45a\/887d8a63ac-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285342-fe7be356-c8d1-4730-9890-724f750652e6.jpg?co_id=278","title":"REVIVE: Max besa apasionadamente a Mar\u00eda Dolores. ","description":"En un intento por recuperarla.","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-08 14:37:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285343-5e01aa2a-7d84-482f-b3ad-0f1cd4214e57.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285345-98e2413f-dc68-4937-9955-956e5da06e43.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285343-5e01aa2a-7d84-482f-b3ad-0f1cd4214e57.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285345-98e2413f-dc68-4937-9955-956e5da06e43.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/08\/20285344-2e25c070-61e9-4c1c-9d4e-1d06001c3cb4.mp4"}]}]},{"id":"13040351","nameprog":"La sombra del pasado","description":"Santa Luc\u00eda es un pueblo peque\u00f1o donde todos se conocen y los rumores corren como p\u00f3lvora. En el hay dos familias que durante mucho tiempo han tenido diferencias y que han acumulado los rencores a lo largo de los a\u00f1os","guid":"655a681a-6608-11e4-bb64-0a2bb6133cf3","videos":[{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/984\/74091787001_3992118527001_Captura-de-pantalla-2015-01-15-a-las-8-20-16-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado ","description":"Aldonza se enterar\u00e1 de una gran noticia que cambiar\u00e1 su vida ","chapter":"1","date":"2015-01-16","publidate":"2015-01-15 21:37:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/299eb11904b718f7555d3e193ef614e1\/b718f7555d-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/299eb11904b718f7555d3e193ef614e1\/b718f7555d-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/299eb11904b718f7555d3e193ef614e1\/b718f7555d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/299eb11904b718f7555d3e193ef614e1\/b718f7555d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/299eb11904b718f7555d3e193ef614e1\/b718f7555d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/299eb11904b718f7555d3e193ef614e1\/b718f7555d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/sopas\/95046185005962729fdf020e1d005690\/sopas-c049.jpg","title":"\u00a1Adelina descubre que Candela besa al padre Jer\u00f3nimo!","description":"En el cap\u00edtulo 49 de La sombra del pasado: El jefe de Renato hace saber que \u00e9l y su equipo de abogados est\u00e1n despedidos y sin liquidaci\u00f3n, pero \u00e9ste no queda nada conforme.","chapter":"49","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 20:13:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/c6\/dd\/c6ddd2e1-a9c5-4b2a-9d00-14cfd0fe3dd7\/sopas-c049.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/c6\/dd\/c6ddd2e1-a9c5-4b2a-9d00-14cfd0fe3dd7\/sopas-c049.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/sopas\/delivery\/\/c6\/dd\/c6ddd2e1-a9c5-4b2a-9d00-14cfd0fe3dd7\/sopas-c049.mp4_970k.mp4 ","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/sopas\/delivery\/c6\/dd\/c6ddd2e1-a9c5-4b2a-9d00-14cfd0fe3dd7\/sopas-c049.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/c6\/dd\/c6ddd2e1-a9c5-4b2a-9d00-14cfd0fe3dd7\/sopas-c049.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/sopas\/delivery\/\/c6\/dd\/c6ddd2e1-a9c5-4b2a-9d00-14cfd0fe3dd7\/sopas-c049.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e764f2b3b1e9910f9d6a219bec76d634\/e9910f9d6a.jpg","title":"Este jueves en La sombra del pasado ","description":"Un amor prohibido ser\u00e1 descubierto. ","chapter":"1","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-14 21:40:31","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e764f2b3b1e9910f9d6a219bec76d634\/e9910f9d6a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e764f2b3b1e9910f9d6a219bec76d634\/e9910f9d6a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e764f2b3b1e9910f9d6a219bec76d634\/e9910f9d6a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e764f2b3b1e9910f9d6a219bec76d634\/e9910f9d6a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/e764f2b3b1e9910f9d6a219bec76d634\/e9910f9d6a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e764f2b3b1e9910f9d6a219bec76d634\/e9910f9d6a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3703\/74091787001_3987912537001_Screen-shot-2015-01-13-at-8-08-48-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado ","description":"\u00a1Crist\u00f3bal le dar\u00e1 una terrible noticia a Aldonza! ","chapter":"1","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-13 22:13:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7751215430a10de080bbb7e3b9259ab9\/a10de080bb-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7751215430a10de080bbb7e3b9259ab9\/a10de080bb-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7751215430a10de080bbb7e3b9259ab9\/a10de080bb-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7751215430a10de080bbb7e3b9259ab9\/a10de080bb-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/7751215430a10de080bbb7e3b9259ab9\/a10de080bb-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7751215430a10de080bbb7e3b9259ab9\/a10de080bb-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/5e5681b898de4fc1d188d99f54914f2c\/de4fc1d188.jpg","title":"Video: \u00a1Tomas tratar\u00e1 de enga\u00f1ar a Cintia!","description":"\u00a1Tomas tratar\u00e1 de venderle un reloj de dudosa procedencia a Cintia!","chapter":"1","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 12:45:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/5e5681b898de4fc1d188d99f54914f2c\/de4fc1d188-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/5e5681b898de4fc1d188d99f54914f2c\/de4fc1d188-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/5e5681b898de4fc1d188d99f54914f2c\/de4fc1d188-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/5e5681b898de4fc1d188d99f54914f2c\/de4fc1d188-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/sdelp\/5e5681b898de4fc1d188d99f54914f2c\/de4fc1d188-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/5e5681b898de4fc1d188d99f54914f2c\/de4fc1d188-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/sopas\/06ac5a97ebbf0e19f48ae6af23e9a23c\/sopas-c048.jpg","title":"\u00a1Aldonza advierte que Severiano pagar\u00e1 por lo sucedido a Jer\u00f3nimo!","description":"En el cap\u00edtulo 48 de La sombra del pasado: Prudencia le dice a Tom\u00e1s que se siente sola, por lo que este le dice que deje que sus manos le den calor a su cuerpo y le d\u00e9 lo que su maridito le est\u00e1 negando.","chapter":"48","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 20:11:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/d8\/44\/d8444dab-01fc-438c-885b-bc734cbd4d18\/sopas-c048.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/d8\/44\/d8444dab-01fc-438c-885b-bc734cbd4d18\/sopas-c048.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/sopas\/delivery\/\/d8\/44\/d8444dab-01fc-438c-885b-bc734cbd4d18\/sopas-c048.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/sopas\/delivery\/\/d8\/44\/d8444dab-01fc-438c-885b-bc734cbd4d18\/sopas-c048.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/d8\/44\/d8444dab-01fc-438c-885b-bc734cbd4d18\/sopas-c048.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/sopas\/delivery\/\/d8\/44\/d8444dab-01fc-438c-885b-bc734cbd4d18\/sopas-c048.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3430\/74091787001_3985559667001_Screen-shot-2015-01-12-at-8-25-56-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en La sombra del pasado ","description":"Una terrible tragedia suceder\u00e1 en La sombra del pasado. ","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-12 21:58:46","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/037090cfb4049e9f8831c2694ecf4791\/049e9f8831-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/037090cfb4049e9f8831c2694ecf4791\/049e9f8831-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/037090cfb4049e9f8831c2694ecf4791\/049e9f8831-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/037090cfb4049e9f8831c2694ecf4791\/049e9f8831-150.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/037090cfb4049e9f8831c2694ecf4791\/049e9f8831-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/sopas\/0db4b86ea5f1d08d2499458c70918838\/sopas-c047.jpg","title":"\u00a1Severiano declara la guerra al padre Jer\u00f3nimo!","description":"En el cap\u00edtulo 47 de La sombra del pasado: Aldonza se encuentra con Severiano en la iglesia y \u00e9ste le dice que se va a arrepentir hasta las l\u00e1grimas por haber regresado.","chapter":"47","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 20:20:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/70\/45\/7045e0d0-ae23-4707-b801-eefc43064917\/sopas-c047.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/70\/45\/7045e0d0-ae23-4707-b801-eefc43064917\/sopas-c047.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/sopas\/delivery\/\/70\/45\/7045e0d0-ae23-4707-b801-eefc43064917\/sopas-c047.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/sopas\/delivery\/\/70\/45\/7045e0d0-ae23-4707-b801-eefc43064917\/sopas-c047.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/70\/45\/7045e0d0-ae23-4707-b801-eefc43064917\/sopas-c047.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/sopas\/delivery\/\/70\/45\/7045e0d0-ae23-4707-b801-eefc43064917\/sopas-c047.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/f62e0e6bf1daa2e7d723461203d625b8\/daa2e7d723.jpg","title":"La Sombra del Pasado: \u00a1Conoce la belleza natural del Santuario!","description":"Descubre lo que este incre\u00edble lugar esconde en La Sombra del Pasado. ","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 12:22:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/f62e0e6bf1daa2e7d723461203d625b8\/daa2e7d723-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/f62e0e6bf1daa2e7d723461203d625b8\/daa2e7d723-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/f62e0e6bf1daa2e7d723461203d625b8\/daa2e7d723-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/f62e0e6bf1daa2e7d723461203d625b8\/daa2e7d723-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/f62e0e6bf1daa2e7d723461203d625b8\/daa2e7d723-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/f62e0e6bf1daa2e7d723461203d625b8\/daa2e7d723-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2597\/74091787001_3980882871001_Captura-de-pantalla-2015-01-09-a-las-8-34-31-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en La sombra del pasado ","description":"Crist\u00f3bal buscar\u00e1 a Valeria. ","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-09 21:53:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c390150c7334ae5920675a9cca413a89\/34ae592067-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c390150c7334ae5920675a9cca413a89\/34ae592067-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c390150c7334ae5920675a9cca413a89\/34ae592067-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c390150c7334ae5920675a9cca413a89\/34ae592067-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/c390150c7334ae5920675a9cca413a89\/34ae592067-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c390150c7334ae5920675a9cca413a89\/34ae592067-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/sopas\/1526edc6f3a27ad9ff56010fa50212b8\/sopas-c046.jpg","title":"\u00a1Crist\u00f3bal se disculpa con Valeria por haberla lastimado!","description":"En el cap\u00edtulo 46 de La sombra del pasado: Renato comenta a un amigo que cree que Aldonza s\u00ed podr\u00eda enamorarse de \u00e9l, s\u00f3lo que considera que es muy dif\u00edcil.","chapter":"46","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-13 20:19:44","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/7a\/ec\/7aec6eb6-482c-4bba-92d2-fd01e307dcc2\/sopas-c046.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/7a\/ec\/7aec6eb6-482c-4bba-92d2-fd01e307dcc2\/sopas-c046.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/sopas\/delivery\/\/7a\/ec\/7aec6eb6-482c-4bba-92d2-fd01e307dcc2\/sopas-c046.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/sopas\/delivery\/\/7a\/ec\/7aec6eb6-482c-4bba-92d2-fd01e307dcc2\/sopas-c046.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/sopas\/delivery\/\/7a\/ec\/7aec6eb6-482c-4bba-92d2-fd01e307dcc2\/sopas-c046.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/sopas\/delivery\/\/7a\/ec\/7aec6eb6-482c-4bba-92d2-fd01e307dcc2\/sopas-c046.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3675\/74091787001_3978792915001_Captura-de-pantalla-2015-01-08-a-las-8-34-12-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado ","description":"Crist\u00f3bal buscar\u00e1 a Aldonza. ","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-08 22:11:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e3d54d6dfd5f5d1c36df2712aac1ce65\/5f5d1c36df-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e3d54d6dfd5f5d1c36df2712aac1ce65\/5f5d1c36df-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e3d54d6dfd5f5d1c36df2712aac1ce65\/5f5d1c36df-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e3d54d6dfd5f5d1c36df2712aac1ce65\/5f5d1c36df-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/e3d54d6dfd5f5d1c36df2712aac1ce65\/5f5d1c36df-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/e3d54d6dfd5f5d1c36df2712aac1ce65\/5f5d1c36df-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3660\/74091787001_3976583097001_Captura-de-pantalla-2015-01-07-a-las-7-55-40-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en La sombra del pasado ","description":"Candela confesar\u00e1 algo impactante. ","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-07 20:19:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/25d7f6dd87ec688d679c84a7633addc6\/ec688d679c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/25d7f6dd87ec688d679c84a7633addc6\/ec688d679c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/25d7f6dd87ec688d679c84a7633addc6\/ec688d679c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/25d7f6dd87ec688d679c84a7633addc6\/ec688d679c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/25d7f6dd87ec688d679c84a7633addc6\/ec688d679c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/25d7f6dd87ec688d679c84a7633addc6\/ec688d679c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2932\/74091787001_3974748773001_Screen-shot-2015-01-06-at-8-49-47-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado ","description":"Candela descubrir\u00e1 el enga\u00f1o de Severiano. ","chapter":"1","date":"2015-01-07","publidate":"2015-01-06 22:40:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ccb8812255297084f7eb02c53d530fcb\/297084f7eb-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ccb8812255297084f7eb02c53d530fcb\/297084f7eb-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ccb8812255297084f7eb02c53d530fcb\/297084f7eb-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ccb8812255297084f7eb02c53d530fcb\/297084f7eb-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/ccb8812255297084f7eb02c53d530fcb\/297084f7eb-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ccb8812255297084f7eb02c53d530fcb\/297084f7eb-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2123\/74091787001_3972757938001_Screen-shot-2015-01-05-at-7-38-53-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en La sombra del pasado ","description":"Aldonza enfrentar\u00e1 a los Mendoza. ","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-05 22:09:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/af47d7dda8ede32679729fb4ffaf94ef\/ede3267972-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/af47d7dda8ede32679729fb4ffaf94ef\/ede3267972-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/af47d7dda8ede32679729fb4ffaf94ef\/ede3267972-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/af47d7dda8ede32679729fb4ffaf94ef\/ede3267972-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/af47d7dda8ede32679729fb4ffaf94ef\/ede3267972-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/af47d7dda8ede32679729fb4ffaf94ef\/ede3267972-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f33f283448d022cbadaa406a5b803aa\/8d022cbada.jpg","title":"Simoneta pregunta a Cintia por Lola ","description":"Simoneta pregunta a Cintia por Lola ","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-05 11:24:03","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f33f283448d022cbadaa406a5b803aa\/8d022cbada-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f33f283448d022cbadaa406a5b803aa\/8d022cbada-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f33f283448d022cbadaa406a5b803aa\/8d022cbada-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f33f283448d022cbadaa406a5b803aa\/8d022cbada-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/1f33f283448d022cbadaa406a5b803aa\/8d022cbada-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f33f283448d022cbadaa406a5b803aa\/8d022cbada-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2891\/74091787001_3969529502001_Screen-shot-2015-01-02-at-8-10-07-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en La sombra del pasado ","description":"Candela interrogar\u00e1 a Valeria. ","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-02 21:00:26","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0f1df0a00bc7f9390cd0811bbe84ce6e\/c7f9390cd0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0f1df0a00bc7f9390cd0811bbe84ce6e\/c7f9390cd0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0f1df0a00bc7f9390cd0811bbe84ce6e\/c7f9390cd0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0f1df0a00bc7f9390cd0811bbe84ce6e\/c7f9390cd0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/0f1df0a00bc7f9390cd0811bbe84ce6e\/c7f9390cd0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0f1df0a00bc7f9390cd0811bbe84ce6e\/c7f9390cd0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1554\/74091787001_3967496181001_Screen-shot-2014-12-31-at-8-13-33-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado","description":"Cristobal estar\u00e1 a punto de perder a Aldonza, pues ella se dar\u00e1 una segunda oportunidad en el amor con alguien m\u00e1s.","chapter":"1","date":"2015-01-02","publidate":"2015-01-01 19:54:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b6cbb6e2f94b74852609dfebf9bd3523\/4b74852609-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b6cbb6e2f94b74852609dfebf9bd3523\/4b74852609-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b6cbb6e2f94b74852609dfebf9bd3523\/4b74852609-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b6cbb6e2f94b74852609dfebf9bd3523\/4b74852609-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/b6cbb6e2f94b74852609dfebf9bd3523\/4b74852609-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b6cbb6e2f94b74852609dfebf9bd3523\/4b74852609-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/482\/74091787001_3967228987001_Screen-shot-2014-12-31-at-2-51-42-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en La sombra del pasado","description":"Candela enfrentar\u00e1 a Cristobal y le dir\u00e1 que su amor con Aldonza no podr\u00e1 ser ya que ella est\u00e1 decidida a acabar con esa mujer. ","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-31 18:55:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/86a25abf823ed5c0d387fd54fbafc7c7\/3ed5c0d387-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/86a25abf823ed5c0d387fd54fbafc7c7\/3ed5c0d387-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/86a25abf823ed5c0d387fd54fbafc7c7\/3ed5c0d387-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/86a25abf823ed5c0d387fd54fbafc7c7\/3ed5c0d387-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/86a25abf823ed5c0d387fd54fbafc7c7\/3ed5c0d387-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/86a25abf823ed5c0d387fd54fbafc7c7\/3ed5c0d387-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1506\/74091787001_3966236703001_Screen-shot-2014-12-30-at-5-37-52-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado","description":"Valeria est\u00e1 dispuesta a declararle la guerra a Aldonza.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-30 21:58:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/57d05f52f052106fb36672d8db9d1084\/52106fb366-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/57d05f52f052106fb36672d8db9d1084\/52106fb366-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/57d05f52f052106fb36672d8db9d1084\/52106fb366-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/57d05f52f052106fb36672d8db9d1084\/52106fb366-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/57d05f52f052106fb36672d8db9d1084\/52106fb366-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/57d05f52f052106fb36672d8db9d1084\/52106fb366-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/158\/74091787001_3964985795001_Screen-shot-2014-12-29-at-7-40-56-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en La sombra del pasado ","description":"Valeria luchar\u00e1 por Crist\u00f3bal. ","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-29 20:29:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/aee00cc63dddeb9e7ad8a4468c90b81e\/ddeb9e7ad8-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/aee00cc63dddeb9e7ad8a4468c90b81e\/ddeb9e7ad8-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/aee00cc63dddeb9e7ad8a4468c90b81e\/ddeb9e7ad8-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/aee00cc63dddeb9e7ad8a4468c90b81e\/ddeb9e7ad8-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/aee00cc63dddeb9e7ad8a4468c90b81e\/ddeb9e7ad8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/aee00cc63dddeb9e7ad8a4468c90b81e\/ddeb9e7ad8-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3754\/74091787001_3964502814001_Screen-shot-2014-12-29-at-12-59-34-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Punto de Venta lunes 29 La sombra del pasado","description":"Punto de Venta lunes 29 La sombra del pasado","chapter":"1","date":"2014-12-29","publidate":"2014-12-29 13:37:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/13b076ab6913fd328382933b59352d98\/13fd328382-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/13b076ab6913fd328382933b59352d98\/13fd328382-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/13b076ab6913fd328382933b59352d98\/13fd328382-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/13b076ab6913fd328382933b59352d98\/13fd328382-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/13b076ab6913fd328382933b59352d98\/13fd328382-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/13b076ab6913fd328382933b59352d98\/13fd328382-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/7348e8b7032f3c2286bd6df7813dfd39\/2f3c2286bd.jpg","title":"Resumen semanal La sombra del pasado","description":"Resumen semanal La sombra del pasado","chapter":"1","date":"2014-12-29","publidate":"2014-12-29 12:37:20","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/7348e8b7032f3c2286bd6df7813dfd39\/2f3c2286bd-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/7348e8b7032f3c2286bd6df7813dfd39\/2f3c2286bd-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/7348e8b7032f3c2286bd6df7813dfd39\/2f3c2286bd-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/7348e8b7032f3c2286bd6df7813dfd39\/2f3c2286bd-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/sdelp\/7348e8b7032f3c2286bd6df7813dfd39\/2f3c2286bd-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/7348e8b7032f3c2286bd6df7813dfd39\/2f3c2286bd-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/40\/74091787001_3958665734001_Captura-de-pantalla-2014-12-23-a-las-12-30-52-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"VIDEO: \u00a1Cintia Medina te trae lo mejor de La sombra del pasado!","description":"Revive lo m\u00e1s impactante de La sombra del pasado. ","chapter":"1","date":"2014-12-27","publidate":"2014-12-27 10:38:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/10a7e3ba52ddf9970cc09a8efa6cfb5e\/ddf9970cc0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/10a7e3ba52ddf9970cc09a8efa6cfb5e\/ddf9970cc0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/10a7e3ba52ddf9970cc09a8efa6cfb5e\/ddf9970cc0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/10a7e3ba52ddf9970cc09a8efa6cfb5e\/ddf9970cc0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/10a7e3ba52ddf9970cc09a8efa6cfb5e\/ddf9970cc0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/10a7e3ba52ddf9970cc09a8efa6cfb5e\/ddf9970cc0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2040\/74091787001_3958665736001_Captura-de-pantalla-2014-12-23-a-las-12-31-04-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"La sombra del pasado: \u00a1Severiano teme un gran cambio en la vida de Crist\u00f3bal! ","description":"Algo se aproxima en La sombra del pasado y Severiano te cuenta los detalles. ","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-26 11:02:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/7308b80b46d4a5e0714560073d936b11\/d4a5e07145-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/7308b80b46d4a5e0714560073d936b11\/d4a5e07145-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/7308b80b46d4a5e0714560073d936b11\/d4a5e07145-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/7308b80b46d4a5e0714560073d936b11\/d4a5e07145-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/7308b80b46d4a5e0714560073d936b11\/d4a5e07145-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/7308b80b46d4a5e0714560073d936b11\/d4a5e07145-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/ba5bc4c25d5cb3ee80665b75481da41c\/5cb3ee8066.jpg","title":"Cintia Medina encuentra invitaci\u00f3n","description":"Cintia Medina encuentra invitaci\u00f3n","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-26 12:03:59","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/ba5bc4c25d5cb3ee80665b75481da41c\/5cb3ee8066-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/ba5bc4c25d5cb3ee80665b75481da41c\/5cb3ee8066-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/ba5bc4c25d5cb3ee80665b75481da41c\/5cb3ee8066-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/ba5bc4c25d5cb3ee80665b75481da41c\/5cb3ee8066-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/ba5bc4c25d5cb3ee80665b75481da41c\/5cb3ee8066-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/ba5bc4c25d5cb3ee80665b75481da41c\/5cb3ee8066-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1664\/74091787001_3959289775001_sombra-26.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado ","description":"Crist\u00f3bal le dir\u00e1 a Valeria que no puede casarse con ella. ","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-25 20:19:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/bb85d1ecd7930107999cb92dc6e247e1\/930107999c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/bb85d1ecd7930107999cb92dc6e247e1\/930107999c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/bb85d1ecd7930107999cb92dc6e247e1\/930107999c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/bb85d1ecd7930107999cb92dc6e247e1\/930107999c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/bb85d1ecd7930107999cb92dc6e247e1\/930107999c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/bb85d1ecd7930107999cb92dc6e247e1\/930107999c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3840\/74091787001_3959373923001_sombra-25.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en La sombra del pasado ","description":"Crist\u00f3bal le dir\u00e1 a Aldonza que no puede olvidarla. ","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 11:04:16","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84dae9bfc445989ab90dc6e5f5c1fd49\/45989ab90d-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84dae9bfc445989ab90dc6e5f5c1fd49\/45989ab90d-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84dae9bfc445989ab90dc6e5f5c1fd49\/45989ab90d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84dae9bfc445989ab90dc6e5f5c1fd49\/45989ab90d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/84dae9bfc445989ab90dc6e5f5c1fd49\/45989ab90d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84dae9bfc445989ab90dc6e5f5c1fd49\/45989ab90d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3200\/74091787001_3958676947001_Captura-de-pantalla-2014-12-23-a-las-12-30-41-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"La sombra del pasado: \u00a1Candela teme que Crist\u00f3bal tome una mala decisi\u00f3n! ","description":"En La sombra del pasado, Candela teme que Crist\u00f3bal tome una mala decisi\u00f3n de su vida \u00a1No te lo pierdas!","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 10:17:10","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/13352bae18b78c2cc779b27d68152ae1\/b78c2cc779-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/13352bae18b78c2cc779b27d68152ae1\/b78c2cc779-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/13352bae18b78c2cc779b27d68152ae1\/b78c2cc779-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/13352bae18b78c2cc779b27d68152ae1\/b78c2cc779-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/sdelp\/13352bae18b78c2cc779b27d68152ae1\/b78c2cc779-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/13352bae18b78c2cc779b27d68152ae1\/b78c2cc779-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/e7de7b353b8cb43b92d3349833820621\/8cb43b92d3.jpg","title":"Elenco La sombra del pasado en Navidad","description":"Elenco La sombra del pasado en Navidad","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 13:12:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/e7de7b353b8cb43b92d3349833820621\/8cb43b92d3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/e7de7b353b8cb43b92d3349833820621\/8cb43b92d3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/e7de7b353b8cb43b92d3349833820621\/8cb43b92d3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/e7de7b353b8cb43b92d3349833820621\/8cb43b92d3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/e7de7b353b8cb43b92d3349833820621\/8cb43b92d3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/e7de7b353b8cb43b92d3349833820621\/8cb43b92d3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/dc6d1c5e6d38a05134edd008526d91ba\/38a05134ed.jpg","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado","description":"Aldonza llegar\u00e1 al festejo de los Mendoza. ","chapter":"1","date":"2014-12-24","publidate":"2014-12-23 23:25:39","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/dc6d1c5e6d38a05134edd008526d91ba\/38a05134ed-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/dc6d1c5e6d38a05134edd008526d91ba\/38a05134ed-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/dc6d1c5e6d38a05134edd008526d91ba\/38a05134ed-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/dc6d1c5e6d38a05134edd008526d91ba\/38a05134ed-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/dc6d1c5e6d38a05134edd008526d91ba\/38a05134ed-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/dc6d1c5e6d38a05134edd008526d91ba\/38a05134ed-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3408\/74091787001_3958663313001_Captura-de-pantalla-2014-12-23-a-las-12-30-31-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"EXCLUSIVA: \u00a1Abelardo asegura que habr\u00e1 un cambio en La sombra del pasado! ","description":"En La sombra del pasado, un cambio muy importante est\u00e1 por suceder \u00a1No te lo pierdas! ","chapter":"1","date":"2014-12-24","publidate":"2014-12-24 10:31:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/b3d43890e2ac053d64ebe79927816dda\/ac053d64eb-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/b3d43890e2ac053d64ebe79927816dda\/ac053d64eb-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/b3d43890e2ac053d64ebe79927816dda\/ac053d64eb-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/b3d43890e2ac053d64ebe79927816dda\/ac053d64eb-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/sdelp\/b3d43890e2ac053d64ebe79927816dda\/ac053d64eb-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/b3d43890e2ac053d64ebe79927816dda\/ac053d64eb-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/2d048b5ad003aa6730b902a1981c6c2f\/03aa6730b9.jpg","title":"Dominga quiere ayudar a Crist\u00f3bal","description":"Est\u00e1 a punto de tomar decisiones muy importantes que le cambiar\u00e1n la vida.","chapter":"1","date":"2014-12-23","publidate":"2014-12-23 15:57:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/2d048b5ad003aa6730b902a1981c6c2f\/03aa6730b9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/2d048b5ad003aa6730b902a1981c6c2f\/03aa6730b9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/2d048b5ad003aa6730b902a1981c6c2f\/03aa6730b9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/2d048b5ad003aa6730b902a1981c6c2f\/03aa6730b9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/2d048b5ad003aa6730b902a1981c6c2f\/03aa6730b9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/2d048b5ad003aa6730b902a1981c6c2f\/03aa6730b9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2137\/74091787001_3953499546001_Captura-de-pantalla-2014-12-19-a-las-20-08-53.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en La sombra del pasado ","description":"Valeria descubrir\u00e1 a Crist\u00f3bal con Aldonza. ","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-19 22:19:38","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/21b8ed6b7fd6282f870e6bc6fab9c71e\/d6282f870e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/21b8ed6b7fd6282f870e6bc6fab9c71e\/d6282f870e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/21b8ed6b7fd6282f870e6bc6fab9c71e\/d6282f870e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/21b8ed6b7fd6282f870e6bc6fab9c71e\/d6282f870e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/21b8ed6b7fd6282f870e6bc6fab9c71e\/d6282f870e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/21b8ed6b7fd6282f870e6bc6fab9c71e\/d6282f870e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2448\/74091787001_3957510897001_Screen-shot-2014-12-22-at-6-39-57-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en La sombra del pasado","description":"Aldonza correr\u00e1 de su casa a Severiano.","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-22 22:48:18","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/17eda1d43a9bd3ee557cea07f7119a9f\/9bd3ee557c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/17eda1d43a9bd3ee557cea07f7119a9f\/9bd3ee557c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/17eda1d43a9bd3ee557cea07f7119a9f\/9bd3ee557c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/17eda1d43a9bd3ee557cea07f7119a9f\/9bd3ee557c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/17eda1d43a9bd3ee557cea07f7119a9f\/9bd3ee557c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/17eda1d43a9bd3ee557cea07f7119a9f\/9bd3ee557c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/93dec032415e4eb4bbc3abeb0ec88434\/5e4eb4bbc3.jpg","title":"Cintia ayuda a Emanuel","description":"Cintia ayuda a Emanuel a resolver su conflicto amoroso.","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-19 11:32:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/93dec032415e4eb4bbc3abeb0ec88434\/5e4eb4bbc3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/93dec032415e4eb4bbc3abeb0ec88434\/5e4eb4bbc3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/93dec032415e4eb4bbc3abeb0ec88434\/5e4eb4bbc3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/93dec032415e4eb4bbc3abeb0ec88434\/5e4eb4bbc3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/sdelp\/93dec032415e4eb4bbc3abeb0ec88434\/5e4eb4bbc3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/93dec032415e4eb4bbc3abeb0ec88434\/5e4eb4bbc3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3894\/74091787001_3949505168001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-22-32-04.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado ","description":"Se desatar\u00e1n los celos en La sombra del pasado. ","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-18 22:20:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ef087b11c3a6c20fbb0d03bbe644e8e2\/a6c20fbb0d-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ef087b11c3a6c20fbb0d03bbe644e8e2\/a6c20fbb0d-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ef087b11c3a6c20fbb0d03bbe644e8e2\/a6c20fbb0d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ef087b11c3a6c20fbb0d03bbe644e8e2\/a6c20fbb0d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ef087b11c3a6c20fbb0d03bbe644e8e2\/a6c20fbb0d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ef087b11c3a6c20fbb0d03bbe644e8e2\/a6c20fbb0d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/a2e347fa3b0f0c9bc655faef717cb65d\/0f0c9bc655.jpg","title":"Looks de Aldonza ","description":"Looks de Aldonza en La sombra del pasado","chapter":"1","date":"2014-12-18","publidate":"2014-12-18 14:37:24","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/a2e347fa3b0f0c9bc655faef717cb65d\/0f0c9bc655-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/a2e347fa3b0f0c9bc655faef717cb65d\/0f0c9bc655-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/a2e347fa3b0f0c9bc655faef717cb65d\/0f0c9bc655-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/a2e347fa3b0f0c9bc655faef717cb65d\/0f0c9bc655-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/a2e347fa3b0f0c9bc655faef717cb65d\/0f0c9bc655-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/a2e347fa3b0f0c9bc655faef717cb65d\/0f0c9bc655-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3338\/74091787001_3949505132001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-22-32-04.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en La sombra del pasado ","description":"Jer\u00f3nimo averiguar\u00e1 sobre la hija que Severiano le quit\u00f3 a Roberta. ","chapter":"1","date":"2014-12-18","publidate":"2014-12-17 23:09:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2b9be9cab4fdb7f9a86d05053a43217e\/fdb7f9a86d-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2b9be9cab4fdb7f9a86d05053a43217e\/fdb7f9a86d-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2b9be9cab4fdb7f9a86d05053a43217e\/fdb7f9a86d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2b9be9cab4fdb7f9a86d05053a43217e\/fdb7f9a86d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/2b9be9cab4fdb7f9a86d05053a43217e\/fdb7f9a86d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/2b9be9cab4fdb7f9a86d05053a43217e\/fdb7f9a86d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2205\/74091787001_3946632515001_Screen-shot-2014-12-16-at-8-30-45-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado ","description":"Aldonza y Crist\u00f3bal tendr\u00e1n un acercamiento. ","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-16 22:33:07","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fca6adeb9bb023cc7fce38f3e025c028\/b023cc7fce-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fca6adeb9bb023cc7fce38f3e025c028\/b023cc7fce-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fca6adeb9bb023cc7fce38f3e025c028\/b023cc7fce-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fca6adeb9bb023cc7fce38f3e025c028\/b023cc7fce-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/fca6adeb9bb023cc7fce38f3e025c028\/b023cc7fce-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fca6adeb9bb023cc7fce38f3e025c028\/b023cc7fce-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1245\/74091787001_3944069427001_Screen-shot-2014-12-15-at-9-00-53-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en La sombra del pasado ","description":"Prudencia atacar\u00e1 a Aldonza. ","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-15 21:26:10","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6f7e7665fa375b6f08eed61c98d09fed\/375b6f08ee-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6f7e7665fa375b6f08eed61c98d09fed\/375b6f08ee-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6f7e7665fa375b6f08eed61c98d09fed\/375b6f08ee-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6f7e7665fa375b6f08eed61c98d09fed\/375b6f08ee-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/6f7e7665fa375b6f08eed61c98d09fed\/375b6f08ee-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6f7e7665fa375b6f08eed61c98d09fed\/375b6f08ee-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2916\/74091787001_3939503295001_Screen-shot-2014-12-12-at-4-57-41-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en La sombra del pasado ","description":"\u00a1Crist\u00f3bal se cuestionar\u00e1 si en verdad Aldonza est\u00e1 enamorada de alguien m\u00e1s!","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 21:52:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ffffa2ea86c0578e58774b422fa0b03d\/c0578e5877-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ffffa2ea86c0578e58774b422fa0b03d\/c0578e5877-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ffffa2ea86c0578e58774b422fa0b03d\/c0578e5877-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ffffa2ea86c0578e58774b422fa0b03d\/c0578e5877-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/ffffa2ea86c0578e58774b422fa0b03d\/c0578e5877-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/ffffa2ea86c0578e58774b422fa0b03d\/c0578e5877-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3789\/74091787001_3937889348001_Captura-de-pantalla-2014-12-11-a-las-21-32-04.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado ","description":"Valeria le dar\u00e1 una cachetada a Aldonza. ","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-11 21:52:10","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/01aa6a08046eeb2e6708406b9f7971c1\/6eeb2e6708-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/01aa6a08046eeb2e6708406b9f7971c1\/6eeb2e6708-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/01aa6a08046eeb2e6708406b9f7971c1\/6eeb2e6708-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/01aa6a08046eeb2e6708406b9f7971c1\/6eeb2e6708-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/01aa6a08046eeb2e6708406b9f7971c1\/6eeb2e6708-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/01aa6a08046eeb2e6708406b9f7971c1\/6eeb2e6708-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c52353fc1d0d9890e4fe237a3b23a5ef\/0d9890e4fe.jpg","title":"Mejores cachetadas La sombra del pasado","description":"Mejores cachetadas La sombra del pasado","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-11 14:04:16","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c52353fc1d0d9890e4fe237a3b23a5ef\/0d9890e4fe-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c52353fc1d0d9890e4fe237a3b23a5ef\/0d9890e4fe-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c52353fc1d0d9890e4fe237a3b23a5ef\/0d9890e4fe-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c52353fc1d0d9890e4fe237a3b23a5ef\/0d9890e4fe-150.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c52353fc1d0d9890e4fe237a3b23a5ef\/0d9890e4fe-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3651\/74091787001_3935589242001_Captura-de-pantalla-2014-12-10-a-las-9-33-46-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en La sombra del pasado ","description":"Severiano golpear\u00e1 a Crist\u00f3bal. ","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-10 22:22:26","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/b7a04cd9703c0af243e8694a1a675a9d\/3c0af243e8-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/b7a04cd9703c0af243e8694a1a675a9d\/3c0af243e8-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/b7a04cd9703c0af243e8694a1a675a9d\/3c0af243e8-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/b7a04cd9703c0af243e8694a1a675a9d\/3c0af243e8-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/b7a04cd9703c0af243e8694a1a675a9d\/3c0af243e8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/b7a04cd9703c0af243e8694a1a675a9d\/3c0af243e8-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2946\/74091787001_3933189734001_Screen-shot-2014-12-09-at-6-55-03-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado \n","description":"Aldonza enfrentar\u00e1 a Crist\u00f3bal. ","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-09 21:48:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4d4f7a82e4d21effddf96796fd8470b4\/d21effddf9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4d4f7a82e4d21effddf96796fd8470b4\/d21effddf9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4d4f7a82e4d21effddf96796fd8470b4\/d21effddf9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4d4f7a82e4d21effddf96796fd8470b4\/d21effddf9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/4d4f7a82e4d21effddf96796fd8470b4\/d21effddf9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4d4f7a82e4d21effddf96796fd8470b4\/d21effddf9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1918\/74091787001_3931073738001_Screen-shot-2014-12-08-at-8-30-41-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en La sombra del pasado ","description":"Valeria le reclamar\u00e1 a Crist\u00f3bal ","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-08 20:40:44","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/e1a7f925a200312a04f2b72b191c9824\/00312a04f2-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/e1a7f925a200312a04f2b72b191c9824\/00312a04f2-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/e1a7f925a200312a04f2b72b191c9824\/00312a04f2-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/e1a7f925a200312a04f2b72b191c9824\/00312a04f2-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/e1a7f925a200312a04f2b72b191c9824\/00312a04f2-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/e1a7f925a200312a04f2b72b191c9824\/00312a04f2-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/bd5d0e8eb6a1c697d4b54e2c27bf50c9\/a1c697d4b5.jpg","title":"Exclusiva: Cintia prob\u00f3 los famosos elotes de Do\u00f1a Panchita","description":"\u00a1Cintia nos llev\u00f3 a conocer a Do\u00f1a Panchita!","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 20:16:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/bd5d0e8eb6a1c697d4b54e2c27bf50c9\/a1c697d4b5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/bd5d0e8eb6a1c697d4b54e2c27bf50c9\/a1c697d4b5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/bd5d0e8eb6a1c697d4b54e2c27bf50c9\/a1c697d4b5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/bd5d0e8eb6a1c697d4b54e2c27bf50c9\/a1c697d4b5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/bd5d0e8eb6a1c697d4b54e2c27bf50c9\/a1c697d4b5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/bd5d0e8eb6a1c697d4b54e2c27bf50c9\/a1c697d4b5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2833\/74091787001_3926965968001_Captura-de-pantalla-2014-12-05-a-las-20-34-09.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en La sombra del pasado ","description":"El Padre Jer\u00f3nimo amenazar\u00e1 a Severiano. ","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-05 21:47:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a7ff439998e96f33a405a0c8540c4ea4\/e96f33a405-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a7ff439998e96f33a405a0c8540c4ea4\/e96f33a405-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a7ff439998e96f33a405a0c8540c4ea4\/e96f33a405-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a7ff439998e96f33a405a0c8540c4ea4\/e96f33a405-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/a7ff439998e96f33a405a0c8540c4ea4\/e96f33a405-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a7ff439998e96f33a405a0c8540c4ea4\/e96f33a405-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f55f6b523e6ca62732a560b820be4ac\/e6ca62732a.jpg","title":"La sombra del pasado: \u00a1Aldonza manda saludos a sus seguidores! ","description":"No te pierdas el video en donde Aldonza, de La sombra del pasado, manda saludos a sus seguidores","chapter":"1","date":"2014-12-05","publidate":"2014-12-05 19:00:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f55f6b523e6ca62732a560b820be4ac\/e6ca62732a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f55f6b523e6ca62732a560b820be4ac\/e6ca62732a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f55f6b523e6ca62732a560b820be4ac\/e6ca62732a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f55f6b523e6ca62732a560b820be4ac\/e6ca62732a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/sdelp\/1f55f6b523e6ca62732a560b820be4ac\/e6ca62732a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/sdelp\/1f55f6b523e6ca62732a560b820be4ac\/e6ca62732a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2880\/74091787001_3924832406001_Captura-de-pantalla-2014-12-04-a-las-21-02-22.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado ","description":"Severiano se enterar\u00e1 que Roberta falleci\u00f3. ","chapter":"1","date":"2014-12-05","publidate":"2014-12-04 22:59:27","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bd2a5d4b77bccb03c6e5cc6034ed4a33\/bccb03c6e5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bd2a5d4b77bccb03c6e5cc6034ed4a33\/bccb03c6e5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bd2a5d4b77bccb03c6e5cc6034ed4a33\/bccb03c6e5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bd2a5d4b77bccb03c6e5cc6034ed4a33\/bccb03c6e5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/bd2a5d4b77bccb03c6e5cc6034ed4a33\/bccb03c6e5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bd2a5d4b77bccb03c6e5cc6034ed4a33\/bccb03c6e5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1623\/74091787001_3920574371001_Screen-shot-2014-12-02-at-9-11-03-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado ","description":"Madre e Hija vivir\u00e1n un doloroso momento. ","chapter":"1","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-02 23:16:15","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ce384bf5ae7f26e050a939589b060df8\/7f26e050a9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ce384bf5ae7f26e050a939589b060df8\/7f26e050a9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ce384bf5ae7f26e050a939589b060df8\/7f26e050a9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ce384bf5ae7f26e050a939589b060df8\/7f26e050a9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ce384bf5ae7f26e050a939589b060df8\/7f26e050a9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ce384bf5ae7f26e050a939589b060df8\/7f26e050a9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c69898b796fc752730ee1378e9262cff\/fc752730ee.jpg","title":"Juego La sombra del pasado","description":"Cintia Medina te invita a divertirte con un juego sobre los distintos lugares del pueblo de Santa Lucia.","chapter":"1","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-03 19:07:39","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c69898b796fc752730ee1378e9262cff\/fc752730ee-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c69898b796fc752730ee1378e9262cff\/fc752730ee-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c69898b796fc752730ee1378e9262cff\/fc752730ee-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c69898b796fc752730ee1378e9262cff\/fc752730ee-150.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/sdelp\/c69898b796fc752730ee1378e9262cff\/fc752730ee-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3864\/74091787001_3922663569001_Captura-de-pantalla-2014-12-03-a-las-8-50-17-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en La sombra del pasado ","description":"Aldonza regresar\u00e1 a Santa Luc\u00eda ","chapter":"1","date":"2014-12-03","publidate":"2014-12-03 22:30:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/0c082a891790a3a7b50339b5185effd6\/90a3a7b503-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/0c082a891790a3a7b50339b5185effd6\/90a3a7b503-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/0c082a891790a3a7b50339b5185effd6\/90a3a7b503-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/0c082a891790a3a7b50339b5185effd6\/90a3a7b503-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/0c082a891790a3a7b50339b5185effd6\/90a3a7b503-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/0c082a891790a3a7b50339b5185effd6\/90a3a7b503-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/503\/74091787001_3918605331001_Screen-shot-2014-12-01-at-7-47-15-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en La sombra del pasado ","description":"Jer\u00f3nimo encontrar\u00e1 a Aldonza. ","chapter":"1","date":"2014-12-01","publidate":"2014-12-01 20:24:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db1d42804c27e2c0cfb42cf5ae24d4a8\/27e2c0cfb4-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db1d42804c27e2c0cfb42cf5ae24d4a8\/27e2c0cfb4-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db1d42804c27e2c0cfb42cf5ae24d4a8\/27e2c0cfb4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db1d42804c27e2c0cfb42cf5ae24d4a8\/27e2c0cfb4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/db1d42804c27e2c0cfb42cf5ae24d4a8\/27e2c0cfb4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db1d42804c27e2c0cfb42cf5ae24d4a8\/27e2c0cfb4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201411\/3286\/74091787001_3914797291001_Captura-de-pantalla-2014-11-28-a-las-19-15-51.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en La sombra del pasado ","description":"Roberta descubrir\u00e1 que tiene c\u00e1ncer en los pulmones ","chapter":"1","date":"2014-11-29","publidate":"2014-11-29 09:38:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a662ee25cd050825e0f0e29cdbb1b91c\/050825e0f0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a662ee25cd050825e0f0e29cdbb1b91c\/050825e0f0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a662ee25cd050825e0f0e29cdbb1b91c\/050825e0f0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a662ee25cd050825e0f0e29cdbb1b91c\/050825e0f0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/a662ee25cd050825e0f0e29cdbb1b91c\/050825e0f0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/a662ee25cd050825e0f0e29cdbb1b91c\/050825e0f0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201411\/1914\/74091787001_3913531577001_Captura-de-pantalla-2014-11-27-a-las-21-39-21.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en La sombra del pasado ","description":"Aldonza abandonar\u00e1 a su familia. ","chapter":"1","date":"2014-11-28","publidate":"2014-11-27 21:57:12","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7ba9da7b59d35b3ab026383dc144fcc8\/d35b3ab026-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7ba9da7b59d35b3ab026383dc144fcc8\/d35b3ab026-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7ba9da7b59d35b3ab026383dc144fcc8\/d35b3ab026-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7ba9da7b59d35b3ab026383dc144fcc8\/d35b3ab026-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/7ba9da7b59d35b3ab026383dc144fcc8\/d35b3ab026-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7ba9da7b59d35b3ab026383dc144fcc8\/d35b3ab026-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/11\/28\/20180501-eccfceaf-2e1e-4066-a5f8-c5b6a19c60a0.jpg?co_id=278","title":"La sombra del pasado: \u00a1Crist\u00f3bal y Valeria, un nuevo amor! ","description":"Revive el intenso momento que vivieron Crist\u00f3bal y Valeria en La sombra del pasado. ","chapter":"1","date":"2014-11-27","publidate":"2014-11-27 18:53:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/11\/28\/20180502-3e5a5da4-56d9-4fb5-9ef8-6b66ee321b16.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/11\/28\/20180504-c441487b-e69b-4dd3-ad1b-1f85b4b73691.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/11\/28\/20180502-3e5a5da4-56d9-4fb5-9ef8-6b66ee321b16.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/11\/28\/20180504-c441487b-e69b-4dd3-ad1b-1f85b4b73691.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/11\/28\/20180503-3548f090-0ddc-41b3-93d0-7a6e051c0c72.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201411\/659\/74091787001_3911933872001_Captura-de-pantalla-2014-11-26-a-las-20-45-15.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en La sombra del pasado ","description":"Valeria y Crist\u00f3bal se casar\u00e1n. ","chapter":"1","date":"2014-11-27","publidate":"2014-11-26 21:42:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/14773acd554887e6c244ad14a60a8682\/4887e6c244-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/14773acd554887e6c244ad14a60a8682\/4887e6c244-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/14773acd554887e6c244ad14a60a8682\/4887e6c244-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/14773acd554887e6c244ad14a60a8682\/4887e6c244-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/14773acd554887e6c244ad14a60a8682\/4887e6c244-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/14773acd554887e6c244ad14a60a8682\/4887e6c244-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201411\/435\/74091787001_3910127304001_Screen-shot-2014-11-25-at-9-28-00-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en La sombra del pasado ","description":"Severiano intentar\u00e1 matar a Roberta. ","chapter":"1","date":"2014-11-26","publidate":"2014-11-25 21:57:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8bb02fb3cd4667b898f77fea5a57826f\/4667b898f7-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8bb02fb3cd4667b898f77fea5a57826f\/4667b898f7-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8bb02fb3cd4667b898f77fea5a57826f\/4667b898f7-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8bb02fb3cd4667b898f77fea5a57826f\/4667b898f7-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/8bb02fb3cd4667b898f77fea5a57826f\/4667b898f7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/8bb02fb3cd4667b898f77fea5a57826f\/4667b898f7-480.mp4"}]}]},{"id":"13040836","nameprog":"Hasta el fin del mundo","description":"Sof\u00eda Ripoll, mujer hermosa, inteligente y distinguida de recio car\u00e1cter es la directora general de F\u00e1bricas Ripoll, novia de Patricio Iturbide y hermana mayor de Alexa y Daniela. Por circunstancias de la vida ha quedado al frente de la empresa familiar.","guid":"161befab-11b5-11e4-85d8-511472fda029","videos":[{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3792\/74091787001_3992061002001_Captura-de-pantalla-2015-01-15-a-las-8-18-33-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Hasta el fin del mundo","description":"\u00a1Chocolates Ripoll ser\u00e1 clausurado!","chapter":"1","date":"2015-01-16","publidate":"2015-01-15 21:41:29","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/5d92fd72c8ab7379f3adcd7313a99817\/ab7379f3ad-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/5d92fd72c8ab7379f3adcd7313a99817\/ab7379f3ad-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/5d92fd72c8ab7379f3adcd7313a99817\/ab7379f3ad-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/5d92fd72c8ab7379f3adcd7313a99817\/ab7379f3ad-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/5d92fd72c8ab7379f3adcd7313a99817\/ab7379f3ad-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/5d92fd72c8ab7379f3adcd7313a99817\/ab7379f3ad-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3576\/74091787001_3990157273001_Captura-de-pantalla-2015-01-14-a-las-10-17-52-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Hasta el fin del mundo","description":"\u00a1Fausto est\u00e1 por descubrir a Cristian!","chapter":"1","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-14 22:22:20","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0b9d77a3783b9d19415c6d9cf9eed1b5\/3b9d19415c-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0b9d77a3783b9d19415c6d9cf9eed1b5\/3b9d19415c-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0b9d77a3783b9d19415c6d9cf9eed1b5\/3b9d19415c-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0b9d77a3783b9d19415c6d9cf9eed1b5\/3b9d19415c-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/0b9d77a3783b9d19415c6d9cf9eed1b5\/3b9d19415c-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/0b9d77a3783b9d19415c6d9cf9eed1b5\/3b9d19415c-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/finmu\/2fa0fa5d413b0032921199414b79c96d\/finmu-c124.jpg","title":"\u00a1Armando quiere el divorcio de inmediato!","description":"En el cap\u00edtulo 124 de Hasta el fin del mundo: Armando est\u00e1 hablando por tel\u00e9fono con Alexa y le dice que la adora, pero Paolo le grita a Alexa Hermosa, ven a probar estas galletas, de inmediato ella le dice a Armando que se tiene que ir pero que le manda un beso. Armando se queda extra\u00f1ado por la actitud de Alexa y por la voz misteriosa que dec\u00eda Hermosa.","chapter":"124","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 23:30:11","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/09\/f7\/09f7b15a-242f-42de-910a-bdfc46460db9\/finmu-c124.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/09\/f7\/09f7b15a-242f-42de-910a-bdfc46460db9\/finmu-c124.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/09\/f7\/09f7b15a-242f-42de-910a-bdfc46460db9\/finmu-c124.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/finmu\/delivery\/\/09\/f7\/09f7b15a-242f-42de-910a-bdfc46460db9\/finmu-c124.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/09\/f7\/09f7b15a-242f-42de-910a-bdfc46460db9\/finmu-c124.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/09\/f7\/09f7b15a-242f-42de-910a-bdfc46460db9\/finmu-c124.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3703\/74091787001_3987912541001_Screen-shot-2015-01-13-at-8-14-31-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Hasta el fin del mundo","description":"Patricio est\u00e1 dispuesto a destruir Chocolates Ripoll.","chapter":"1","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-13 22:44:08","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/d1bf8cab51f49fb2d2d54da0c7aa5821\/f49fb2d2d5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/d1bf8cab51f49fb2d2d54da0c7aa5821\/f49fb2d2d5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/d1bf8cab51f49fb2d2d54da0c7aa5821\/f49fb2d2d5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/d1bf8cab51f49fb2d2d54da0c7aa5821\/f49fb2d2d5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/d1bf8cab51f49fb2d2d54da0c7aa5821\/f49fb2d2d5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/d1bf8cab51f49fb2d2d54da0c7aa5821\/f49fb2d2d5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/finmu\/4947465e8887f8af237b606497b66b05\/finmu-c123.jpg","title":"\u00a1La familia Ripoll est\u00e1 arruinada!","description":"En el cap\u00edtulo 123 de Hasta el fin del mundo: La denuncia que Sof\u00eda y Chava  inici\u00f3 la investigaci\u00f3n en contra de Manjarrez por el sabotaje de los productos de la f\u00e1brica Ripoll y Sof\u00eda se lo dijo a Patricio en la oficina de la empresa y Patricio dice estar totalmente de acuerdo en que capturen a Manjarrez y cuando lo encuentren que lo interroguen para que diga toda la verdad.","chapter":"123","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 22:35:03","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/42\/c0\/42c09c9c-384d-4e29-bfe0-cd47a7521c55\/finmu-c123.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/42\/c0\/42c09c9c-384d-4e29-bfe0-cd47a7521c55\/finmu-c123.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/42\/c0\/42c09c9c-384d-4e29-bfe0-cd47a7521c55\/finmu-c123.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/finmu\/delivery\/\/42\/c0\/42c09c9c-384d-4e29-bfe0-cd47a7521c55\/finmu-c123.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/42\/c0\/42c09c9c-384d-4e29-bfe0-cd47a7521c55\/finmu-c123.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/42\/c0\/42c09c9c-384d-4e29-bfe0-cd47a7521c55\/finmu-c123.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/finmu\/1b879e203c161d414f21593da229c735\/finmu-c122.jpg","title":"\u00a1Araceli est\u00e1 dispuesta en destruir a Sof\u00eda!","description":"En el cap\u00edtulo 122 de Hasta el fin del mundo: Salvador delante de Sof\u00eda enfrenta a Patricio y le dice que ya se enteraron que fue con Rafael Silveti, el mismo empresario que est\u00e1 demandando a Chocolates Ripoll, por lo que lo cuestiona sobre esa mala jugada en contra de su g\u00fcerita del alma y contra la empresa Ripoll.","chapter":"122","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 22:34:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/2a\/01\/2a018ac1-b667-4c3b-83ce-260d49e6fc74\/finmu-c122.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/2a\/01\/2a018ac1-b667-4c3b-83ce-260d49e6fc74\/finmu-c122.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/2a\/01\/2a018ac1-b667-4c3b-83ce-260d49e6fc74\/finmu-c122.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/finmu\/delivery\/\/2a\/01\/2a018ac1-b667-4c3b-83ce-260d49e6fc74\/finmu-c122.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/2a\/01\/2a018ac1-b667-4c3b-83ce-260d49e6fc74\/finmu-c122.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/2a\/01\/2a018ac1-b667-4c3b-83ce-260d49e6fc74\/finmu-c122.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3910\/74091787001_3985604231001_Screen-shot-2015-01-12-at-8-27-05-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Hasta el fin del mundo","description":"Araceli est\u00e1 dispuesta a demandar a Chocolates Ripoll.","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-12 22:21:12","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7fdf5b79ff4aac9a5cd05c2c276c0d45\/4aac9a5cd0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7fdf5b79ff4aac9a5cd05c2c276c0d45\/4aac9a5cd0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7fdf5b79ff4aac9a5cd05c2c276c0d45\/4aac9a5cd0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7fdf5b79ff4aac9a5cd05c2c276c0d45\/4aac9a5cd0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/7fdf5b79ff4aac9a5cd05c2c276c0d45\/4aac9a5cd0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7fdf5b79ff4aac9a5cd05c2c276c0d45\/4aac9a5cd0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/finmu\/3ccb45665fe9af7d2d7135f5184d3ee5\/finmu-c121.jpg","title":"\u00a1Sof\u00eda enfrenta un terrible problema!","description":"En el cap\u00edtulo 121 de Hasta el fin del mundo: Rafael Silveti llega a una cita que tiene con un representante de la f\u00e1brica Ripoll y se sorprende al darse cuenta que Patricio es el que quiere hablar con \u00e9l.","chapter":"121","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 22:29:44","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/e0\/0a\/e00a31c4-80d5-4257-a22f-49a6c989a558\/finmu-c121.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/e0\/0a\/e00a31c4-80d5-4257-a22f-49a6c989a558\/finmu-c121.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/e0\/0a\/e00a31c4-80d5-4257-a22f-49a6c989a558\/finmu-c121.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/finmu\/delivery\/\/e0\/0a\/e00a31c4-80d5-4257-a22f-49a6c989a558\/finmu-c121.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/finmu\/delivery\/\/e0\/0a\/e00a31c4-80d5-4257-a22f-49a6c989a558\/finmu-c121.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/finmu\/delivery\/\/e0\/0a\/e00a31c4-80d5-4257-a22f-49a6c989a558\/finmu-c121.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/605\/74091787001_3980945332001_Captura-de-pantalla-2015-01-09-a-las-8-32-41-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Hasta el fin del mundo","description":"Chava y Sof\u00eda podr\u00edan evitar la demanda de Chocolates Ripoll.","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-09 22:05:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/9cd07a51d7759ef05eae2b5c22098960\/759ef05eae-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/9cd07a51d7759ef05eae2b5c22098960\/759ef05eae-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/9cd07a51d7759ef05eae2b5c22098960\/759ef05eae-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/9cd07a51d7759ef05eae2b5c22098960\/759ef05eae-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/9cd07a51d7759ef05eae2b5c22098960\/759ef05eae-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/9cd07a51d7759ef05eae2b5c22098960\/759ef05eae-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/6b036e926e0a7070a09ba72be5461cc8\/0a7070a09b.jpg","title":"Daniela festeja su cumplea\u00f1os en Hasta el fin del mundo","description":"Descubre c\u00f3mo celebr\u00f3 su cumplea\u00f1os n\u00famero 22 Daniela Ripoll en Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-09 17:54:43","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/6b036e926e0a7070a09ba72be5461cc8\/0a7070a09b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/6b036e926e0a7070a09ba72be5461cc8\/0a7070a09b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/6b036e926e0a7070a09ba72be5461cc8\/0a7070a09b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/6b036e926e0a7070a09ba72be5461cc8\/0a7070a09b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/finmu\/6b036e926e0a7070a09ba72be5461cc8\/0a7070a09b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/6b036e926e0a7070a09ba72be5461cc8\/0a7070a09b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1533\/74091787001_3978769412001_Captura-de-pantalla-2015-01-08-a-las-8-36-35-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Hasta el fin del mundo","description":"La empresa Ripoll est\u00e1 en peligro al recibir una demanda.","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-08 21:58:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/ef561d801c331f810b1bd4cb5d43142d\/331f810b1b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/ef561d801c331f810b1bd4cb5d43142d\/331f810b1b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/ef561d801c331f810b1bd4cb5d43142d\/331f810b1b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/ef561d801c331f810b1bd4cb5d43142d\/331f810b1b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/ef561d801c331f810b1bd4cb5d43142d\/331f810b1b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/ef561d801c331f810b1bd4cb5d43142d\/331f810b1b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3660\/74091787001_3976583101001_Captura-de-pantalla-2015-01-07-a-las-8-04-43-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Hasta el fin del mundo","description":"Chava enfrentar\u00e1 a Greta.","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-07 21:52:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/d113682fc39cd3fa0812cfa0ca8d0602\/9cd3fa0812-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/d113682fc39cd3fa0812cfa0ca8d0602\/9cd3fa0812-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/d113682fc39cd3fa0812cfa0ca8d0602\/9cd3fa0812-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/d113682fc39cd3fa0812cfa0ca8d0602\/9cd3fa0812-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/d113682fc39cd3fa0812cfa0ca8d0602\/9cd3fa0812-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/d113682fc39cd3fa0812cfa0ca8d0602\/9cd3fa0812-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/7c7c71e022f0b797e32603fc9cf6010e\/f0b797e326.jpg","title":"Exclusiva: As\u00ed festejaron Ira\u00eds y Pedro su cumplea\u00f1os","description":"\u00a1Ira\u00eds y Pedro te piden seguirle la pista a Hasta el fin del mundo!","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-08 17:39:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/7c7c71e022f0b797e32603fc9cf6010e\/f0b797e326-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/7c7c71e022f0b797e32603fc9cf6010e\/f0b797e326-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/7c7c71e022f0b797e32603fc9cf6010e\/f0b797e326-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/7c7c71e022f0b797e32603fc9cf6010e\/f0b797e326-150.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/7c7c71e022f0b797e32603fc9cf6010e\/f0b797e326-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/cf57d5ad7a8dba46a8d7f0dd91196934\/8dba46a8d7.jpg","title":"Exclusiva: Ira\u00eds nos dio un tour por su departamento","description":"\u00a1Da clic y t\u00fa tambi\u00e9n conoce el bello departamento de Ira\u00eds!","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-08 17:41:16","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/cf57d5ad7a8dba46a8d7f0dd91196934\/8dba46a8d7-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/cf57d5ad7a8dba46a8d7f0dd91196934\/8dba46a8d7-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/cf57d5ad7a8dba46a8d7f0dd91196934\/8dba46a8d7-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/cf57d5ad7a8dba46a8d7f0dd91196934\/8dba46a8d7-150.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/cf57d5ad7a8dba46a8d7f0dd91196934\/8dba46a8d7-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/a7e9c8059f748508be25fddafb28cdfa\/748508be25.jpg","title":"El chism\u00f3grafo de Araceli en Hasta el fin del mundo","description":"Descubre todo lo que Araceli revel\u00f3 en el confesionario exclusivo de Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2015-01-07","publidate":"2015-01-07 19:13:39","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/a7e9c8059f748508be25fddafb28cdfa\/748508be25-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/a7e9c8059f748508be25fddafb28cdfa\/748508be25-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/a7e9c8059f748508be25fddafb28cdfa\/748508be25-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/a7e9c8059f748508be25fddafb28cdfa\/748508be25-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/a7e9c8059f748508be25fddafb28cdfa\/748508be25-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/a7e9c8059f748508be25fddafb28cdfa\/748508be25-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/c5f7896f39eb52ea3e118aba599bcc99\/eb52ea3e11.jpg","title":"Hasta el fin del mundo parte rosca de reyes","description":"El elenco de Hasta el fin del mundo se reuni\u00f3 para partir la rosca de reyes.","chapter":"1","date":"2015-01-07","publidate":"2015-01-07 18:43:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/c5f7896f39eb52ea3e118aba599bcc99\/eb52ea3e11-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/c5f7896f39eb52ea3e118aba599bcc99\/eb52ea3e11-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/c5f7896f39eb52ea3e118aba599bcc99\/eb52ea3e11-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/c5f7896f39eb52ea3e118aba599bcc99\/eb52ea3e11-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/finmu\/c5f7896f39eb52ea3e118aba599bcc99\/eb52ea3e11-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/c5f7896f39eb52ea3e118aba599bcc99\/eb52ea3e11-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3780\/74091787001_3974749975001_Screen-shot-2015-01-06-at-8-36-37-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Hasta el fin del mundo","description":"Silvana y Cristian tienen un nuevo plan para matar a Greta.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 21:57:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/81252cc0e582fa70c52a19669a409810\/82fa70c52a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/81252cc0e582fa70c52a19669a409810\/82fa70c52a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/81252cc0e582fa70c52a19669a409810\/82fa70c52a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/81252cc0e582fa70c52a19669a409810\/82fa70c52a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/81252cc0e582fa70c52a19669a409810\/82fa70c52a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/81252cc0e582fa70c52a19669a409810\/82fa70c52a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2187\/74091787001_3972741494001_Screen-shot-2015-01-05-at-7-41-30-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Hasta el fin del mundo","description":"Greta quiere que Patricio regrese a la empresa.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-05 22:45:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3609195b4196918a27f6c70ecbc35f8d\/96918a27f6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3609195b4196918a27f6c70ecbc35f8d\/96918a27f6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3609195b4196918a27f6c70ecbc35f8d\/96918a27f6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3609195b4196918a27f6c70ecbc35f8d\/96918a27f6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/3609195b4196918a27f6c70ecbc35f8d\/96918a27f6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3609195b4196918a27f6c70ecbc35f8d\/96918a27f6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1731\/74091787001_3969484611001_Screen-shot-2015-01-02-at-7-58-52-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Hasta el fin del mundo ","description":"Sof\u00eda le dar\u00e1 una gran sorpresa a Salvador. ","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-02 22:29:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/41a8a71a5e1a6ae3d3d69ef4c382612b\/1a6ae3d3d6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/41a8a71a5e1a6ae3d3d69ef4c382612b\/1a6ae3d3d6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/41a8a71a5e1a6ae3d3d69ef4c382612b\/1a6ae3d3d6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/41a8a71a5e1a6ae3d3d69ef4c382612b\/1a6ae3d3d6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/41a8a71a5e1a6ae3d3d69ef4c382612b\/1a6ae3d3d6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/41a8a71a5e1a6ae3d3d69ef4c382612b\/1a6ae3d3d6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e2afabc162906a00f4540889cedce1a6\/906a00f454.jpg","title":"Exclusiva: \u00a1Un nuevo personaje llega a Hasta el fin del mundo!","description":"Benito es el nuevo personaje que te robar\u00e1 el coraz\u00f3n en Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2015-01-03","publidate":"2015-01-03 08:57:37","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e2afabc162906a00f4540889cedce1a6\/906a00f454-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e2afabc162906a00f4540889cedce1a6\/906a00f454-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e2afabc162906a00f4540889cedce1a6\/906a00f454-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e2afabc162906a00f4540889cedce1a6\/906a00f454-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/e2afabc162906a00f4540889cedce1a6\/906a00f454-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e2afabc162906a00f4540889cedce1a6\/906a00f454-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/554\/74091787001_3967496178001_Screen-shot-2014-12-31-at-8-11-10-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Hasta el fin del mundo","description":"Patricio habla con Greta y la amenaza en contar todos sus secretos si no logra que \u00e9l regrese a la empresa.","chapter":"1","date":"2015-01-02","publidate":"2015-01-01 19:54:49","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/5ddc6d920c1d299b25d0a49547960335\/1d299b25d0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/5ddc6d920c1d299b25d0a49547960335\/1d299b25d0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/5ddc6d920c1d299b25d0a49547960335\/1d299b25d0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/5ddc6d920c1d299b25d0a49547960335\/1d299b25d0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/5ddc6d920c1d299b25d0a49547960335\/1d299b25d0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/5ddc6d920c1d299b25d0a49547960335\/1d299b25d0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1506\/74091787001_3966236699001_Screen-shot-2014-12-30-at-5-35-50-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Hasta el fin del mundo","description":"Silvana est\u00e1 por revelarle toda la verdad a Sof\u00eda.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-30 22:06:50","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/405aba4e461db78b42ab788f6fb4e3b9\/1db78b42ab-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/405aba4e461db78b42ab788f6fb4e3b9\/1db78b42ab-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/405aba4e461db78b42ab788f6fb4e3b9\/1db78b42ab-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/405aba4e461db78b42ab788f6fb4e3b9\/1db78b42ab-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/ent\/pvent\/405aba4e461db78b42ab788f6fb4e3b9\/1db78b42ab-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/ent\/pvent\/405aba4e461db78b42ab788f6fb4e3b9\/1db78b42ab-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20526852-70c6cb95-6509-40a7-bb2b-7646377eb285.jpg?co_id=278","title":"Escena Silvana le revela sus amor\u00edos a Sof\u00eda","description":"Silvana le cuenta a Sof\u00eda que siempre ha estado enamorada de Patricio.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-31 13:38:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20526853-237eda54-8f73-449d-809a-b84d348b41f2.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20526855-6d5cdb22-f2fa-44a0-b17f-16fc74e88e36.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20526853-237eda54-8f73-449d-809a-b84d348b41f2.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20526855-6d5cdb22-f2fa-44a0-b17f-16fc74e88e36.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20526854-8d6222e3-a400-4849-aa25-7ba18cd6fbba.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/982\/74091787001_3967269122001_Screen-shot-2014-12-31-at-2-55-00-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Hasta el fin del mundo","description":"Silvana le pedir\u00e1 a su hermano que acabe con la vida de Greta Ripoll lo antes posible, pues ya no la soporta.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-31 19:13:18","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fd3e30028aa56935c65bfaa19e765246\/a56935c65b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fd3e30028aa56935c65bfaa19e765246\/a56935c65b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fd3e30028aa56935c65bfaa19e765246\/a56935c65b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fd3e30028aa56935c65bfaa19e765246\/a56935c65b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/fd3e30028aa56935c65bfaa19e765246\/a56935c65b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/fd3e30028aa56935c65bfaa19e765246\/a56935c65b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20521407-624bbf8b-962c-4a87-afe6-c016507ae892.jpg?co_id=525","title":"Escena Chava ense\u00f1a a manejar a Sof\u00eda","description":"Chava y Sof\u00eda pasan un momento muy rom\u00e1ntico y divertido mientras \u00e9l la ense\u00f1a a manejar.","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-31 10:41:25","urls":[{"app_ipad":"","app_iphone":"","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20521411-ec538d87-1439-4edf-8ae8-e16b949802fa.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20521410-774e26f4-0062-4607-9336-c89b349e3739.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/31\/20521409-07f5e552-453c-4a48-9ac4-36586b720a23.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3446\/74091787001_3966014178001_Screen-shot-2014-12-30-at-2-05-24-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Hasta el fin del mundo","description":"\u00a1Sof\u00eda le preguntar\u00e1 a Silvana si es amante de Patricio!","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-30 15:24:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/771ba7eaa8ea94ce16ca49801eeac4b0\/ea94ce16ca-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/771ba7eaa8ea94ce16ca49801eeac4b0\/ea94ce16ca-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/771ba7eaa8ea94ce16ca49801eeac4b0\/ea94ce16ca-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/771ba7eaa8ea94ce16ca49801eeac4b0\/ea94ce16ca-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/771ba7eaa8ea94ce16ca49801eeac4b0\/ea94ce16ca-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/771ba7eaa8ea94ce16ca49801eeac4b0\/ea94ce16ca-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3127\/74091787001_3961958798001_Screen-shot-2014-12-26-at-9-38-32-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Hasta el fin del mundo","description":"La empresa Ripoll estar\u00e1 en peligro.","chapter":"1","date":"2014-12-29","publidate":"2014-12-26 22:00:51","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/f2869bc6aed5ba56df13cb0ff934d2c3\/d5ba56df13-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/f2869bc6aed5ba56df13cb0ff934d2c3\/d5ba56df13-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/f2869bc6aed5ba56df13cb0ff934d2c3\/d5ba56df13-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/f2869bc6aed5ba56df13cb0ff934d2c3\/d5ba56df13-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/f2869bc6aed5ba56df13cb0ff934d2c3\/d5ba56df13-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/f2869bc6aed5ba56df13cb0ff934d2c3\/d5ba56df13-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3433\/74091787001_3960145006001_findel-26.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Hasta el fin del mundo ","description":"Sof\u00eda y Chava, dispuestos a estar juntos. ","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-25 22:33:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3059a09c40d6c42c40121eeaef826487\/d6c42c4012-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3059a09c40d6c42c40121eeaef826487\/d6c42c4012-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3059a09c40d6c42c40121eeaef826487\/d6c42c4012-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3059a09c40d6c42c40121eeaef826487\/d6c42c4012-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/3059a09c40d6c42c40121eeaef826487\/d6c42c4012-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/3059a09c40d6c42c40121eeaef826487\/d6c42c4012-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3417\/74091787001_3960151160001_findel-25.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Hasta el fin del mundo ","description":"Sof\u00eda luchar\u00e1 por su amor con Chava. ","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 10:51:17","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c69ee695f4eb06ef567312503d5704df\/eb06ef5673-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c69ee695f4eb06ef567312503d5704df\/eb06ef5673-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c69ee695f4eb06ef567312503d5704df\/eb06ef5673-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c69ee695f4eb06ef567312503d5704df\/eb06ef5673-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/c69ee695f4eb06ef567312503d5704df\/eb06ef5673-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/c69ee695f4eb06ef567312503d5704df\/eb06ef5673-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/22a6bed3b038f79aeb36b32d79e8cb91\/38f79aeb36.jpg","title":"Backstage Chava defiende a Sof\u00eda de Patricio","description":"Patricio intenta abusar de Sof\u00eda, Chava llega y la defiende golpeando al villano.","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-26 19:00:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/22a6bed3b038f79aeb36b32d79e8cb91\/38f79aeb36-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/22a6bed3b038f79aeb36b32d79e8cb91\/38f79aeb36-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/22a6bed3b038f79aeb36b32d79e8cb91\/38f79aeb36-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/22a6bed3b038f79aeb36b32d79e8cb91\/38f79aeb36-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/22a6bed3b038f79aeb36b32d79e8cb91\/38f79aeb36-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/22a6bed3b038f79aeb36b32d79e8cb91\/38f79aeb36-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/ef71e1dbe68cfa7089d61338b368ff17\/8cfa7089d6.jpg","title":"La vida es mejor... Hasta el fin del mundo","description":"Disfruta este backstage de 'La vida es mejor' con Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 11:05:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/ef71e1dbe68cfa7089d61338b368ff17\/8cfa7089d6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/ef71e1dbe68cfa7089d61338b368ff17\/8cfa7089d6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/ef71e1dbe68cfa7089d61338b368ff17\/8cfa7089d6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/ef71e1dbe68cfa7089d61338b368ff17\/8cfa7089d6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/ef71e1dbe68cfa7089d61338b368ff17\/8cfa7089d6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/ef71e1dbe68cfa7089d61338b368ff17\/8cfa7089d6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e94da37d4ca4c9204afd805f5550aa9e\/a4c9204afd.jpg","title":"Backstage: Chava y Sof\u00eda hacen el amor","description":"Chava y Sof\u00eda por fin se entregaron al amor en Hasta el fin del mundo, disfruta el backstage de esta rom\u00e1ntica escena.","chapter":"1","date":"2014-12-25","publidate":"2014-12-25 11:14:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e94da37d4ca4c9204afd805f5550aa9e\/a4c9204afd-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e94da37d4ca4c9204afd805f5550aa9e\/a4c9204afd-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e94da37d4ca4c9204afd805f5550aa9e\/a4c9204afd-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e94da37d4ca4c9204afd805f5550aa9e\/a4c9204afd-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/e94da37d4ca4c9204afd805f5550aa9e\/a4c9204afd-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/e94da37d4ca4c9204afd805f5550aa9e\/a4c9204afd-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2d9a4b5e02055d363c53765433bc0c25\/055d363c53.jpg","title":"\u00a1Hasta el fin del mundo te desea una Feliz Navidad!","description":"Las m\u00e1s bellas de Hasta el fin del mundo desean que pases una \u00a1Feliz Navidad! Checa este video exclusivo.","chapter":"1","date":"2014-12-23","publidate":"2014-12-23 09:53:07","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2d9a4b5e02055d363c53765433bc0c25\/055d363c53-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2d9a4b5e02055d363c53765433bc0c25\/055d363c53-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2d9a4b5e02055d363c53765433bc0c25\/055d363c53-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2d9a4b5e02055d363c53765433bc0c25\/055d363c53-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/2d9a4b5e02055d363c53765433bc0c25\/055d363c53-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2d9a4b5e02055d363c53765433bc0c25\/055d363c53-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/980b4bb5cdc110670a3af553f8c4cdfb\/c110670a3a.jpg","title":"Backstage: Alexa se convierte en modelo","description":"Alexa se convirti\u00f3 en modelo de una marca de labiales, disfruta este backstage de Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-22 18:15:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/980b4bb5cdc110670a3af553f8c4cdfb\/c110670a3a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/980b4bb5cdc110670a3af553f8c4cdfb\/c110670a3a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/980b4bb5cdc110670a3af553f8c4cdfb\/c110670a3a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/980b4bb5cdc110670a3af553f8c4cdfb\/c110670a3a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/980b4bb5cdc110670a3af553f8c4cdfb\/c110670a3a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/980b4bb5cdc110670a3af553f8c4cdfb\/c110670a3a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2865\/74091787001_3953525885001_Captura-de-pantalla-2014-12-19-a-las-20-09-57.jpg?pubId=74091787001","title":"Esta semana en Hasta el fin del mundo","description":"Siempre hay una oportunidad para el verdadero amor \u00a1Por fin su sue\u00f1o se hace realidad!","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-19 22:33:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/93e99021bb5b2767204239bfb4ed4826\/5b27672042-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/93e99021bb5b2767204239bfb4ed4826\/5b27672042-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/93e99021bb5b2767204239bfb4ed4826\/5b27672042-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/93e99021bb5b2767204239bfb4ed4826\/5b27672042-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/93e99021bb5b2767204239bfb4ed4826\/5b27672042-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/93e99021bb5b2767204239bfb4ed4826\/5b27672042-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/66ba7785aab41dfa47b1d4a8b9997470\/b41dfa47b1.jpg","title":"Backstage del cumplea\u00f1os de Cristian","description":"Cristian festej\u00f3 su cumplea\u00f1os en compa\u00f1\u00eda del elenco de Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-19 22:12:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/66ba7785aab41dfa47b1d4a8b9997470\/b41dfa47b1-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/66ba7785aab41dfa47b1d4a8b9997470\/b41dfa47b1-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/66ba7785aab41dfa47b1d4a8b9997470\/b41dfa47b1-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/66ba7785aab41dfa47b1d4a8b9997470\/b41dfa47b1-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/66ba7785aab41dfa47b1d4a8b9997470\/b41dfa47b1-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/66ba7785aab41dfa47b1d4a8b9997470\/b41dfa47b1-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1879\/74091787001_3951788688001_Captura-de-pantalla-2014-12-18-a-las-21-27-30.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Hasta el fin del mundo","description":"Irma descubre que no puede caminar.","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-18 22:16:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2bbd983f04e81d2f715e1a0ea337d09a\/e81d2f715e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2bbd983f04e81d2f715e1a0ea337d09a\/e81d2f715e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2bbd983f04e81d2f715e1a0ea337d09a\/e81d2f715e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2bbd983f04e81d2f715e1a0ea337d09a\/e81d2f715e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/2bbd983f04e81d2f715e1a0ea337d09a\/e81d2f715e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2bbd983f04e81d2f715e1a0ea337d09a\/e81d2f715e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/dbd1d0b010fd1f39bafbff9d5ab4e7e4\/fd1f39bafb.jpg","title":"El chism\u00f3grafo de Don Paco","description":"Descubre todo lo que respondi\u00f3 Don Paco en el chism\u00f3grafo exclusivo de Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2014-12-18","publidate":"2014-12-18 20:23:05","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/dbd1d0b010fd1f39bafbff9d5ab4e7e4\/fd1f39bafb-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/dbd1d0b010fd1f39bafbff9d5ab4e7e4\/fd1f39bafb-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/dbd1d0b010fd1f39bafbff9d5ab4e7e4\/fd1f39bafb-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/dbd1d0b010fd1f39bafbff9d5ab4e7e4\/fd1f39bafb-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/dbd1d0b010fd1f39bafbff9d5ab4e7e4\/fd1f39bafb-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/dbd1d0b010fd1f39bafbff9d5ab4e7e4\/fd1f39bafb-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1254\/74091787001_3949505838001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-22-31-08.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Hasta el fin del mundo","description":"Sof\u00eda est\u00e1 por descubrir el pasado de su supuesto padre.","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-17 23:15:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bf273a717dc4f7000b08f96e1de0c0fe\/c4f7000b08-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bf273a717dc4f7000b08f96e1de0c0fe\/c4f7000b08-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bf273a717dc4f7000b08f96e1de0c0fe\/c4f7000b08-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bf273a717dc4f7000b08f96e1de0c0fe\/c4f7000b08-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/bf273a717dc4f7000b08f96e1de0c0fe\/c4f7000b08-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/bf273a717dc4f7000b08f96e1de0c0fe\/c4f7000b08-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/970\/74091787001_3948601588001_Screen-shot-2014-12-17-at-2-37-04-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Exclusiva: Los Blanco est\u00e1n a punto de acabar con la familia Ripoll","description":"Silvana y Cristian Blanco est\u00e1n a punto de acabar con la tranquilidad de la familia Blanco \u00a1Est\u00e1n dispuestos a todo por cobrar venganza!","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-17 16:54:38","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/692261ba595f5a01eb6bbd2a4eeb1689\/5f5a01eb6b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/692261ba595f5a01eb6bbd2a4eeb1689\/5f5a01eb6b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/692261ba595f5a01eb6bbd2a4eeb1689\/5f5a01eb6b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/692261ba595f5a01eb6bbd2a4eeb1689\/5f5a01eb6b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/finmu\/692261ba595f5a01eb6bbd2a4eeb1689\/5f5a01eb6b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/finmu\/692261ba595f5a01eb6bbd2a4eeb1689\/5f5a01eb6b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20395683-fcc571b7-92dc-4337-a21e-574d78044960.jpg?co_id=525","title":"Escena: Sof\u00eda renuncia a la f\u00e1brica Ripoll \u00a1Impactante!","description":"Sof\u00eda anuncia su renuncia delante de todos los trabajadores de la empresa Ripoll \u00a1Nadie se esperaba tremenda sorpresa! ","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-17 12:21:31","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20395687-936a398f-21dd-433d-9f14-f14b98d7841a.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20395686-5c169fa7-3aa3-48c9-a924-9e38b30e9493.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20395687-936a398f-21dd-433d-9f14-f14b98d7841a.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20395686-5c169fa7-3aa3-48c9-a924-9e38b30e9493.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20395685-c924c2f7-f26c-48c3-89f6-3481eb6c3602.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2717\/74091787001_3944117075001_Screen-shot-2014-12-15-at-9-13-23-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Hasta el fin del mundo","description":"Patricio est\u00e1 dispuesto a descubrir qui\u00e9n es el padre de Sof\u00eda.","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-15 22:16:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/95ab146194d8d2d4383951a4270cfa5e\/d8d2d43839-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/95ab146194d8d2d4383951a4270cfa5e\/d8d2d43839-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/95ab146194d8d2d4383951a4270cfa5e\/d8d2d43839-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/95ab146194d8d2d4383951a4270cfa5e\/d8d2d43839-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/95ab146194d8d2d4383951a4270cfa5e\/d8d2d43839-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/95ab146194d8d2d4383951a4270cfa5e\/d8d2d43839-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380270-77c3a6ee-8a7d-4c28-a19c-a0c44016edb4.jpg?co_id=278","title":"Escena: \u00a1Araceli y Chava pasaron una noche muy ardiente!","description":"Araceli se aprovecha del estado de ebriedad de Chava y viven una intensa noche de pasi\u00f3n \u00a1Checa la escena!","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 13:42:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380271-c65b2df8-6b5c-4cb8-9b2e-6cd78d8ae2b4.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380273-d742a6d0-5e76-4179-925b-82db9d57b75d.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380271-c65b2df8-6b5c-4cb8-9b2e-6cd78d8ae2b4.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380273-d742a6d0-5e76-4179-925b-82db9d57b75d.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380272-323dd9a0-4061-44bc-ad76-007972824591.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1979\/74091787001_3946679558001_Screen-shot-2014-12-16-at-8-37-51-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Hasta el fin del mundo","description":"Greta est\u00e1 por revelarle a Sof\u00eda el nombre de su padre.","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 22:24:52","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db4dd8f33f18e7190dbeded9352c5e8e\/18e7190dbe-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db4dd8f33f18e7190dbeded9352c5e8e\/18e7190dbe-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db4dd8f33f18e7190dbeded9352c5e8e\/18e7190dbe-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db4dd8f33f18e7190dbeded9352c5e8e\/18e7190dbe-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/db4dd8f33f18e7190dbeded9352c5e8e\/18e7190dbe-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/db4dd8f33f18e7190dbeded9352c5e8e\/18e7190dbe-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/c17652f079489c658406fb412457f4ff\/489c658406.jpg","title":"Silvana logr\u00f3 su plan en la boda de Sof\u00eda y Chava","description":"Patricio y Sof\u00eda no se casaron, de esta forma Silvana cumpli\u00f3 con su cometido en Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2014-12-15","publidate":"2014-12-15 21:16:26","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/c17652f079489c658406fb412457f4ff\/489c658406-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/c17652f079489c658406fb412457f4ff\/489c658406-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/c17652f079489c658406fb412457f4ff\/489c658406-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/c17652f079489c658406fb412457f4ff\/489c658406-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/c17652f079489c658406fb412457f4ff\/489c658406-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/c17652f079489c658406fb412457f4ff\/489c658406-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365215-033f6c62-1b8f-4329-8dfd-d96fce5c9e2d.jpg?co_id=278","title":"Revive la escena: \u00a1Impactante enfrentamiento entre Greta y sus hijas!","description":"Greta se enfrent\u00f3 con sus hijas y tuvo que decirles toda la verdad \u00a1Sof\u00eda no es una Ripoll!","chapter":"1","date":"2014-12-15","publidate":"2014-12-15 13:25:53","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/93c439d81cbb3a8601eca7694fb434ba\/bb3a8601ec-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/93c439d81cbb3a8601eca7694fb434ba\/bb3a8601ec-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365216-96cc4b17-4741-4634-9ffb-6aaacf12c42d.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365218-9b5bfd75-577d-41c9-9619-ed865b20fb7e.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/93c439d81cbb3a8601eca7694fb434ba\/bb3a8601ec-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365217-06274067-c55c-4f0f-acea-3646b8c187f9.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2261\/74091787001_3937858065001_Captura-de-pantalla-2014-12-11-a-las-21-35-33.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Hasta el fin del mundo","description":"Sof\u00eda le pregunta a Greta qui\u00e9n es su padre.","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-11 22:47:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/82cd087d4ccf274ffdc4231541217b46\/cf274ffdc4-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/82cd087d4ccf274ffdc4231541217b46\/cf274ffdc4-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/82cd087d4ccf274ffdc4231541217b46\/cf274ffdc4-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/82cd087d4ccf274ffdc4231541217b46\/cf274ffdc4-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/82cd087d4ccf274ffdc4231541217b46\/cf274ffdc4-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/82cd087d4ccf274ffdc4231541217b46\/cf274ffdc4-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1276\/74091787001_3939453486001_Screen-shot-2014-12-12-at-4-51-50-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Hasta el fin del mundo ","description":"\u00a1Sof\u00eda informa que deja de ser la directora de Chocolates Ripoll! ","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 22:21:09","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/291325eadd691d7891814c12fba0ae35\/691d789181-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/291325eadd691d7891814c12fba0ae35\/691d789181-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/291325eadd691d7891814c12fba0ae35\/691d789181-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/291325eadd691d7891814c12fba0ae35\/691d789181-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/291325eadd691d7891814c12fba0ae35\/691d789181-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/291325eadd691d7891814c12fba0ae35\/691d789181-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20326347-efe96a1a-a576-43ba-88ab-b598aa5de85b.jpg?co_id=525","title":"Escena: \u00a1Sof\u00eda descubre que no es una Ripoll en Hasta el fin!","description":"Sof\u00eda al fin descubre que no es una Ripoll \u00a1Esta escena est\u00e1 impactante, rev\u00edvela!","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-11 16:38:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20326351-35503532-bd1d-484b-90b6-954bb06c76e4.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20326350-4729c891-0c23-4672-9a95-90897b6693a8.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20326351-35503532-bd1d-484b-90b6-954bb06c76e4.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20326350-4729c891-0c23-4672-9a95-90897b6693a8.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20326349-5dda1454-6131-4434-8535-ce89224cff1a.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2efde7aa80cf960ef6940bcced9e1df6\/cf960ef694.jpg","title":"Backstage de la boda de Sof\u00eda y Patricio","description":"Sof\u00eda y Patricio estaban a punto de casarse, pero ella decidi\u00f3 huir con Chava, disfruta este backstage de su boda.","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-11 20:00:47","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2efde7aa80cf960ef6940bcced9e1df6\/cf960ef694-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2efde7aa80cf960ef6940bcced9e1df6\/cf960ef694-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2efde7aa80cf960ef6940bcced9e1df6\/cf960ef694-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2efde7aa80cf960ef6940bcced9e1df6\/cf960ef694-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/2efde7aa80cf960ef6940bcced9e1df6\/cf960ef694-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2efde7aa80cf960ef6940bcced9e1df6\/cf960ef694-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/0e9d1beb956b0f65c5931cb09da9b650\/6b0f65c593.jpg","title":"Detr\u00e1s de c\u00e1maras: \u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza pas\u00f3 Sof\u00eda en Hasta el fin del mundo!","description":"Disfruta de este video exclusivo del detr\u00e1s de c\u00e1maras de la verg\u00fcenza que pas\u00f3 Sof\u00eda el d\u00eda de su boda.","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-11 13:07:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/0e9d1beb956b0f65c5931cb09da9b650\/6b0f65c593-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/0e9d1beb956b0f65c5931cb09da9b650\/6b0f65c593-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/0e9d1beb956b0f65c5931cb09da9b650\/6b0f65c593-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/0e9d1beb956b0f65c5931cb09da9b650\/6b0f65c593-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/0e9d1beb956b0f65c5931cb09da9b650\/6b0f65c593-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/0e9d1beb956b0f65c5931cb09da9b650\/6b0f65c593-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1110\/74091787001_3933203857001_Screen-shot-2014-12-09-at-6-52-45-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Hasta el fin del mundo","description":"Chava tratar\u00e1 de impedir la boda de Sof\u00eda.","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-09 22:25:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/233ca43f31a40ec1a7709528ecdb02e1\/a40ec1a770-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/233ca43f31a40ec1a7709528ecdb02e1\/a40ec1a770-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/233ca43f31a40ec1a7709528ecdb02e1\/a40ec1a770-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/233ca43f31a40ec1a7709528ecdb02e1\/a40ec1a770-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/233ca43f31a40ec1a7709528ecdb02e1\/a40ec1a770-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/233ca43f31a40ec1a7709528ecdb02e1\/a40ec1a770-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/d51785fdd067203a169c4af84d15eaad\/9a2cff90a3.jpg","title":"Backstage de la despedida de Sof\u00eda","description":"Descubre c\u00f3mo se grab\u00f3 la despedida de soltera de Sof\u00eda en Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-10 21:38:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/d51785fdd067203a169c4af84d15eaad\/9a2cff90a3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/d51785fdd067203a169c4af84d15eaad\/9a2cff90a3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/d51785fdd067203a169c4af84d15eaad\/9a2cff90a3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/d51785fdd067203a169c4af84d15eaad\/9a2cff90a3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/d51785fdd067203a169c4af84d15eaad\/9a2cff90a3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/d51785fdd067203a169c4af84d15eaad\/9a2cff90a3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2b52f89cd0c479d7115bc9cc20de9def\/c479d7115b.jpg","title":"Backstage del accidente de Ira\u00eds en rapel","description":"Descubre c\u00f3mo se grab\u00f3 esta escena en donde Ira\u00eds tiene un accidente al ir al rapel con Mat\u00edas.","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 21:39:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2b52f89cd0c479d7115bc9cc20de9def\/c479d7115b-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2b52f89cd0c479d7115bc9cc20de9def\/c479d7115b-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2b52f89cd0c479d7115bc9cc20de9def\/c479d7115b-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2b52f89cd0c479d7115bc9cc20de9def\/c479d7115b-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/2b52f89cd0c479d7115bc9cc20de9def\/c479d7115b-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/2b52f89cd0c479d7115bc9cc20de9def\/c479d7115b-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299450-a2873a4f-1d72-4a1e-83d7-4eec6073be5d.jpg?co_id=525","title":"Escena Araceli y Pedro se funden en la pasi\u00f3n","description":"Pedro regres\u00f3 para recuperar a Araceli y los dos terminaron en el departamento de Pedro hasta llegar a la cama.","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 18:52:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299454-b75366c6-47aa-4de7-a46c-5ff5c1b020e0.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299453-b01e25bc-c71e-4d92-a131-04cf1013750b.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299454-b75366c6-47aa-4de7-a46c-5ff5c1b020e0.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299453-b01e25bc-c71e-4d92-a131-04cf1013750b.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20299452-69b766ac-8fb8-4ac6-b245-6f21e0c257bb.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/562\/74091787001_3930986452001_Screen-shot-2014-12-08-at-8-09-59-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Backstage: \u00a1Sof\u00eda est\u00e1 por casarse!","description":"Cecy Guti\u00e9rrez est\u00e1 lista para la boda de Sof\u00eda en Hasta el fin del mundo, pero \u00bfse casar\u00e1?","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-08 20:57:15","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/852f7ea6fba4600ceb1dc59d8ed31da6\/a4600ceb1d-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/852f7ea6fba4600ceb1dc59d8ed31da6\/a4600ceb1d-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/852f7ea6fba4600ceb1dc59d8ed31da6\/a4600ceb1d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/852f7ea6fba4600ceb1dc59d8ed31da6\/a4600ceb1d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/852f7ea6fba4600ceb1dc59d8ed31da6\/a4600ceb1d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/852f7ea6fba4600ceb1dc59d8ed31da6\/a4600ceb1d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/545\/74091787001_3926953974001_Captura-de-pantalla-2014-12-05-a-las-20-35-59.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Hasta el fin del mundo","description":"Sof\u00eda le pide a Patricio que se casen cuanto antes.","chapter":"1","date":"2014-12-08","publidate":"2014-12-05 21:59:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6df71749ca00da1b3c355c3fd97c9329\/00da1b3c35-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6df71749ca00da1b3c355c3fd97c9329\/00da1b3c35-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6df71749ca00da1b3c355c3fd97c9329\/00da1b3c35-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6df71749ca00da1b3c355c3fd97c9329\/00da1b3c35-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/6df71749ca00da1b3c355c3fd97c9329\/00da1b3c35-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/6df71749ca00da1b3c355c3fd97c9329\/00da1b3c35-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2896\/74091787001_3924827776001_Captura-de-pantalla-2014-12-04-a-las-21-04-28.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Hasta el fin del mundo","description":"Patricio tiene un plan para que Sof\u00eda no le crea a Chava.","chapter":"1","date":"2014-12-05","publidate":"2014-12-04 23:00:03","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/27ccaa6356c724e5e27aad7a80180f1f\/c724e5e27a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/27ccaa6356c724e5e27aad7a80180f1f\/c724e5e27a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/27ccaa6356c724e5e27aad7a80180f1f\/c724e5e27a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/27ccaa6356c724e5e27aad7a80180f1f\/c724e5e27a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/27ccaa6356c724e5e27aad7a80180f1f\/c724e5e27a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/27ccaa6356c724e5e27aad7a80180f1f\/c724e5e27a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20263368-29470b9d-9212-4012-b147-5bfeb198da12.jpg?co_id=278","title":"Escena: Sof\u00eda vuelve a los brazos de Chava","description":"Chava tiene un sue\u00f1o en donde Sof\u00eda regresa con \u00e9l, ambos sellan su amor, pero \u00e9l despierta.","chapter":"1","date":"2014-12-05","publidate":"2014-12-05 19:24:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20263369-3f271818-3cce-48b8-b240-9a412a190f3e.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20263371-cb49c977-708e-41dd-9cda-86ff1b46e4bf.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20263369-3f271818-3cce-48b8-b240-9a412a190f3e.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20263371-cb49c977-708e-41dd-9cda-86ff1b46e4bf.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/05\/20263370-b50d2abe-c08e-4e06-888b-2b1fd17448d3.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/f322501ae54e407418c3617d83d07e7c\/4e407418c3.jpg","title":"Backstage de la primera vez de Lucas y Daniela","description":"Descubre c\u00f3mo se grab\u00f3 esta escena llena de amor y pasi\u00f3n en Hasta el fin del mundo.","chapter":"1","date":"2014-12-05","publidate":"2014-12-05 21:17:59","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/f322501ae54e407418c3617d83d07e7c\/4e407418c3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/f322501ae54e407418c3617d83d07e7c\/4e407418c3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/f322501ae54e407418c3617d83d07e7c\/4e407418c3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/f322501ae54e407418c3617d83d07e7c\/4e407418c3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/finmu\/f322501ae54e407418c3617d83d07e7c\/4e407418c3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/finmu\/f322501ae54e407418c3617d83d07e7c\/4e407418c3-480.mp4"}]}]},{"id":"13040837","nameprog":"Dame Chocolate","description":"Rosita Amado es una muchacha adorable, amante de los animales y las plantas, de buenos sentimientos e inteligente, pero como todo en esta  vida, nada es perfecto. La realidad es que Rosita es bastante fe\u00edta. De cuerpo muy bien proporcionado, y una predisposici\u00f3n alegre ante la vida, pero tiene un rostro que espanta","guid":"7f8481f8-45d6-11e4-bb64-0a2bb6133cf3","videos":[{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/749c09026a5ce4a02db36a9c08ad52b6\/5ce4a02db3.jpg","title":"\u00a1\u00c1ngel secuestra a Rosita!","description":"En el cap\u00edtulo 84 de Dame chocolate: \n\n\u00c1ngel rapta a Rosita y nadie se da cuenta.","chapter":"84","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 16:42:54","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/749c09026a5ce4a02db36a9c08ad52b6\/5ce4a02db3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/749c09026a5ce4a02db36a9c08ad52b6\/5ce4a02db3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/749c09026a5ce4a02db36a9c08ad52b6\/5ce4a02db3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/749c09026a5ce4a02db36a9c08ad52b6\/5ce4a02db3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/749c09026a5ce4a02db36a9c08ad52b6\/5ce4a02db3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/749c09026a5ce4a02db36a9c08ad52b6\/5ce4a02db3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20694031-2023e5d6-e810-457a-9c00-4dabf1bf233b.jpg?co_id=376","title":"\u00a1\u00c1ngel secuestra a Rosita!","description":"En el cap\u00edtulo 84 de Dame chocolate: \n\n\u00c1ngel rapta a Rosita y nadie se da cuenta.","chapter":"84","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 16:40:46","urls":[{"app_ipad":"HLS: http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/choco\/choco841-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"HLS: http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/choco\/choco841-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20694030-0e528eb1-6b2e-4284-9ec3-fba2519351e3.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20694029-8695cc20-3eec-44e7-b60d-d9a85aadc567.mp4","m3u8":"HLS: http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/choco\/choco841-,150,480,600,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/15\/20694028-b05ab2ed-ad7f-43a1-a9f7-aa9c66202884.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/17f7066857822d82e1aca040819ff1f6\/822d82e1ac.jpg","title":"Bruce se entera a que Rosita esta embarazada","description":"En el cap\u00edtulo 83 de Dame chocolate: \nLigia le cuenta a Dulce y Diosdado del atentado que sufri\u00f3 Lorenzo. Diosdado se entera que Lorenzo es parte de la Familia Amado y que es el padre de Bruce. Mauricio y Arturo le prometen a Lu\u00eds ayudarlo en todo lo legal. D\u00e9bora decide marcharse de la vida de Bruce. Mar\u00eda le cuenta a Fabi\u00e1n que el hijo de ella es de \u00c1ngel P\u00e9rez. Bruce y Rosita se encuentran en la casa R\u00e9mington y ah\u00ed Bruce se da cuenta que est\u00e1 embarazada. Rosita le confirma que ese hijo que espera es de \u00e9l.","chapter":"83","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 15:43:13","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/17f7066857822d82e1aca040819ff1f6\/822d82e1ac-970.mp4","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/17f7066857822d82e1aca040819ff1f6\/822d82e1ac-235.mp4","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/17f7066857822d82e1aca040819ff1f6\/822d82e1ac-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/17f7066857822d82e1aca040819ff1f6\/822d82e1ac-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/17f7066857822d82e1aca040819ff1f6\/822d82e1ac-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/17f7066857822d82e1aca040819ff1f6\/822d82e1ac-600.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/f41cdbbb3074a6eb25f717030f5f7a55\/74a6eb25f7.jpg","title":"Bruce se entera a que Rosita esta embarazada","description":"En el cap\u00edtulo 83 de Dame chocolate: \n\nLigia le cuenta a Dulce y Diosdado del atentado que sufri\u00f3 Lorenzo. Diosdado se entera que Lorenzo es parte de la Familia Amado y que es el padre de Bruce. Mauricio y Arturo le prometen a Lu\u00eds ayudarlo en todo lo legal. D\u00e9bora decide marcharse de la vida de Bruce. Mar\u00eda le cuenta a Fabi\u00e1n que el hijo de ella es de \u00c1ngel P\u00e9rez. Bruce y Rosita se encuentran en la casa R\u00e9mington y ah\u00ed Bruce se da cuenta que est\u00e1 embarazada. Rosita le confirma que ese hijo que espera es de \u00e9l.","chapter":"83","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 15:46:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/f41cdbbb3074a6eb25f717030f5f7a55\/74a6eb25f7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/f41cdbbb3074a6eb25f717030f5f7a55\/74a6eb25f7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/f41cdbbb3074a6eb25f717030f5f7a55\/74a6eb25f7-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/f41cdbbb3074a6eb25f717030f5f7a55\/74a6eb25f7-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/f41cdbbb3074a6eb25f717030f5f7a55\/74a6eb25f7-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/f41cdbbb3074a6eb25f717030f5f7a55\/74a6eb25f7-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/19724935202b87a81d6d441e5f178256\/2b87a81d6d.jpg","title":"Bruce no acepta que Lorenzo sea su padre ","description":"En el cap\u00edtulo 82 de Dame chocolate: Grace le pide ayuda a D\u00e9bora para impedir que Lorenzo le cuente que \u00e9l es su verdadero padre.","chapter":"82","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 16:00:50","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/19724935202b87a81d6d441e5f178256\/2b87a81d6d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/19724935202b87a81d6d441e5f178256\/2b87a81d6d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/19724935202b87a81d6d441e5f178256\/2b87a81d6d-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/19724935202b87a81d6d441e5f178256\/2b87a81d6d-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/19724935202b87a81d6d441e5f178256\/2b87a81d6d-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/19724935202b87a81d6d441e5f178256\/2b87a81d6d-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/0fddd98f303766b4b991dedc7a6e4688\/3766b4b991.jpg","title":"Bruce no acepta que Lorenzo sea su padre ","description":"En el cap\u00edtulo 82 de Dame chocolate: \n\nGrace le pide ayuda a D\u00e9bora para impedir que Lorenzo le cuente que \u00e9l es su verdadero padre.","chapter":"82","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 16:06:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/0fddd98f303766b4b991dedc7a6e4688\/3766b4b991-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/0fddd98f303766b4b991dedc7a6e4688\/3766b4b991-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/0fddd98f303766b4b991dedc7a6e4688\/3766b4b991-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/0fddd98f303766b4b991dedc7a6e4688\/3766b4b991-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/0fddd98f303766b4b991dedc7a6e4688\/3766b4b991-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/0fddd98f303766b4b991dedc7a6e4688\/3766b4b991-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/465a9552880477add0b866a729ea8f0c\/0477add0b8.jpg","title":"Bruce se preocupa por Rosita","description":"En el cap\u00edtulo 81 de Dame Chocolate: \n\nBruce est\u00e1 muy preocupado porque piensa que fue Rosita la que llevaba el dinero del rescate.","chapter":"81","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 15:57:01","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/465a9552880477add0b866a729ea8f0c\/0477add0b8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/465a9552880477add0b866a729ea8f0c\/0477add0b8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/465a9552880477add0b866a729ea8f0c\/0477add0b8-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/465a9552880477add0b866a729ea8f0c\/0477add0b8-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/465a9552880477add0b866a729ea8f0c\/0477add0b8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/465a9552880477add0b866a729ea8f0c\/0477add0b8-480.mp4"}]}]},{"id":"13040838","nameprog":"Muchacha italiana viene a casarse","description":"Fiorella Bianchi es una joven italiana, hu\u00e9rfana de madre, que cuida y mantiene a su hermana menor, Gianna, de 17, que tiene una condici\u00f3n card\u00edaca; y a su padre, Mario, aquejado de neumon\u00eda. Cuando \u00e9ste muere, un amigo de \u00e9l, un importante restaurantero italiano establecido en M\u00e9xico, Vittorio Dragone, propone matrimonio a Fiorella y promete hacerse cargo de los gastos m\u00e9dicos de su hermana","guid":"03fc2542-53f2-11e4-bb64-0a2bb6133cf3","videos":[{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/456\/74091787001_3992111869001_Captura-de-pantalla-2015-01-15-a-las-8-16-24-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Fiorella y Pedro piensan tener un hijo.","chapter":"1","date":"2015-01-16","publidate":"2015-01-15 21:36:22","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2aa239024cbf7e1051c994de5535262b\/bf7e1051c9-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2aa239024cbf7e1051c994de5535262b\/bf7e1051c9-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2aa239024cbf7e1051c994de5535262b\/bf7e1051c9-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2aa239024cbf7e1051c994de5535262b\/bf7e1051c9-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/2aa239024cbf7e1051c994de5535262b\/bf7e1051c9-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/2aa239024cbf7e1051c994de5535262b\/bf7e1051c9-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/mivac\/fc04c315bf5777963657f87672af207d\/mivac-c064.jpg","title":"\u00a1Sonia manipular\u00e1 a Pedro!","description":"En el cap\u00edtulo 64 de Muchacha italiana viene a casarse: Fiorella escuchar\u00e1 cuando Sonia le asegure a su mam\u00e1, que el hijo que espera, s\u00ed es de Osvaldo.","chapter":"64","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 17:15:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/e6\/16\/e616f968-8618-4cc4-9f27-2508d1ef952f\/mivac-c064.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/e6\/16\/e616f968-8618-4cc4-9f27-2508d1ef952f\/mivac-c064.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/e6\/16\/e616f968-8618-4cc4-9f27-2508d1ef952f\/mivac-c064.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/mivac\/delivery\/\/e6\/16\/e616f968-8618-4cc4-9f27-2508d1ef952f\/mivac-c064.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/e6\/16\/e616f968-8618-4cc4-9f27-2508d1ef952f\/mivac-c064.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/e6\/16\/e616f968-8618-4cc4-9f27-2508d1ef952f\/mivac-c064.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/0ef1a2e4e9b1cbadd5409be22d1c4732\/b1cbadd540.jpg","title":"Revive: \u00a1Roxana le har\u00e1 mucho da\u00f1o a Gianna!","description":"Roxana no permitir\u00e1 que Gianna se quede con Benito y Gael.","chapter":"1","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-15 13:23:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/0ef1a2e4e9b1cbadd5409be22d1c4732\/b1cbadd540-970.mp4","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/0ef1a2e4e9b1cbadd5409be22d1c4732\/b1cbadd540-235.mp4","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/0ef1a2e4e9b1cbadd5409be22d1c4732\/b1cbadd540-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/0ef1a2e4e9b1cbadd5409be22d1c4732\/b1cbadd540-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/0ef1a2e4e9b1cbadd5409be22d1c4732\/b1cbadd540-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/0ef1a2e4e9b1cbadd5409be22d1c4732\/b1cbadd540-600.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7f59a7eca0e372480dca7b48a2cb70d6\/e372480dca.jpg","title":"Este jueves en Muchacha italiana viene a casarse","description":"\u00a1Pedro est\u00e1 por convertirse en padre!","chapter":"1","date":"2015-01-15","publidate":"2015-01-14 22:15:19","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7f59a7eca0e372480dca7b48a2cb70d6\/e372480dca-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7f59a7eca0e372480dca7b48a2cb70d6\/e372480dca-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7f59a7eca0e372480dca7b48a2cb70d6\/e372480dca-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7f59a7eca0e372480dca7b48a2cb70d6\/e372480dca-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/7f59a7eca0e372480dca7b48a2cb70d6\/e372480dca-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/7f59a7eca0e372480dca7b48a2cb70d6\/e372480dca-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/mivac\/76f74b93b02df455cd159eca15f823f3\/mivac-c063.jpg","title":"\u00a1Elo\u00edsa dice estar harta de Fiorella!","description":"En el cap\u00edtulo 63 de Muchacha italiana viene a casarse: Elo\u00edsa le dir\u00e1 a Fiorella, que est\u00e1 harta de ella, ya que le minti\u00f3, asegur\u00e1ndole que iba a ir a comprar el medicamento para su hermana, cuando en realidad, tom\u00f3 el permiso para otra cuesti\u00f3n.","chapter":"63","date":"2015-01-14","publidate":"2015-01-14 17:18:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/ac\/b0\/acb000fa-741a-4b91-bc7b-a3be78c2d466\/mivac-c063.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/ac\/b0\/acb000fa-741a-4b91-bc7b-a3be78c2d466\/mivac-c063.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/ac\/b0\/acb000fa-741a-4b91-bc7b-a3be78c2d466\/mivac-c063.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/mivac\/delivery\/\/ac\/b0\/acb000fa-741a-4b91-bc7b-a3be78c2d466\/mivac-c063.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/ac\/b0\/acb000fa-741a-4b91-bc7b-a3be78c2d466\/mivac-c063.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/ac\/b0\/acb000fa-741a-4b91-bc7b-a3be78c2d466\/mivac-c063.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3482\/74091787001_3985616655001_Screen-shot-2015-01-12-at-8-34-31-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"\u00a1Sergio podr\u00eda ir a la c\u00e1rcel!","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-12 22:11:53","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/17f0ebc6a27fadfb959857989dc413bc\/7fadfb9598-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/17f0ebc6a27fadfb959857989dc413bc\/7fadfb9598-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/17f0ebc6a27fadfb959857989dc413bc\/7fadfb9598-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/17f0ebc6a27fadfb959857989dc413bc\/7fadfb9598-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/17f0ebc6a27fadfb959857989dc413bc\/7fadfb9598-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/17f0ebc6a27fadfb959857989dc413bc\/7fadfb9598-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663502-738cf8a0-9608-4329-a0e2-85cc08bb7d8e.jpg?co_id=278","title":"\u00a1Fiorella besa a Vittorio en Muchacha italiana viene a casarse!","description":"Fiorella no quiere casarse con Vitorio. ","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 14:56:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663503-e4e006d5-dd51-43ed-84a9-b838cea61007.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663505-eb65df65-9af0-4c59-939c-b73e4649446c.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663503-e4e006d5-dd51-43ed-84a9-b838cea61007.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663505-eb65df65-9af0-4c59-939c-b73e4649446c.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663504-733154a1-c0ec-477b-a9d2-1603497a9695.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/mivac\/bfd6a44fe61d03929e99313c6a5419ad\/mivac-c062.jpg","title":"\u00a1Fiorella saldr\u00e1 en defensa de Sergio!","description":"En el cap\u00edtulo 62 de Muchacha italiana viene a casarse: Fiorella, al escuchar que al se\u00f1or Sergio lo estaban acusando de manera injusta, ella le asegurar\u00e1 a Pedro, que eso no es posible, ya que ese d\u00eda, su pap\u00e1 estaba con ella en el rancho los \u00c1ngeles.","chapter":"62","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 17:09:35","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/0f\/f0\/0ff01647-6a06-4a50-9ffd-d46107df185b\/mivac-c062.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/0f\/f0\/0ff01647-6a06-4a50-9ffd-d46107df185b\/mivac-c062.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/0f\/f0\/0ff01647-6a06-4a50-9ffd-d46107df185b\/mivac-c062.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/mivac\/delivery\/\/0f\/f0\/0ff01647-6a06-4a50-9ffd-d46107df185b\/mivac-c062.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/0f\/f0\/0ff01647-6a06-4a50-9ffd-d46107df185b\/mivac-c062.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/0f\/f0\/0ff01647-6a06-4a50-9ffd-d46107df185b\/mivac-c062.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663435-87819623-a667-408d-9385-f341819eb0af.jpg?co_id=278","title":"\u00a1Giana se dej\u00f3 llevar por el momento y bes\u00f3 a Benito!","description":"\u00a1No te puedes perder el gran beso de amor que Giana le dio a Benito!","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 17:23:00","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663436-2b99e912-89e0-4f30-bac2-6352dbeaab28.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663438-69fe2815-ac67-429c-9926-1543f783f3f0.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663436-2b99e912-89e0-4f30-bac2-6352dbeaab28.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663438-69fe2815-ac67-429c-9926-1543f783f3f0.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/13\/20663437-ed4910d7-b7f8-458a-b91e-641b278f87a5.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3017\/74091787001_3987895597001_Screen-shot-2015-01-13-at-8-17-35-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Muchacha italiana viene a casarse","description":"\u00a1Osvaldo descubrir\u00e1 la verdad sobre el embarazo de Sonia!","chapter":"1","date":"2015-01-13","publidate":"2015-01-13 22:38:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b0593e292d5d812ab1b14c796204ac27\/5d812ab1b1-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b0593e292d5d812ab1b14c796204ac27\/5d812ab1b1-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b0593e292d5d812ab1b14c796204ac27\/5d812ab1b1-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b0593e292d5d812ab1b14c796204ac27\/5d812ab1b1-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/b0593e292d5d812ab1b14c796204ac27\/5d812ab1b1-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/b0593e292d5d812ab1b14c796204ac27\/5d812ab1b1-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tln\/mivac\/838b86142eb7b22062ad0138d98c5169\/mivac-c061.jpg","title":"\u00a1Benito comenzar\u00e1 a conquistar a Gianna!","description":"En el cap\u00edtulo 61 de Muchacha italiana viene a casarse: Benito, al ver la tristeza de Gianna, le brindar\u00e1 todo su apoyo, por lo que Gianna, se lo agradecer\u00e1, d\u00e1ndole tremendo beso.","chapter":"61","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 17:05:25","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/3e\/40\/3e405eaf-425e-4af7-9a7b-377f41cec0b3\/mivac-c061.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","app_iphone":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/3e\/40\/3e405eaf-425e-4af7-9a7b-377f41cec0b3\/mivac-c061.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","mp4-600":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/3e\/40\/3e405eaf-425e-4af7-9a7b-377f41cec0b3\/mivac-c061.mp4_600k.mp4","mp4-150":"http:\/\/tvnpod.tvolucion.com\/mivac\/delivery\/\/3e\/40\/3e405eaf-425e-4af7-9a7b-377f41cec0b3\/mivac-c061.mp4_480k.mp4","m3u8":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/i\/mivac\/delivery\/\/3e\/40\/3e405eaf-425e-4af7-9a7b-377f41cec0b3\/mivac-c061.mp4_,235,480,600,970,k.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/tvnhds.tvolucion.com\/z\/mivac\/delivery\/\/3e\/40\/3e405eaf-425e-4af7-9a7b-377f41cec0b3\/mivac-c061.mp4_480k.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/12\/20649061-38c21bdb-c39d-45b3-825a-7257140e77ab.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Osvaldo amenaza a Fiorella!","description":"Osvaldo busca a Fiorella para advertirle que no hable acerca del beso que vio entre el y la psic\u00f3loga de Gael. ","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-12 12:49:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/12\/20649062-ca2398ba-c8c9-4daa-a304-3509f9e1729e.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/12\/20649064-798f3cc4-4260-4473-9bf3-3e122399e04c.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/12\/20649062-ca2398ba-c8c9-4daa-a304-3509f9e1729e.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/12\/20649064-798f3cc4-4260-4473-9bf3-3e122399e04c.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/12\/20649063-56fee234-1f76-4815-a1a8-8f7b61ecf053.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/379\/74091787001_3980915363001_Captura-de-pantalla-2015-01-09-a-las-8-43-51-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"\u00a1Fiorella est\u00e1 por besar a Vittorio!","chapter":"1","date":"2015-01-12","publidate":"2015-01-09 21:59:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c8c037f51663ac88b9a540e07834535c\/63ac88b9a5-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c8c037f51663ac88b9a540e07834535c\/63ac88b9a5-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c8c037f51663ac88b9a540e07834535c\/63ac88b9a5-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c8c037f51663ac88b9a540e07834535c\/63ac88b9a5-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/c8c037f51663ac88b9a540e07834535c\/63ac88b9a5-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c8c037f51663ac88b9a540e07834535c\/63ac88b9a5-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/ce9f265ff2f9cd1f58b835b506c9c349\/f9cd1f58b8.jpg","title":"\u00a1Benito se convierte en el \u00e1ngel guardi\u00e1n de Gianna en Muchacha italiana viene a casarse...!","description":"Gianna se entera que su tratamiento no est\u00e1 funcionando.","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-09 15:01:39","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/ce9f265ff2f9cd1f58b835b506c9c349\/f9cd1f58b8-970.mp4","app_iphone":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/ce9f265ff2f9cd1f58b835b506c9c349\/f9cd1f58b8-235.mp4","mp4-600":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/ce9f265ff2f9cd1f58b835b506c9c349\/f9cd1f58b8-970.mp4","mp4-150":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/ce9f265ff2f9cd1f58b835b506c9c349\/f9cd1f58b8-235.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/ce9f265ff2f9cd1f58b835b506c9c349\/f9cd1f58b8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/z\/m4v\/tst\/telen\/ce9f265ff2f9cd1f58b835b506c9c349\/f9cd1f58b8-600.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1675\/74091787001_3978792917001_Captura-de-pantalla-2015-01-08-a-las-8-37-41-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Fiorella tomar\u00e1 una decisi\u00f3n definitiva.","chapter":"1","date":"2015-01-09","publidate":"2015-01-08 21:49:55","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c300f090761d2e5fdedb11b6fb700dc8\/1d2e5fdedb-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c300f090761d2e5fdedb11b6fb700dc8\/1d2e5fdedb-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c300f090761d2e5fdedb11b6fb700dc8\/1d2e5fdedb-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c300f090761d2e5fdedb11b6fb700dc8\/1d2e5fdedb-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/c300f090761d2e5fdedb11b6fb700dc8\/1d2e5fdedb-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/c300f090761d2e5fdedb11b6fb700dc8\/1d2e5fdedb-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20597870-008cbfc1-29fa-4319-aa06-035e0746181a.jpg?co_id=525","title":"\u00a1Gianna y Roxana se pelean por Gael en Muchacha italiana...!","description":"Roxana insiste en hacerle da\u00f1o a Gianna.","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-08 16:13:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20597875-f6aabc89-07d3-4c41-b3fe-a81ba0548083.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20597874-0e51253a-9569-4455-a264-5a0a6fb97382.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20597875-f6aabc89-07d3-4c41-b3fe-a81ba0548083.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20597874-0e51253a-9569-4455-a264-5a0a6fb97382.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20597873-101caae5-c487-40a2-919b-91be3f864215.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610754-0c5c6549-3444-4fcb-8f18-5a73405e8902.jpg?co_id=525","title":"\u00a1Gael rechaza a Gianna en Muchacha italiana viene a casarse!","description":"Gael le asegura a Gianna, que no le quiere hacer da\u00f1o.","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-08 16:26:33","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610758-1aee9225-6f21-4952-96bb-1267faa909ab.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610757-f5f5bcab-afe3-4154-b451-fdff1a932708.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610758-1aee9225-6f21-4952-96bb-1267faa909ab.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610757-f5f5bcab-afe3-4154-b451-fdff1a932708.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610756-d4d9c5a7-6e0d-46c0-bc33-13d4d8cfa2ae.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610795-e7e0a1c3-d590-4368-a95e-b17c0801c836.jpg?co_id=525","title":"\u00a1Pedro llora al despedirse de Fiorella con una rom\u00e1ntica canci\u00f3n!","description":"Pedro sabe que Fiorella es su todo.","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-08 16:58:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610799-2b4cfa28-817b-4d64-96f9-483d00f91f85.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610798-2535c566-b30a-429c-9f29-a8d70c6430a0.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610799-2b4cfa28-817b-4d64-96f9-483d00f91f85.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610798-2535c566-b30a-429c-9f29-a8d70c6430a0.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/08\/20610797-441c8922-afdc-47d1-bc5d-4d54754d3c17.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/1660\/74091787001_3976583099001_Captura-de-pantalla-2015-01-07-a-las-8-01-36-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Fiorella descubre que Aitana est\u00e1 por casarse con Pedro.","chapter":"1","date":"2015-01-08","publidate":"2015-01-07 21:46:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/294ecdc1f699f114f2a3ef58d2fb8b76\/99f114f2a3-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/294ecdc1f699f114f2a3ef58d2fb8b76\/99f114f2a3-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/294ecdc1f699f114f2a3ef58d2fb8b76\/99f114f2a3-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/294ecdc1f699f114f2a3ef58d2fb8b76\/99f114f2a3-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/294ecdc1f699f114f2a3ef58d2fb8b76\/99f114f2a3-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/294ecdc1f699f114f2a3ef58d2fb8b76\/99f114f2a3-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2901\/74091787001_3972694198001_Screen-shot-2015-01-05-at-7-43-22-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Vittorio est\u00e1 dispuesto a conquistar a Fiorella.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-05 22:38:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8b04a3da4418e07b2271523d743a5a7e\/18e07b2271-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8b04a3da4418e07b2271523d743a5a7e\/18e07b2271-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8b04a3da4418e07b2271523d743a5a7e\/18e07b2271-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8b04a3da4418e07b2271523d743a5a7e\/18e07b2271-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/8b04a3da4418e07b2271523d743a5a7e\/18e07b2271-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8b04a3da4418e07b2271523d743a5a7e\/18e07b2271-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581414-9a246211-8cbc-4d4c-8373-37996014cf7a.jpg?co_id=525","title":"b_06012015_romantica_muchachaitalianavieneacasarse_escena_pedro","description":"Pedro escucha una platica de Fiorella y Simona que Fiorella ya no se casara con Vittorio y no pierde el tiempo para pedirle otra oportunidad a ella.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 14:13:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581418-d0ade6cb-263d-4d37-8f33-75ffb138a259.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581417-6cae9abf-4ca3-4b77-822f-d199605400f4.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581418-d0ade6cb-263d-4d37-8f33-75ffb138a259.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581417-6cae9abf-4ca3-4b77-822f-d199605400f4.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581416-6ba504fb-b6c6-410c-b10c-b12f82eb056a.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581288-5fd5e7d8-d12e-4d37-85ba-1cc4f5351346.jpg?co_id=525","title":"Escena: Benito conquista a Roxana con un beso apasionado","description":"Benito se da cuenta que Roxana estaba celosa, as\u00ed que decide besarla.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 18:06:34","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581292-1f00cbba-28c6-4302-bb9e-897e82695eb5.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581291-3ff8ab54-2796-4a53-bcc7-1fef62ab1610.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581292-1f00cbba-28c6-4302-bb9e-897e82695eb5.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581291-3ff8ab54-2796-4a53-bcc7-1fef62ab1610.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581290-7fc2e22b-4343-4543-8161-e9ce8a2aa672.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581378-7cdb1165-874e-4b09-b91e-c608d54870f2.jpg?co_id=525","title":"IMPACTANTE: El coraz\u00f3n de Gael ha muerto.","description":"Gianna decide terminar con Gael en Muchacha italiana viene a casarse.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 18:08:49","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581382-69d17781-0adc-4be3-b732-507e93bf4be9.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581381-49c6a8fa-7f4b-40f1-9454-905d480eb43e.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581382-69d17781-0adc-4be3-b732-507e93bf4be9.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581381-49c6a8fa-7f4b-40f1-9454-905d480eb43e.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/06\/20581380-5488e562-a0af-495d-bd56-e3fd8d2bb835.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/ea95074111903ff80f0a8f587868fd23\/903ff80f0a.jpg","title":"Benito prepar\u00f3 un picnic sorpresa para Fiorella.","description":"\u00a1Benito puso todo de su parte para darle una sorpresa a Fiorella!","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 18:50:24","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/ea95074111903ff80f0a8f587868fd23\/903ff80f0a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/ea95074111903ff80f0a8f587868fd23\/903ff80f0a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/ea95074111903ff80f0a8f587868fd23\/903ff80f0a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/ea95074111903ff80f0a8f587868fd23\/903ff80f0a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/tst\/telen\/ea95074111903ff80f0a8f587868fd23\/903ff80f0a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/tst\/telen\/ea95074111903ff80f0a8f587868fd23\/903ff80f0a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20588128-fddc0e47-bd42-41df-93f1-7fc5ac79a2c8.jpg?co_id=278","title":"Escena: Vittorio lleva serenata a Fiorella","description":"Fiorella esperaba que Pedro le llevara serenata pero se llev\u00f3 una sorpresa al descubrir que Vittorio le gan\u00f3 la idea.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 21:15:48","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20588129-5500ae0b-3455-4b3c-8882-da7610395c4f.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20588131-25f64ef9-68d4-410e-9058-b0aca3c40fb7.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20588129-5500ae0b-3455-4b3c-8882-da7610395c4f.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20588131-25f64ef9-68d4-410e-9058-b0aca3c40fb7.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20588130-58957041-00f4-453b-8778-2fbc5335f23b.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/3932\/74091787001_3974748768001_Screen-shot-2015-01-06-at-8-42-54-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Sonia est\u00e1 por descubrir qui\u00e9n es el padre de su hijo.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 21:48:24","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ec126540e0bd4e9abb32ac52c0bafcec\/bd4e9abb32-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ec126540e0bd4e9abb32ac52c0bafcec\/bd4e9abb32-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ec126540e0bd4e9abb32ac52c0bafcec\/bd4e9abb32-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ec126540e0bd4e9abb32ac52c0bafcec\/bd4e9abb32-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/ec126540e0bd4e9abb32ac52c0bafcec\/bd4e9abb32-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/ec126540e0bd4e9abb32ac52c0bafcec\/bd4e9abb32-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20587107-5d29dafe-89b0-4a6e-a7b1-944bab21b1db.jpg?co_id=525","title":"Escena: Roxana confesar\u00e1 su amor por Benito","description":"Con tal de que se cure, Roxana est\u00e1 dispuesta a confesar ante su familia lo que siente por Benito.","chapter":"1","date":"2015-01-06","publidate":"2015-01-06 19:37:15","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20587111-1f7a9824-f457-40cf-8bfa-036634840ff3.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20587110-d81cf718-ed1f-4c86-a13c-3d05aba6c8f9.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20587111-1f7a9824-f457-40cf-8bfa-036634840ff3.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20587110-d81cf718-ed1f-4c86-a13c-3d05aba6c8f9.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/07\/20587109-2fc9510b-d5f1-4baa-9e76-b0e65885477a.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567420-fbbdd70b-0c35-4267-ae5d-87a65ed1e33b.jpg?co_id=525","title":"\u00a1Gianna descubre el secreto de Federica y Dante en Muchacha italiana...!","description":"Gianna sabe que Federica y Dante quieren terminar con Fiorella.","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-05 13:40:28","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567424-9e7842d7-aac6-4e36-bb0a-cba289468455.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567423-2fea6098-8fdb-4a85-8353-df6aa8ee937b.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567424-9e7842d7-aac6-4e36-bb0a-cba289468455.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567423-2fea6098-8fdb-4a85-8353-df6aa8ee937b.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/05\/20567422-d036e5f3-a8e5-495f-b71e-df4d53a241f9.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201501\/2051\/74091787001_3969492483001_Screen-shot-2015-01-02-at-8-12-13-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Muchacha italiana viene a casarse ","description":"Vittorio har\u00e1 todo para casarse con Fiorella. ","chapter":"1","date":"2015-01-05","publidate":"2015-01-02 21:40:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/73124bcade5153b2833fbbcbee441670\/5153b2833f-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/73124bcade5153b2833fbbcbee441670\/5153b2833f-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/73124bcade5153b2833fbbcbee441670\/5153b2833f-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/73124bcade5153b2833fbbcbee441670\/5153b2833f-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/73124bcade5153b2833fbbcbee441670\/5153b2833f-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/73124bcade5153b2833fbbcbee441670\/5153b2833f-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547006-141a0e32-f89b-4d59-89c2-f849b18f0a68.jpg?co_id=278","title":"Osvaldo y Alina tienen un encuentro apasionado","description":"\u00a1Alina y Osvaldo suben la temperatura en Muchacha italiana...!","chapter":"1","date":"2015-01-02","publidate":"2015-01-02 13:06:10","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547007-071fc8b1-e01f-4838-8d91-db96f44c7d8f.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547009-ed77ca20-6262-499c-afed-297b9aae76e1.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547007-071fc8b1-e01f-4838-8d91-db96f44c7d8f.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547009-ed77ca20-6262-499c-afed-297b9aae76e1.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2015\/01\/02\/20547008-87a724df-7be9-4765-8708-e0cd9c55a77b.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2854\/74091787001_3967514752001_Screen-shot-2014-12-31-at-8-14-38-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Pedro acude a buscar a Benito para advertirle que se aleje de Fiorella ahora que ellos dos han empezado una relaci\u00f3n.","chapter":"1","date":"2015-01-02","publidate":"2015-01-01 19:44:21","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4e5983a5e2328dff7d044b86580785a7\/328dff7d04-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4e5983a5e2328dff7d044b86580785a7\/328dff7d04-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4e5983a5e2328dff7d044b86580785a7\/328dff7d04-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4e5983a5e2328dff7d044b86580785a7\/328dff7d04-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/4e5983a5e2328dff7d044b86580785a7\/328dff7d04-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/4e5983a5e2328dff7d044b86580785a7\/328dff7d04-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2042\/74091787001_3967267308001_Screen-shot-2014-12-31-at-2-53-10-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Benito le har\u00e1 ver a Fiorella que debe de cancelar su boda con Vittorio porque en realidad no lo ama. ","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-31 18:18:07","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/436bf8b1ab262dfb713efb960ae0201d\/262dfb713e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/436bf8b1ab262dfb713efb960ae0201d\/262dfb713e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/436bf8b1ab262dfb713efb960ae0201d\/262dfb713e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/436bf8b1ab262dfb713efb960ae0201d\/262dfb713e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/436bf8b1ab262dfb713efb960ae0201d\/262dfb713e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/436bf8b1ab262dfb713efb960ae0201d\/262dfb713e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3506\/74091787001_3966236713001_Screen-shot-2014-12-30-at-5-43-12-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Pedro est\u00e1 por revelarle a Osvaldo su amor\u00edo con Sonia.","chapter":"1","date":"2014-12-31","publidate":"2014-12-30 21:43:45","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/060be1f487e37c302f253d166fa8758a\/e37c302f25-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/060be1f487e37c302f253d166fa8758a\/e37c302f25-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/060be1f487e37c302f253d166fa8758a\/e37c302f25-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/060be1f487e37c302f253d166fa8758a\/e37c302f25-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/060be1f487e37c302f253d166fa8758a\/e37c302f25-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/060be1f487e37c302f253d166fa8758a\/e37c302f25-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/110\/74091787001_3966024065001_Screen-shot-2014-12-30-at-2-04-59-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Muchacha italiana viene a casarse ","description":"\u00a1Pedro le pide a Aitana que sean pareja nuevamente!","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-30 15:12:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/10bd21ac682e80d7cee83295b7daae1a\/2e80d7cee8-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/10bd21ac682e80d7cee83295b7daae1a\/2e80d7cee8-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/10bd21ac682e80d7cee83295b7daae1a\/2e80d7cee8-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/10bd21ac682e80d7cee83295b7daae1a\/2e80d7cee8-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/10bd21ac682e80d7cee83295b7daae1a\/2e80d7cee8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/10bd21ac682e80d7cee83295b7daae1a\/2e80d7cee8-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514280-189daba0-f974-4139-bb89-9da79b0938a0.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Benito despierta tras el accidente en Muchacha Italiana viene a casarse!","description":"Cuando los doctores no dan mas esperanza de vida a Benito, Fiorella habla con \u00e9l haci\u00e9ndolo reaccionar. ","chapter":"1","date":"2014-12-30","publidate":"2014-12-30 11:01:38","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514281-51bd6897-e69d-4c3d-9d9f-70e2fed3a2b2.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514283-ef20e601-7568-4e68-9571-d68ae0099854.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514281-51bd6897-e69d-4c3d-9d9f-70e2fed3a2b2.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514283-ef20e601-7568-4e68-9571-d68ae0099854.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/30\/20514282-09e5e0d8-2280-47c1-a3af-109a75e93e24.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/0e665d8a6abaae7db1188d8ae5338d54\/baae7db118-2.jpg","title":"Este lunes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Benito amenazar\u00e1 a Pedro.","chapter":"1","date":"2014-12-29","publidate":"2014-12-30 12:56:31","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/0e665d8a6abaae7db1188d8ae5338d54\/baae7db118-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/0e665d8a6abaae7db1188d8ae5338d54\/baae7db118-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/0e665d8a6abaae7db1188d8ae5338d54\/baae7db118-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/0e665d8a6abaae7db1188d8ae5338d54\/baae7db118-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/0e665d8a6abaae7db1188d8ae5338d54\/baae7db118-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/0e665d8a6abaae7db1188d8ae5338d54\/baae7db118-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492430-e6e537e8-7acc-4e33-825e-2c236d0bb23e.jpg?co_id=278","title":"\u00a1Gianna le pide a Pedro que se olvide de Fiorella en Muchacha italiana...!","description":"Gianna ya no quiere ver triste a su hermana Fiorella.","chapter":"1","date":"2014-12-27","publidate":"2014-12-27 15:05:23","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492431-586eb068-fe6b-4e79-b60b-400c9f5158d4.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492435-5af63858-076d-4704-8c03-0854213a3d17.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492431-586eb068-fe6b-4e79-b60b-400c9f5158d4.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492435-5af63858-076d-4704-8c03-0854213a3d17.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/27\/20492434-52c32b60-f5cb-4d14-b824-c23ec9b557cc.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485707-c3fe0cdc-e6bc-4412-a597-8f5893b79f13.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Benito quiere conquistar a Fiorella en Muchacha italiana...!","description":"Benito buscar\u00e1 que Fiorella se enamore de \u00e9l. ","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-26 14:26:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485708-92f08ff0-b4c9-4bb7-9108-4ef4ea4e411b.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485710-c3572a24-6920-403c-9d79-cecfc2eb9d1b.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485708-92f08ff0-b4c9-4bb7-9108-4ef4ea4e411b.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485710-c3572a24-6920-403c-9d79-cecfc2eb9d1b.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/26\/20485709-43c03abf-c123-4114-ba19-72c5dbc81b7c.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/960\/74091787001_3959370995001_muchaca.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Muchacha italiana viene a casarse ","description":"Gianna le dir\u00e1 a Pedro que se olvide de Fiorella.","chapter":"1","date":"2014-12-26","publidate":"2014-12-25 18:14:18","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/65d52c3c48b433ddfa41d72b870c61b6\/b433ddfa41-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/65d52c3c48b433ddfa41d72b870c61b6\/b433ddfa41-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/65d52c3c48b433ddfa41d72b870c61b6\/b433ddfa41-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/65d52c3c48b433ddfa41d72b870c61b6\/b433ddfa41-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/65d52c3c48b433ddfa41d72b870c61b6\/b433ddfa41-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/65d52c3c48b433ddfa41d72b870c61b6\/b433ddfa41-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20453567-202c35b3-ea40-475a-a360-7a8d9b6e3bfb.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1El rom\u00e1ntico beso de Gianna y Gael en Muchacha italiana...!","description":"Gael se decidi\u00f3 y le pidi\u00f3 a Gianna que fuera su novia.","chapter":"1","date":"2014-12-23","publidate":"2014-12-23 13:30:32","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20453568-5ac17f71-2fe1-446c-b129-761138da87b3.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20453570-403adbb6-2972-4ca7-9ceb-e1f8d05ff81b.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20453568-5ac17f71-2fe1-446c-b129-761138da87b3.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20453570-403adbb6-2972-4ca7-9ceb-e1f8d05ff81b.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20453569-d1e6a6b0-c30f-4a69-8e07-623f87b32cc9.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20451570-bcb1cdcc-85e3-42ff-9c64-3096787eee2e.jpg?co_id=525","title":"Escena: Pedro y Fiorella luchar\u00e1n por su amor","description":"Pedro le asegur\u00f3 a Fiorella que est\u00e1 dispuesto a luchar por su amor en Muchacha italiana viene a casarse.","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-22 22:08:20","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20451574-a9d93ec3-43e1-4573-bf84-286c0c2b9248.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20451573-c79ef1d6-dc30-4795-8905-3b086ba6d5a8.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20451574-a9d93ec3-43e1-4573-bf84-286c0c2b9248.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20451573-c79ef1d6-dc30-4795-8905-3b086ba6d5a8.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/23\/20451572-df1e81c2-6fd6-41d0-9f70-cddf79ecee19.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446925-25bef7e0-e68c-408e-a6e2-9061a3b65208.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Julieta siempre quiso ser mam\u00e1 en Muchacha italiana...!","description":"Julieta se entristece cuando habla de los hijos.","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-22 14:07:06","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446926-fc8721d4-a616-4bd2-ab75-b42c315d8106.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446928-b8c3c4e2-bead-4a4e-8891-40166fabd80d.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446926-fc8721d4-a616-4bd2-ab75-b42c315d8106.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446928-b8c3c4e2-bead-4a4e-8891-40166fabd80d.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/22\/20446927-453effae-ad43-45af-ab5a-1e1e1011cd9c.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2745\/74091787001_3953618950001_Captura-de-pantalla-2014-12-19-a-las-20-14-30.jpg?pubId=74091787001","title":"Esta semana en Muchacha italiana viene a casarse","description":"El destino de Fiorella estar\u00e1 marcado por una tragedia.","chapter":"1","date":"2014-12-22","publidate":"2014-12-19 20:23:41","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/07e2540d91813f620f0a79c4a302e2de\/813f620f0a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/07e2540d91813f620f0a79c4a302e2de\/813f620f0a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/07e2540d91813f620f0a79c4a302e2de\/813f620f0a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/07e2540d91813f620f0a79c4a302e2de\/813f620f0a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/07e2540d91813f620f0a79c4a302e2de\/813f620f0a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/07e2540d91813f620f0a79c4a302e2de\/813f620f0a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/190\/74091787001_3949505883001_Captura-de-pantalla-2014-12-17-a-las-23-07-09.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Pedro sorprender\u00e1 a Fiorella.","chapter":"1","date":"2014-12-19","publidate":"2014-12-18 22:08:31","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7ee5066a3e038ca709fb2ade85cccc12\/038ca709fb-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7ee5066a3e038ca709fb2ade85cccc12\/038ca709fb-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7ee5066a3e038ca709fb2ade85cccc12\/038ca709fb-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7ee5066a3e038ca709fb2ade85cccc12\/038ca709fb-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/7ee5066a3e038ca709fb2ade85cccc12\/038ca709fb-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/7ee5066a3e038ca709fb2ade85cccc12\/038ca709fb-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402379-ce4299e0-0e57-48e4-a9fe-5de25d4a53d1.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Gianna y Gael se divierten en Muchacha Italiana viene a casarse!","description":"A pesar de los malos ratos que han pasado, Gianna y Gael se dan un tiempo para divertirse. ","chapter":"1","date":"2014-12-18","publidate":"2014-12-18 13:15:46","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402380-94caac0b-99d3-494c-943f-06af7ef711fa.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402382-e482f5ed-2270-46ec-9651-09b935be97de.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402380-94caac0b-99d3-494c-943f-06af7ef711fa.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402382-e482f5ed-2270-46ec-9651-09b935be97de.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402381-a459353b-308c-4bb8-b812-ce58330283b8.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/m4v.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/30784b07a73006b3ec9f6075675ae606\/3006b3ec9f-2.jpg","title":"Este jueves en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Una confusi\u00f3n har\u00e1 sufrir a Fiorella.","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-18 10:47:18","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/30784b07a73006b3ec9f6075675ae606\/3006b3ec9f-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/30784b07a73006b3ec9f6075675ae606\/3006b3ec9f-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/30784b07a73006b3ec9f6075675ae606\/3006b3ec9f-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/30784b07a73006b3ec9f6075675ae606\/3006b3ec9f-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/30784b07a73006b3ec9f6075675ae606\/3006b3ec9f-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/30784b07a73006b3ec9f6075675ae606\/3006b3ec9f-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402476-e01d0446-b782-42dd-aad1-50d184db2008.jpg?co_id=525","title":"Escena Benito besa a Roxana","description":"Benito est\u00e1 harto de los malos tratos de Roxana, le deja las cosas claras y la besa.","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-17 21:27:31","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402480-b49a5b98-a0f7-4037-885f-5aece8001e57.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402479-62df247a-43e1-4391-a710-0c4950b86034.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402480-b49a5b98-a0f7-4037-885f-5aece8001e57.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402479-62df247a-43e1-4391-a710-0c4950b86034.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/18\/20402478-6f3596db-63b2-4a4d-ad45-d0fff899eae0.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396467-e6f4b7e6-6e16-4511-85a9-118ae95bd887.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Pedro le cuenta sus secretos a Fiorella!","description":"Pedro le cuenta a Fiorella su m\u00e1s grande secreto.","chapter":"1","date":"2014-12-17","publidate":"2014-12-17 14:05:58","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396468-86d92c66-2e86-4201-9bdf-5c7bdf3cad03.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396470-316f5bfe-506d-4d21-8b05-729b53a4faf1.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396468-86d92c66-2e86-4201-9bdf-5c7bdf3cad03.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396470-316f5bfe-506d-4d21-8b05-729b53a4faf1.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/17\/20396469-ba09f72d-967d-46cb-98a8-fe5c60330284.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/51\/74091787001_3944069441001_Screen-shot-2014-12-15-at-9-17-18-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Sonia descubrir\u00e1 a Pedro y Fiorella bes\u00e1ndose.","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-15 22:01:02","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84419630698773d44d9aeadeeade7e61\/8773d44d9a-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84419630698773d44d9aeadeeade7e61\/8773d44d9a-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84419630698773d44d9aeadeeade7e61\/8773d44d9a-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84419630698773d44d9aeadeeade7e61\/8773d44d9a-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/84419630698773d44d9aeadeeade7e61\/8773d44d9a-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/84419630698773d44d9aeadeeade7e61\/8773d44d9a-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380089-c0dfb736-a78f-4015-a4f0-543aae29ee69.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Fiorella est\u00e1 decidida a estar junto a Pedro!","description":"Revive: \u00a1Fiorella est\u00e1 decidida a estar junto a Pedro!","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 14:38:14","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380090-b91c672f-a417-4f72-9362-d66a9436e008.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380092-a7e86ba5-18c5-4b8d-880c-4369819f0ed4.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380090-b91c672f-a417-4f72-9362-d66a9436e008.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380092-a7e86ba5-18c5-4b8d-880c-4369819f0ed4.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/16\/20380091-859a8ee5-7938-4a18-a939-73836c6fb520.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/979\/74091787001_3946679557001_Screen-shot-2014-12-16-at-8-36-14-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Fiorella le pregunta a Pedro si \u00e9l y Sonia son amantes.","chapter":"1","date":"2014-12-16","publidate":"2014-12-16 22:15:36","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f6c15af0139507f9f8e6a02877b5bd60\/9507f9f8e6-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f6c15af0139507f9f8e6a02877b5bd60\/9507f9f8e6-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f6c15af0139507f9f8e6a02877b5bd60\/9507f9f8e6-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f6c15af0139507f9f8e6a02877b5bd60\/9507f9f8e6-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/f6c15af0139507f9f8e6a02877b5bd60\/9507f9f8e6-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/f6c15af0139507f9f8e6a02877b5bd60\/9507f9f8e6-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365631-efb895a3-be79-40f7-996e-c78203c19f47.jpg?co_id=278","title":"Revive: \u00a1Fiorella se encuentra con Pedro en las caballerizas!","description":"Pedro est\u00e1 decidido a dar todo por el amor de Fiorella, as\u00ed que la cita en las caballerizas para platicar con ella.","chapter":"1","date":"2014-12-15","publidate":"2014-12-15 13:13:10","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365632-ff2807f1-ccd0-4246-a973-c47a0983cff1.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365634-69fbc767-4569-401b-8b5f-e7441cc9643f.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365632-ff2807f1-ccd0-4246-a973-c47a0983cff1.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365634-69fbc767-4569-401b-8b5f-e7441cc9643f.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/15\/20365633-8dc8862d-e5bd-4b33-a47f-b4595bd0a212.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1916\/74091787001_3939503290001_Screen-shot-2014-12-12-at-4-54-10-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este lunes en Muchacha italiana viene a casarse ","description":"Pedro le dir\u00e1 a Fiorella que deje de huir de su destino. ","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-12 18:27:49","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1efe4075033cbd9a1d172feb60e5a87c\/3cbd9a1d17-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1efe4075033cbd9a1d172feb60e5a87c\/3cbd9a1d17-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1efe4075033cbd9a1d172feb60e5a87c\/3cbd9a1d17-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1efe4075033cbd9a1d172feb60e5a87c\/3cbd9a1d17-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/1efe4075033cbd9a1d172feb60e5a87c\/3cbd9a1d17-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/1efe4075033cbd9a1d172feb60e5a87c\/3cbd9a1d17-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/2261\/74091787001_3937858061001_Captura-de-pantalla-2014-12-11-a-las-21-32-52.jpg?pubId=74091787001","title":"Este viernes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Pedro le pregunta a Fiorella si est\u00e1 dispuesta a luchar por su amor.","chapter":"1","date":"2014-12-12","publidate":"2014-12-11 22:39:56","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8689a41a87c8a3eb20a0233805a125ab\/c8a3eb20a0-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8689a41a87c8a3eb20a0233805a125ab\/c8a3eb20a0-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8689a41a87c8a3eb20a0233805a125ab\/c8a3eb20a0-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8689a41a87c8a3eb20a0233805a125ab\/c8a3eb20a0-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/cus\/pvent\/8689a41a87c8a3eb20a0233805a125ab\/c8a3eb20a0-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/cus\/pvent\/8689a41a87c8a3eb20a0233805a125ab\/c8a3eb20a0-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328576-15b25154-b084-48e5-bcf9-c71e5117523f.jpg?co_id=525","title":"Revive: \u00a1Gael salva a Gianna de unos hombres malos!","description":"Gael llega justo a tiempo para salvar a Gianna de unos hombres que la est\u00e1n molestando.","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-11 13:57:30","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328580-92f57c18-b1f5-44d8-8d69-4180c8cafa89.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328579-6c6823ed-140a-48b3-be6c-f211f136d052.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328580-92f57c18-b1f5-44d8-8d69-4180c8cafa89.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328579-6c6823ed-140a-48b3-be6c-f211f136d052.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/11\/20328578-12019aa2-3316-4013-b888-8198e0613754.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/1301\/74091787001_3935505993001_Captura-de-pantalla-2014-12-10-a-las-9-32-47-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este jueves en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Eloisa har\u00e1 hasta lo imposible para que Aitana se convierta en la esposa de Pedro.","chapter":"1","date":"2014-12-11","publidate":"2014-12-10 22:44:39","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c26d2a0c4342283ad5b843d16201bdff\/42283ad5b8-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c26d2a0c4342283ad5b843d16201bdff\/42283ad5b8-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c26d2a0c4342283ad5b843d16201bdff\/42283ad5b8-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c26d2a0c4342283ad5b843d16201bdff\/42283ad5b8-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/c26d2a0c4342283ad5b843d16201bdff\/42283ad5b8-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/c26d2a0c4342283ad5b843d16201bdff\/42283ad5b8-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314020-5b641211-0563-481d-a5ca-286e65b61e6a.jpg?co_id=525","title":"Escena: Pedro se dispone ayudar a Fiorella","description":"Pedro est\u00e1 dispuesto a ayudar a Fiorella demostrando su inocencia, se lo hace saber.","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-10 23:29:04","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314024-abf90b4b-5f32-4ed4-a786-d3144fdcc91b.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314023-c3980941-863f-41f3-8fb9-3a2068c4fde6.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314024-abf90b4b-5f32-4ed4-a786-d3144fdcc91b.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314023-c3980941-863f-41f3-8fb9-3a2068c4fde6.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/10\/20314022-580165b2-7a96-4bb9-bf31-c8abdf0c6c71.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/3150\/74091787001_3933202856001_Screen-shot-2014-12-09-at-6-56-11-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este mi\u00e9rcoles en Muchacha italiana viene a casarse","description":"La polic\u00eda est\u00e1 por encontrar a Fiorella.","chapter":"1","date":"2014-12-10","publidate":"2014-12-09 21:57:50","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6e787d4278a5944b425679b851351ff5\/a5944b4256-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6e787d4278a5944b425679b851351ff5\/a5944b4256-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6e787d4278a5944b425679b851351ff5\/a5944b4256-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6e787d4278a5944b425679b851351ff5\/a5944b4256-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/boh\/pvent\/6e787d4278a5944b425679b851351ff5\/a5944b4256-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/boh\/pvent\/6e787d4278a5944b425679b851351ff5\/a5944b4256-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/flash.tvolucion.com\/bright\/files\/74091787001\/201412\/166\/74091787001_3931062727001_Screen-shot-2014-12-08-at-8-23-05-PM.jpg?pubId=74091787001","title":"Este martes en Muchacha italiana viene a casarse","description":"Pedro ocultar\u00e1 a Fiorella hasta que pueda demostrar que es inocente.","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-08 23:03:19","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/73ecd330f2864108f77e85b48ff0dd22\/864108f77e-600.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/73ecd330f2864108f77e85b48ff0dd22\/864108f77e-150.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/73ecd330f2864108f77e85b48ff0dd22\/864108f77e-600.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/73ecd330f2864108f77e85b48ff0dd22\/864108f77e-150.mp4","m3u8":"http:\/\/m4vhds.tvolucion.com\/i\/m4v\/not\/pvent\/73ecd330f2864108f77e85b48ff0dd22\/864108f77e-,150,235,480,600,970,.mp4.csmil\/master.m3u8","hdn":"http:\/\/apps.tvolucion.com\/m4v\/not\/pvent\/73ecd330f2864108f77e85b48ff0dd22\/864108f77e-480.mp4"}]},{"thumb":"http:\/\/media.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298512-4f6970b5-eaba-44cd-b137-403a7b039b95.jpg?co_id=525","title":"Revive \u00a1Fiorella se defiende ante las acusaciones de Dante!","description":"Fiorella le jura a Pedro que es inocente del accidente de Julieta. ","chapter":"1","date":"2014-12-09","publidate":"2014-12-09 13:41:57","urls":[{"app_ipad":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298516-e84ba11d-cf15-4da9-ab30-28a5c1976a1c.mp4","app_iphone":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298515-a6f18f13-dd23-4535-80e1-f84d6db9c1f1.mp4","mp4-600":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298516-e84ba11d-cf15-4da9-ab30-28a5c1976a1c.mp4","mp4-150":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298515-a6f18f13-dd23-4535-80e1-f84d6db9c1f1.mp4","m3u8":"","hdn":"http:\/\/apps.esmas.com\/criticalmedia\/files\/2014\/12\/09\/20298514-1ad499a6-eb18-4c77-a720-ea604304edcd.mp4"}]}]}]})